<!DOCTYPE html><html lang="pl"><head><meta charset="utf-8"><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=10"><meta http-equiv="Cache-Control" content="no-cache"><meta http-equiv="Pragma" content="no-cache"><title>Wirtualna Polska - Wszystko co wa≈ºne - www.wp.pl</title><link rel="stylesheet" href="https://www.wp.pl/Y29tdHB2dlNYFhJ7bUl7bRtORhcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKzsXHW0GbWYrOxcdbQZtZis7Fx1tBm1mKztqbhAsEANWSy5tAHYFF0RKeG9AOhwBWwAtMVktXUlaCSEsHDpBSlYZ"><script type="text/javascript">window.prebidConfig={name:"inline-sg",hb:{units:[{code:"multi-3-15-16-17-18-19",disabled:!1,connected:["slot3","slot15","slot16","slot17","slot18","slot19"],sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,250],[960,250],[970,300]],bids:[{bidder:"pubmatic",params:{adSlot:"Wp.pl_DMS_970x250",publisherId:"62652"}},{bidder:"ix",params:{siteId:"268519",id:"desktop_wp.pl_x3",size:[970,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"268519",id:"desktop_wp.pl_x3",size:[750,300]}}],mediaTypes:{banner:{sizes:[[970,250],[728,90],[750,200],[750,100],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[960,250],[970,300]]}}},{code:"multi-11-12-13",disabled:!1,connected:["slot11","slot12","slot13"],sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"pubmatic",params:{adSlot:"Wp.pl_DMS_300x250@300x250",publisherId:"62652"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1009910",networkId:"10047"}},{bidder:"ix",params:{siteId:"269184",id:"desktop_wp.pl_x11",size:[300,250]}}]},{code:"multi-12-13",disabled:!1,connected:["slot12","slot13"],sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"7460890"}}]},{code:"multi-15-16-17-18-19",disabled:!1,connected:["slot15","slot16","slot17","slot18","slot19"],sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,250],[960,250],[970,300]],bids:[{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"6639445"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1009911",networkId:"10047"}}]},{code:"slot3",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,250],[960,250],[970,300]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:279989}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"9871858"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"538653895"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323870",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}}]},{code:"slot11",disabled:!1,sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:193258}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"7460873"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"10970097"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"538653917"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323848",sizes:[15]}}]},{code:"slot12",disabled:!1,sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:193256}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"10955115"}},{bidder:"businessclick",params:{id:"6afd938a59eec21d29471df6c7ffa468"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323854",sizes:[15]}}]},{code:"slot13",disabled:!1,sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:193263}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323862",sizes:[15]}}]},{code:"slot15",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,250],[960,250],[970,300]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:169728}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13087882"}},{bidder:"businessclick",params:{id:"a5f95a72fe2c7c5561d09e7f5e7e9446"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323864",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}},{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot16",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,300],[970,250],[970,600]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:169727}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"businessclick",params:{id:"d36f633048136124783ff3bbe8443644"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323866",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}},{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot17",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,300],[970,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:169730}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"businessclick",params:{id:"04fcde064813faf6a882f410e6ddde91"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323872",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}},{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot18",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,300],[970,250],[970,600]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:169729}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"businessclick",params:{id:"659def7ffbcbd0ddbf334dde0fb8a2f4"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323874",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}},{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot19",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,300],[970,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:293188}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"businessclick",params:{id:"1dfdd2e0f3d15a6e599221c5355ad0fd"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323878",sizes:[2,39,40,41,43,57,95,175,228]}},{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot91",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],mediaTypes:{banner:{sizes:[[300,600],[300,250]]}},bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587939}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739150"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212188"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744213"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289228",id:"desktop_Wp.pl_x91",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289228",id:"desktop_Wp.pl_x91",size:[300,600]}},{bidder:"pubmatic",params:{adSlot:"wp.pl_DMS_300x600",publisherId:"62652"}},{bidder:"businessclick",params:{id:"e6624c6cb5e7176d98da4fc0cd8c3eec"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323882",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot92",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587938}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739156"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1025416",networkId:"10047"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212191"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744226"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289229",id:"desktop_Wp.pl_x92",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289229",id:"desktop_Wp.pl_x92",size:[300,600]}},{bidder:"businessclick",params:{id:"57554176d2f254992a956f1e164374f1"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323886",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot93",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587937}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739157"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212192"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744227"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289230",id:"desktop_Wp.pl_x93",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289230",id:"desktop_Wp.pl_x93",size:[300,600]}},{bidder:"businessclick",params:{id:"3b18fef3c7acdc0ce28933f398f96150"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323888",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot94",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587936}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739166"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212193"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744228"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289231",id:"desktop_Wp.pl_x94",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289231",id:"desktop_Wp.pl_x94",size:[300,600]}},{bidder:"businessclick",params:{id:"02ad24db791f8b11390789899a77c468"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323894",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot95",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587944}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739167"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212194"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744234"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289232",id:"desktop_Wp.pl_x95",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289232",id:"desktop_Wp.pl_x95",size:[300,600]}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323908",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot96",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587943}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739168"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212195"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744235"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289233",id:"desktop_Wp.pl_x96",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289233",id:"desktop_Wp.pl_x96",size:[300,600]}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323916",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot97",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587941}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739169"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1025421",networkId:"10047"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212196"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744236"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289234",id:"desktop_Wp.pl_x97",size:[300,250]}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289234",id:"desktop_Wp.pl_x97",size:[300,600]}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323920",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot98",disabled:!1,sizes:[[300,600],[300,250]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:587940}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"13739173"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540212197"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"13744237"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:260047,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14294758}},{bidder:"ix",params:{siteId:"289235",id:"desktop_Wp.pl_x98",size:[300,600]}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1323928",sizes:[10,15]}}]},{code:"slot62",disabled:!1,sizes:[[750,200],[940,200]],bids:[{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"14986535"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"adform",params:{mid:643045}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"14914732"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540593450"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1029183",networkId:"10047"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:325944,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14983493}},{bidder:"ix",params:{siteId:"342352",id:"desktop_wp.pl_x62",size:[750,250]}}]},{code:"slot20",disabled:!0,sizes:[[300,180]],bids:[{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"businessclick",params:{id:"f57b2b6bdd688036b3252a3e6eb7f3ea"}}]},{code:"slot23",disabled:!0,sizes:[[300,180]],bids:[{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"businessclick",params:{id:"3e4c081c951a8eb20e3d8b9f0fb7fca4"}}]},{code:"slot30",disabled:!1,sizes:[[728,90]],bids:[{bidder:"adform",params:{mid:643417}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"14925651"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540596495"}},{bidder:"smartadserver",params:{domain:"//prg.smartadserver.com",formatId:"73992",pageId:"780906",siteId:"151236"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1029228",networkId:"10047"}},{bidder:"districtmDMX",params:{dmxid:325943,memberid:101670}},{bidder:"districtm",params:{placementId:14983491}},{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"16205500"}},{bidder:"ix",params:{siteId:"342351",id:"desktop_wp.pl_x30",size:[728,90]}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1492288",sizes:[2]}}]},{code:"slot4",disabled:!1,sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"emxdigital",params:{placementId:"1620551"}},{bidder:"connectad",params:{siteId:"1029605",networkId:"10047"}},{bidder:"adform",params:{mid:645850}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"14999853"}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540615842"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1490674",sizes:[15]}}]},{code:"slot25",disabled:!1,sizes:[[1,1]],bids:[{bidder:"businessclick",params:{id:"07e0cab6d883540a452208c40baf92b6"}}]},{code:"slot26",disabled:!1,sizes:[[1,1]],bids:[{bidder:"businessclick",params:{id:"2c744c940371bf8e8159f57f2eb18047"}}]},{code:"slot89",disabled:!1,sizes:[[728,90],[750,100],[750,200],[750,300],[970,100],[970,150],[970,200],[950,200],[970,300],[970,250]],bids:[{bidder:"quisma",params:{placementId:16567874}}]},{code:"slot29",disabled:!1,sizes:[[750,200],[750,300],[970,300]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot35",disabled:!1,sizes:[[300,600]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505675"}}]},{code:"slot50",disabled:!1,sizes:[[750,200],[750,300],[970,300]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot53",disabled:!1,sizes:[[750,200],[750,300],[970,300]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot59",disabled:!1,sizes:[[300,600]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505675"}}]},{code:"slot70",disabled:!1,sizes:[[750,200],[750,300],[970,300]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot79",disabled:!1,sizes:[[300,600]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505675"}}]},{code:"slot90",disabled:!1,sizes:[[750,200],[750,300],[970,300]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505674"}}]},{code:"slot99",disabled:!1,sizes:[[300,600]],bids:[{bidder:"xhb",params:{placementId:"14505675"}}]},{code:"slot9",disabled:!1,sizes:[[300,250]],bids:[{bidder:"connectad",params:{siteId:"1032916",networkId:"10047"}},{bidder:"adform",params:{mid:737055}},{bidder:"appnexusAst",params:{placementId:"17853455"}},{bidder:"ix",params:{siteId:"431524",id:"desktop_wp.pl_x09",size:[300,250]}},{bidder:"openx",params:{delDomain:"wirtualn-d.openx.net",unit:"540918090"}},{bidder:"criteo",params:{networkId:4831,publisherSubId:"wp.pl"}},{bidder:"rtbhouse",params:{region:"prebid-eu",publisherId:"XNEdtxheGMSt"}},{bidder:"rubicon",params:{accountId:"19096",siteId:"267342",zoneId:"1496024",sizes:[15]}}]}]},config:{dfpMultipliers:{default:1.3},floorprices:{default:{default:5,slot3:4.2,slot4:3.3,slot9:2,slot11:3.3,slot12:2,slot13:1.5,slot15:4,slot16:2.5,slot17:2,slot18:2,slot19:2,slot20:2,slot22:2,slot23:2,slot26:2,slot30:2.5,slot62:4,slot91:4,slot92:2,slot93:2,slot94:2,slot95:2,slot96:2,slot97:2,slot98:2,slot150:17},businessclick:{default:.5,slot80:.3,slot81:.3},xhb:{slot150:14}},priorities:{quisma:{slot89:{level:90}},xhb:{default:{level:2}}},limits:{groupm:{diceroll:.2},districtmDMX:{geo:["124","36","840"]}},aab:{allowed:["criteo","appnexusAst","adform","connectad","pubmatic","ix","smartadserver","rtbhouse","openx","xhb","emx_digital","emxdigitalVideo","sovrn","businessclick","smartnative","districtmDMX","districtm","adformOpenRTB","smartvideo","teads","rubicon"]},blackListConfig:{mode:"layout",narrow:[4,91,92,93,94,95,96,97]},viewConfig:{mode:"ctype",index:{slots:[3,4,9,11,12,13,15,16,17,18,19,20,22,23,26,30,62,89,91,92,93,94,95,96,97,98],multi:["3-15","3-15-16-17-18-19","11-12-13","12-13","15-16-17-18-19","16-17","18-19","91-92-93-94-95-96-97"],auctions:[{id:"default",asap:!0,from:0,dist:0,slots:[3,4,11,15,30,62,89,91],multi:["3-15","3-15-16-17-18-19","11-12-13","15-16-17-18-19"]},{id:"auction1",dist:650,slots:[12,16,91,92,93,94,95,96,97,98],multi:["12-13","16-17","91-92-93-94-95-96-97"]},{id:"auction2",dist:650,slots:[13,17,93],multi:[]},{id:"auction3",dist:650,slots:[18,20,22,94],multi:["18-19"]},{id:"auction4",dist:650,slots:[9,19,23,26],multi:[]},{id:"auction5",dist:650,slots:[95,96,97,98],multi:[]}]}},slotAvailabilityDesktop:[],blockPrebid:{cview:"sgfirst"},testConfig:{name:"siteVersion",dfpaTestOverride:!0}},steering:{gafBeforePrebid:!0,useAmazon:!0,lazyBidding:!0,dynamicDelay:!0,eventRestart:!0,logExpiredBids:!0,testOn:!0},steeringExternal:{nativeConfig:{article:{700:[1,1],701:[2,2],702:[3,3],703:[4,4],704:[5,5],705:[6,6],706:[7,7],707:[8,8],708:[9,9],709:[10,10],710:[11,11],711:[12,12],712:[13,13],713:[14,14],714:[15,15],715:[16,16],716:[17,17],717:[18,18],718:[19,19],itemsInRow:!0}},amznConfig:{pubID:"7ff3fff4-144d-4d39-8cb0-6a68c5c10ab4",units:[{slotID:"slot3",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot12",sizes:[[300,250]]},{slotID:"slot15",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot16",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot17",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot18",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot19",sizes:[[970,250],[728,90]]},{slotID:"slot92",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot93",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot94",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot95",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot97",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot98",sizes:[[300,600]]},{slotID:"slot4",sizes:[[300,250]]}]}}};</script><script>var wp_abtest_error = "missing authority";var source = '';
var isLogout = false;
var pageSource = 'wp';
var appVersion = "7.0.0-rc.8";    
var habahaba = "insxsampxvarxixbxcitexstrongxem";
var habawide = true;
var wp_fba = '1576416498';
var wp_dot_addparams = {"ver":"2016q1","frontendVer":"7.0.0-rc.8","backendVer":"ssrCleanup","svid":"c1da92d3-1f3e-11ea-88ed-02420a20ce82","abtest-v2":"ID51:702:1944","noStatid":true};
wp_dot_addparams.nn = 1;
wp_dot_addparams.ctype = 'index';
var screeningData={};function adsFirstRegisterSlot(selector,slotNumber,placeholder,placeholderConfig,advName,randvar){var el=document.querySelector(selector);try{placeholder&&window[randvar].registerPlaceholder(slotNumber,el.parentNode,placeholderConfig);window[randvar].registerSlot(slotNumber,el,{setNative:function setNative(data,onViewCallback){if(!window.callbacksAf)window.callbacksAf={};var slotData={dataNative:data,onViewCallback:onViewCallback};if(window.callbacksAf[slotNumber]&&window.callbacksAf[slotNumber].onDataNativeChange){window.callbacksAf[slotNumber].onDataNativeChange(slotData)}else{window.callbacksAf[slotNumber]=slotData}if(advName==="screening"){adsFirstRegisterSlot.configureScreening(placeholder?el.parentNode:el,slotNumber,onViewCallback)}}})}catch(e){console.error(e)}}adsFirstRegisterSlot.configureScreening=function(advElement,slotNumber,onViewCallback){var screeningElement=advElement.parentNode.parentNode.previousSibling.firstChild;screeningData[slotNumber]={element:screeningElement};onViewCallback({el:screeningElement})};var Scroll=function(){function Scroll(metrics){var _this=this;if(metrics===void 0){metrics=false}this.enable=function(){if(_this.enabled){return}window.removeEventListener&&window.removeEventListener("DOMMouseScroll",_this.preventDefault,false);document.removeEventListener("wheel",_this.preventDefault,{passive:false});window.onwheel=null;window.onmousewheel=document.onmousewheel=null;window.ontouchmove=null;document.onkeydown=null;_this.enabled=true;if(_this.metrics){WP.push(function(){WP.performance.mark("SgScrollLockEnable");WP.performance.measure("SgScrollLockDisabledToEnabled","SgScrollLockDisable","SgScrollLockEnable")})}};this.enabled=true;this.metrics=metrics;this.timerId=0;this.reEnableScrollInMs=3000;this.scrollLockTimeout=500;if(metrics){WP.push(function(){WP.performance.mark("SgScrollLockInit")})}}var _proto=Scroll.prototype;_proto.preventDefault=function preventDefault(event){if(event===void 0){event=window.event}event.preventDefault&&event.preventDefault();event.returnValue=false};_proto.preventScrollKeys=function preventScrollKeys(event){var keys=[37,38,39,40];if(keys.findIndex(function(val){return val===event.keyCode})>-1){return false}};_proto.disable=function disable(){window.addEventListener&&window.addEventListener("DOMMouseScroll",this.preventDefault,false);document.addEventListener("wheel",this.preventDefault,{passive:false});window.onwheel=this.preventDefault;window.onmousewheel=document.onmousewheel=this.preventDefault;window.ontouchmove=this.preventDefault;document.onkeydown=this.preventScrollKeys;this.enabled=false;if(this.metrics){WP.push(function(){WP.performance.mark("SgScrollLockDisable")})}this.timerId=setTimeout(this.enable,this.reEnableScrollInMs)};return Scroll}();var WP = [];
var __wpApi = [];
var visibleTeasers = {};
var gafReady = true;
var wp_cookie_info = true;
var wp_sn = 'sg';
var desaturateMode = false;
var rekid = '7757';
var wp_dot_type = 'click';
var wp_gtm_id = 'GTM-TBF478J';

window.performance && performance.mark && performance.mark('WPJSembed');var onResizeCallback = function onResizeCallback(_ref) {
  var type = _ref.type;
  wp_dot_addparams.layout = type;

  if (typeof WP === 'object') {
    WP.push(function () {
      if (typeof WP.gaf === 'object' && typeof WP.gaf.addEnv === 'function') {
        WP.gaf.addEnv('layout', type);
      }
    });
  }
};

var applicationSize = {};

(function () {
  var onResize = function onResize() {
    applicationSize.innerWidth = window.innerWidth;
    applicationSize.type = window.innerWidth < 1320 ? 'narrow' : 'wide';
    onResizeCallback(applicationSize);
  };

  onResize();
  window.addEventListener('resize', onResize);
})();var hjid = 399723; // hotjar
var hjsv = 6; // hotjar
var wptests = {"gafSiteEnvs":{"siteVersion":"B"}};
var wp_sg_first = '';
var siteVersion = 'B'
var pp_gemius_identifier = 'coWacc7R.xHk.xzhRC.LgpQJ38OGWzuyOAxvi8UATAr.s7'

if(wp_sg_first){
  wp_dot_addparams.cview = 'sgfirst';
}

if(isLogout){
  wp_dot_addparams.cview = 'logout_new';
}      (function(){if(!wptests||!wptests.features||!wptests.features.stickyHeader){return}var creationHeight;var creationShrinkedHeight;var hideCreationOffset;var shrinkScrollTop;var onHeaderPositionChange;var hideFloatingCreation;var showFloatingCreation;var shrinkCreation;var enlargeCreation;var observingStarted=false;var fixed=false;var shrinked=false;var floatingCreationHidden=false;var helpers={};window.setPPData=function(data){creationHeight=data.height;creationShrinkedHeight=data.shrinkedHeight;hideCreationOffset=data.hideCreationOffset;shrinkScrollTop=data.shrinkScrollTop;onHeaderPositionChange=data.onHeaderPositionChange;hideFloatingCreation=data.hideFloatingCreation;showFloatingCreation=data.showFloatingCreation;shrinkCreation=data.shrinkCreation;enlargeCreation=data.enlargeCreation;if(!observingStarted){return}if(floatingCreationHidden){helpers.hideCreation();return}if(shrinked){helpers.shrinkHeader();return}if(fixed){onHeaderPositionChange({fixed:fixed})}};window.startHeaderScrollObserving=function(){observingStarted=true;var HEADER_HEIGHT=90;var SAFE_SHRINK_OFFSET=150;var SHRINK_SCROLL_OFFSET=HEADER_HEIGHT+SAFE_SHRINK_OFFSET;var contentElement=document.getElementById("app-content");var headerElement=document.getElementById("site-header");var observableElement=document.getElementById("header-scroll-observer");document.body.classList.add("header-static");document.body.classList.add("header-big");var getHeaderHeight=function getHeaderHeight(){return creationHeight?HEADER_HEIGHT+creationHeight:HEADER_HEIGHT};var getShrinkScrollOffset=function getShrinkScrollOffset(){return shrinkScrollTop?shrinkScrollTop+SAFE_SHRINK_OFFSET:SHRINK_SCROLL_OFFSET};function handleIntersection(entries,observer){requestAnimationFrame(function(){entries.forEach(function(entry){if(!entry.isIntersecting&&!fixed){var minHeight=creationShrinkedHeight?HEADER_HEIGHT+creationShrinkedHeight:HEADER_HEIGHT;fixed=true;document.body.classList.add("header-fixed");document.body.classList.remove("header-static");headerElement.style.minHeight=minHeight+"px";if(onHeaderPositionChange){onHeaderPositionChange({fixed:true})}}if(entry.isIntersecting&&fixed){fixed=false;document.body.classList.add("header-static");document.body.classList.remove("header-fixed");headerElement.style.minHeight=getHeaderHeight()+"px";if(onHeaderPositionChange){onHeaderPositionChange({fixed:false})}}})})}var observer=new IntersectionObserver(handleIntersection,{});observer.observe(observableElement);helpers.hideCreation=function(){headerElement.style.transform="translateY(-"+(HEADER_HEIGHT/2+creationHeight)+"px)";hideFloatingCreation();floatingCreationHidden=true};helpers.showCreation=function(){headerElement.style.transform="translateY(-"+(HEADER_HEIGHT/2+creationHeight-creationShrinkedHeight)+"px)";showFloatingCreation();floatingCreationHidden=false};helpers.shrinkHeader=function(){shrinked=true;document.body.classList.add("header-small");document.body.classList.remove("header-big");if(shrinkCreation){headerElement.style.transform="translateY(-"+(HEADER_HEIGHT/2+creationHeight-creationShrinkedHeight)+"px)";shrinkCreation()}};helpers.enlargeHeader=function(){shrinked=false;document.body.classList.add("header-big");document.body.classList.remove("header-small");if(enlargeCreation){headerElement.style.transform="translateY(0px)";enlargeCreation()}};function handleScroll(){requestAnimationFrame(function(){var scrollY=window.scrollY;if(hideCreationOffset&&scrollY>hideCreationOffset&&!floatingCreationHidden){helpers.hideCreation()}if(hideCreationOffset&&scrollY<=hideCreationOffset&&floatingCreationHidden){helpers.showCreation()}if(scrollY>=getShrinkScrollOffset()&&!shrinked){helpers.shrinkHeader()}if(scrollY<getShrinkScrollOffset()&&shrinked){helpers.enlargeHeader()}})}window.addEventListener("scroll",handleScroll)}})();if (!document.cookie.match(/was-auto-reloaded/g)) {
  var gemius_pending = function gemius_pending(i) {
    window[i] = window[i] || function () {
      var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || [];
      x[x.length] = arguments;
    };
  };

  gemius_pending('gemius_hit');
  gemius_pending('gemius_event');
  gemius_pending('pp_gemius_hit');
  gemius_pending('pp_gemius_event');

  (function (d, t) {
    try {
      var gt = d.createElement(t),
          s = d.getElementsByTagName(t)[0],
          l = 'http' + (location.protocol == 'https:' ? 's' : '');
      gt.addEventListener('load', sendGemiusMonitoringRequest);
      gt.setAttribute('async', 'async');
      gt.setAttribute('defer', 'defer');
      gt.src = l + '://wp.hit.gemius.pl/xgemius.js';
      s.parentNode.insertBefore(gt, s);
    } catch (e) {}
  })(document, 'script');
}

function sendGemiusMonitoringRequest() {
  typeof fetch !== 'undefined' && Math.random() <= 0.1 && fetch('/v1/monitor', {
    credentials: 'include',
    method: 'POST',
    body: JSON.stringify({
      gmid: window.pp_gemius_identifier
    })
  });
}var SG = {
  scroll: new Scroll(false),
}
SG.scroll.disable();

WP.push(function() {
  WP.gaf.addEnv('siteVersion', siteVersion);
});
if (wptests && wptests.gafSiteEnvs) {
  WP.push(function() {
    var gafSiteEnvs = wptests.gafSiteEnvs;
    Object.keys(gafSiteEnvs).forEach(function(key) {
      window[key] = gafSiteEnvs[key]
      WP.gaf.addEnv(key, gafSiteEnvs[key])
    });
  });
}

window.testMess = 'www.wp.pl';
window.clDomain = 'https://v.wpimg.pl';
window.manamana = 'tutuuutururu';</script><meta name="gaf" content="BpomBXfi"><script src="https://www.wp.pl/N3g0NWJmYVIGUjhkZRZsR0UKbCUhT2IROBJ0dRUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVMhFsOG8RCBUyEWw4bxEIFTIRbDhvEQgVT2IREhJ0dWUKL1VJWj1oGjoPbAZULDN3XWhsWnUlJzoMDHgCFi8zPD4iXBNDc2d7XWhDD0QjO3caOURJRz55OgFrASEWPDIhBCpAWgd5Yn1LPEVaAWgkJFA9VEFDPj4kUAxDCF0MDywEbE4="></script><script id="wpjslib" src="https://www.wp.pl/cnV4Lm1lTA83VjpeHhdBGnQObg5BBDwdIlBuQRMzQVR0axMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm4zPDEJaxMybjM8MQlrEzJuMzwxCWsTMm5OT0wjFnZPHhsTBCVYJQ8eGxMEJVglDxwfBA8mGiYeExE=" crossorigin></script><meta name="Expires" content="0"><link rel="canonical" href="https://www.wp.pl"><meta name="robots" content="index,follow"><meta name="author" content="Wirtualna Polska"><meta name="keywords" content="wp.pl, WP, Wirtualna Polska, Pogoda, Wiadomo≈õci, Newsy, Informacje, Sport, Finanse, Rozrywka, Program, Telewizja, #dziejesiewpolsce"><meta name="description" content="Nowoczesne medium, porzƒÖdkuje ≈õwiat i dostarcza anga≈ºujƒÖce informacje, rozrywkƒô i us≈Çugi w czasie rzeczywistym. Przewodnik Polak√≥w w wirtualnym ≈õwiecie."><meta name="google-site-verification" content="RCgsopChr4I-gwsar6utLms3HxO6lrgw6GO3SfzHsQg"><meta property="logo" content="https://www.wp.pl/NDM5ZXp0YSUsVyxrX0tsG28PeAcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQcvbxEbEmoFBy9vERsSagUHL28RGxJqBQdSHGwxbw94dxYffGt6G2p2QB08J2MNdS8AHj4qKhcn"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/eTRvYXhzSjUzFC9rRwFHC3BMewc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLDSkGBzclOgsNKQYHNyU6Cw0pBgc3JToLcFp7LUpAR3s0WWt3X1RVemJbKztGQko1IgY1PUUOCiExHnQxCxULeWdBIW1fVBU6NVQk"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/bmZhamZpTQw7ChdedQtAMnhSQzIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFLz0yBTc-MgUvPTIFNz4yBS89MgU3PjIFL0BBeB1DV3hfBEJoR1ZDal5SQCgLT1V1ERIdNg1MGTUFAQV3AQICNF1TXG4QUFxuXhIDPUoc"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/a3Jrb2tsTlIrEBQBWwhDbGhIQG0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5sFS09bSssPmwVLT1tKyw-bBUtPW0rLD5saF5AR1ZJQxwsXVAdQ11RHXpfEFFaS05SOgIOV1kHDkYpGk9bFxwPHn1AGgVGXRFdLVAf"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/ZDZsNnhydSU7EThdRwJ4G3hJbDE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JgUbBSwRMTcmBRsFLBExNyYFGwUsETE3JnhoeAZsVEpWPGtoXHlAWFdqaSgQYFZHGCo0NhZjGgcMOSx3Gi0BBlRrcG4Lf1pcVyoqPVEz"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/aGg0c2xhTiYGUhUBVxNDGEUKQW0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YOG88bSc3Phg4bzxtJzc-GDhvPG0nNz4YRRxBR1pSQ2gBH1EdT0ZRaVcdEVFWUE4mF0APV1UcDjIEWE5bGwcPalEAGwRIRhEpABIe"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/N3R3a2pyYVIzURcBXwJsbHAJQ20vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJhFsDWw-bS8mEWwNbD5tLyYRbA1sPm0vJmwfcEZDCFJWKBxgHFYcQFd-HiBQTwpfGD5DPlZMRh8MLVt_WgJdHlR_AWJLUABAVz5dNREc"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/Y21heG00dlNQChN0H0t7bRNSRxhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtbjc6GG9vBm1uNzoYb28GbW43OhhvbwZtE0RHMhIKex1XR1doBx5pHAFFFyQeCHZTQRgJIh1ENkdSAEguU183HwZeHXAGHilcVkoY"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/NDhicms2YSUJCxVeXElsG0pTQTIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbREbNzY8MixtERs3NjwyLG0RGzc2PDIsbWxoShxBV1EdKGtaRlRDQxx-aRoKTVVcUz40BAxOGRxHLSxFAAACHR9_cVoRUlhBHD4qD0se"><link rel="apple-touch-icon" href="https://www.wp.pl/MWNycGp3YjYvGxV0X0hvCGxDQRgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbBIIESY8GC9sEggRJjwYL2wSCBEmPBgvbG97bAxBfVIcK3h8VlRpQB19ejwaTX9fUj0nIhxOMx9GLj9jEAAoHh58b34BUn9AHT05KVse"><link rel="icon" type="image/png" href="https://www.wp.pl/N3FwMTMwYVInFTtnYgxsbGRNbwsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoEWwZKBILEigRbBkoEgsSKBFsGSgSCxIoERFqVTh2d1VhVWlFYmNjR2ADawUuenVYKFIwHi47I1p_CnQPfG1_WT5dIVUw"><link rel="icon" type="image/png" href="https://www.wp.pl/MHc4Z3N2YikCViwAYUlvF0EOeGwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEhc8awVsEW0SFzxrBWwRbRIXPGsFbBFtEmpPFi8RdBBiLkwGdQRgAmN4TkY5HXYdKykVXTlcIB98flNMawV-HD0mBBYn"><link rel="icon" type="image/png" href="https://www.wp.pl/ZzQwaHl3dRswFRd7Q0h4JXNNQxczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOKD4XM2wFJQ4oPhczbAUlDig-FzNsBSUOVU1qGRFgWH4RTnpDBHRKf0dMOg8dYlU3FhchD1w0V2hBGXFaHSoUNlUc"><link rel="icon" type="image/png" href="https://www.wp.pl/bjFuaTN6TQsnFxdnYU1ANWRPQwsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZKj4LEWk9NRkqPgsRaT01GSo-CxFpPTUZV012OxRYSGkTTmZhAUxaaEVMJi0YWkUgFBc9LVkMR3dDGWV4GBIEIVcc"><link rel="icon" type="image/png" href="https://www.wp.pl/cGFxYWVtTCYnGi9keQ9BGGRCewgJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZJwYICSs8GBknBggJKzwYGScGCAkrPBgZWnV1I1ZZZWkedmV5Q013aEh0JTVaW2ggGS8-NRsNanVKIWRkWhMpIVok"><meta name="msapplication-TileColor" content="#ffffff"><meta name="msapplication-TileImage" content="https://www.wp.pl/f/2/7.0.0-rc.8/mstile-144x144.png"><link rel="dns-prefetch" href="https://www.google.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://www.google.com"><link rel="dns-prefetch" href="https://www.facebook.com"><link rel="dns-prefetch" href="https://sportowefakty.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://wiadomosci.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://www.money.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://portal.abczdrowie.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://parenting.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://kobieta.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://tech.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://video.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://gwiazdy.wp.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://o2.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://v.wpimg.pl"><link rel="dns-prefetch" href="https://fonts.wpcdn.pl"><link rel="chrome-webstore-item" href="https://chrome.google.com/webstore/detail/oafehcpjkmcajaddkiokiolhebnfhcmg"><link rel="publisher" href="https://plus.google.com/105528572931700558344/"><meta property="og:title" content="Wirtualna Polska - Wszystko co wa≈ºne - www.wp.pl"><meta property="og:description" content="Nowoczesne medium, porzƒÖdkuje ≈õwiat i dostarcza anga≈ºujƒÖce informacje, rozrywkƒô i us≈Çugi w czasie rzeczywistym."><meta property="og:image" content="https://a.wpimg.pl/a/f/png/37220/wpogimage.png"><meta property="twitter:card" content="summary_large_image"><script src="https://www.wp.pl/eXJvZTkxSjkrFCxnRANHB2hMeAs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKQULNCc6BxUpBQs0JzoHFSkFCzQnOgcVKXh4SQ1HYmhZPHtZV1J2elhqeRkbS2BlBjU4Eh4MNCYFdDkCFksyOVQn"></script><script>var wpServerInfo = {}; // {{ .Context.GetServerInfo }};
function jsFunction(data) {
  if (!data.data) return {};
  return {
    data: {
      canonical: data.data.DESTINATION_URL,
      title: data.data.TITLE,
      lead: data.data.LEAD,
      elements: [],
      mainPhoto: {
        url: data.data.IMAGE_URL,
      },
    },
  };
}

var API_TEASERS = 'https://www.wp.pl/v1/teasers';
var API_PRELOAD = 'https://www.wp.pl/v1/preload';
var API_WEATHER = 'https://www.wp.pl/weather/api/wp/weather';
var API_STREAM = 'https://www.wp.pl/v1/stream';
var API_SENSOR = 'https://www.wp.pl/v1/log/view';
var API_CLICK = 'https://www.wp.pl/v1/log/click';

var onWpAppLoad = function() {
  if (typeof PRELOAD === 'object' && PRELOAD.data && PRELOAD.data.heatmapActive) {
    setTimeout(function() {
      var script = document.createElement('script')
      script.src = '//wpcdn.pl/sgwp/wphitmap/dev/hitmap.js';
      document.body.appendChild(script)
    }, 500);
  }
}


  function checkSupportedModule(d, s, id) {
var url = "https://www.wp.pl/ajQyMHQxTgswGzt7fgNDNXNDbxcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXDic-NQ4mEhcOJz41DiYSFw4nPjUOJhIXc1RDH3NDb2c3V1NFZld9ZmFVEwl_QWIsNAsKHj4JYyU4Fk8AIlsw";
var legacyUrl = "https://www.wp.pl/MXB1eHBjYjkjUxN7bRFvB2ALRxcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx01EgcdbjoXHTUSBx1uOhcdNRIHHW46Fx1IYXo3E19qbQxiam0GS3hsWmAqIR9dZyYPPjM2XhVmLg8qOSFISyUrBGMyMRMY";  

    function supportsModules () {
      /*
       * This logic would be done using type="module" and "nomodule" attributes
       * if the code was loaded directly via a script tag.
       */
      return 'noModule' in document.createElement('script');
    }
    var js, wp = d.getElementsByTagName(s)[0];
    if (d.getElementById(id)) { return; }
    js = d.createElement(s);
    js.id = id;
    js.defer = true;
    if (supportsModules()) js.src = url;
    else js.src = legacyUrl;

    js.onload = onWpAppLoad

    wp.parentNode.insertBefore(js, wp);

  }


var loadScript = function() {
  (checkSupportedModule(document, 'script', 'desktop'));
}; var timeout = setTimeout(function() {
  window.performance && performance.mark && performance.mark('WPJStimeout');
  loadScript();
}, 5000);var handleLoadScript = function () {
  if (document.readyState === "complete" || document.readyState === "loaded") {
    if(timeout){
      clearTimeout(timeout);
    }
    loadScript()
  } else {
    document.addEventListener("DOMContentLoaded", function () {
      if (timeout) {
        clearTimeout(timeout);
        timeout = null
        loadScript()
      }
    })
  }
}

WP.push(function () {
  if (isLogout && typeof source !== 'undefined') {
    var logoutConfigMap = {
      pwp_lo_desktop: {
        rekid: 234783,
        slotNumber: 55,
        redirectUrl: '?src01=6d2fc&src02=pwp_lo_desktop&p=',
      },
      po2_lo_desktop: {
        rekid: 232174,
        slotNumber: 18,
        redirectUrl: '?src01=6d2fc&src02=po2_lo_desktop&p='
      }
    }

    const logoutConfig = logoutConfigMap[source]

    if (!logoutConfig) {
      WP.gaf.loadBunch(false, handleLoadScript, true);
      return
    }

    setTimeout(function() {
      if (window.location.search.indexOf("tcid=") !== -1) {
        document.body.style.visibility = ''
      }
    })

    handleLoadScript();

    var pocztaRekid = logoutConfig.rekid
    var slotNumber = logoutConfig.slotNumber
    WP.gaf.loadSlots([pocztaRekid], [slotNumber], function(e) {
      if (e[pocztaRekid] && e[pocztaRekid].slots[slotNumber].delivered === 0) {
        window.location = window.location.pathname + redirectUrl;
      } else {
        document.body.style.visibility = ''
      }
    }, true);
  } else {
    WP.gaf.loadBunch(false, handleLoadScript, true);
  }
});</script><link rel="manifest" href="https://www.wp.pl/cjFxbjN4TAsnGhRZYU9BNWRCQDURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01EWs8NRknPTURazw1GSc9NRFrPDUZJz01ERZPSDNaWEhhUkxYaU9MWmAEThglVlpFI1UNAyAdER5gXhAFKFof"><script charset="UTF-8" src="https://s-eu-1.pushpushgo.com/js/5c779e2fbc5957000c4bbb8b.js" async="async"></script><script>function loadFacebookPixel() {
    !function(f,b,e,v,n,t,s)
    {if(f.fbq)return;n=f.fbq=function(){n.callMethod?
    n.callMethod.apply(n,arguments):n.queue.push(arguments)};
    if(!f._fbq)f._fbq=n;n.push=n;n.loaded=!0;n.version='2.0';
    n.queue=[];t=b.createElement(e);t.async=!0;
    t.src=v;s=b.getElementsByTagName(e)[0];
    s.parentNode.insertBefore(t,s)}(window,document,'script',
    'https://connect.facebook.net/en_US/fbevents.js');
    fbq('init', '933316406876601');
    fbq('track', 'PageView');
    }</script><noscript><img height="1" width="1" src="https://www.facebook.com/tr?id=933316406876601&amp;ev=PageView&amp;noscript=1"></noscript><style>#noscript {
  display: none;
}
  </style><script>setTimeout(function() {
  if (document.querySelector('#root').childElementCount === 0) {
    document.querySelector('#noscript').style.display = 'inline';
  }
}, 10000);</script></head><body><script type="text/javascript">var SlotRegistrar=function SlotRegistrar(source,src02source){var _this=this;this.registeredSlots={};this.configs={logout:{enabledSlots:[55],hidePlaceholders:[15,16,17,18,19,9,89,80,91,92,93,94,95,96,97,98,12,13,20,21,22,23,24,25,26,27]},sgfirst:{disabledSlots:[2,10]},sgfirstMobile:{disabledSlots:[2]},pollLikeMobile:{disabledSlots:[2]},landing:{enabledSlots:[],hidePlaceholders:[15,16,17,18,19,9,89,80,91,92,93,94,95,96,97,98,12,13,20,21,22,23,24,25,26,27]},default:{}};this.setConfig=function(config){_this.config=config};this.canRegisterSlot=function(slotNumber){if(_this.config.disabledSlots&&_this.config.disabledSlots.indexOf(slotNumber)>-1){return false}if(!_this.config.enabledSlots){return true}if(_this.config.enabledSlots.indexOf(slotNumber)>-1){return true}return false};this.isPlaceholderHidden=function(slotNumber){if(_this.config.hidePlaceholders&&_this.config.hidePlaceholders.indexOf(slotNumber)!==-1){return true}return false};this.registerSlot=function(slotNumber,element,options){if(_this.registeredSlots[slotNumber]){return}try{if(typeof window.WP.gaf.registerSlot==="function"&&_this.canRegisterSlot(slotNumber)){if(slotNumber===6&&options.setNative){var initialSetNative=options.setNative;options=Object.assign({},options,{setNative:function setNative(){window.setPPData&&window.setPPData(arguments.length<=0?undefined:arguments[0]);initialSetNative.apply(void 0,arguments)}})}window.WP.gaf.registerSlot(slotNumber,element,options);_this.registeredSlots[slotNumber]=true}}catch(e){console.error(e)}};this.registerPlaceholder=function(slotNumber,element,options){try{if(_this.isPlaceholderHidden(slotNumber)){element.style.display="none";return}typeof window.WP.gaf.registerPlaceholder==="function"&&window.WP.gaf.registerPlaceholder(slotNumber,element,options)}catch(e){console.error(e)}};this.registerAlternativeSlot=function(slotNumber,element){try{typeof window.WP.gaf.registerAlternativeSlot==="function"&&window.WP.gaf.registerAlternativeSlot(slotNumber,element)}catch(e){console.error(e)}};this.unregisterSlot=function(slotNumber){try{window.WP.gaf.unregisterSlot(slotNumber);_this.registeredSlots[slotNumber]=false}catch(e){console.error(e)}};this.loadAndRunSlots=function(slotNumbers){try{window.WP.gaf.loadAndRunSlots(rekid,slotNumbers)}catch(e){console.error(e)}};var _config=this.configs[source]||this.configs.default;if(source==="logout"&&src02source==="po2_lo_desktop"){_config.enabledSlots=[18]}this.setConfig(_config)};window.__PRELOADED_STATE__ = JSON.parse("{\"abtest\":{},\"adv\":{\"missed\":{},\"gallery\":{},\"events\":{},\"celebrities\":{},\"curiosities\":{},\"finances\":{},\"glonewsMobile\":{},\"heal\":{},\"imaTargets\":[],\"lifestyle\":{},\"logo\":{},\"magazine\":{},\"premium\":{},\"mediaexpert\":{},\"mototech\":{},\"opinions\":{},\"region\":{},\"shopping\":{},\"sport\":{},\"stream\":{},\"streamADrail\":[],\"streamLinks\":[],\"studioPartner\":{},\"topnews\":{},\"tourism\":{},\"visible\":{\"games\":false},\"women\":{},\"wptv\":{},\"width\":\"middle\",\"gafLoaded\":false,\"native\":{}},\"app\":{\"innerWidth\":1920,\"innerWidthMeasured\":false,\"funeralDesktop\":false,\"ssr\":true,\"randvar\":\"8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8\",\"static\":false,\"preloadParsed\":true,\"timestamp\":1576416498,\"type\":\"desktop\",\"showServices\":false,\"activeMenuSection\":\"\",\"scrollingToSectionInProgress\":false,\"gloVideoPosition\":null,\"sectionSOMagazine\":false,\"isLogout\":false},\"logo\":{\"url\":\"https://www.wp.pl\",\"title\":\"Strona G\u0142\u00F3wna WP.PL\"},\"magazine\":{\"box\":{\"teasers\":[{\"factors\":[0,1,0.0005460072235049464,0],\"id\":\"6456967620208769\",\"categoryId\":\"43\",\"title\":\"Jej bliscy gin\u0119li za ten znak. Gdy widzi go u m\u0142odych, dostaje sza\u0142u\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/anna-jakubowska-paulinka-nie-uczmy-kolejnych-pokolen-hurraheroizmu\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1064658252-1385250220/anna-jakubowska.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/871948474--627589101/anna-jakubowska.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1269330178--819720661/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/976985686-996721407/anna-jakubowska.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/166146753-646529231/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/886625107--816395578/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/273229370--2082312167/anna-jakubowska.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/310497547--740644855/anna-jakubowska.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1036752603-286402983/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456967620208769\\\",\\\"sgcat\\\":43,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456288414062209\",\"description\":\"Manifestowanie przywi\u0105zania do swojego kraju sprowadza si\u0119 dzi\u015B do przebieranek i manipulowania faktami historycznymi. To jest dla mnie po prostu straszne. Ja mam w\u0142asne do\u015Bwiadczenia. Gdy widz\u0119 pospolicie wykorzystywany znak Polski Walcz\u0105cej, razi mnie to, dostaj\u0119 sza\u0142u.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":0,\"author\":\"Pawe\u0142 Kapusta\"},{\"factors\":[0,1,0.0004116564644336934,0],\"id\":\"6456597816383105\",\"categoryId\":\"43\",\"title\":\"\\\"Czy mia\u0142 pan kontakt z ubekami?\\\" \\\"Nigdy!\\\". I tak przez ca\u0142\u0105 rozmow\u0119\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/drugie-zycie-ministra-koscinskiego\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1762573066--932697684/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2117960675--1772886816/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1355092545-1623780289/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1450269218-2144885536/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1291838566-922061551/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1664406022--1011683208/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/391194246-631899610/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1162823009-1995296363/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1952638335--1640520761/tadeusz-koscinski.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456597816383105\\\",\\\"sgcat\\\":43,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456597816703105\",\"description\":\"Na podstawie historii ministra finans\u00F3w Tadeusza Ko\u015Bci\u0144skiego mo\u017Cna nakr\u0119ci\u0107 ca\u0142kiem niez\u0142y serial, a nawet dwa. Pierwszy oparty na faktach, drugi na fejkach.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1,\"author\":\"Wojciech Surmacz\"},{\"factors\":[0,1,0.003958658045253834,0],\"id\":\"6456635101386881\",\"categoryId\":\"43\",\"title\":\"Zakonnica pomaga prostytutkom. Opisuje przera\u017Caj\u0105ce metody alfons\u00F3w\",\"href\":\"https://opinie.wp.pl/ciesze-sie-ze-zostalam-prostytutka-dzieki-temu-ktos-dostrzegl-we-mnie-dobro-6456617278318209v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1087107584--220173675/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2134808577--1034112754/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/179036015--1868622795/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/115526595-1063919134/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/280913723--201477209/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/883309443--351120361/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/116759171-1592400764/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/269411720--458382293/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/682958774--1122205442/ZAKONNICA.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002373-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456635101386881\\\",\\\"sgcat\\\":43,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456627677231233\",\"description\":\"Ponad 70 proc. ofiar handlu lud\u017Ami to kobiety. Wi\u0119kszo\u015B\u0107 prostytutek jest zmuszana do pracy. Dlaczego i w jaki spos\u00F3b trafiaj\u0105 na ulic\u0119? I czy prostytutki pracuj\u0105 dzi\u015B na przys\u0142owiowej ulicy? - To g\u0142\u00F3wnie\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456617278318209\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":2,\"icon\":\"video\",\"author\":\"Ma\u0142gorzata Go\u0142ota\"}]},\"widget\":{\"teasers\":[{\"factors\":[0,1,0.00301176269818301,0],\"id\":\"6456476398790785\",\"categoryId\":\"40\",\"title\":\"Nie mieli lito\u015Bci nawet dla dzieci. \\\"Patrzcie, jak polskie \u015Bwinie gin\u0105\\\"\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/polacy-zgineli-bo-ratowali-zydow-brutalne-morderstwo-rodziny-ulmow\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1859382880--99612402/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1226386188-1785724013/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/919218914-1674741182/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1048818483-1170338982/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1144716292-685966976/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2057066684-1030799655/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1501526575--604958752/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/938729185-1768437002/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1176618519-351652904/-zbrodniabezkary.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456476398790785\\\",\\\"sgcat\\\":40,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456476399158913\",\"description\":\"Porucznik Eilert Dieken rozkaza\u0142 zamordowa\u0107 ukrywaj\u0105cych si\u0119 \u017Byd\u00F3w i tych, kt\u00F3rzy udzielili im schronienia \u2013 polsk\u0105 rodzin\u0119 Ulm\u00F3w z Markowej. Nie oszcz\u0119dzi\u0142 nawet ich dzieci. Dla swoich c\u00F3rek pozosta\u0142 kochaj\u0105cym ojcem, dla znajomych pomocnym cz\u0142owiekiem.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":0,\"logotype\":\"zbrodniaBezKary\"},{\"factors\":[0,1,0.007907711681179944,0],\"id\":\"6456384242329729\",\"categoryId\":\"40\",\"title\":\"Przepyszna ryba wymiera. Wraz z ni\u0105 ginie wszystko. Zatrwa\u017Caj\u0105ce dane\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/turystyka/artykul/kanada-wszystkie-duchy-polnocy\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/715006290-391887039/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/169192191--2093219548/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/299861510-32983539/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1677802510--1633512143/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1394748693-1065952777/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/78028475--547896805/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1985984387--2001513970/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1249629008-373712060/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2059882275--30499494/GettyImages-1141676670.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456384242329729\\\",\\\"sgcat\\\":40,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456374490257025\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1,\"author\":\"Kamila Kielar\"},{\"factors\":[0,1,0.0022910587530567627,0],\"id\":\"6456399374583425\",\"categoryId\":\"40\",\"title\":\"Absurd w \\\"Star Wars\\\". \\\"Nie wytrzyma\u0142em, zapyta\u0142em: po co nam to?\\\"\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/film/artykul/oscar-isaac-gwiezdne-wojny-nie-znikna-nikt-nie-bedzie-zarzynac-kury-znoszacej-zlote-jaja\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1993010285--1957551297/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/931229136--1841477864/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1546527915--728961498/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1784316674--619625229/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1137860094--1801328572/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/352145418--1002023161/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1603112255--607635036/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1672082100--1279179757/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1477403021--1154893827/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456399374583425\\\",\\\"sgcat\\\":40,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456251471169153\",\"description\":\"Film\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":2,\"author\":\"Yola Czaderska-Hayek\"},{\"factors\":[0,1,0.0023929980757568347,0],\"id\":\"6456546487555713\",\"categoryId\":\"40\",\"title\":\"Narciarski raj kry\u0142 tajemnic\u0119. Tu\u017C pod stopami turyst\u00F3w jest inny \u015Bwiat\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/artykul/tyrol-inny-niz-zwykle-podziemny-swiat-lodowca-hintertux\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/410900399-530981977/hintertux.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1275731503--1829314324/hintertux.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1648719616--756683349/hintertux.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/334290849-1745754823/hintertux.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/15217520--1015748896/hintertux.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/69177176--1841956208/hintertux.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1028884017-1570438003/hintertux.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1496992197--117295443/hintertux.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1422904794-376435024/hintertux.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456546487555713\\\",\\\"sgcat\\\":40,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456223336523393\",\"description\":\"Pod narciarskim rajem na ziemi \u2013 stromymi stokami Gefrorene Wand i Olperera oraz lodami Hintertuxu - rozci\u0105ga si\u0119 podziemne kr\u00F3lestwo ska\u0142y i lodu. Naturalny Pa\u0142ac Lodowy to wycieczka pod lodowiec, a mrocznymi korytarzami Spannangerh\u00F6hle wejdziemy do wn\u0119trza g\u00F3ry.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":3,\"author\":\"Micha\u0142 Gostkiewicz\"}],\"goToTeaserImg\":\"https://d.wpimg.pl/1935291393-483064586/lady-gaga.jpg\"}},\"polls\":[],\"sections\":{\"sport\":{\"color\":\"#46A544\",\"containerName\":\"section-sport\",\"header\":{\"headerName\":\"section-sport/tools\",\"title\":{\"name\":\"Sport\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/\",\"indexInContainer\":1},\"links\":[{\"title\":\"Pi\u0142ka no\u017Cna\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna\"},{\"title\":\"Pi\u0142ka r\u0119czna\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-reczna\"},{\"title\":\"Sporty walki\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/sporty-walki\"},{\"title\":\"\u017Bu\u017Cel\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel\"},{\"title\":\"SportowyBar\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar\"},{\"title\":\"Siatk\u00F3wka\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka\"}],\"data-st-area\":\"Sport-naglowek\",\"adsFirst\":true,\"slotNumber\":55},\"maSlots\":[712],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0021619771735948783,0],\"id\":\"6456994717959809\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Z\u0142e wiadomo\u015Bci o Wojciechu Szcz\u0119snym\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859710/serie-a-juventus-turyn-udinese-calcio-wojciech-szczesny-kontuzjowany\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1302615288--1327371166/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1515250260-1633724127/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1746139838-214045936/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1568005158-667952065/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1964474912-1562315551/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/257793468--1551991775/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2109125519-224579367/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/602432365--1681139/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/674457950-196016609/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456994717959809\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456994718320257\",\"description\":\"Wojciech Szcz\u0119sny mia\u0142 wyj\u015B\u0107 w pierwszym sk\u0142adzie Juventusu na mecz z Udinese. Polski bramkarz jednak rano zg\u0142osi\u0142 uraz i zast\u0105pi go Gianluigi Buffon.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859710\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0010564428184106458,0],\"id\":\"6456979203287169\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"\\\"Chore miasto\\\". Prezes Wis\u0142y Krak\u00F3w wyrzucony z lokalu\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859689/pko-ekstraklasa-piotr-obidzinski-wyrzucony-z-lokalu-mial-na-sobie-koszulke-wisly\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/975242284-1728968736/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/27168130-222520262/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/785395003-941527873/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1798580094--341049787/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1519928448-338026778/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/877108330-779203640/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/723401305-1721780288/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1024267223--748605255/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/32550102--2043225599/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456979203287169\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456979207272577\",\"description\":\"\\\"Chore miasto\\\" - pisze o przykrym incydencie Piotr Obidzi\u0144ski. Prezes Wis\u0142y Krak\u00F3w zosta\u0142 wyrzucony z lokalu w stolicy Ma\u0142opolski.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.002348993288590604,0],\"id\":\"6456908191500417\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Sprawd\u017A si\u0119 w te\u015Bcie. 100 procent poprawnych odpowiedzi to obowi\u0105zek\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/inne/858969/polskie-i-swiatowe-legendy-sportu-rozpoznajesz-je-na-zdjeciach\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/175648570--2095000619/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1017562643--1167457177/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/681248729-1770248869/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1331540265--487332268/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/462098949-1496977177/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/3853431-2146111142/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1621853376--1328639552/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1699317914-450955391/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/923839083-144059406/5df08577417e41_11791600.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456908191500417\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456908191803521\",\"description\":\"Bez tego quizu tydzie\u0144 by\u0142by stracony. Prezentujemy Wam najnowszy z naszych cotygodniowych test\u00F3w z cyklu \\\"polskie i \u015Bwiatowe legendy sportu\\\". Jeste\u015Bmy ciekawi, jak p\u00F3jdzie ci tym razem. Pochwal si\u0119 wynikiem!\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"858969\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\",\"badge\":\"quiz\"},{\"factors\":[0,1,0.000638340806878734,0],\"id\":\"6456914022528641\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Ale\u017C one s\u0105 pi\u0119kne! Zobacz podprowadzaj\u0105ce Falubazu\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/zdjecia/galeria/18873/zuzel-piekne-podprowadzajace-stelmet-falubazu-zielona-gora-galeria\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1985568572-1423195017/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1367946488--1713389359/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1498648945-511375349/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/375404992-791507488/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1467534527--858677591/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/569171823-992968626/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/922519453--1018537516/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2062271574-512398375/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1773910045-1552110316/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456914022528641\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456914022914177\",\"description\":\"\u017Bu\u017Cel. Pi\u0119kne podprowadzaj\u0105ce Stelmet Falubazu Zielona G\u00F3ra (galeria)\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"18873\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0006367141887734043,0],\"id\":\"6456902416681089\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Stacza si\u0119 na dno. Legenda futbolu przy\u0142apana na kradzie\u017Cy alkoholu\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859638/paul-gascoigne-znowu-przegrywa-z-nalogiem-legenda-przylapana-na-kradziezy-alkoho\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1690989902--1397666836/g.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1623247936-540538307/g.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/857617384-1840105996/g.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1541909777--1318843413/g.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/543448933-718874335/g.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1597896403-1281663828/g.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/660926605--1283464580/g.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1383839763--2008108064/g.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1189760151--481261396/g.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456902416681089\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456902416967297\",\"description\":\"Paul Gascoigne chcia\u0142 wynie\u015B\u0107 ze sklepu butelk\u0119 wina wart\u0105 9 funt\u00F3w, nie p\u0142ac\u0105c za ni\u0105. Ochroniarz jednak by\u0142 czujny i szybko przy\u0142apa\u0142 s\u0142ynnego pi\u0142karza na kradzie\u017Cy.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859638\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0009301210747171365,0],\"id\":\"6456956043798145\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Adam Ma\u0142ysz m\u00F3wi o r\u00F3\u017Cnicach pomi\u0119dzy Dole\u017Calem a Horngacherem\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859668/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-malysz-michal-dolezal-jest-prze\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/752452290--764904186/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/176806316--338093318/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1063680384-1855926625/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1433508442-1671713172/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1513435752--1070621702/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/732186732-1840566668/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/147423993-114604778/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/450593612--1312164068/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1272926246--1548865773/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456956043798145\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6456956044085377\",\"description\":\"Reprezentanci Polski zwyci\u0119\u017Cyli konkurs dru\u017Cynowy Pucharu \u015Awiata w skokach narciarskich w Klingenthal. Adam Ma\u0142ysz przyzna\u0142 po zawodach, \u017Ce przeczuwa\u0142 ten sukces i teraz mo\u017Ce by\u0107 ju\u017C tylko lepiej.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859668\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0008055070571292022,0],\"id\":\"6456923951851649\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Kubica dosta\u0142 ostrze\u017Cenie. \\\"Wielkie gwiazdy sobie nie poradzi\u0142y\\\"\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/moto/859643/niemcy-ostrzegaja-kubice-przed-dtm-wielkie-gwiazdy-sobie-nie-poradzily\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/964036916--1322790674/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1859653989-50424667/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1402703042-970985572/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/369514459--1466271698/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/993183693--1068939305/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/57954884-684261532/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1741647261--2120474296/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/495184217--1795867332/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1852066318-1765947038/5df3d8183eca29_72159354.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456923951851649\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456923952162433\",\"description\":\"To nie jest tak, \u017Ce polski kierowca wsi\u0105dzie za kierownic\u0119 \\\"bolidu F1 z dachem\\\" (jak si\u0119 okre\u015Bla samochody serii DTM) i od razu b\u0119dzie wygrywa\u0142 wy\u015Bcigi. Magazyn \\\"Motorsport\\\" wyliczy\u0142 wielkich kierowc\u00F3w, kt\u00F3rzy nie dali sobie rady w nowym otoczeniu.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859643\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.001112895867421631,0],\"id\":\"6456966573696641\",\"categoryId\":\"10\",\"title\":\"Gigant chce Polaka. Zaprosi\u0142 go na testy\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859677/transfery-bartlomiej-maliszewski-przed-zyciowa-szansa-polak-na-testach-w-manches\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1592211861-701948407/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1778074852--1754074302/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/339163825-1595891916/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1709612888-1661226809/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1421749932--969046424/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/347514528--825625551/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1744201718-1839605072/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1888094970--680006105/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1412320136-1032550871/5df60d90672c79_94805983.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456966573696641\\\",\\\"sgcat\\\":10,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456966573992065\",\"description\":\"Manchester United w Polsce szuka bramkarzy, a teraz w oko wpad\u0142 im Bart\u0142omiej Maliszewski. To 15-letni zawodnik Jagiellonii Bia\u0142ystok.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859677\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Sport-mozaika\"}],\"links\":[{\"factors\":[0,0,0.0016500441645282255,0],\"baseTeaserId\":\"6456979518871681\",\"description\":\"W\u0142oskie media ponownie rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat przysz\u0142o\u015Bci Mario Mandzukicia. Z najnowszych informacji wynika, \u017Ce Chorwat mo\u017Ce opu\u015Bci\u0107 Europ\u0119 i przenie\u015B\u0107 si\u0119 do... Kataru! Podobno ju\u017C trwaj\u0105 rozmowy w tej sprawie.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859691\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"withImage\":true,\"id\":\"6456979517827201\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Sensacyjne wie\u015Bci ws. zawodnika Juventusu\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859691/transfery-sensacyjne-wiesci-ws-przyszlosci-mario-mandzukicia-chorwat-moze-opusci\",\"indexInCategory\":0,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456979517827201\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/898665277-1430309637/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.000814596961322004,0],\"baseTeaserId\":\"6456946955122305\",\"description\":\"Mateusz Rudyk zdoby\u0142 w Brisbane z\u0142oty medal w sprincie podczas ostatnich w 2019 roku zawod\u00F3w Pucharu \u015Awiata w kolarstwie torowym! Sprinter z ALKS Stal Grudzi\u0105dz znowu poprawi\u0142 rekord Polski!\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859572\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456946954823809\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Kapitalny sprint Polaka. Jest z\u0142oto!\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo-torowe/859572/mateusz-rudyk-najlepszy-w-pucharze-swiata-w-brisbane-jest-kolejny-rekord-kraju\",\"indexInCategory\":1,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456946954823809\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/321572838--1822889806/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\"},{\"factors\":[0,1,0.0016881247109678816,0],\"baseTeaserId\":\"6456972714542721\",\"description\":\"Zobacz relacj\u0119 live z meczu Piast Gliwice - \u0141KS \u0141\u00F3d\u017A, 15.12.2019, Pi\u0142ka no\u017Cna, PKO Ekstraklasa. Wynik meczu online, komentarze, sk\u0142ady, informacje.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456992061069441\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Piast - \u0141KS: ju\u017C 2 gole\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/relacja/98336/piast-gliwice-ks-odz\",\"indexInCategory\":2,\"badge\":\"live\",\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456992061069441\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1689701561--713268927/piat.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0006940633847059083,0],\"baseTeaserId\":\"6456898349979265\",\"description\":\"W drugiej rundzie Joel \\\"JMX\\\" Morris trafi\u0142 sierpowym Wojciecha Gol\u0119 i w parterze zako\u0144czy\u0142 pojedynek. Wsp\u00F3\u0142w\u0142a\u015Bciciel Fame MMA przygod\u0119 z walkami na swojej gali zacz\u0105\u0142 od pora\u017Cki.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859629\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456898349614721\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Fame MMA. Wojciech Gola rozbity\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar/859629/fame-mma-uk-wojciech-gola-rozbity-przez-joela-jmx-a-morrisa-polak-dotrwal-do-dru\",\"indexInCategory\":3,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456898349614721\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1114892310-1795399565/5dadca335f1919_45761385.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0007752532228409436,0],\"baseTeaserId\":\"6456924388911233\",\"description\":\"Gareth Bale co jaki\u015B czas \u0142\u0105czony jest z odej\u015Bciem z Realu Madryt. Tym razem sprawa jest powa\u017Cna, bo nie chodzi o kwestie sportowe, ale o Brexit i zasady funkcjonuj\u0105ce w La Liga.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859645\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456924388009601\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Gigant mo\u017Ce mie\u0107 problem przez Brexit\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859645/la-liga-real-madryt-zaniepokojony-brexitem-niepewna-przyszlosc-garetha-balea\",\"indexInCategory\":4,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456924388009601\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1797549476--1376671702/5ce292874d2312_54272525.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0009467277167296143,0],\"baseTeaserId\":\"6456759181383297\",\"description\":\"Trzy mecze rozegrano w sobot\u0119 w PKO Ekstraklasie. Po pi\u0105tkowej pora\u017Cce Pogoni Szczecin na pozycj\u0119 lidera awansowa\u0142a Legia Warszawa, kt\u00F3ra 3:1 pokona\u0142a Wis\u0142\u0119 P\u0142ock. Komplikuje si\u0119 sytuacja G\u00F3rnika. Zabrzanie przegrali z Rakowem Cz\u0119stochowa.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859534\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456759180912257\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Zobacz tabel\u0119 PKO Ekstraklasy\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859534/legia-warszawa-nowym-liderem-zobacz-tabele-pko-ekstraklasy\",\"indexInCategory\":5,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456759180912257\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/2089261724-1679819382/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0021188009008167833,0],\"baseTeaserId\":\"6456980328203905\",\"description\":\"Tiril Eckhoff w znakomitym stylu wygra\u0142a bieg na dochodzenie biathlonowego Pucharu \u015Awiata, rozgrywany w austriackim Hochfilzen. Norwe\u017Cka po raz pierwszy w karierze triumfowa\u0142a w tej specjalno\u015Bci. Kinga Zbylut zaj\u0119\u0142a 19., a Kamila \u017Buk 32. miejsce.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859588\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456980327822977\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Biathlon. Kolejne punkty Polek\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/biathlon/859588/biathlon-fenomenalny-wystep-tiril-eckhoff-kolejne-punkty-polek\",\"indexInCategory\":6,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456980327822977\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/710253899-33527248/5df61c98514a54_39063904.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0009770782147121698,0],\"baseTeaserId\":\"6456909388166785\",\"description\":\"Mistrzowie Hiszpanii tylko zremisowali na wyje\u017Adzie z Realem Sociedad (2:2), jednak wydarzeniem meczu by\u0142 niepodyktowany rzut kadry na Gerardzie Pique. - S\u0119dzia to widzia\u0142, ale nie chcia\u0142 tego gwizdn\u0105\u0107 \u2013 m\u00F3wi oburzony Sergio Busquets.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859639\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456909387851393\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"FC Barcelona w\u015Bciek\u0142a na s\u0119dziego\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859639/la-liga-fc-barcelona-wsciekla-na-sedziego-chce-zlozyc-protest\",\"indexInCategory\":7,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456909387851393\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/999441066-2037005837/5df5dacedde111_90883850.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0006468484367273852,0],\"baseTeaserId\":\"6456769394652801\",\"description\":\"Napoli nie wygra\u0142o ligowego meczu od 19 pa\u017Adziernika, a w debiucie Gennaro Gattuso uleg\u0142o Parmie po golu w doliczonym czasie gry. - Nie wierz\u0119 w pecha. Napoli to wielka dru\u017Cyna, kt\u00F3ra straci\u0142a pewno\u015B\u0107 siebie. Trzeba j\u0105 odbudowa\u0107 - m\u00F3wi Gattuso.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456769394325121\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Nowy trener Napoli skomentowa\u0142 mecz\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859617/serie-a-napoli-parma-gennaro-gattuso-nie-wierze-w-pecha-to-wielka-druzyna-ktora-\",\"indexInCategory\":8,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456769394325121\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/418175983-708590257/5df554b64c7c39_03009903.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.001144322585334704,0],\"baseTeaserId\":\"6456972133214337\",\"description\":\"Sobotni konkurs dru\u017Cynowy w Klingenthal by\u0142 pierwszym w sezonie 2019/20, po kt\u00F3rym Polacy nie maj\u0105 prawa narzeka\u0107 na warunki. Wiatr sprzyja\u0142 te\u017C innym ekipom.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859679\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456972132902529\",\"categoryId\":\"11\",\"title\":\"Skoki. Polacy w ko\u0144cu nie mogli narzeka\u0107\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859679/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-na-taki-konkurs-czekalismy-wiat\",\"indexInCategory\":9,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456972132902529\\\",\\\"sgcat\\\":11,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/627041402-1237400910/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\"}]},\"finances\":{\"color\":\"#0061CE\",\"containerName\":\"section-business\",\"header\":{\"headerName\":\"section-business/tools\",\"title\":{\"name\":\"Biznes\",\"href\":\"https://www.money.pl\"},\"links\":[{\"title\":\"WIG +0.19%\",\"href\":\"https://www.money.pl/gielda/indeksy_gpw/wig/\"},{\"title\":\"WIG20 +0.21%\",\"href\":\"https://www.money.pl/gielda/indeksy_gpw/wig20/\"},{\"title\":\"EUR 4.2747 -0.23%\",\"href\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\"},{\"title\":\"USD 3.8234 -0.70%\",\"href\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\"},{\"title\":\"CHF 3.8919 -0.67%\",\"href\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\"},{\"title\":\"1 po\u017Cyczka gratis\",\"href\":\"https://direct.money.pl/landing-page/callcenter/?IDDistributor=18404\"}],\"data-st-area\":\"Finanse-naglowek\",\"slotNumber\":56},\"maSlots\":[713],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0007183421428030962,0],\"id\":\"6456585450047617\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Kwota osza\u0142amia. Znamy zarobki Banasia\",\"href\":\"https://www.money.pl/pieniadze/zarobki-mariana-banasia-padla-kwota-6456578480998017a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/699201725-523707649/marian-banas.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/489222058-2008951236/marian-banas.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1291817484-941376650/marian-banas.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1008461224--1277823145/marian-banas.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/39830306-1167296343/marian-banas.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/789776114--303566119/marian-banas.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/92137340-1827305813/marian-banas.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/380054959--438235818/marian-banas.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1468345134-514505166/marian-banas.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456585450047617\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456579797960321\",\"description\":\"Nazwisko Mariana Banasia, od wybuchu afery z nim w roli g\u0142\u00F3wnej, ka\u017Cdego dnia odmieniane jest przez wszystkie przypadki. Tym razem pad\u0142a kwota dotycz\u0105ca jego zarobk\u00F3w jako szefa NIK. Wzbogaci si\u0119, je\u015Bli wytrwa na stanowisku.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456578480998017\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0007379238236400582,0],\"id\":\"6456742189434497\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Spodziewajcie si\u0119 utrudnie\u0144. Osiem polskich bank\u00F3w ostrzega\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/getin-bank-ing-santander-millenium-i-inne-polskie-banki-z-problemami-w-weekend-nie-zrobisz-przelewow-6456408966989953a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1069027314-65689746/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/623546941-620339224/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/264926222--1605460224/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1825621315-647091552/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/580194118-940596793/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1354908260--1035220610/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1530334842-1973709307/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1393218181-1190352209/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/316746275-1560683728/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456742189434497\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456431104157313\",\"description\":\"Klienci wielu polskich bank\u00F3w musz\u0105 si\u0119 przygotowa\u0107 na utrudnienia w korzystaniu z internetowych bankowo\u015Bci w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, a tak\u017Ce w weekend. W wielu serwisach prowadzone b\u0119d\u0105 prace konserwacyjne,\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456408966989953\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0007495351264498637,0],\"id\":\"6456949819562113\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Pr\u0105d w g\u00F3r\u0119, reszta te\u017C. Ekspert m\u00F3wi, jak podwy\u017Cki wp\u0142yn\u0105 na ceny\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/wzrost-cen-pradu-to-nieznacznie-wplynie-na-portfele-polakow-6456938723862145a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/939998968-1190481800/prad.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1329711457-1439453728/prad.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1609360831-1170911342/prad.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/58380606--1239405334/prad.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1483385535--1072818220/prad.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/882660708--1944885898/prad.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1595622078--2125991704/prad.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1059656047--974570934/prad.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/220696403--1212242311/prad.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456949819562113\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456939325974145\",\"description\":\"10 proc. wzrost cen pr\u0105du prze\u0142o\u017Cy si\u0119 na wy\u017Csz\u0105 inflacj\u0119 - oceniaj\u0105 eksperci mBanku. Si\u0142\u0105 rzeczy po\u015Brednio prze\u0142o\u017Cy si\u0119 to na kieszenie Polak\u00F3w. Jednak nie b\u0119dzie on a\u017C tak du\u017Cy.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456938723862145\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.001722508527888394,0],\"id\":\"6456895277532801\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Produkt wart grosze. Polacy zap\u0142ac\u0105... kilkadziesi\u0105t razy wi\u0119cej\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/uswiecony-tradycja-produkt-wart-jest-grosze-na-oplatek-wydamy-zaraz-miliony-zlotych-6456224008689281a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/367158256--705111790/oplatek.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1683933532-1833795374/oplatek.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1706871837--1567991556/oplatek.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1424665660-1737683250/oplatek.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/636086095-1277906574/oplatek.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/119991257--1698100065/oplatek.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1159598755--409364111/oplatek.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1484091350--829078492/oplatek.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2028422004-1305099267/oplatek.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456895277532801\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456687391705217\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456224008689281\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\",\"author\":\"Konrad Bagi\u0144ski\"},{\"factors\":[0,0,0.0007351254230966832,0],\"id\":\"6456401846360193\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Chiny otaczaj\u0105 \u015Bwiat. Inwestycja wymyka si\u0119 wyobra\u017Ani, Polska w centrum\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/polska-kluczowa-na-jedwabnym-szlaku-gospodarka-zyska-az-48-mld-dolarow-6453833918146689a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1354787407-240302429/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1197807115-1865811582/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1251619643-562260685/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/729899279--678358543/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/4744210-4305881/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/494542523-863994002/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1761778156--1312742620/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1536451583--225874739/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1475016968-1287122906/jedwabny-szlak.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456401846360193\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456314497607297\",\"description\":\"Skorzystamy i to sporo. Chiny za gigantyczne pieni\u0105dze buduj\u0105 wielki szlak transportowy do Europy. A przez Polsk\u0119 przechodzi\u0107 b\u0119d\u0105 dwie z trzech g\u0142\u00F3wnych nitek transportowych do Europy Zachodniej.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6453833918146689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\",\"author\":\"Jacek Fr\u0105czyk\"},{\"factors\":[0,0,0.000707671699799424,0],\"id\":\"6456714489431681\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Emeryci na dorobku. Bior\u0105 pieni\u0105dze z ZUS i dalej pracuj\u0105\",\"href\":\"https://www.money.pl/emerytury/rosnie-liczba-pracujacych-emerytow-najwiecej-jest-ich-w-mazowieckim-i-slaskim-6456285708658305a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1696482617--1137669197/szatnia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1812578896-208672523/szatnia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/501257600-2111698278/szatnia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1869675168--1394454831/szatnia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1371089851--1829410469/szatnia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/234921809-1508740048/szatnia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/984194798--927696778/szatnia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1628922058-1549806043/szatnia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/698565552-1376361617/szatnia.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456714489431681\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6456714489710721\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456285708658305\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0007605084453837585,0],\"id\":\"6456387520780417\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Odliczanie na budowie. W sobot\u0119 kierowcy pojad\u0105 pe\u0142n\u0105 tras\u0105 S5\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/trasa-s5-szybciej-z-poznania-do-wroclawia-juz-w-sobote-6456371509061249a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1641163206-281957479/droga.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1205635340-569230232/droga.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/289552040--310461577/droga.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1107486856--734247346/droga.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/239574600--1504747517/droga.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1860912638-1790777678/droga.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/947346954-202562907/droga.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/671166102-282042012/droga.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1314639667-1890535018/droga.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456387520780417\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456374330504833\",\"description\":\"W sobot\u0119 ostatni 50-kilometrowy odcinek drogi ekspresowej S5  w woj. wielkopolskim b\u0119dzie dost\u0119pny dla kierowc\u00F3w. Czas dojazdu z Poznania do Wroc\u0142awia skr\u00F3ci si\u0119 do ok. 1,5 godziny.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456371509061249\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0007529981761392019,0],\"id\":\"6456347874105473\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Nie ma ch\u0119tnych. Liczba szk\u00F3\u0142 bez religii mo\u017Ce zaskakiwa\u0107\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/religia-znika-ze-szkol-liczba-takich-placowek-zaskakuje-6456333499713665a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/319216793--440473331/lekcja-religii.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/216689078-2110700456/lekcja-religii.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1230978892--1824704056/lekcja-religii.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1850479920-1567908307/lekcja-religii.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/546714549--580082952/lekcja-religii.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1162255914--2012501401/lekcja-religii.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/764984782--3115932/lekcja-religii.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1346139873--723316538/lekcja-religii.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2022742527--1439177132/lekcja-religii.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456347874105473\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456338661656193\",\"description\":\"S\u0105 w Polsce szko\u0142y, kt\u00F3re w og\u00F3le nie prowadz\u0105 lekcji religii i w cale nie jest ich tak ma\u0142o. To zaj\u0119cia dodatkowe, ale wystarczy, \u017Ce zg\u0142osi si\u0119 cho\u0107 jedno dziecko i religi\u0119 ju\u017C trzeba organizowa\u0107.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456333499713665\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Finanse-mozaika\"}],\"links\":[{\"factors\":[0,0,0.0007436312840939106,0],\"baseTeaserId\":\"6456393447945857\",\"description\":\"Generalna Dyrekcja Dr\u00F3g Krajowych i Autostrad odst\u0105pi\u0142a od kolejnej umowy. Wykonawca mia\u0142 op\u00F3\u017Anienia, z\u0142o\u017Cy\u0142 niekompletny wniosek, nie przygotowa\u0142 zaplecza sprz\u0119towego oraz materia\u0142owego i nawet nie rozpocz\u0105\u0142 budowy.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456389815916161\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"withImage\":true,\"id\":\"6456402221996161\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Kolejny zerwany kontrakt. Budowa nawet nie ruszy\u0142a\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/budowa-drog-kolejny-kontrakt-zerwany-gddkia-wina-wykonawcy-6456389815916161a.html\",\"indexInCategory\":8,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456402221996161\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/885238035-439864914/gddkia.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0007587764933712255,0],\"baseTeaserId\":\"6456666846251137\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456657048139393\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456669655459457\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Zakulisowe dzia\u0142ania PiS. Rz\u0105d chce kupowa\u0107 banki\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/rzad-ma-zakusy-na-dalsze-upanstwowienie-szczegolnie-sektora-bankowego-6456657048139393a.html\",\"indexInCategory\":9,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456669655459457\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1094923949--1464112293/jacek-sasin.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0007651557387838476,0],\"baseTeaserId\":\"6456635244029569\",\"description\":\"Nadchodz\u0105cy rok 2020 przyniesie du\u017Ce zmiany na rynku kredyt\u00F3w hipotecznych. Zgodnie z now\u0105 rekomendacj\u0105 S Komisji Nadzoru Finansowego, banki powinny oferowa\u0107 klientom nie tylko kredyty hipoteczne o zmiennej stopie procentowej, ale te\u017C o sta\u0142ej stopie procentowej. Dzi\u0119ki nim klienci b\u0119d\u0105 mogli lepiej planowa\u0107 domowe bud\u017Cety.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456630706174081\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456635296909441\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Kolosalna zmiana w sprawie kredyt\u00F3w. Ju\u017C w 2020 r.\",\"href\":\"https://www.money.pl/banki/kredyty-po-nowemu-w-2020-r-wejdzie-w-zycie-kredyt-hipoteczny-o-stalej-stopie-procentowej-6456630706174081a.html\",\"indexInCategory\":10,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456635296909441\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":10}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/752913407-588611160/dlug.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0007627988290298485,0],\"baseTeaserId\":\"6456609047885953\",\"description\":\"- Spowolnienie w Polsce jest nieuniknione. S\u0105 trzy przyczyny - powiedzia\u0142 w programie \u201EMoney. To si\u0119 liczy\u201D dr Jakub Borowski, g\u0142\u00F3wny ekonomista banku Credit Agricole. - Mamy trudn\u0105 sytuacj\u0119 zewn\u0119trzn\u0105. Nasi partnerzy handlowi maj\u0105 powa\u017Cne problemy, m.in. Niemcy. Kolejna sprawa to inwestycje publiczne, gdzie czeka nas znacz\u0105cy spadek. Wolniej b\u0119d\u0105 te\u017C ros\u0142y inwestycje firm. Przewidujemy tak\u017Ce spadek konsumpcji. Widzimy te\u017C inn\u0105 niepokoj\u0105c\u0105 tendencj\u0119. Mamy trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du spadek zatrudnienia w sektorze przedsi\u0119biorstw.\",\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002268-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456620067665537\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Gospodarka staje. Ekspert bardzo precyzyjnie wylicza przyczyny\",\"href\":\"https://moneyv.wp.pl/gospodarka/spowolnienie-gospodarcze-w-polsce-widzimy-niepokojaca-tendencje-6455883455420545v.html\",\"indexInCategory\":11,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456620067665537\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":11}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1043439485-1182194582/premier.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0012700765236382718,0],\"baseTeaserId\":\"6456395842971265\",\"description\":\"Trybuna\u0142 Arbitra\u017Cowy w Sztokholmie zamkn\u0105\u0142 post\u0119powanie dowodowe i formalnie okre\u015Bli\u0142 termin wydania wyroku w sprawie z pow\u00F3dztwa Polskiego G\u00F3rnictwa Naftowego i Gazownictwa przeciwko Gazpromowi dotycz\u0105cego warunk\u00F3w dostaw i zmiany ceny gazu w kontrakcie jamalskim na luty lub marzec 2020 r.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456374002198145\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456555184342657\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"PGNiG kontra Gazprom. Wa\u017Cny wyrok na pocz\u0105tku roku\",\"href\":\"https://www.money.pl/gielda/pgnig-kontra-gazpromtrybunal-w-sztokholmie-wyda-wyrok-w-lutym-lub-marcu-6456374002198145a.html\",\"indexInCategory\":12,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456555184342657\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":12}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/565045734-391007259/gaz.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0012631264187241704,0],\"baseTeaserId\":\"6456911931119233\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456911314602113\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456919748953729\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"ZUS i VAT do zmiany. PSL z\u0142o\u017Cy\u0142 pierwsze obietnice wyborcze\",\"href\":\"https://www.money.pl/podatki/zus-dobrowolny-i-zmiany-w-vat-kosiniakkamysz-oferuje-wsparcie-malym-firmom-6456911314602113a.html\",\"indexInCategory\":13,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456919748953729\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":13}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/265095189--548585694/kosiniak.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0007512269199279121,0],\"baseTeaserId\":\"6456340321405057\",\"description\":\"Z Polski wyjecha\u0142a jako m\u0142odziutka dziewczyna. Wr\u00F3ci\u0142a po latach, by kierowa\u0107 st\u0105d prac\u0105 w 29 krajach regionu. Teraz, po trzydziestu latach w korporacji chce pomaga\u0107 innym dzieli\u0107 si\u0119 do\u015Bwiadczeniami. O \u017Cyciu po korporacyjnym \u017Cyciu, transformacji i emigracji Olga Grygier-Siddons opowiada Kazimierzowi Krupie.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455528594159233\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456341012846209\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Wr\u00F3ci\u0142a do Polski po 8 latach. To co si\u0119 dzia\u0142o w kraju j\u0105 zaskoczy\u0142o\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/jest-zycie-po-korporacji-pora-zaczac-oddawac-6455528594159233a.html\",\"indexInCategory\":14,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456341012846209\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":14}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/756144255--666166577/shutterstock_551570563.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0010510889667297895,0],\"baseTeaserId\":\"6456558518364289\",\"description\":\"Krajowi deweloperzy pope\u0142niaj\u0105 r\u00F3\u017Cne\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456236925552257\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456558580459649\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Deweloper nie chce odda\u0107 kontroli. W\u0142a\u015Bciciele maj\u0105 sojusznika\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/nowe-mieszkania-czy-deweloper-moze-narzucic-nam-zarzadce-6456236925552257a.html\",\"indexInCategory\":15,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456558580459649\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":15}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1574796295--1248321306/mieszkanie.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0014031353009010359,0],\"baseTeaserId\":\"6456617054312577\",\"description\":\"BBC News na \u017Cywej sk\u00F3rze testowa\u0142o\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456615428068993\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456626993903233\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Brexit. Komputer opisa\u0142 wybory. Rewolucja w mediach\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/wybory-w-wielkiej-brytanii-artykuly-bbc-pisal-komputer-6456615428068993a.html\",\"indexInCategory\":16,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456626993903233\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":16}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/261612699--1526774525/boris.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0011959889839865834,0],\"baseTeaserId\":\"6456631233267841\",\"description\":\"Od Poznania do Wroc\u0142awia kierowcy jad\u0105 ju\u017C ekspresow\u0105\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456629257016961\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"id\":\"6456633987278977\",\"categoryId\":\"12\",\"title\":\"Pierwsze auta pojecha\u0142y. Trasa S5 gotowa\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/budowa-drog-trasa-s5-poznan-wroclaw-gotowa-6456629257016961a.html\",\"indexInCategory\":17,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456633987278977\\\",\\\"sgcat\\\":12,\\\"sgcatidx\\\":17}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/188254794--277715326/s5.jpg\"}]},\"glonews\":{\"linksCount\":{\"top\":10,\"bottom\":10},\"maSlots\":[709,710,711],\"container\":{\"columnsCount\":[4,3],\"rows\":[{\"0\":\"auto\",\"1\":\"350px\",\"3\":\"auto\",\"7\":\"220px\",\"11\":\"auto\",\"12\":\"auto\",\"default\":\"200px\"},{\"0\":\"auto\",\"1\":\"350px\",\"3\":\"auto\",\"8\":\"220px\",\"12\":\"auto\",\"13\":\"auto\",\"default\":\"200px\"}],\"rowsCount\":[13,14]},\"grid\":[{\"factors\":[0,1,0.0004384361013285039,0],\"id\":\"6456966804604545\",\"categoryId\":\"30\",\"title\":\"To b\u0119dzie rewolucja. Idzie zmiana w ograniczeniach pr\u0119dko\u015Bci\",\"href\":\"https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1741838965-1741611810/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/877723407--1912539271/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/597467164--1069442145/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/567716637--115123579/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/846023582--1895540744/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1221737687--1666334273/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1721304685-1920562407/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/538345373-219951790/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/356617876-408005044/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456966804604545\\\",\\\"sgcat\\\":30,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456966488975489\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456964841862785\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":0,\"badge\":\"wp\",\"author\":\"Mateusz Ratajczak\"},{\"factors\":[0,1,0.0004210860169846228,0],\"id\":\"6456391933150849\",\"categoryId\":\"39\",\"title\":\"Wojna o krzy\u017C. Wszystko przez wypowied\u017A pos\u0142anki\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/wojna-o-krzyz-wszystko-przez-wypowiedz-poslanki-6456342492121217v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/844812171-914132715/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/671487077-1238586133/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1067210984-1394697469/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/306399572--1172929601/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1300807519-1447263913/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1654556359--497222051/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2115923390--1749038067/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/514641469--507435408/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/794313973-400135221/pap_20190925_07L.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002369-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456391933150849\\\",\\\"sgcat\\\":39,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456344883763329\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":0,\"icon\":\"video\"},{\"factors\":[0,1,0.00048778841519368625,0],\"id\":\"6456967959230081\",\"categoryId\":\"30\",\"title\":\"Gwa\u0142cili j\u0105 przez 815 dni. \\\"Ka\u017Cdy to kreska wydrapana na \u015Bcianie\\\"\",\"href\":\"https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/bedziesz-moja-wlasnoscia\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1806507013--1154493208/prostytucja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/968514975--1374428229/prostytucja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/911453853--829158526/prostytucja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/151126891--1420046799/prostytucja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/833031553--1375753215/prostytucja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/4836682--1922768555/prostytucja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1404840968-1107266425/prostytucja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/866741385-1104584746/prostytucja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1288868821-1085878603/prostytucja.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456967959230081\\\",\\\"sgcat\\\":30,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456637624682625\",\"description\":\"Gdyby podopieczne siostry Anny zdecydowa\u0142y si\u0119 m\u00F3wi\u0107, ich historie by\u0142yby podobne do historii Ievy i Ma\u0142gosi. Wszystkie opowiedzia\u0142yby o strachu, k\u0142amstwie, zdradzie, przetrwaniu i nadziei. I o dojmuj\u0105cej potrzebie mi\u0142o\u015Bci.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1,\"author\":\"Ma\u0142gorzata Go\u0142ota\"},{\"factors\":[1,1,0,0],\"id\":\"6457001499952769\",\"categoryId\":\"30\",\"title\":\"Zmiana plan\u00F3w. Wiemy, kiedy \\\"Lewy\\\" przejdzie operacj\u0119\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859700/robert-lewandowski-ma-przejsc-operacje-przed-wigilia\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/422993692-231882861/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/181697682--788516900/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1514905183-800692967/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1255009833-711092455/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2003665583--892413296/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1137047365--1079785313/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/962067666--1163782964/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1894276161-128873295/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/965635891--1337052147/GettyImages-1188801965.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6457001499952769\\\",\\\"sgcat\\\":30,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456986862560897\",\"description\":\"Robert Lewandowski przejdzie operacj\u0119 przepukliny pachwinowej po ostatnim meczu Bayernu Monachium w tym roku. Polak nie opu\u015Bci \u017Cadnego spotkania swojej dru\u017Cyny.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859700\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":2},{\"factors\":[0,1,0.0011829388434060715,0],\"id\":\"6456994348729985\",\"categoryId\":\"31\",\"title\":\"Burza wok\u00F3\u0142 nagrania z Dud\u0105. \\\"Nie wiedzia\u0142, \u017Ce jest nagrywany\\\"\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/nie-wiedzial-ze-jest-nagrywany-burza-wokol-nagrania-z-andrzejem-duda-jest-reakcja-blazeja-spychalskiego-6456983875466881a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/337288984--246006072/19c13182.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1970447274--333591496/19c13182.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1824013365-1946557410/19c13182.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/949377863--739407481/19c13182.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/712671074--1665980759/19c13182.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/881784972-1674918284/19c13182.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1570300908--980638002/19c13182.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/164804047-294108394/19c13182.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1199513222--1163163776/19c13182.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456994348729985\\\",\\\"sgcat\\\":31,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456992203843713\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":0},{\"factors\":[0,1,0.0009750173664078544,0],\"id\":\"6456985507768449\",\"categoryId\":\"31\",\"title\":\"Niemcy byli zachwyceni. Inny Polak te\u017C walczy o kontrakt w DTM\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/wyscigi-samochodowe/859669/robin-rogalski-dtm-stoi-dla-mnie-otworem-ale-gdzies-za-dwa-lata-wiedzialem-ze-ku\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1772912807--907585837/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/849699860--992530462/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1976400103--1779335910/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1221241591--180341178/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1093322677-1548572035/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/238355713-448554371/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/341500905-693095120/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/885463851--1139396778/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1150561606--437058307/5df604ec025b93_67488291.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456985507768449\\\",\\\"sgcat\\\":31,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456969533097601\",\"description\":\"Robert Kubica i Robin Rogalski wzi\u0119li udzia\u0142 w testach DTM w Jerez. O ile Kubica by\u0142 najszybszy spo\u015Br\u00F3d kierowc\u00F3w BMW, o tyle pozytywne wra\u017Cenie na szefach Audi wywar\u0142 Rogalski. 19-latek ze Szczecina wkr\u00F3tce mo\u017Ce trafi\u0107 do DTM.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859669\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1,\"author\":\"\u0141ukasz Kuczera\"},{\"factors\":[0,0,0.0010101651664365598,0],\"id\":\"6456990072120961\",\"categoryId\":\"32\",\"title\":\"Legendarna Francuzka nie \u017Cyje. Przy \u0142\u00F3\u017Cku czuwa\u0142 by\u0142y m\u0105\u017C\",\"href\":\"https://film.wp.pl/anna-karina-nie-zyje-aktorka-miala-79-lat-6456973959428225a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1273668520--1680424316/2.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1908067229-1990494029/2.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/566606380-850240647/2.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1858868471--1476476631/2.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1065831919-1531326650/2.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1467411302-863199530/2.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/736676689--1855055836/2.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2084653439-1860372006/2.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1296195062-1647787695/2.png\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456990072120961\\\",\\\"sgcat\\\":32,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456974603520129\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0},{\"factors\":[0,1,0.0009602276095418632,0],\"id\":\"6456990019262593\",\"categoryId\":\"32\",\"title\":\"Dramatyczna akcja. Chwycili drabin\u0119 i ruszyli na ratunek\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/szczecin-dramatyczna-akcja-nad-odra-uratowali-tonaca-kobiete-6456962996205697a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/253308682-1010601310/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/299872853--1236625599/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1978000255--289885531/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1109937407-1240907879/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2084200116-584202028/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/184277912--1900580707/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1359963327--1269344502/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/804587614-1456264825/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/459273653-1343366305/pap_20170212_0VV.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456990019262593\\\",\\\"sgcat\\\":32,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456973495150721\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1},{\"factors\":[0,1,0.0006748575116481823,0],\"id\":\"6456978525231233\",\"categoryId\":\"32\",\"title\":\"Nie ma nic lepszego na spadek nastroju. Kucharz jest pewny\",\"href\":\"https://kuchnia.wp.pl/dania-idealnie-na-jesien-chandra-juz-cie-nie-dopadnie-6443541941786241v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2006449876--326340978/iStock-818934540.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1944760150--198030843/iStock-818934540.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1345723425--909600540/iStock-818934540.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/168980663--1444187775/iStock-818934540.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2137107510-1430609920/iStock-818934540.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/204216506-657222811/iStock-818934540.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1408172244-2112640754/iStock-818934540.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1605490379-513581838/iStock-818934540.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1541314316-424297546/iStock-818934540.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3000059-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456978525231233\\\",\\\"sgcat\\\":32,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6443916441614465\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6443541941786241\",\"ctype\":\"video\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":2,\"icon\":\"video\"},{\"factors\":[1,0,0,0],\"id\":\"6457001668159105\",\"categoryId\":\"32\",\"title\":\"Wkroczy\u0142o wojsko. Ewakuacja 54 tys. os\u00F3b we W\u0142oszech\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/wlochy-ewakuacja--tys-osob-znaleziono-bombe-z-ii-wojny-swiatowej-6456982310749825a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1002622496-466618219/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1499763163--1465893277/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1834213264--1452228396/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1559835822-1229137659/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2135397769-1423218563/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1416931070-2047810470/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1770359626--939957614/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/965618709-602081259/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/199151913-1082078477/ELwAImeXsAINbSB.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6457001668159105\\\",\\\"sgcat\\\":32,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456997779969665\",\"description\":\"W niedziel\u0119 ewakuowano ok. 54 tys. mieszka\u0144c\u00F3w Brindisi (W\u0142ochy). Powodem jest akcja rozbrajania bomby z czas\u00F3w II wojny \u015Bwiatowej, kt\u00F3r\u0105 znaleziono w mie\u015Bcie w po\u0142udniowych W\u0142oszech.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456982310749825\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3},{\"factors\":[0,0,0.0004689195579350587,0],\"id\":\"6456929840936577\",\"categoryId\":\"32\",\"title\":\"GIS ostrzega przed t\u0105 ryb\u0105. Zosta\u0142\u0105 wycofana ze sklepu\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/ryba-z-popularnego-marketu-wycofana-gis-wydal-ostrzezenie-6456928411793537a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/749929821--435596785/halibut.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/779872795-808053484/halibut.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/244780987-991824574/halibut.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/615466479--1030427596/halibut.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1034213134--1460989539/halibut.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/960570699-1714936022/halibut.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1708646136--556127458/halibut.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1754197022-529852172/halibut.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/119937683-1593096818/halibut.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456929840936577\\\",\\\"sgcat\\\":32,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456929841236097\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456928411793537\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4},{\"factors\":[1,0,0,0],\"id\":\"6457001681598593\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Firmy maj\u0105 problem. Nowe pokolenie to dla nich zagadka\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/pokolenie-z-jak-do-nich-dotrzec-6442443066660993a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/479927760-284352339/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/800990881--1589681524/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2037682820-1584482628/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2078489426--575156469/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1631923278--1954660465/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1857067546-1050393715/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1665024479-1073715107/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/730210758-600248124/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/167736163-2140167716/pokemon-1548194_1920.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6457001681598593\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456989649037441\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0},{\"factors\":[0,0,0.0020122254757130834,0],\"id\":\"6454798907107457\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Od razu zr\u00F3b wi\u0119cej. Sa\u0142atka, kt\u00F3ra ekspresowo znika ze sto\u0142u\",\"href\":\"https://kuchnia.wp.pl/salatka-warstwowa-z-miesem-mielonym-6453783026976385c\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1733914066--899180055/salatka.JPG.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/954261256-364040059/salatka.JPG.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1505494843-1675313261/salatka.JPG.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/532195398--1245866885/salatka.JPG.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1229386001-131099520/salatka.JPG.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1065709144--491346004/salatka.JPG.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/534745394--448626396/salatka.JPG.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1943293392-1242797101/salatka.JPG.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1230463040--1712133596/salatka.JPG.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6454798907107457\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6454798907439233\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6453783026976385\",\"ctype\":\"collectionrecord\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1},{\"factors\":[0,0,0.0005562412944306969,0],\"id\":\"6456962080954497\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Brytyjczyk nie odda\u0142 portfela. Zgin\u0105\u0142 na oczach syna\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/argentyna-turysta-zabity-na-oczach-syna-6456933034907265a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1445548433--23453623/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1261138698-33670602/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/932689831-2018492095/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/208454063--433781313/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/520743560-374626257/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/766969210--152021447/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/416746346--1075455647/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/174532611--1158287098/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1684944232--1713162752/buenos-aires-policja.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456962080954497\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456954871686785\",\"description\":\"Brytyjski turysta zosta\u0142 zastrzelony w bia\u0142y dzie\u0144 przed wej\u015Bciem do pi\u0119ciogwiazdkowego hotelu w Buenos Aires. Ranny syn ofiary trafi\u0142 do szpitala. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00F3w uzbrojeni m\u0119\u017Cczy\u017Ani na motocyklach pr\u00F3bowali obrabowa\u0107 turyst\u00F3w.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456933034907265\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2},{\"factors\":[0,0,0.0004855531953299048,0],\"id\":\"6456942015785089\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Nowe najg\u0142\u0119bsze miejsce na Ziemi. Poprzedni rekord to przy nim \u017Cart\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/antarktyda-odkryto-najglebsze-miejsce-na-ladzie-6456266472224897a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1999793047-2053663042/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2133356270--667615095/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1375451085-1765435967/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/172434905-461362049/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1212022406--1256279144/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1099561790--1561364787/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/298702943-2104264738/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2047676371-1498486902/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1108724330--1338705461/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456942015785089\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456270680708737\",\"description\":\"Badacze odkryli wype\u0142niony lodem kanion o g\u0142\u0119boko\u015Bci 3,5 km. Znajduje si\u0119 pod Lodowcem Denmana, na wschodzie Antarktydy. Mimo to, naukowcy zaliczaj\u0105 ten teren do l\u0105du, a g\u0142\u0119bsze s\u0105 ju\u017C tylko rowy oceaniczne.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456266472224897\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3},{\"factors\":[0,0,0.0005688673498833377,0],\"id\":\"6456902429796481\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Fani snuj\u0105 domys\u0142y. Niepokoj\u0105cy wpis Lewandowskiej\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/anna-lewandowska-wrzucila-niepokojacy-wpis-fani-pytaja-czy-zle-sie-czuje-6456900189083777a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1506158650--1660014409/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/834743599--924150523/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/216874019-1257562225/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2008628455-286206934/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1172972487--1004161667/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1930388475-690573532/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/388028499--1875008768/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/827362643--1601386270/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/663431180--318081913/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456902429796481\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456902430086785\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456900189083777\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4},{\"factors\":[0,1,0.0005916891298128205,0],\"id\":\"6454893572724865\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Jak\u0105 zabawk\u0119 kupi\u0107 dziecku? Wybierz co\u015B, co rozwija m\u00F3zg i zdolno\u015Bci\",\"href\":\"http://rozwojdziecka.wp.pl/jaki-wplyw-na-rozwoj-dziecka-maja-zabawki-interaktywne\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1922392719--461430743/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/187085361--232713582/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1583480146-1970464991/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/47836816--1411845298/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1109886948-380523725/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/270852563-265267340/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1071915627--608551541/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2052750515-636230083/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1532188751--333398028/iStock-1148601110.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6454893572724865\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6454848128387201\",\"description\":\"fisher price\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":5},{\"factors\":[0,0,0.00044746826828503884,0],\"id\":\"6456903210145409\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Niemieckie media grzmi\u0105 po wyst\u0119pie swoich skoczk\u00F3w i pisz\u0105 o Polakach\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859624/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-niemieckie-media-grzmia-po-wyst\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/754034333--940847400/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1590555536-100485974/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1302843147-506651504/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2034911541-882249050/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2022379571--819742374/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/94937383--1956529838/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/624270484--1606969811/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/167356285-466143817/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/266557036-1774779531/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456903210145409\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456903210464897\",\"description\":\"Reprezentacja Polski zwyci\u0119\u017Cy\u0142a konkurs dru\u017Cynowy w Klingenthal, a dopiero sz\u00F3ste miejsce przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015Bci\u0105 zaj\u0119li Niemcy. Sprawd\u017A, co media napisa\u0142y o sobotnim konkursie.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859624\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6},{\"factors\":[0,0,0.00038906112258292684,0],\"id\":\"6456899379222657\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"\u015Anieg na \u015Bwi\u0119ta? Najnowsza prognoza\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/pogoda-boze-narodzenie-i-sylwester-czy-pod-koniec-roku-spadnie-snieg-6456289609517185a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/793579609-602399895/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/511762459--290501620/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1134464489-147332071/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/682060564--388070277/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/307981116-1138563959/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/874135307-1923689534/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/18252868-991703493/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/701979644--149300463/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1942564796-1147054496/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456899379222657\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456299209266817\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7},{\"factors\":[0,0,0.0007605694942000396,0],\"id\":\"6456251635627649\",\"categoryId\":\"16\",\"title\":\"18-latka dos\u0142ownie zmiot\u0142o. Przera\u017Caj\u0105cy wypadek w oku kamery\",\"href\":\"https://wideo.wp.pl/nagle-zawrocil-koszmarny-wypadek-w-oku-kamery-6456247414085249v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2113488561--2133378912/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1206940872--1489167214/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1167423662-841565170/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1470492880-1965751905/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/951039813--180727190/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1081541838--1559048385/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/459005143-1075443563/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1191542253-1920073026/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1280889200--1529286395/rosja_tramwaj.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002331-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456251635627649\\\",\\\"sgcat\\\":16,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456251635927169\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"withPlay\":true,\"icon\":\"video\"},{\"factors\":[0,0,0.000493642230350614,0],\"id\":\"6456933176338049\",\"categoryId\":\"16\",\"title\":\"Przychodz\u0105 nawet nastolatki. Zabiegi coraz popularniejsze\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/zabiegi-ginekologii-estetycznej-coraz-bardziej-popularne-oto-jakie-kobiety-z-nich-korzystaja-6456675180947073v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/15335797-1481784370/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2045655496-1800822981/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/731938897-1270295852/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/842289473--1201957524/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1976079915--1700235074/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1568296638--259532654/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2037768362--797404595/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1959081476--1866328538/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/285401577-313742280/EN_00907485_5004.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002343-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456933176338049\\\",\\\"sgcat\\\":16,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456678946707073\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456675180947073\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"withPlay\":true,\"icon\":\"video\"},{\"factors\":[0,0,0.0014975737565215163,0],\"id\":\"6455939082844289\",\"categoryId\":\"16\",\"title\":\"Zobaczyli to i zabrak\u0142o im s\u0142\u00F3w. Naukowcy: znalezisko tysi\u0105clecia\",\"href\":\"https://wideo.wp.pl/odkrycie-tysiaclecia-naukowcy-az-podskoczyli-z-radosci-6455937210177153v\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/712026382-577409726/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1693065020-1041869968/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/931557910-1074137394/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/267221187-897318189/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1511315383--405297278/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/909900035--1170898840/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1174912250--1127743173/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1359648312-115111567/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/582871898--429148052/tarcza_celtowie_ok.jpg\"},\"videoPreview\":{\"mp4\":{\"src\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002286-prev.mp4\"},\"autoplay\":false},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455939082844289\\\",\\\"sgcat\\\":16,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6455939083630721\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"withPlay\":true,\"icon\":\"video\"},{\"factors\":[0,0,0.0018003010060993064,0],\"id\":\"6456988794611841\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Wybuchy atomowe na Ksi\u0119\u017Cycu. Czy to wydarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119?\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/-teorii-konspiracyjnych-zwiazanych-z-nasa-jak-to-bylo-naprawde-6456301127607937a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1064012819--310680689/nasa.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/786458727-550926227/nasa.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1582728619--673934837/nasa.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1000131557-1642808995/nasa.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1669836866--170522430/nasa.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1458339218-1496143650/nasa.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1146409817--1185150579/nasa.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1288559513-1316615597/nasa.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/491983722-542623068/nasa.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456988794611841\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"baseTeaserId\":\"6456988795082369\",\"description\":\"Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna do\u015B\u0107 cz\u0119sto znajduje si\u0119 na celowniku mi\u0142o\u015Bnik\u00F3w teorii konspiracyjnych. O kt\u00F3rych wydarzeniach m\u00F3wi si\u0119, \u017Ce przebieg\u0142y inaczej, ni\u017C twierdzi NASA?\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456301127607937\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":8},{\"factors\":[0,0,0.00037207481277056045,0],\"id\":\"6456922946115713\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Ju\u017C wszystko jasne. Niezwyk\u0142a przemiana Krzysztofa Pi\u0105tka\",\"href\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859371/serie-a-krzysztof-piatek-juz-nie-irytuje-przemiana-polaka\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1051299146-691879346/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1829139746--189202970/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1680456588-1481531081/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/605892439-1772085896/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/335497479-591817948/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/659971945--1102396079/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/721117413--318998462/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1459974198--1809207921/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/141547648-1050456401/5dada419875a38_40661555.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456922946115713\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"baseTeaserId\":\"6456912286410881\",\"description\":\"Mo\u017Cna \u015Bmia\u0142o powiedzie\u0107, \u017Ce Krzysztof Pi\u0105tek przesta\u0142 irytowa\u0107 na boisku. Ci\u0105g\u0142e k\u0142\u00F3tnie z s\u0119dziami, domaganie si\u0119 poda\u0144 od koleg\u00F3w, a do tego s\u0142aba skuteczno\u015B\u0107 sprawi\u0142y, \u017Ce napastnik Milanu by\u0142 \u017Ale postrzegany. Na szcz\u0119\u015Bcie zmieni\u0142o si\u0119 to.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859371\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":9},{\"factors\":[0,0,0.0006986334123606614,0],\"id\":\"6456963352733313\",\"categoryId\":\"33\",\"title\":\"Wstrz\u0105saj\u0105ce zdj\u0119cie. Korwin-Piotrowska uderza w nas wszystkich\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/karolina-korwin-piotrowska-o-kurdyjskich-uchodzcach-z-rozawy-zmusza-do-refleksji-6456934319404673a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/788398493--1767909873/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/146388085-1098387279/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/288854517--2071134510/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1591474184-1275431456/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1496687582-374789412/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1783287989-1772721852/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/595855780-1746889537/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1799263695--1654859783/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1979428668-409362294/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456963352733313\\\",\\\"sgcat\\\":33,\\\"sgcatidx\\\":10}\",\"baseTeaserId\":\"6456942585546369\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456934319404673\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":10}],\"links\":[{\"factors\":[0,1,0.0015761768583555048,0],\"baseTeaserId\":\"6456994540644481\",\"description\":\"Zmar\u0142 polski \u017Co\u0142nierz pe\u0142ni\u0105cy misj\u0119 na \u0141otwie. Tragiczn\u0105 wiadomo\u015B\u0107 przekaza\u0142 \u0142otewski minister obrony Artis Pabriks.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456992321115777\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"withImage\":true,\"width\":144,\"height\":90,\"id\":\"6456998052391041\",\"categoryId\":\"35\",\"title\":\"Nie \u017Cyje polski \u017Co\u0142nierz. Pe\u0142ni\u0142 misj\u0119 na \u0141otwie\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lotwa-nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-w-czasie-biegania-6456992321115777a\",\"indexInCategory\":0,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456998052391041\\\",\\\"sgcat\\\":35,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/460834505--115305696/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.0004124780963636804,0],\"baseTeaserId\":\"6456951873685633\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456952694253697\",\"categoryId\":\"36\",\"title\":\"Polacy o Dudzie. Dobitny sonda\u017C\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/polacy-o-prezydenturze-andrzeja-dudy-dobitny-sondaz-6456942784891009a\",\"indexInCategory\":0,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456952694253697\\\",\\\"sgcat\\\":36,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/54586137--384196095/SK191119_0068374.jpg\"},{\"factors\":[0,1,0.0004576966463520872,0],\"baseTeaserId\":\"6456958062024321\",\"description\":\"Narciarze w Szczyrku nie naciesz\u0105 si\u0119 dzi\u015B jazd\u0105 na Zb\u00F3jnickiej Kopie. Jak poinformowa\u0142 Szczyrkowski O\u015Brodek Narciarski, kolejka z gondolami zosta\u0142a zamkni\u0119ta.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456956552160897\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456962581600385\",\"categoryId\":\"36\",\"title\":\"Z\u0142a wiadomo\u015B\u0107 dla narciarzy w Szczyrku\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/szczyrk-zla-wiadomosc-dla-narciarzy-kolejna-zamknieta-po-jednym-dniu-6456956552160897a\",\"indexInCategory\":1,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456962581600385\\\",\\\"sgcat\\\":36,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/913522612-1310304790/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.0017095355188023323,0],\"baseTeaserId\":\"6456966532454529\",\"description\":\"Mateusz Morawiecki postanowi\u0142 odnie\u015B\u0107 si\u0119 do ksi\u0105\u017Cki Donalda Tuska. Od razu zaznaczy\u0142, \u017Ce nie on j\u0105 czyta\u0142, a jego wsp\u00F3\u0142pracownik, kt\u00F3ry znalaz\u0142 b\u0142\u0105d w lekturze.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456965486483585\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456998416205953\",\"categoryId\":\"36\",\"title\":\"Morawiecki wytyka Tuskowi b\u0142\u0105d w ksi\u0105\u017Cce\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/mateusz-morawiecki-wytyka-blad-w-ksiazce-donalda-tuska-juz-wiecie-co-tutaj-nie-gra-6456965486483585a\",\"indexInCategory\":2,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456998416205953\\\",\\\"sgcat\\\":36,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/770129780-1272363582/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.00036140983247889065,0],\"baseTeaserId\":\"6456904885594241\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456916262831745\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"\\\"Prawda boli\\\". Zaatakowa\u0142 L. Kaczy\u0144skiego\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/politycy-pis-oburzeni-wpisem-jacka-wilka-zaatakowal-lecha-kaczynskiego-6456895319148673a\",\"indexInCategory\":0,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456916262831745\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1356722825-536801981/DZ190905_0064.jpg\"},{\"factors\":[0,1,0.001695556543583854,0],\"baseTeaserId\":\"6456968814425729\",\"description\":\"14 os\u00F3b zosta\u0142o rannych po trz\u0119sieniu ziemi na Filipinach. Wstrz\u0105sy nawiedzi\u0142y wysp\u0119 Mindanao na po\u0142udniu kraju.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456963745208449\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456985557227137\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Silne trz\u0119sienie ziemi na Filipinach\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/filipiny-silne-trzesienie-ziemi-na-wyspie-sa-ranni-i-duze-zniszczenia-6456963745208449a\",\"indexInCategory\":1,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456985557227137\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/862540873--840455448/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.00036169900460610754,0],\"baseTeaserId\":\"6456887958833281\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456902667683969\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Lewica idzie jak burza. Najnowszy sonda\u017C\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/pis-na-czele-lewica-depcze-po-pietach-po-najnowszy-sondaz-6456880869054081a\",\"indexInCategory\":2,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456902667683969\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1704568655-1062047838/JN230419_060238.jpg\"},{\"factors\":[0,1,0.0006777932669568543,0],\"baseTeaserId\":\"6456945593955969\",\"description\":\"Joachim Brudzi\u0144ski odni\u00F3s\u0142 si\u0119 do zapowiadanego przez Lecha Wa\u0142\u0119s\u0119 marszu antyrz\u0105dowego. By\u0142y prezydent chce stan\u0105\u0107 na jego czele.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456944303163009\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456984251758721\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Joachim Brudzi\u0144ski kpi z Lecha Wa\u0142\u0119sy\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/joachim-brudzinski-kpi-z-lecha-walesy-chodzi-o-pomysl-bylego-prezydenta-6456944303163009a\",\"indexInCategory\":3,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456984251758721\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1951236215-51834153/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.0003604628902731274,0],\"baseTeaserId\":\"6456906967160449\",\"description\":\"Samolot linii Qantas, kt\u00F3ry mia\u0142 lecie\u0107 z Sydeny do Perth, zawr\u00F3ci\u0142 i awaryjnie l\u0105dowa\u0142. Konieczna by\u0142a ewakuacja pasa\u017Cer\u00F3w i za\u0142ogi maszyny. Wszystko odby\u0142o si\u0119\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456899706091137\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456911790098049\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"\\\"Przera\u017Caj\u0105ce\\\". Awaryjne l\u0105dowanie w Sydney\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/australia-dym-w-kabinie-samolotu-awaryjne-ladowanie-i-ewakuacja-w-sydney-6456899706091137a\",\"indexInCategory\":4,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456911790098049\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1215155135-1591927135/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\"},{\"factors\":[0,1,0.000419661553532883,0],\"baseTeaserId\":\"6456940314359425\",\"description\":\"Przedstawiciele O\u015Brodka Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych z\u0142o\u017Cyli do prokuratury zawiadomienie w sprawie akcji charytatywnej, kt\u00F3rej patronowa\u0142a Beata Kempa. Chodzi o zbi\u00F3rk\u0119 plecak\u00F3w\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456939264550529\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":true,\"photo\":{},\"id\":\"6456951956649601\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"\u015Aledczy badaj\u0105 akcj\u0119 pod patronatem Kempy\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/prokuratura-sprawdza-co-sie-stalo-z-darami-dla-dzieci-w-syrii-akcji-patronowala-beata-kempa-6456939264550529a\",\"indexInCategory\":5,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456951956649601\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1246004075-1930029850/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.000546686841841231,0],\"baseTeaserId\":\"6456889722742913\",\"description\":\"Przera\u017Caj\u0105cego odkrycia dokona\u0142 mieszkaniec miejscowo\u015Bci Osipy-Zakrzewizna w wojew\u00F3dztwie podlaskim. M\u0119\u017Cczyzna wr\u00F3ci\u0142 do domu, gdzie le\u017Ca\u0142y zw\u0142oki dw\u00F3ch najbli\u017Cszych mu os\u00F3b. Policja nie podaje szczeg\u00F3\u0142\u00F3w sprawy.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456884124518529\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456889722410625\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"M\u0119\u017Cczyzna znalaz\u0142 cia\u0142a \u017Cony i c\u00F3rki\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/podlaskie-mezczyzna-znalazl-ciala-zony-i-corki-6456884124518529a\",\"indexInCategory\":6,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456889722410625\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/79804228--158666824/policja.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.0003668908230718569,0],\"baseTeaserId\":\"6456762067998849\",\"description\":\"Nerwowa historia zako\u0144czy\u0142a si\u0119 happy-endem. 19-letnia mieszkanka Radomia zgubi\u0142a ponad 4 tysi\u0105ce z\u0142otych. Got\u00F3wk\u0119 znalaz\u0142a kierowczyni miejskiego autobusu. Zgub\u0119 od razu przekaza\u0142a w\u0142a\u015Bcicielce.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456759227955329\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456767159965825\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Zgubi\u0142a pieni\u0105dze. Odnalaz\u0142a je kierowczyni\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/radom-nastolatka-zgubila-kilka-tysiecy-zlotych-portfel-znalazla-kierowczyni-autobusu-6456759227955329a\",\"indexInCategory\":7,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456767159965825\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/966394853--991738250/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.00038796891270426485,0],\"baseTeaserId\":\"6456757466941569\",\"description\":\"Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00F3b przesz\u0142o w sobot\u0119 ulicami Rzymu w prote\u015Bcie\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456749910279809\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456767207261825\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Protesty w Rzymie. W\u015Br\u00F3d nich polska aktorka\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/rzym-tysiace-ludzi-protestowalo-na-wiecu-sardynek-przeszlo-ulicami-wiecznego-miasta-6456749910279809a\",\"indexInCategory\":8,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456767207261825\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/387723718-1956500372/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.00038583243634395377,0],\"baseTeaserId\":\"6456734102304897\",\"description\":\"W jednym z \u0142\u00F3dzkich blok\u00F3w w nocy z soboty na niedziel\u0119 dosz\u0142o do awantury. Pok\u0142\u00F3ci\u0142o si\u0119 dw\u00F3ch m\u0119\u017Cczyzn. Starszy z nich chwyci\u0142 n\u00F3\u017C i d\u017Agn\u0105\u0142 nim m\u0142odszego kompana. 42-latek ju\u017C us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456730689357953\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456738594723457\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Tragedia w \u0141odzi. Nie \u017Cyje 24-latek\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lodz-awantura-podczas-alkoholowej-libacji-24-letni-mezczyzna-smiertelnie-zraniony-nozem-6456730689357953a\",\"indexInCategory\":9,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456738594723457\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/135976096-1853136389/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.0003947880100722581,0],\"baseTeaserId\":\"6456636121253505\",\"description\":\"Funkcjonariusze z Nadbu\u017Ca\u0144skiego Oddzia\u0142u Stra\u017Cy Granicznej udaremnili przemyt ponad 100 kg bursztynu i kilku tysi\u0119cy paczek papieros\u00F3w. Ukrai\u0144cy chcieli je przemyci\u0107 przez zielon\u0105 granic\u0119 do Polski.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456627082561665\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456641460512897\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Ukrai\u0144cy przerzucali towar wart 250 tys. z\u0142\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/przemyt-bursztynu-i-papierosow-przez-zielona-granice-straz-graniczna-zatrzymala-ukraincow-6456627082561665a\",\"indexInCategory\":10,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456641460512897\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":10}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/235724558--1888786923/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.0004647152421226191,0],\"baseTeaserId\":\"6456920289478785\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456961609500289\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Tusk w natarciu. \\\"K\u0142amstwo brukselskie\\\"\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/ten-typ-tak-ma-donald-tusk-ostro-o-jaroslawie-kaczynskim-i-ustawie-pis-6456916303648897a\",\"indexInCategory\":11,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456961609500289\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":11}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1085806618-2096138671/pap_20191214_1SW.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0003670865107799781,0],\"baseTeaserId\":\"6456722029061761\",\"description\":\"Komendant komisariatu w Barczewie zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 policja. Prokuratura wyja\u015Bnia, czy funkcjonariusze tego komisariatu dope\u0142nili obowi\u0105zk\u00F3w, polegaj\u0105cych na zapewnieniu\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456720653400193\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456902887347841\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"\\\"Atak terroryst\u00F3w\\\". Komendant odwo\u0142any\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/symulowany-atak-terrorystow-na-szkole-komendant-policji-odwolany-6456720653400193a\",\"indexInCategory\":12,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456902887347841\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":12}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1762473040-690570359/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.0006802942750940554,0],\"baseTeaserId\":\"6456961024042625\",\"description\":\"\u0141\u00F3d\u017A. Nurkowie wydobyli ze stawu zw\u0142oki kobiety. Cia\u0142o odkryto w pobli\u017Cu budynku Akademii Sztuk Pi\u0119knych.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456960059434625\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456984085063809\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Zw\u0142oki kobiety w stawie w \u0141odzi\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lodz-zwloki-kobiety-w-stawie-policja-bada-sprawe-6456960059434625a\",\"indexInCategory\":13,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456984085063809\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":13}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1021171842-1622788335/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\"},{\"factors\":[0,0,0.00037131103985189027,0],\"baseTeaserId\":\"6456293169158273\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456896232769665\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Bo\u017Ce Narodzenie z zakazem handlu\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/niedziele-handlowe-grudzien-2019-sklepy-otwarte-15-grudnia-co-z-zakazem-handlu-w-boze-narodzenie-6456256709486209a\",\"indexInCategory\":14,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456896232769665\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":14}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/164280855--1108571332/iStock-887144106.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.00038800538619829315,0],\"baseTeaserId\":\"6456708333598849\",\"description\":\"- Bardzo serio traktowa\u0142bym zapowied\u017A Emmanuela Macrona. On je\u015Bli si\u0119 na co\u015B uprze, to to zrobi. Nie lekcewa\u017Cy\u0142bym jego s\u0142\u00F3w - przyzna\u0142 w sobot\u0119 Donald Tusk. By\u0142y premier ostrzeg\u0142 rz\u0105d przed pr\u00F3b\u0105 blokowania\",\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002390-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456706624784001\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456897204762241\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"By\u0142y premier komentuje zapowied\u017A Macrona\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/premier-ksiazki-donalda-tuska-byly-premier-ostrzega-przed-emmanuelem-macronem-6456706624784001v\",\"indexInCategory\":15,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456897204762241\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":15}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1166226623-1028973198/premier.jpg\"},{\"factors\":[0,0,0.0185499629001113,1],\"baseTeaserId\":\"6456993705265281\",\"description\":\"Do wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119 rano. \u015Awiadkowie zdarzenia w Skoczowie (pow. cieszy\u0144ski) informuj\u0105, \u017Ce kierowca z impetem wjecha\u0142 w \u015Bcian\u0119 budynku.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456987812735105\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"photo\":{},\"id\":\"6456999428548225\",\"categoryId\":\"37\",\"title\":\"Z impetem wjecha\u0142 w budynek w Skoczkowie\",\"href\":\"https://wiadomosci.wp.pl/slaskie-w-skoczowie-tir-wjechal-w-budynek-kierowca-jest-w-szpitalu-6456987812735105a\",\"indexInCategory\":16,\"microTitle\":\"\",\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456999428548225\\\",\\\"sgcat\\\":37,\\\"sgcatidx\\\":16}\",\"src\":\"https://d.wpimg.pl/1853152137--387987421/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\"}]},\"celebrities\":{\"color\":\"#44005F\",\"containerName\":\"section-celebrities\",\"header\":{\"headerName\":\"section-celebrities/tools\",\"title\":{\"name\":\"Gwiazdy\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/\"},\"links\":[{\"title\":\"Znani\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/gwiazdy\"},{\"title\":\"News\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/news\"},{\"title\":\"Muzyka\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/muzyka\"}],\"data-st-area\":\"Gwiazdy-naglowek\",\"slotNumber\":57},\"maSlots\":[714],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0008480918112335259,0],\"id\":\"6456906390181505\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Roznegli\u017Cowana Ciupa na pla\u017Cy w tropikach. Nie jest sama\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/goraca-ola-ciupa-wygrzewa-sie-na-plazy-egzotyczne-wakacje-z-ukochanym-6456762443610241a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1583744695--1284166077/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1072121869--1215836804/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/176898381-1722892185/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1151501965-1502821675/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/166808180--33573171/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1550165839--486996663/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/348393316-1854401394/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/143772309-722826845/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1198532328--1988869395/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456906390181505\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456906390485121\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456762443610241\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0008539481457440111,0],\"id\":\"6456694369588865\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Mocne zdj\u0119cie na Insta. A\u017C dziwne, \u017Ce nie zosta\u0142o zablokowane\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/bella-hadid-nie-ma-oporow-pokazala-sie-w-niemal-calej-okazalosci-6456442956564609a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1071880953-560642090/bella.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/269043375-196772714/bella.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/807388903-818572966/bella.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1046253748-821110706/bella.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1778851234--631717290/bella.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1834843027--383664412/bella.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1010481243--816419421/bella.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/246336990-245511490/bella.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1305576858--537181493/bella.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456694369588865\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456558676629633\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456442956564609\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013275301708365686,0],\"id\":\"6456975233656449\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Zas\u0142oni\u0142a si\u0119 r\u0119cznikiem. Fotka rozgrza\u0142a fan\u00F3w do czerwono\u015Bci\",\"href\":\"https://teleshow.wp.pl/love-island-mikolaj-i-sylwia-nago-goraca-fotka-rozpalila-internautow-6456966155220609a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1070651286-1312167400/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1307905985--1891832716/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/64971760--1624860067/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/501113889-829388499/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/535669294-251994145/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1208262582-1482758855/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1157033930-259417751/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/979811149--1596577411/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/759476717-1191964033/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456975233656449\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456975233930881\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456966155220609\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013605499999414545,0],\"id\":\"6456399632508545\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"13 \u0142azienek, kort i basen. Sprzedaj\u0105 will\u0119 za 170 mln z\u0142otych\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/posiadlosc-brada-pitta-i-jennifer-aniston-wystawiona-na-sprzedaz-robi-wrazenie-6456393890842241a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1697493024-416941765/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1163900011--915753546/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/677110654--809314360/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/529438576-2076577317/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1854684107--448844475/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/735757748--723228393/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1023787059--685992515/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1070054795--826372783/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1452077794--426164695/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456399632508545\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456394873742977\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456393890842241\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.01367563164037986,0],\"id\":\"6456263508874881\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Pokaza\u0142a si\u0119 po przerwie. Ma\u0142o kto wie, kim jest jej m\u0105\u017C\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/magdalena-smalara-rzadko-bywa-na-salonach-teraz-zaskoczyla-fanow-strojem-6456230845355649a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/512899173--247181504/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1069136963-1314470879/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/298102030-1790003638/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/303437907-1157546844/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1688097350-921245447/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/751369707-1258941690/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/519087867-1440132676/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/44397945-1359902025/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/876711570--730502303/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456263508874881\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456263476647553\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0006422721150942069,0],\"id\":\"6456941972146305\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Kammel zakochany. Pokaza\u0142 wtulon\u0105 w niego dziewczyn\u0119\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/tomasz-kammel-zakochany-pokazal-romantyczne-zdjecie-z-dziewczyna-6456932898564225a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/314116382--1479317897/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1365024001--1378082416/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1156487895-1615079854/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/342301527-332581698/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/232551908-183061223/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/698135917--1337826325/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1865445545-1671978341/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1962964619--493464713/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1179864891-947638047/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456941972146305\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6456941972674689\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456932898564225\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013595539707663771,0],\"id\":\"6456346862294657\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Pracowa\u0142a jako prostytutka. Marzy, by \\\"bra\u0107 100 tys. za numerek\\\"\",\"href\":\"https://teleshow.wp.pl/karolina-plachimowicz-kiedys-bede-taka-slawna-ze-bede-brac-100-tys-za-numerek-6456340030978177a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/697320088-300429715/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/764122709--1928996219/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1071544394--1300964858/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/790137604-1365714491/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1457352985-722530281/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/885102927--173498039/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1938191609--2003800596/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1199798083--1370144482/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/912458192--1756432000/karolina-plachimowicz.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456346862294657\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456346862773889\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456340030978177\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0009271271079780718,0],\"id\":\"6456358689101441\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Chcia\u0142a pochwali\u0107 si\u0119 domem. Ale sp\u00F3jrzcie, co jest za oknem\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/kasia-tusk-pokazala-piekna-sypialnie-najciekawsze-jest-jednak-za-oknem-6456334570862721a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/162896859--1016288849/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/17913187--1742167544/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/821821117--336141925/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1610166877-456447843/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/769825124-972018950/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/291365294-1659761930/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1782865370--212477258/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1206906731-1647220133/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2015945302-1663279627/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456358689101441\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456339308734593\",\"description\":\"Kasia Tusk pochwali\u0142a si\u0119 fanom swoj\u0105 sypialni\u0105. Chocia\u017C wn\u0119trze naprawd\u0119 zachwyca, uwag\u0119 internaut\u00F3w przyku\u0142o g\u0142\u00F3wnie to, co jest za oknem.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456334570862721\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0011117667678461596,0],\"id\":\"6456572246873729\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Niknie w oczach. Media podaj\u0105, \u017Ce wa\u017Cy tylko 39 kg\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/julia-roberts-alarmujace-zdjecia-tabloid-podal-ze-wazy-39-kg-6456553308596353g\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1725622347-976015554/ajulia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1852483298-1069350989/ajulia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1886137492-1446338821/ajulia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1457975838--1730806513/ajulia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1626995027-270057114/ajulia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/700611287-1564172276/ajulia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/726890478-779947666/ajulia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/540479220-986988476/ajulia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1517709184--707771395/ajulia.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456572246873729\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"baseTeaserId\":\"6456572247160449\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":8,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0004955032351137674,0],\"id\":\"6456961090332289\",\"categoryId\":\"14\",\"title\":\"Tusk w \\\"DD TVN\\\" o 500+. \\\"Wiem, \u017Ce powiem niepopularn\u0105 rzecz\\\"\",\"href\":\"https://www.pudelek.pl/donald-tusk-w-dd-tvn-ocenia-program-500-trzeba-madrzej-wydawac-pieniadze-6456928329344641a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/543389995--2147328340/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1375255476--1431508140/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/532236458--1195666035/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1397166253--1912337065/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/804675591-322743957/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1100873592-1136181160/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1113518540-1611074071/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1715210151-983376311/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2002684104--1770954065/EN_01407060_0009.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456961090332289\\\",\\\"sgcat\\\":14,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"baseTeaserId\":\"6456954784868481\",\"description\":\"Polityk w \u015Bniadani\u00F3wce zmierzy\u0142 si\u0119 z kilkoma trudnymi pytaniami.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":9,\"data-st-area\":\"Gwiazdy-mozaika\"}]},\"mototech\":{\"color\":\"#FF4702\",\"containerName\":\"section-motoTechGames\",\"header\":{\"headerName\":\"section-motoTechGames/tools\",\"title\":[{\"name\":\"Motoryzacja\",\"href\":\"https://moto.wp.pl/\"},{\"name\":\"Technologia\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/\"},{\"name\":\"Gry\",\"href\":\"https://gry.wp.pl/\"}],\"data-st-area\":\"Mototech-naglowek\",\"slotNumber\":58},\"maSlots\":[715],\"grid\":[{\"factors\":[1,0,0,1],\"id\":\"6457000732874369\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Prokuratorzy szanta\u017Cowani. Haker publikuje wra\u017Cliwe dane w sieci\",\"href\":\"https://www.dobreprogramy.pl/Haker-szantazuje-prokuratorow.-Ich-zdjecia-i-skany-dokumentow-udostepnia-na-Twitterze,News,105258.html\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/948320304--1191147545/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1097816193-1112102886/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/913670132--287443401/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/123836911--467537744/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/431895552-1693870336/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1181310316--1700967887/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1215192802--873872751/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/672101858--1645804331/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1469430272-1190982514/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6457000732874369\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456720204437121\",\"description\":\"Od kilku dni haker-szanta\u017Cysta ujawnia wra\u017Cliwe dane prokuratorek zwi\u0105zanych ze Stowarzyszeniem Lex Super Omnia. Publikuje m.in. ich prywatne zdj\u0119cia oraz\u2026\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[1,0,0,0],\"id\":\"6457000855812225\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Niebieskie banany. Ich smak przypomina popularne lody\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/niebieskie-banany-smakuja-jak-lody-waniliowe-6456682805332097a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1833307189-76008378/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/129284861-835497477/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/280984910-731376176/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1071946785-1345570034/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/36899263-100902647/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1854060952-176123974/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1876034240--1123200065/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/131666982--406177135/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1762637805-1580811216/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6457000855812225\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456697925314177\",\"description\":\"Blue Java to banany inne ni\u017C wszystkie. Nie tylko wyj\u0105tkowo wygl\u0105daj\u0105, ale i tak smakuj\u0105. Jedz\u0105c Blue Java, mo\u017Cemy si\u0119 poczu\u0107, jakby\u015Bmy spo\u017Cywali jeden ze znanych i cenionych na ca\u0142ym \u015Bwiecie deser\u00F3w. Zdrowe\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456682805332097\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[1,0,0,0],\"id\":\"6456204228515457\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Nadzieja i rado\u015B\u0107 w szpitalach Fotografowie zrobili pi\u0119kn\u0105 rzecz\",\"href\":\"https://fotoblogia.pl/14765,fotografowie-z-calego-swiata-robia-swiateczne-zdjecia-dla-chorych-dzieci\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1280098727--780778118/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1576870248-1821378489/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1761412997--1237436308/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/606902065-2097949949/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/250828451-1079775495/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/190924671--539514357/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/892708599-317472741/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1725064019-1524748466/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2135989295--255369260/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456204228515457\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456204228814977\",\"description\":\"4 lata temu powsta\u0142a inicjatywa \u201DThe Christmas Wish Project\u201D (ang. \u201DBo\u017Conarodzeniowe \u017Cyczenie\u201D), kt\u00F3ry mia\u0142 poprawia\u0107 humor chorym dzieciom w Australii. Inicjatywa rozros\u0142a si\u0119 na ca\u0142y \u015Bwiat, a my zach\u0119camy was serdecznie do wzi\u0119cia udzia\u0142u w podobnych dzia\u0142aniach.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"14765\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_fotoblogia\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0010890803687395956,0],\"id\":\"6456327185131649\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Nie robi tego prawie nikt. Potem skrzynia nadaje si\u0119 do wymiany\",\"href\":\"https://autokult.pl/35953,jaki-olej-do-skrzyni-biegow\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2055963050--1032787468/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/93686914--1804088507/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1729989397-1173585182/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2060822484--1790365567/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1576139668--1902164657/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1214337259-944447192/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/410611540--915526545/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1977591010--1731725960/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1900963920--687973249/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456327185131649\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456327185340545\",\"description\":\"Wielu producent\u00F3w aut nie przewiduje wymiany oleju w skrzyniach bieg\u00F3w przez ca\u0142\u0105 eksploatacj\u0119 pojazdu. Mimo to warto to robi\u0107 regularnie, gdy\u017C wymiana \u015Brodka smaruj\u0105cego jest gwarancj\u0105 bezawaryjnej pracy.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35953\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0010947982579934312,0],\"id\":\"6456281922893953\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Pot\u0119\u017Cna kara za auto. Nara\u017Ceni s\u0105 ci, kt\u00F3rzy niedawno kupili samoch\u00F3d\",\"href\":\"https://autokult.pl/35751,polisa-oc-po-poprzednim-wlascicielu-pojazdu\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/546751219--235151436/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/218194265--2139522942/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1758833609--1407872712/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1740006840-1464940909/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/821294773--254389663/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/460739654--29988125/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1676741639--240234796/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2007961729--1417988560/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/804103167-26516866/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456281922893953\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456281923274369\",\"description\":\"Osoba, kt\u00F3ra przej\u0119\u0142a ubezpieczenie obowi\u0105zkowe po sprzedaj\u0105cym pojazd, mo\u017Ce polis\u0119 wypowiedzie\u0107 lub kontynuowa\u0107. Wszystko zale\u017Cy od jej preferencji oraz umowy z poprzednim w\u0142a\u015Bcicielem.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35751\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0011304152454900004,0],\"id\":\"6456321307183233\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Hit internetu. Ty te\u017C ca\u0142e \u017Cycie \u017Ale wyci\u0105ga\u0142e\u015B l\u00F3d z woreczk\u00F3w?\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/jak-zrobic-kostki-lodu-zobacz-jak-powinno-sie-wyciagnac-je-z-foli-6456010346993793a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/277620068--1174256451/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/587741575--1842002659/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/872601754--201258713/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1871845254--383178513/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2017533509--1582253023/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/153254902-977747669/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1072067712-1302993750/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/63215360--1265408611/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1176948334-1720175255/kostki-lodu.PNG.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456321307183233\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6456321307461249\",\"description\":\"Woreczki to jedna z najpopularniejszych metod przygotowywania kostek lodu. Jednak niewiele os\u00F3b wie, jak naprawd\u0119 powinno si\u0119 ich u\u017Cywa\u0107. Cz\u0119sto intuicyjnie wybieramy rozwi\u0105zanie, kt\u00F3re tylko zabiera nasz czas. Jak wiec zrobi\u0107 kostki lodu zgodnie z zamys\u0142em producenta? Bohaterka tego filmiku prezentuje instrukcj\u0119 krok po kroku.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456010346993793\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0020898967812673997,0],\"id\":\"6456989083699329\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Podali ecstasy o\u015Bmiornicom. Efekt by\u0142 zaskakuj\u0105cy\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/podali-ecstasy-osmiornicom-efekt-byl-zaskakujacy-6456712626190465a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/606551365--791894823/osm.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2027072742--1850606892/osm.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2008017199--552298201/osm.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2043855283-1084319695/osm.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/624450960-656474614/osm.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1589161108-1903237813/osm.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/877202330-53748012/osm.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2098096722--103596242/osm.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/143495755--1272199453/osm.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456989083699329\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456738066348161\",\"description\":\"Naukowcy chcieli sprawdzi\u0107, jakie dzia\u0142anie wywo\u0142a ecstasy u morskich mi\u0119czak\u00F3w. Podali im tabletki, kt\u00F3re w przypadku cz\u0142owieka prowadz\u0105 do znacznego pobudzenia psychicznego i fizycznego, b\u0142ogostanu czy\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456712626190465\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013949538145554866,0],\"id\":\"6456693699213441\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"To nie \u017Cart. Porsche naprawd\u0119 stworzy\u0142o statek kosmiczny\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/porsche-stworzylo-statek-kosmiczny-bedzie-mozna-go-wyprobowac-na-premierze-gwiezdne-wojny-skywalker-odrodzenie-6456287110629505a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1222441749-694552759/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/761607483--1866221049/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/753469390--1359386017/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1573083666--1197165516/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1009264982--1087740909/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1337259999-640718397/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1891959779--1389654443/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/327713068-1785255407/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1976924443-1893400005/Przechwytywanie.JPG\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456693699213441\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456578057156225\",\"description\":\"Na \u015Bwiatowej premierze filmu\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456287110629505\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0011044912016829253,0],\"id\":\"6456347550340737\",\"categoryId\":\"15\",\"title\":\"Polacy pomagaj\u0105 ira\u0144skiemu kierowcy. I tak mo\u017Ce nie wr\u00F3ci\u0107\",\"href\":\"https://autokult.pl/35992,polacy-pomagaja-iranskiemu-kierowcy-ciezarowki-najwiekszym-problemem-okazuje-sie-byc-prawo\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1573558738--989342540/int.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/268876773-301781746/int.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/389365891--1885008329/int.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1502693811--1933536548/int.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2090329295--12745698/int.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1106114861-1064525864/int.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1840397846--881845682/int.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/577032941--63772416/int.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1011261713-99153980/int.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456347550340737\\\",\\\"sgcat\\\":15,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"baseTeaserId\":\"6456250854398081\",\"description\":\"Od kilku dni nag\u0142a\u015Bniana jest akcja zbi\u00F3rki pieni\u0119dzy dla ira\u0144skiego kierowcy, kt\u00F3ry regularnie je\u017Adzi mi\u0119dzy swoim krajem a Polsk\u0105, ale musia\u0142 zrobi\u0107 d\u0142u\u017Cszy post\u00F3j przez awari\u0119 jego ci\u0119\u017Car\u00F3wki. Teraz wiadomo, \u017Ce nie wr\u00F3ci swoim ci\u0105gnikiem do domu. Co si\u0119 sta\u0142o i o co w tym wszystkim chodzi?\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35992\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":8,\"data-st-area\":\"Mototech-mozaika\"}]},\"shopping\":{\"color\":\"#FF7602\",\"containerName\":\"section-shopping\",\"header\":{\"headerName\":\"section-shopping/tools\",\"title\":{\"name\":\"Porady konsumenckie\"},\"data-st-area\":\"Konsumenckie-naglowek\"},\"maSlots\":[700,701,702,703,704,705,706,707,708],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0012294483538625544,0],\"id\":\"6456228271990913\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Przyjaciel kucharza. Zast\u0105pi oko\u0142o 30 sprz\u0119t\u00F3w kuchennych\",\"href\":\"https://dom.wp.pl/ulatw-sobie-pieczenie-swiatecznych-ciast-zalety-robotow-planetarnych-6455893551806593a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1739336808-1938516815/iStock-913749454.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1784737974-785046616/iStock-913749454.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2026131226--283109623/iStock-913749454.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1858212817--1979912944/iStock-913749454.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/328724884--463503875/iStock-913749454.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1179681564-878358919/iStock-913749454.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1076953891--1663819029/iStock-913749454.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1278787086--1701069959/iStock-913749454.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/972547918-348485279/iStock-913749454.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456228271990913\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6455932318537345\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.001341725126158562,0],\"id\":\"6455622789498497\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"W\u0142\u00F3\u017C do pude\u0142ka z prezentem. Bliscy b\u0119d\u0105 mile zaskoczeni\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/slodki-dodatek-do-prezentu-wyprobuj-czekolade-w-roznych-odslonach-6455592492906625a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/192782419-1212687624/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1733635016--1825807220/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/957249227-882718041/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1689039330--1876958906/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1604808653--1978967136/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1041849931--531672307/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1631612876-381349326/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2063259455-1819806691/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1107349545-1733604218/gfhgfhgf.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455622789498497\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6455593324484225\",\"description\":\"Nie tylko dzieci uwielbiaj\u0105 rozpakowywa\u0107 \u015Bwi\u0105teczne prezenty. Im jest ich wi\u0119cej, tym wi\u0119ksza przyjemno\u015B\u0107. Aby otwieranie \u015Bwi\u0105tecznych podarunk\u00F3w wi\u0105za\u0142o si\u0119 z jeszcze wi\u0119kszymi emocjami, warto pokusi\u0107\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455592492906625\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012725337781693909,0],\"id\":\"6455559780673153\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Interesuj\u0105ce funkcje lod\u00F3wek. Jedzenie \u015Bwie\u017Ce jak w dniu zakupu\",\"href\":\"https://dom.wp.pl/lodowka-dla-calej-rodziny-duza-pojemnosc-i-wysoka-klasa-energetyczna-6455557138990721a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1854895715-2012825782/lodowka.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/27541212--1928649341/lodowka.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/127419342-1662928632/lodowka.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/781983909--748060994/lodowka.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1430087548--402624994/lodowka.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1118731733-1555298420/lodowka.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1192936883--1812141966/lodowka.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1330093691-1637502226/lodowka.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1015209013--1697973693/lodowka.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455559780673153\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6455559783118977\",\"description\":\"Przy zakupie lod\u00F3wki liczy si\u0119 nie tylko wielko\u015B\u0107. Warto zwr\u00F3ci\u0107 uwag\u0119 na proporcj\u0119 ch\u0142odziarki i zamra\u017Carki, system No Frost, dodatkowe komory na \u017Cywno\u015B\u0107 i inne udogodnienia, kt\u00F3re sprawi\u0105, \u017Ce korzystanie\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455557138990721\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012577240693851508,0],\"id\":\"6456271677138561\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Obuwie m\u0119skie. Wysoka p\u00F3\u0142ka w niskiej cenie\",\"href\":\"https://facet.wp.pl/polbuty-rodzimej-produkcji-wspieraj-polskie-marki-i-ciesz-sie-dobrym-stylem-6455903996925569a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/602521559--1545188764/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1827517962-466429135/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1467116557-499885642/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1420895919--599871186/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/61738830-1561878358/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1673325072-1196704306/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/436681040--2008009263/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/111230294--564096046/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/180241920-1325516338/buty-pantofle-polbuty.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456271677138561\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456257200772737\",\"description\":\"M\u0119skie p\u00F3\u0142buty polskich marek zaskakuj\u0105 trwa\u0142o\u015Bci\u0105 ponadczasowego stylu i r\u00F3wnoczesn\u0105 r\u00F3\u017Cnorodno\u015Bci\u0105 modnych akcent\u00F3w i detali. Oto niekt\u00F3re z firm produkuj\u0105cych polskie buty od lat oraz solidne modele,\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455903996925569\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012607967727332652,0],\"id\":\"6455599066409089\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Wybieramy pralk\u0119. Du\u017Ca moc i niez\u0142e funkcje, a cena przyzwoita\",\"href\":\"https://tech.wp.pl/polecane-pralki-piora-para-ekologicznie-i-nie-zajmuja-duzo-miejsca-6455536654800513a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/494985906-1604236810/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/91824353-1218361660/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/518342489--1327675494/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/25213439-67908165/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/379131304--1819950612/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1981644799-494184059/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1807161934-1145071166/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2032352514-448295571/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2091847838--1757957297/AdobeStock_74889257.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455599066409089\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6455553423562369\",\"description\":\"Przed\u015Bwi\u0105teczne porz\u0105dki, ubranka dzieci\u0119ce wprost z podw\u00F3rka czy wymagaj\u0105ce delikatnego traktowania subtelne firany \u2013 z ka\u017Cdym z tych wyzwa\u0144 poradzi sobie nowoczesna pralka. Jak si\u0119 okazuje, nowoczesne\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455536654800513\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012575535707095944,0],\"id\":\"6456304924419713\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Zmiel, wsyp i ugnie\u0107. Nie potrzebujesz automatu\",\"href\":\"https://dom.wp.pl/idealne-do-espresso-ekspresy-kolbowe-dla-milosnikow-aromatycznej-kawy-6455545814222977a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1008608929-16506/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/944423368-575171747/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/554587028-1073933416/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/444216813--1711871122/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/273682837-240023527/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/333563147--753015172/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1909092215-1280976960/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2110512368--26634249/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/106560962--1633861196/kawa_fotolia.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456304924419713\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6456276606326401\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0016004944658557332,0],\"id\":\"6456215539099265\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Idealny prezent dla c\u00F3rki. Seria bi\u017Cuterii inspirowana \\\"Krain\u0105 Lodu\\\"\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/powstala-kolekcja-bizuterii-inspirowana-kraina-lodu-6455563924133505a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/308661309-1421418660/frozen.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1460747990-177144340/frozen.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1430943649--7322960/frozen.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/671722705-1958551480/frozen.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/282026358-358300871/frozen.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1006818659-767944847/frozen.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1048287550--960412428/frozen.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1921793156--775362605/frozen.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/892048989-470359888/frozen.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456215539099265\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456215539398273\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455563924133505\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012721974759942827,0],\"id\":\"6455963839080065\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Te buty doceni\u0142y Polki. Pi\u0119kne obuwie Gino Rossi\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/te-buty-docenily-polki-piekne-obuwie-gino-rossi-6455868882724993a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1902836986-220256892/sdfdsfd.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/823031440-1566982462/sdfdsfd.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/218369384--477533784/sdfdsfd.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1726479985-444334399/sdfdsfd.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/933203705-502022322/sdfdsfd.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/138506383-824131/sdfdsfd.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1393535558-2147265880/sdfdsfd.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1707061105--888917464/sdfdsfd.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1269027597-1331080634/sdfdsfd.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455963839080065\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6455872330061441\",\"description\":\"Jedn\u0105 z najch\u0119tniej wybieranych marek obuwniczych produkuj\u0105cych eleganckie buty ze sk\u00F3ry jest firma Gino Rossi. Cho\u0107 nazwa brzmi obco, jest to polska firma, a jak wiadomo: polskie znaczy dobre. Dla was\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455868882724993\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0012544158279775735,0],\"id\":\"6456349833647745\",\"categoryId\":\"50\",\"title\":\"Luksusowe zegarki taniej\u0105. Najpi\u0119kniejsze damskie modele na bransolecie\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/zegarki-na-bransolecie-piekne-ale-nie-kiczowate-cenne-ale-nie-drogie-6456260287497857a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/640122052-1391012243/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1199585024-1311366343/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/750093309-1137650487/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/972029318--929830183/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2119897979--300609703/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/666307783--913243869/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/657188229--2071204475/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/407825665-1762438827/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/107226388-1587901742/dfgdfgdf.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456349833647745\\\",\\\"sgcat\\\":50,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"baseTeaserId\":\"6456300338530433\",\"description\":\"Zegarek mo\u017Ce sta\u0107 si\u0119 pi\u0119knym dodatkiem, efektownym upominkiem dla kobiety albo pocz\u0105tkiem wspania\u0142ej kolekcji. Precyzyjne mechanizmy, nowe technologie i misterny kunszt w tworzeniu kopert, bransolet i\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456260287497857\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":8,\"data-st-area\":\"Konsumenckie-mozaika\"}]},\"lifestyle\":{\"color\":\"#9C1958\",\"containerName\":\"section-lifestyle\",\"header\":{\"headerName\":\"section-lifestyle/tools\",\"title\":{\"name\":\"Styl \u017Cycia\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/\"},\"links\":[{\"title\":\"Zdrowie\",\"href\":\"https://portal.abczdrowie.pl\"},{\"title\":\"Parenting\",\"href\":\"https://parenting.pl\"},{\"title\":\"Kobieta\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl\"},{\"title\":\"Facet\",\"href\":\"https://facet.wp.pl\"},{\"title\":\"Kuchnia\",\"href\":\"https://kuchnia.wp.pl\"}],\"data-st-area\":\"Stylzycia-naglowek\",\"slotNumber\":67},\"maSlots\":[716],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0012429334647317792,0],\"id\":\"6456199571666561\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Bajeczny sernik. Ewa Wachowicz podzieli\u0142a si\u0119 przepisem\",\"href\":\"https://kuchnia.wp.pl/sernik-z-beza-6455861390526593c\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/940164767-530484689/sernik.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/475728062-106685689/sernik.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/206385451--1578437477/sernik.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/343170239-2099627028/sernik.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/270691226--623528376/sernik.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/343474478-809669533/sernik.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/875363010-1701424627/sernik.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/206466304-896956077/sernik.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/963892420-1313457188/sernik.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456199571666561\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456199571961473\",\"description\":\"\u015Awi\u0105teczny sernik musi by\u0107 puszysty i wyro\u015Bni\u0119ty. Ewa Wachowicz zdradzi\u0142a nam sw\u00F3j przepis na perfekcyjny sernik z bezow\u0105 piank\u0105 i brzoskwiniami. Wyjdzie przepyszny!\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455861390526593\",\"ctype\":\"collectionrecord\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013351195315181,0],\"id\":\"6456548495755393\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Objawy choroby psychicznej. Rozpoznasz je?\",\"href\":\"https://portal.abczdrowie.pl/quiz,5959711170933889\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/184576347--2112087131/depresja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1677170688-1803066911/depresja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1680109437-121706674/depresja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1751817423--699912760/depresja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1712543294-794755821/depresja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/575619163-1341260778/depresja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/904774288--21844570/depresja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/928333764--738704559/depresja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/492192873-356030159/depresja.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456548495755393\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456548368172673\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\",\"badge\":\"quiz\"},{\"factors\":[0,0,0.004107992538953355,0],\"id\":\"6455486049990273\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Jeszcze lepsze ni\u017C mielone. Genialny przepis na pyszne kotlety\",\"href\":\"https://kuchnia.wp.pl/kotlety-rybne-puree-ziemniaczane-i-surowka-z-kiszonej-kapusty-6455190197762177c\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/878678483-2066863901/94589434_l.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/26724167-612168046/94589434_l.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/329838018-1376469327/94589434_l.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/369086935-1405082566/94589434_l.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1804153231-106250571/94589434_l.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1970129981-1648943772/94589434_l.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/723615584-284507775/94589434_l.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1070395297--1532466526/94589434_l.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/445708532-283797523/94589434_l.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455486049990273\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6455486050297473\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.004714259011353196,0],\"id\":\"6456383971465345\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Ta\u0144czy w kusej kreacji. Do czerwieni dobra\u0142a niecodzienne buty\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/edyta-gorniak-w-kreacji-za-prawie-14-tys-zl-dobrala-do-niej-osobliwe-buty-i-zatanczyla-na-korytarzu-6456380000831617a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1099505138-876857605/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1362845943--124837416/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1602910673--1217666005/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1519796889--1168217286/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/760876126-686941256/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1717112582-891385269/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2067057979-527492431/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/943156900--1879575717/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1429260540-1201543476/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456383971465345\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6456383971735681\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456380000831617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.001079368156285492,0],\"id\":\"6456294542669953\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Spisa\u0142a testament. Dowbor podj\u0119\u0142a zdecydowane dzia\u0142ania\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/katarzyna-dowbor-mysli-juz-o-starosci-nie-chce-byc-ciezarem-dla-bliskich-6456277271078529a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1646151074-1268262567/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1026842498-900847543/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1613090146--597109953/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/458086441-1284831339/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/328747432--83724185/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/616464779--383248784/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/720585785--1064282680/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/914859783--1561211588/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2131822423--168755721/EN_00907258_2535.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456294542669953\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6456287223309953\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.009848415637958671,0],\"id\":\"6454944815966337\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Mama wyrzuci\u0142a Juli\u0119 z domu. Nie zapyta\u0142a nawet, czy ma dok\u0105d i\u015B\u0107\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/wyrzucili-mnie-z-domu-gdy-skonczylam-18-lat-julia-musiala-szybko-stac-sie-dorosla-6443578698421889a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/529900658--285064519/kobieta.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1308751439--1342944245/kobieta.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2019990178-1454954224/kobieta.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/854729828-53015889/kobieta.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1963902566-1153413129/kobieta.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/221929989-596832757/kobieta.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1792036686-838716269/kobieta.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/638240374-1376764219/kobieta.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1993235639--1784711735/kobieta.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6454944815966337\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6443598849345665\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6443578698421889\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0009383512906444408,0],\"id\":\"6456916334680193\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Lekarz odradza\u0142 jej botoks. Postawi\u0142a na swoim i szybko po\u017Ca\u0142owa\u0142a\",\"href\":\"https://gwiazdy.wp.pl/salma-hayek-sprobowala-botoksu-pierwszy-i-ostatni-raz-6456915050727041a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/624215304--1254324285/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1024160457--1255522789/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1237042611-22451825/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/273821495--1214193411/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1356750194--168168429/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1254802237--1678881653/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/168018939-416618932/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/860557243--1707255946/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/634847408--1626022739/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456916334680193\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456916335019649\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0007264225422130529,0],\"id\":\"6456915565672577\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"\\\"Mia\u0142 obsesj\u0119\\\". Mroczna pasja Micha\u0142a Anio\u0142a wysz\u0142a na jaw\",\"href\":\"https://www.o2.pl/artykul/michal-aniol-z-pasja-kroil-ludzkie-zwloki-upiorna-obsesja-przyniosla-mu-slawe-6456346224060033a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/719500145--1163720605/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/519338180--866182641/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1625459116-76885950/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2018675233-303580889/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/92848417--2135918590/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/493065408--598499541/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/764797314-2074810410/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1311834956-1172330124/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/710553115-614658647/michal-aniol-szkic.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456915565672577\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6456915566118529\",\"description\":\"Ju\u017C jako nastolatek wszed\u0142 w ciche porozumienie z ksi\u0119dzem, kt\u00F3ry zgodzi\u0142 si\u0119 dostarcza\u0107 mu zw\u0142oki. Micha\u0142 Anio\u0142 otwiera\u0142 trupy m\u0119\u017Cczyzn i kobiet. Sam chwali\u0142 si\u0119, \u017Ce nie ma w tej dziedzinie nikogo, kto m\u00F3g\u0142by si\u0119 z nim r\u00F3wna\u0107.\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456346224060033\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0013037936517422027,0],\"id\":\"6456623670904961\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Jej matka ma 74 lata. Gdy wesz\u0142a na scen\u0119, wszyscy patrzyli na ni\u0105\",\"href\":\"https://kobieta.wp.pl/mama-jennifer-lopez-pokazala-co-potrafi-6456609021163137a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/234034531--1657173672/o.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1421862155-722769816/o.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1237789626-569506186/o.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1831578527-1563924941/o.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1744547369-1993884260/o.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1548918213--1033759471/o.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1130639723--540523817/o.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/375063539--914169541/o.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1512327465-151922609/o.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456623670904961\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":8}\",\"baseTeaserId\":\"6456611124656257\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":8,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0011610683331569815,0],\"id\":\"6456691627055233\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"W Polsce zanikn\u0119\u0142y. W Rosji strasz\u0105 do dzi\u015B\",\"href\":\"https://www.o2.pl/galeria/rosja-mieszkania-komunalne-w-moskwie-i-sankt-petersburgu-6456671923812481g\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/895305563--514394738/7.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1371646427--1672968343/7.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1318316080-1950755733/7.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1178688597--257464497/7.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1765156695-492962446/7.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2040460809--976539150/7.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/323776242-1212529152/7.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/775056643-2018572339/7.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/485190764-1112843589/7.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456691627055233\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":9}\",\"baseTeaserId\":\"6456686714365569\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456671923812481\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":9,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.005699539635370367,0],\"id\":\"6456611495544449\",\"categoryId\":\"17\",\"title\":\"Fotografka nie mog\u0142a powstrzyma\u0107 \u015Bmiechu. Dziewczynka podbija sie\u0107\",\"href\":\"https://parenting.pl/dziecko-z-wredna-minka-zdjecia-wykonane-przez-justine-tuhy-podbijaja-siec\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/44891596--1602095624/aw.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1254625110-1230846137/aw.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2005288175--710801888/aw.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1360174463--887829691/aw.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/205050645--586151100/aw.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1271392821--428446927/aw.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/561328466--571111591/aw.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1831251832--768377177/aw.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/410464205--987123520/aw.png\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456611495544449\\\",\\\"sgcat\\\":17,\\\"sgcatidx\\\":10}\",\"baseTeaserId\":\"6456252310145153\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":10,\"data-st-area\":\"Stylzycia-mozaika\"}]},\"tourism\":{\"color\":\"#397CE6\",\"containerName\":\"section-tourism\",\"header\":{\"headerName\":\"section-tourism/tools\",\"title\":{\"name\":\"Turystyka\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/\"},\"links\":[{\"title\":\"Wakacje\",\"href\":\"https://www.wakacje.pl/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=strona_glowna\"},{\"title\":\"Last Minute\",\"href\":\"https://www.wakacje.pl/lastminute/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=last_minute\"},{\"title\":\"All Inclusive\",\"href\":\"https://www.wakacje.pl/wczasy/?all-inclusive&utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=all_inclusive\"},{\"title\":\"Dla Dzieci\",\"href\":\"https://www.wakacje.pl/wczasy/?dla-dzieci&utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=dla_dzieci\"},{\"title\":\"Wycieczki\",\"href\":\"https://www.easygo.pl/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=strona_glowna\"},{\"title\":\"Nocowanie w Polsce\",\"href\":\"https://www.nocowanie.pl/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka\"}],\"data-st-area\":\"Turystyka-naglowek\",\"slotNumber\":68},\"maSlots\":[717],\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.001615065456468528,0],\"id\":\"6456303588980353\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Tysi\u0105ce \\\"zbere\u017Anych\\\" stworze\u0144 na pla\u017Cy w USA. Trwa ich usuwanie\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/usa-ocean-wyrzucil-na-brzeg-tysiace-nietypowo-wygladajacych-stworzen-morskich-6456296575096961a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2089088945-603933231/INSta_2.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/952676587-1744228443/INSta_2.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1163735408--759443615/INSta_2.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1333138388-505534274/INSta_2.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/887467630-1369269194/INSta_2.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/809016867-263381293/INSta_2.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1139164921--220494088/INSta_2.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2043329145--1224523028/INSta_2.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/253698497--1179955105/INSta_2.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456303588980353\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"size\":\"high\",\"baseTeaserId\":\"6456303589385857\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,1,0.0015641218216669885,0],\"id\":\"6456678404950145\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"\u015Awi\u0119ta na pla\u017Cy w Egipcie. Oferta all inslusive, a\u017C o 700 z\u0142 ta\u0144sza\",\"href\":\"https://www.wakacje.pl/oferty/egipt/hurghada/hurghada/ali-baba-palace-15303.html?od-2019-12-15,7-dni,all-inclusive,z-katowic&utm_source=wp-pl&utm_medium=stronaglowna&utm_content=boksturystykasg&utm_campaign=Oferta|15303|191214|D6\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/627302761--316048399/prasowe.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/79999035--2008292966/prasowe.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/260801022-1777299837/prasowe.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1364285731--445346752/prasowe.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/649740685-1662950111/prasowe.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1010048683--772101763/prasowe.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1604233563--604225162/prasowe.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/351519821--1614668873/prasowe.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2111835373-1317801587/prasowe.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456678404950145\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456678002108033\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":true,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0024644831964840807,0],\"id\":\"6456081428407937\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Czara lista przewo\u017Anik\u00F3w. Lepiej nie korzystaj z ich us\u0142ug\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/czarna-lista-przewoznikow-ue-zaktualizowala-wykaz-niebezpiecznych-linii-6455925985405057a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1911000344-1531004023/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2074165562-652525745/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/631097902--1093479164/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1925223359--886021037/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1198243391-608689944/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1434800920-1565663423/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1587684197--424251311/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/211590131--438584017/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/330558763-1763437146/shutterstock_1418103332.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456081428407937\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6455935909025409\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.001557248300886114,0],\"id\":\"6456335556728961\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"370 km trasy dla rowerzyst\u00F3w. Widoki zapieraj\u0105 dech w piersiach\",\"href\":\"http://kierunekskania.wp.pl/skania-marzenie-rowerzystow\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/955967631-727961573/szwecja-skania.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/809226116--1305950461/szwecja-skania.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1256442675--531274363/szwecja-skania.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/808869633--1153676546/szwecja-skania.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1003824353--1326902381/szwecja-skania.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/191517444--1128096109/szwecja-skania.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1869622319--853652040/szwecja-skania.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/308310338--1543829305/szwecja-skania.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/464415263-1414807750/szwecja-skania.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456335556728961\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6313677588232321\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0020602854963028866,0],\"id\":\"6455219551078017\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Skandynawskie specja\u0142y. Nikt si\u0119 im nie oprze\",\"href\":\"http://kierunekskania.wp.pl/spizarnia-szwecji\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/658994461--1793027185/28825103_m.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1069254615-870872082/28825103_m.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/576755781-394236582/28825103_m.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1965169863--751917755/28825103_m.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1922700578--1747646395/28825103_m.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1956979089-414780166/28825103_m.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1378968541-1845565062/28825103_m.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2001056538-1694214959/28825103_m.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1854653841--1885843276/28825103_m.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455219551078017\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6314715253135489\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0016107837725573885,0],\"id\":\"6456111833433729\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Wjecha\u0142 w matk\u0119 z synem. Reakcja kilkulatka chwyta za serce\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/chiny-samochod-potracil-kobiete-z-dzieckiem-kilkulatek-stanal-w-obronie-mamy-6455953405240961a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/102967503-502348319/china.JPG\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1785040045--1947176469/china.JPG\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/804223379--1123725803/china.JPG\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1669498883-985868391/china.JPG\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/394138172--999340492/china.JPG\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1041849676--1345264385/china.JPG\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1330359965-1937281346/china.JPG\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/297947980--1560340055/china.JPG\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1479454821-430082818/china.JPG\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456111833433729\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6455959026788481\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0015231073744931428,0],\"id\":\"6456367810234497\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Kojarzy go niemal ka\u017Cdy. Dzi\u0119ki niemu ma\u0142a miejscowo\u015B\u0107 sta\u0142a si\u0119 s\u0142awna\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/slynny-domek-z-teledysku-last-christmas-mozna-go-wynajac-6456313057724033a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/448142257--792258503/domek3.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1044288507-474837695/domek3.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1476149019-2127197527/domek3.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1820333450-759797679/domek3.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/371122143--1943919318/domek3.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/154518922--1348090971/domek3.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/826816132-2996801/domek3.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/580621793-884145810/domek3.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/99177839-1601982579/domek3.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456367810234497\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":6}\",\"baseTeaserId\":\"6456319113311873\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":6,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"},{\"factors\":[0,0,0.0038023268047576095,0],\"id\":\"6455209193232513\",\"categoryId\":\"21\",\"title\":\"Nowy przedmiot w szkole. Zosta\u0142 zaaprobowany przez MSWiA\",\"href\":\"https://turystyka.wp.pl/edukacja-turystyczna-byc-moze-stanie-sie-przedmiotem-w-szkole-6455199171622529a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1057355142-1772679234/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/717462870--481947133/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1530542101--1905161951/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/395074064--493878010/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2067616538-445981665/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/614162575--27036935/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/471375462-1167073305/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2022687939--1171405970/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1738171636-1626428442/shutterstock_618653069.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6455209193232513\\\",\\\"sgcat\\\":21,\\\"sgcatidx\\\":7}\",\"baseTeaserId\":\"6455202134206593\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":7,\"data-st-area\":\"Turystyka-mozaika\"}]},\"mmo\":{\"color\":\"#8fdc00\",\"containerName\":\"section-mmoGames\",\"header\":{\"headerName\":\"section-mmoGames/tools\",\"title\":{\"name\":\"Gry Online\",\"href\":\"https://centralagier.wp.pl/\"},\"data-st-area\":\"gry-naglowek\"},\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.003745940911229624,0],\"id\":\"6442511402383489\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"Farmerama: Nie pozw\u00F3l, aby dobra zabawa przesz\u0142a ci ko\u0142o nosa\",\"href\":\"http://centralagier.wp.pl/farmerama/graj?SGWP=112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2127186840--148149939/f.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1682693938--1467245678/f.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2076975234--1107050379/f.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1151452861--157395775/f.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1848040191--589653042/f.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1483158766-1178064367/f.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1725266967-901974635/f.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/653511389-385395372/f.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/575473680--1348922934/f.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6442511402383489\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6442508940179073\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"},{\"factors\":[0,0,0.004177634328129945,0],\"id\":\"6443935539574913\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"CrossOut - skonstruuj pojazd i do\u0142\u0105cz do fantastycznej rywalizacji!\",\"href\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/520255?aff_sub=WPSG_112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/87030521--848593226/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/642692404-1725931977/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1004195387--84319702/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1863325304--743332886/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2045955982--389053905/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/330950147-1838372953/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/96203578-2026860104/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1407384992--545578069/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1652478176--4010776/crossout_1200x720.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6443935539574913\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6443932835464833\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"},{\"factors\":[0,0,0.0018623872648442163,0],\"id\":\"6442873877653121\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"Cargo Tycoon. Wci\u0105gaj\u0105ca i darmowa gra - kieruj TIR-em\",\"href\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/519786?aff_sub=WPSG_112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/654055697-242702253/33894256_l.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1441944564-1171866636/33894256_l.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1394887433--1725020061/33894256_l.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1056879666-2108730783/33894256_l.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1220165213-1185823642/33894256_l.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2117873868-615550117/33894256_l.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2001057525--710505826/33894256_l.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1091481375--1000929067/33894256_l.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/835776229-130547894/33894256_l.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6442873877653121\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6442870833432193\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"},{\"factors\":[0,0,0.0035008753282617785,0],\"id\":\"6445293649950337\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"Teraz zawsze mo\u017Cesz by\u0107 na bie\u017C\u0105co z mod\u0105\",\"href\":\"https://centralagier.wp.pl/Arena-Mody/graj?WPSG=112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1803836573--1512968998/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1468058695-723705329/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/48507951--1453546455/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/287634698-1617214159/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1673492810-405189224/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/121768759--1102072265/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1756601207-1655157656/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/914531827--1763059462/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1131578603--1554418698/shutterstock_1214829694.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6445293649950337\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":3}\",\"baseTeaserId\":\"6445290761176705\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":3,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"},{\"factors\":[0,0,0.002807737555318914,0],\"id\":\"6443935247677569\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"Fortnite. Pokonaj wszystkich rywali i przetrwaj, a b\u0119dziesz najlepszy!\",\"href\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/520191?aff_sub=WPSG_112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1382829171--779915342/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/35404284-1398470029/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/82505341-1795219845/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2025764204-423680383/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1805845666-806001218/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/519889501-1851994637/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1617226460-975120955/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1348444434--456158534/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/727232759--216109327/fortnite_1200x720.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6443935247677569\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":4}\",\"baseTeaserId\":\"6443934361966209\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":4,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"},{\"factors\":[0,0,0.0017633416600842256,0],\"id\":\"6442510969849985\",\"categoryId\":\"108\",\"title\":\"Na ryby: nowe \u0142owisko czeka, sprawd\u017A je z przyjaci\u00F3\u0142mi\",\"href\":\"https://tensquaregames.go2cloud.org/aff_c?offer_id=66&aff_id=1028&source=WPSG&subid=112019\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/669372119-1837112361/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1183762361--1338960422/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/760548945--1136776224/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1341444650-1017845723/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/308204369--1162767056/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/159581547--79678574/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2112706032-1518611149/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1599928443-707142712/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1876525589-1214885827/file.wedkarstwo.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6442510969849985\\\",\\\"sgcat\\\":108,\\\"sgcatidx\\\":5}\",\"baseTeaserId\":\"6442509912012417\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":5,\"data-st-area\":\"Ciekawostki-gry\"}]},\"stream\":{\"color\":\"#EB0101\",\"containerName\":\"section-stream\",\"header\":{\"title\":{\"name\":\"zobacz wi\u0119cej\"},\"data-st-area\":\"Stream-naglowek\"}},\"gloFinance\":{\"containerName\":\"section-glonews-finance\",\"slotInner\":30,\"grid\":[{\"factors\":[0,0,0.0006166120618643355,0],\"id\":\"6456906411169921\",\"categoryId\":\"56\",\"title\":\"Bitwa w galerii. Przepychanki i krzyki. Jest nagranie z samego \u015Brodka\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/otwarcie-sklepu-xiaomi-czyli-bitwa-w-galerii-nagrana-z-samego-srodka-zagniota-nas-6456900333442689a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1316555384-476319686/xiaomi.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/637208241-523024058/xiaomi.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1644566066-1364326221/xiaomi.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/56432923-2068579453/xiaomi.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/23018019-977114048/xiaomi.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2017058538-1481953615/xiaomi.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2022944367-1240046385/xiaomi.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/684700976--611302456/xiaomi.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1375057415-393112234/xiaomi.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456906411169921\\\",\\\"sgcat\\\":56,\\\"sgcatidx\\\":0}\",\"baseTeaserId\":\"6456902556296833\",\"description\":\"\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456900333442689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":0,\"data-st-area\":\"Glonews-finanse\"},{\"factors\":[0,0,0.0005523459935056046,0],\"id\":\"6456600361961601\",\"categoryId\":\"56\",\"title\":\"Odpowied\u017A na korki. Nowy transport do Zakopanego\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/zmiany-na-kolei-od-niedzieli-nowy-rozklad-6456594134783617a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1948523775-1660187934/dworzec.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1769610461--1159068974/dworzec.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/823012819--1720905219/dworzec.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/827582523-886345983/dworzec.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1755409316-1214525287/dworzec.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/668447552--1070900823/dworzec.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1710503101--873766402/dworzec.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1062687964-132150629/dworzec.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/720062707--1094125530/dworzec.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456600361961601\\\",\\\"sgcat\\\":56,\\\"sgcatidx\\\":1}\",\"baseTeaserId\":\"6456597208696961\",\"description\":\"W najbli\u017Csz\u0105 niedziel\u0119, 15 grudnia wejdzie w \u017Cycie nowy rozk\u0142ad jazdy na kolei. Poci\u0105gi wr\u00F3c\u0105 na modernizowane trasy, a na sieci kolejowej pojawi si\u0119 18 nowych przystank\u00F3w. W razie mroz\u00F3w nawet noc\u0105 otwierane\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456594134783617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":1,\"data-st-area\":\"Glonews-finanse\"},{\"factors\":[0,0,0.0005525276645405542,0],\"id\":\"6456574058366593\",\"categoryId\":\"56\",\"title\":\"Niemal totalny zakaz wwozu owoc\u00F3w do UE. Ju\u017C obowi\u0105zuje\",\"href\":\"https://finanse.wp.pl/z-zagranicy-owocow-nie-przywieziesz-poza-wyjatkami-wazna-zmiana-przepisow-6456564304045697a\",\"microTitle\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/896047780--1156740553/owoce.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/548185370--741455137/owoce.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/744229468--660291389/owoce.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/149311395-782307897/owoce.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1772155791-552496474/owoce.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/463808547-1497927536/owoce.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1646694968-1178100343/owoce.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/182338663--660078943/owoce.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/27489782--89601951/owoce.jpg\"},\"data-st-clk\":\"{\\\"teaserId\\\":\\\"6456574058366593\\\",\\\"sgcat\\\":56,\\\"sgcatidx\\\":2}\",\"baseTeaserId\":\"6456569829312129\",\"description\":\"Tury\u015Bci, kt\u00F3rzy marz\u0105 o tym, by z zagranicznej wycieczki zabra\u0107 ze sob\u0105 egzotyczne owoce, obejd\u0105 si\u0119 smakiem. Zmieni\u0142y si\u0119 przepisy, do kraj\u00F3w cz\u0142onkowskich UE nie mo\u017Cna wwozi\u0107 praktycznie \u017Cadnych owoc\u00F3w\",\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456564304045697\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"pinned\":false,\"indexInCategory\":2,\"data-st-area\":\"Glonews-finanse\"}]},\"premium\":{\"color\":\"#aaa\",\"slotInner\":60,\"header\":{},\"grid\":[]}},\"services\":[{\"name\":\"Informacje\",\"categories\":[{\"name\":\"Pogoda\",\"url\":\"https://pogoda.wp.pl\"},{\"name\":\"Opinie\",\"url\":\"https://opinie.wp.pl\"},{\"name\":\"Program TV\",\"url\":\"https://tv.wp.pl/\"},{\"name\":\"Video WP\",\"url\":\"https://video.wp.pl/\"},{\"name\":\"Telewizja WP\",\"url\":\"https://telewizja.wp.pl/\"},{\"name\":\"#dziejesie - daj zna\u0107\u00A0WP\",\"url\":\"https://dziejesie.wp.pl/\"},{\"name\":\"Money.pl\",\"url\":\"https://www.money.pl/\"},{\"name\":\"WP Finanse\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/ \"},{\"name\":\"PIT 2018\",\"url\":\"https://www.money.pl/pit/\"},{\"name\":\"Gie\u0142da\",\"url\":\"https://www.money.pl/gielda/\"},{\"name\":\"Kursy walut\",\"url\":\"https://www.money.pl/pieniadze/nbp/srednie/\"},{\"name\":\"Firma\",\"url\":\"https://msp.money.pl/\"},{\"name\":\"KRS\",\"url\":\"https://www.money.pl/rejestr-firm/\"},{\"name\":\"Prawo\",\"url\":\"https://prawo.money.pl/\"}]},{\"name\":\"Sport\",\"categories\":[{\"name\":\"Ekstraklasa\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/ekstraklasa\"},{\"name\":\"Fantasy Liga\",\"url\":\"https://fantasyliga.wp.pl/\"},{\"name\":\"Kolarstwo\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo\"},{\"name\":\"Koszyk\u00F3wka\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/koszykowka\"},{\"name\":\"Lekkoatletyka\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/la\"},{\"name\":\"Moto\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/moto\"},{\"name\":\"Pi\u0142ka no\u017Cna\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna\"},{\"name\":\"Pi\u0142ka r\u0119czna\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-reczna\"},{\"name\":\"Siatk\u00F3wka\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka\"},{\"name\":\"Skoki narciarskie\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie\"},{\"name\":\"Sporty walki\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/sporty-walki\"},{\"name\":\"WP SportowyBar\",\"url\":\"https://sportowybar.wp.pl/\"},{\"name\":\"WP SportoweFakty\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/\"},{\"name\":\"Zimowe\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zimowe\"},{\"name\":\"\u017Bu\u017Cel\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel\"}]},{\"name\":\"Rozrywka i styl\",\"categories\":[{\"name\":\"Sprz\u0119t i oprogramowanie\",\"url\":\"https://www.dobreprogramy.pl\"},{\"name\":\"Dom\",\"url\":\"https://dom.wp.pl/\"},{\"name\":\"Facet\",\"url\":\"https://facet.wp.pl/\"},{\"name\":\"Film\",\"url\":\"https://film.wp.pl/\"},{\"name\":\"Gwiazdy\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/\"},{\"name\":\"GryOnline\",\"url\":\"https://gryonline.wp.pl/\"},{\"name\":\"Gry\",\"url\":\"https://gry.wp.pl/\"},{\"name\":\"Centrala Gier\",\"url\":\"https://centralagier.wp.pl/\"},{\"name\":\"Kafeteria\",\"url\":\"https://kafeteria.pl/\"},{\"name\":\"Kobieta\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/\"},{\"name\":\"Ksi\u0105\u017Cki\",\"url\":\"https://ksiazki.wp.pl/\"},{\"name\":\"Kuchnia\",\"url\":\"https://kuchnia.wp.pl/\"},{\"name\":\"Moto\",\"url\":\"https://moto.wp.pl/\"},{\"name\":\"Tech\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/\"},{\"name\":\"Teleshow\",\"url\":\"https://teleshow.wp.pl/\"}]},{\"name\":\"Zdrowie i dziecko\",\"categories\":[{\"name\":\"Ci\u0105\u017Ca i por\u00F3d\",\"url\":\"https://parenting.pl/portal/ciaza\"},{\"name\":\"Parenting\",\"url\":\"https://parenting.pl/\"},{\"name\":\"Ranking lekarzy\",\"url\":\"https://ranking.abczdrowie.pl/\"},{\"name\":\"Rozw\u00F3j dziecka\",\"url\":\"https://parenting.pl/portal/rozwoj-niemowlecia-miesiac-po-miesiacu\"},{\"name\":\"Zdrowie\",\"url\":\"https://portal.abczdrowie.pl/\"},{\"name\":\"Zdrowe od\u017Cywianie\",\"url\":\"https://portal.abczdrowie.pl/zywienie\"},{\"name\":\"Fitness\",\"url\":\"https://fitness.wp.pl/\"}]},{\"name\":\"Turystyka\",\"categories\":[{\"name\":\"Turystyka\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/\"},{\"name\":\"Narty\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/na-sniegu\"},{\"name\":\"Wakacje\",\"url\":\"https://www.wakacje.pl/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka&utm_content=sg&utm_campaign=strona_glowna\"},{\"name\":\"Nocowanie\",\"url\":\"https://www.nocowanie.pl/?utm_source=wp-pl&utm_medium=turystyka\"}]},{\"name\":\"Zakupy i inne\",\"categories\":[{\"name\":\"WP Radar Okazji\",\"url\":\"https://radar.wp.pl/\"},{\"name\":\"Domodi\",\"url\":\"https://domodi.pl/?utm_source=SG_WP&utm_medium=desktop&utm_campaign=link\"},{\"name\":\"Og\u0142oszenia nieruchomo\u015Bci\",\"url\":\"https://morizon.wp.pl/\"},{\"name\":\"Kody Rabatowe\",\"url\":\"https://wp.pl/kodyrabatowe/\"},{\"name\":\"Foto\",\"url\":\"https://foto.wp.pl/\"}]}],\"sgfirst\":{},\"stream\":{\"data\":[],\"isLoading\":false,\"streamVisible\":false},\"weather\":{\"actionsEnabled\":false,\"popupOpened\":false,\"lastSearchedCities\":[],\"airQuality\":\"very_low\",\"city\":\"Warszawa\",\"cityId\":756135,\"iconId\":11,\"temperature\":5,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0,\"intervals\":[{\"time\":\"15:00\",\"iconId\":30,\"temperature\":6,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"16:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":7,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.2},{\"time\":\"17:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":7,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"18:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":8,\"pressure\":1005,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"19:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":8,\"pressure\":1006,\"precipitation\":0},{\"time\":\"20:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":8,\"pressure\":1007,\"precipitation\":0},{\"time\":\"21:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":7,\"pressure\":1008,\"precipitation\":0},{\"time\":\"22:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":7,\"pressure\":1009,\"precipitation\":0},{\"time\":\"23:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":6,\"pressure\":1009,\"precipitation\":0},{\"time\":\"00:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":6,\"pressure\":1010,\"precipitation\":0},{\"time\":\"01:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1011,\"precipitation\":0},{\"time\":\"02:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1011,\"precipitation\":0},{\"time\":\"03:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1012,\"precipitation\":0},{\"time\":\"04:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1012,\"precipitation\":0},{\"time\":\"05:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1013,\"precipitation\":0},{\"time\":\"06:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1013,\"precipitation\":0},{\"time\":\"07:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"08:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"09:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"10:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"11:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"12:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"13:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":7,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"14:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":7,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0}]},\"wplive\":{\"glonews\":{\"event\":{\"title\":\"Belka\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html\",\"pako\":{\"title\":\"\",\"lead\":\"\"},\"color\":\"#FFDD00\",\"tabs\":[],\"backgroundImageUrl\":\"\",\"showMoreButton\":\"Zobacz wi\u0119cej\",\"position\":\"glonews\",\"liveblog\":false,\"liveblogId\":\"\",\"liveblogSf\":false,\"liveblogSfId\":\"\",\"links\":false,\"ads\":true},\"bar\":{\"title\":\"Premier zapowiada zmiany\",\"description\":\"B\u0119dzie \u0142atwiej straci\u0107 prawo jazdy\"}}},\"features\":{\"pushNotifications\":{\"enabled\":false},\"premiumPositionGlonewsEnd\":false,\"occasionsWidget\":{\"disabled\":{\"startDate\":\"2019-08-10T00:00:00\",\"endDate\":\"2019-08-10T23:59:59\"}},\"mobileSectionsNavigation\":false,\"slot03Placeholder\":false,\"sectionsLazyLoading\":{\"enabled\":true,\"timeout\":700},\"stickyHeader\":false}}");
window.PRELOAD = JSON.parse("{\"data\":{\"teasers\":{\"10\":[{\"baseTeaserId\":\"6456994718320257\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859710/serie-a-juventus-turyn-udinese-calcio-wojciech-szczesny-kontuzjowany\",\"description\":\"Wojciech Szcz\u0119sny mia\u0142 wyj\u015B\u0107 w pierwszym sk\u0142adzie Juventusu na mecz z Udinese. Polski bramkarz jednak rano zg\u0142osi\u0142 uraz i zast\u0105pi go Gianluigi Buffon.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1302615288--1327371166/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1515250260-1633724127/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1746139838-214045936/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1568005158-667952065/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1964474912-1562315551/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/257793468--1551991775/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2109125519-224579367/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/602432365--1681139/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/674457950-196016609/5c065bd3e0fd25_15745495.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859710\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456994717959809\",\"title\":\"Z\u0142e wiadomo\u015Bci o Wojciechu Szcz\u0119snym\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0021619771735948783,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456979207272577\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859689/pko-ekstraklasa-piotr-obidzinski-wyrzucony-z-lokalu-mial-na-sobie-koszulke-wisly\",\"description\":\"\\\"Chore miasto\\\" - pisze o przykrym incydencie Piotr Obidzi\u0144ski. Prezes Wis\u0142y Krak\u00F3w zosta\u0142 wyrzucony z lokalu w stolicy Ma\u0142opolski.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/975242284-1728968736/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/27168130-222520262/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/785395003-941527873/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1798580094--341049787/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1519928448-338026778/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/877108330-779203640/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/723401305-1721780288/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1024267223--748605255/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/32550102--2043225599/5d2daadfa52f47_88482328.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456979203287169\",\"title\":\"\\\"Chore miasto\\\". Prezes Wis\u0142y Krak\u00F3w wyrzucony z lokalu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0010564428184106458,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456908191803521\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/inne/858969/polskie-i-swiatowe-legendy-sportu-rozpoznajesz-je-na-zdjeciach\",\"description\":\"Bez tego quizu tydzie\u0144 by\u0142by stracony. Prezentujemy Wam najnowszy z naszych cotygodniowych test\u00F3w z cyklu \\\"polskie i \u015Bwiatowe legendy sportu\\\". Jeste\u015Bmy ciekawi, jak p\u00F3jdzie ci tym razem. Pochwal si\u0119 wynikiem!\",\"badges\":[\"quiz\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/175648570--2095000619/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1017562643--1167457177/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/681248729-1770248869/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1331540265--487332268/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/462098949-1496977177/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/3853431-2146111142/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1621853376--1328639552/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1699317914-450955391/5df08577417e41_11791600.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/923839083-144059406/5df08577417e41_11791600.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"858969\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456908191500417\",\"title\":\"Sprawd\u017A si\u0119 w te\u015Bcie. 100 procent poprawnych odpowiedzi to obowi\u0105zek\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.002348993288590604,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456914022914177\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/zdjecia/galeria/18873/zuzel-piekne-podprowadzajace-stelmet-falubazu-zielona-gora-galeria\",\"description\":\"\u017Bu\u017Cel. Pi\u0119kne podprowadzaj\u0105ce Stelmet Falubazu Zielona G\u00F3ra (galeria)\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1985568572-1423195017/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1367946488--1713389359/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1498648945-511375349/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/375404992-791507488/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1467534527--858677591/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/569171823-992968626/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/922519453--1018537516/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2062271574-512398375/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1773910045-1552110316/5ca7c7ca8902e7_41118581.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"18873\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456914022528641\",\"title\":\"Ale\u017C one s\u0105 pi\u0119kne! Zobacz podprowadzaj\u0105ce Falubazu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.000638340806878734,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456902416967297\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859638/paul-gascoigne-znowu-przegrywa-z-nalogiem-legenda-przylapana-na-kradziezy-alkoho\",\"description\":\"Paul Gascoigne chcia\u0142 wynie\u015B\u0107 ze sklepu butelk\u0119 wina wart\u0105 9 funt\u00F3w, nie p\u0142ac\u0105c za ni\u0105. Ochroniarz jednak by\u0142 czujny i szybko przy\u0142apa\u0142 s\u0142ynnego pi\u0142karza na kradzie\u017Cy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1690989902--1397666836/g.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1623247936-540538307/g.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/857617384-1840105996/g.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1541909777--1318843413/g.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/543448933-718874335/g.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1597896403-1281663828/g.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/660926605--1283464580/g.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1383839763--2008108064/g.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1189760151--481261396/g.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859638\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456902416681089\",\"title\":\"Stacza si\u0119 na dno. Legenda futbolu przy\u0142apana na kradzie\u017Cy alkoholu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006367141887734043,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456956044085377\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859668/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-malysz-michal-dolezal-jest-prze\",\"description\":\"Reprezentanci Polski zwyci\u0119\u017Cyli konkurs dru\u017Cynowy Pucharu \u015Awiata w skokach narciarskich w Klingenthal. Adam Ma\u0142ysz przyzna\u0142 po zawodach, \u017Ce przeczuwa\u0142 ten sukces i teraz mo\u017Ce by\u0107 ju\u017C tylko lepiej.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/752452290--764904186/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/176806316--338093318/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1063680384-1855926625/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1433508442-1671713172/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1513435752--1070621702/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/732186732-1840566668/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/147423993-114604778/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/450593612--1312164068/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1272926246--1548865773/5c72c1eadf5539_87565056.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859668\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456956043798145\",\"title\":\"Adam Ma\u0142ysz m\u00F3wi o r\u00F3\u017Cnicach pomi\u0119dzy Dole\u017Calem a Horngacherem\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0009301210747171365,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456923952162433\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/moto/859643/niemcy-ostrzegaja-kubice-przed-dtm-wielkie-gwiazdy-sobie-nie-poradzily\",\"description\":\"To nie jest tak, \u017Ce polski kierowca wsi\u0105dzie za kierownic\u0119 \\\"bolidu F1 z dachem\\\" (jak si\u0119 okre\u015Bla samochody serii DTM) i od razu b\u0119dzie wygrywa\u0142 wy\u015Bcigi. Magazyn \\\"Motorsport\\\" wyliczy\u0142 wielkich kierowc\u00F3w, kt\u00F3rzy nie dali sobie rady w nowym otoczeniu.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/964036916--1322790674/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1859653989-50424667/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1402703042-970985572/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/369514459--1466271698/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/993183693--1068939305/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/57954884-684261532/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1741647261--2120474296/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/495184217--1795867332/5df3d8183eca29_72159354.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1852066318-1765947038/5df3d8183eca29_72159354.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859643\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456923951851649\",\"title\":\"Kubica dosta\u0142 ostrze\u017Cenie. \\\"Wielkie gwiazdy sobie nie poradzi\u0142y\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0008055070571292022,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456966573992065\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859677/transfery-bartlomiej-maliszewski-przed-zyciowa-szansa-polak-na-testach-w-manches\",\"description\":\"Manchester United w Polsce szuka bramkarzy, a teraz w oko wpad\u0142 im Bart\u0142omiej Maliszewski. To 15-letni zawodnik Jagiellonii Bia\u0142ystok.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1592211861-701948407/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1778074852--1754074302/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/339163825-1595891916/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1709612888-1661226809/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1421749932--969046424/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/347514528--825625551/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1744201718-1839605072/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1888094970--680006105/5df60d90672c79_94805983.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1412320136-1032550871/5df60d90672c79_94805983.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859677\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456966573696641\",\"title\":\"Gigant chce Polaka. Zaprosi\u0142 go na testy\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001112895867421631,0]}],\"11\":[{\"baseTeaserId\":\"6456979518871681\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859691/transfery-sensacyjne-wiesci-ws-przyszlosci-mario-mandzukicia-chorwat-moze-opusci\",\"description\":\"W\u0142oskie media ponownie rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat przysz\u0142o\u015Bci Mario Mandzukicia. Z najnowszych informacji wynika, \u017Ce Chorwat mo\u017Ce opu\u015Bci\u0107 Europ\u0119 i przenie\u015B\u0107 si\u0119 do... Kataru! Podobno ju\u017C trwaj\u0105 rozmowy w tej sprawie.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1383122323--1197336870/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/959883273-813868914/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/458832966-730171777/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1669496169--1341753038/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2062961039-1863190815/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1091772764-462475754/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/644660376--2066833955/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/898665277-1430309637/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1572435106-488255122/5d6f4d2741b366_66618664.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859691\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456979517827201\",\"title\":\"Sensacyjne wie\u015Bci ws. zawodnika Juventusu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0016500441645282255,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456946955122305\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo-torowe/859572/mateusz-rudyk-najlepszy-w-pucharze-swiata-w-brisbane-jest-kolejny-rekord-kraju\",\"description\":\"Mateusz Rudyk zdoby\u0142 w Brisbane z\u0142oty medal w sprincie podczas ostatnich w 2019 roku zawod\u00F3w Pucharu \u015Awiata w kolarstwie torowym! Sprinter z ALKS Stal Grudzi\u0105dz znowu poprawi\u0142 rekord Polski!\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1397841615--1017420102/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/613282736-1201327731/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/62446432--887630099/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/990219684--621044050/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1955884919-1730480551/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/401686899-639174997/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1889509686-2124946577/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/321572838--1822889806/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1640750106-218393858/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859572\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456946954823809\",\"title\":\"Kapitalny sprint Polaka. Jest z\u0142oto!\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.000814596961322004,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456972714542721\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/relacja/98336/piast-gliwice-ks-odz\",\"description\":\"Zobacz relacj\u0119 live z meczu Piast Gliwice - \u0141KS \u0141\u00F3d\u017A, 15.12.2019, Pi\u0142ka no\u017Cna, PKO Ekstraklasa. Wynik meczu online, komentarze, sk\u0142ady, informacje.\",\"badges\":[\"na \u017Cywo\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/953040661-824665007/piat.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1645057125-1323405070/piat.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/200662460-1809587445/piat.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1101046996--1536442437/piat.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/94397697--1099472163/piat.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1147055409-996228296/piat.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1104734755-1911559782/piat.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1689701561--713268927/piat.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1815948191-1137711588/piat.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456992061069441\",\"title\":\"Piast - \u0141KS: ju\u017C 2 gole\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0016881247109678816,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456898349979265\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar/859629/fame-mma-uk-wojciech-gola-rozbity-przez-joela-jmx-a-morrisa-polak-dotrwal-do-dru\",\"description\":\"W drugiej rundzie Joel \\\"JMX\\\" Morris trafi\u0142 sierpowym Wojciecha Gol\u0119 i w parterze zako\u0144czy\u0142 pojedynek. Wsp\u00F3\u0142w\u0142a\u015Bciciel Fame MMA przygod\u0119 z walkami na swojej gali zacz\u0105\u0142 od pora\u017Cki.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/386770312--1251097233/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/77762062--780809081/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2061207599--204891589/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/851113780-2016802029/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/528568735-1736797145/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1901447296--1389647131/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/570713791-1156080214/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1114892310-1795399565/5dadca335f1919_45761385.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1997897730-1930263821/5dadca335f1919_45761385.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859629\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456898349614721\",\"title\":\"Fame MMA. Wojciech Gola rozbity\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006940633847059083,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456924388911233\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859645/la-liga-real-madryt-zaniepokojony-brexitem-niepewna-przyszlosc-garetha-balea\",\"description\":\"Gareth Bale co jaki\u015B czas \u0142\u0105czony jest z odej\u015Bciem z Realu Madryt. Tym razem sprawa jest powa\u017Cna, bo nie chodzi o kwestie sportowe, ale o Brexit i zasady funkcjonuj\u0105ce w La Liga.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/684540635-862659875/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/612840797--2063931814/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/83165882-209066017/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/178255943--1585957016/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/629512010--669933086/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/240075673--195271753/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/12373753-1887371042/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1797549476--1376671702/5ce292874d2312_54272525.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1927557541-240985599/5ce292874d2312_54272525.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859645\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456924388009601\",\"title\":\"Gigant mo\u017Ce mie\u0107 problem przez Brexit\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007752532228409436,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456759181383297\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859534/legia-warszawa-nowym-liderem-zobacz-tabele-pko-ekstraklasy\",\"description\":\"Trzy mecze rozegrano w sobot\u0119 w PKO Ekstraklasie. Po pi\u0105tkowej pora\u017Cce Pogoni Szczecin na pozycj\u0119 lidera awansowa\u0142a Legia Warszawa, kt\u00F3ra 3:1 pokona\u0142a Wis\u0142\u0119 P\u0142ock. Komplikuje si\u0119 sytuacja G\u00F3rnika. Zabrzanie przegrali z Rakowem Cz\u0119stochowa.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/834346901--382824218/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2097949915-1221924545/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/637586534-790793784/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1751653587-608922328/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1989483839-1746560674/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1827375208--1874339820/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/310581085-910058175/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2089261724-1679819382/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1414948001-313469670/5df54c04e33ad1_66489113.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859534\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456759180912257\",\"title\":\"Zobacz tabel\u0119 PKO Ekstraklasy\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0009467277167296143,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456980328203905\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/biathlon/859588/biathlon-fenomenalny-wystep-tiril-eckhoff-kolejne-punkty-polek\",\"description\":\"Tiril Eckhoff w znakomitym stylu wygra\u0142a bieg na dochodzenie biathlonowego Pucharu \u015Awiata, rozgrywany w austriackim Hochfilzen. Norwe\u017Cka po raz pierwszy w karierze triumfowa\u0142a w tej specjalno\u015Bci. Kinga Zbylut zaj\u0119\u0142a 19., a Kamila \u017Buk 32. miejsce.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/751483237-989877620/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1421355875--1920734032/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/428655437-552460876/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2125244432-1146645452/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/313593582-1927698200/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/397801508-1963362309/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/778966813-2034082822/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/710253899-33527248/5df61c98514a54_39063904.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1057675993--611656698/5df61c98514a54_39063904.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859588\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456980327822977\",\"title\":\"Biathlon. Kolejne punkty Polek\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0021188009008167833,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456909388166785\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859639/la-liga-fc-barcelona-wsciekla-na-sedziego-chce-zlozyc-protest\",\"description\":\"Mistrzowie Hiszpanii tylko zremisowali na wyje\u017Adzie z Realem Sociedad (2:2), jednak wydarzeniem meczu by\u0142 niepodyktowany rzut kadry na Gerardzie Pique. - S\u0119dzia to widzia\u0142, ale nie chcia\u0142 tego gwizdn\u0105\u0107 \u2013 m\u00F3wi oburzony Sergio Busquets.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1165084489--64638802/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/37666666--1895263499/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/798426854-237506229/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/197839885--1698288836/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/950519487-1238560595/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1245819616-1223700373/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/131717228-849328638/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/999441066-2037005837/5df5dacedde111_90883850.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/99478325-2070397557/5df5dacedde111_90883850.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859639\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456909387851393\",\"title\":\"FC Barcelona w\u015Bciek\u0142a na s\u0119dziego\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0009770782147121698,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456769394652801\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859617/serie-a-napoli-parma-gennaro-gattuso-nie-wierze-w-pecha-to-wielka-druzyna-ktora-\",\"description\":\"Napoli nie wygra\u0142o ligowego meczu od 19 pa\u017Adziernika, a w debiucie Gennaro Gattuso uleg\u0142o Parmie po golu w doliczonym czasie gry. - Nie wierz\u0119 w pecha. Napoli to wielka dru\u017Cyna, kt\u00F3ra straci\u0142a pewno\u015B\u0107 siebie. Trzeba j\u0105 odbudowa\u0107 - m\u00F3wi Gattuso.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/541068975--1307165068/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1028730422-579097849/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/153899876--648867956/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2114739004--147766978/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/368947012-708322543/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1225346663-234810292/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1016370736-1099681345/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/418175983-708590257/5df554b64c7c39_03009903.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/31824383--1155182609/5df554b64c7c39_03009903.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456769394325121\",\"title\":\"Nowy trener Napoli skomentowa\u0142 mecz\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006468484367273852,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456972133214337\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859679/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-na-taki-konkurs-czekalismy-wiat\",\"description\":\"Sobotni konkurs dru\u017Cynowy w Klingenthal by\u0142 pierwszym w sezonie 2019/20, po kt\u00F3rym Polacy nie maj\u0105 prawa narzeka\u0107 na warunki. Wiatr sprzyja\u0142 te\u017C innym ekipom.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/951734348--1618163986/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/827334361--1593509239/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/18248445-1638643608/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/90990438--1445389934/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1948365626-1818698374/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/110170071--750284813/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/461016305-1862836795/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/627041402-1237400910/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1057852608--910547064/5df6162ef29ff6_22381476.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859679\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456972132902529\",\"title\":\"Skoki. Polacy w ko\u0144cu nie mogli narzeka\u0107\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001144322585334704,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456993930061953\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/tenis/859701/janko-tipsarevic-zakonczyl-kariere-ale-pozostaje-przy-tenisie-bedzie-trenerem-fi\",\"description\":\"po\u017Cegna\u0142 si\u0119 z zawodowym tenisem, ale nie opuszcza m\u0119skiego touru. W 2020 roku Serb b\u0119dzie podr\u00F3\u017Cowa\u0142 po turniejach razem ze swoim rodakiem Filipem Krajinoviciem.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/974763892-556708539/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/307760437-270123842/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1899694331-199610114/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2070184460-174427955/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/979095219--459375257/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1176004585--820372092/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1778847644-731402664/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1108899993-50088482/5c18350358aeb8_39989568.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1821101000-2063805220/5c18350358aeb8_39989568.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859701\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456993929541761\",\"title\":\"Janko Tipsarevi\u0107 pozostaje przy tenisie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456991784237185\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/859657/zuzel-w-argentynie-wreszcie-cos-drgnelo-ogloszono-terminarz-mistrzostw-kraju\",\"description\":\"Dobre wiadomo\u015Bci dotar\u0142y z Argentyny. Na niespe\u0142na miesi\u0105c przed startem mistrzostw kraju w ko\u0144cu og\u0142oszony zosta\u0142 terminarz zmaga\u0144. Na t\u0119 chwil\u0119 nie wiadomo, czy wezm\u0105 w nich udzia\u0142 obcokrajowcy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/535342824--694008191/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/960827167--1574711501/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1615308429-1744818100/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/44667871--355656982/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/400078058--81116400/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1022123152-1112151568/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2049381170--1037840587/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/813207436--1687445486/5b35259846a489_53842297.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/878354477--759529287/5b35259846a489_53842297.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859657\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456991783958145\",\"title\":\"\u017Bu\u017Cel. W Argentynie wreszcie co\u015B drgn\u0119\u0142o\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456983964940417\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka/859671/lsk-po-czterech-latach-gry-w-usa-musi-od-nowa-pracowac-na-swoja-marke-tamtej-ale\",\"description\":\"Siatkarki Enei PTPS Pi\u0142a w meczu o \\\"6 punkt\u00F3w\\\" pokona\u0142y zesp\u00F3\u0142 beniaminka LSK, Wis\u0142\u0119 Warszawa. Bohaterk\u0105 spotkania zosta\u0142a Aleksandra Kaza\u0142a, kt\u00F3ra cztery ostatnie sezony sp\u0119dzi\u0142a graj\u0105c w lidze uniwersyteckiej w USA.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/320467039--1668706598/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1033242363--950929833/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1881156908--222760505/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2060488582--1488716147/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/339199982-1716017148/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/858201946--1802126033/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/960126164-1326294633/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1964888558--175425313/5df61d126c99d9_39927348.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1646059542-952418354/5df61d126c99d9_39927348.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859671\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456983964563585\",\"title\":\"Kaza\u0142a zn\u00F3w musi pracowa\u0107 na swoj\u0105 mark\u0119\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456989105432193\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/formula-1/859692/f1-haas-ma-problem-decyzja-pietro-fittipaldiego-pokazuje-jak-wazny-moze-byc-dla-\",\"description\":\"Pietro Fittipaldi w roku 2020 b\u0119dzie rywalizowa\u0107 w Super Formule. To nie jest dobra wiadomo\u015B\u0107 dla Haasa, bo spora liczba wy\u015Bcig\u00F3w w Japonii koliduje z weekendami F1. Amerykanie jeszcze bardziej mog\u0105 odczu\u0107\u00A0brak Roberta Kubicy na swoim pok\u0142adzie.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1853405144-1324518215/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2079206156-678954634/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1087949135-424652496/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1158391258--1327431042/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1785712379-2087510233/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/618834991--218961608/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/604866840--1641841109/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/265895308-595908297/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1143332678-811141793/5dc2d6c4797da9_17899144.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859692\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456989105133185\",\"title\":\"Formu\u0142a 1: Haas ma problem\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456995423147649\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/859709/ice-speedway-finalisci-mistrzostw-rosji-wylonieni-triumfy-koltakowa-i-kononowa\",\"description\":\"Dmitrij Ko\u0142takow i Igor Kononow zwyci\u0119\u017Cyli w p\u00F3\u0142fina\u0142ach Indywidualnych Mistrzostw Rosji w ice speedwayu, kt\u00F3re odby\u0142y si\u0119 w Szadrinsku i Ufie. Znany jest ju\u017C komplet finalist\u00F3w tych zmaga\u0144.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1635568427--1742691604/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/413279368--2013442386/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1116794110-1183181672/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1280665546-484513338/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1403480712--1238352904/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/48612698--1533250114/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1500304468-911266660/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/521702132-1304927655/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1720341582-840125563/56e5d8e53eccd7_25457779.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859709\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456995422742145\",\"title\":\"Ice speedway. Znani finali\u015Bci w Rosji\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456996209563777\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/narciarstwo-alpejskie/859212/alpejski-ps-alexis-pinturault-znokautowal-rywali-francuz-najlepszy-w-val-disere\",\"description\":\"Alexis Pinturault okaza\u0142 si\u0119 bezkonkurencyjny w slalomie alpejskiego Pucharu \u015Awiata, rozgrywanym w Val d'Isere. Francuz ju\u017C po raz 25. w karierze wygra\u0142 zawody tej rangi, zostaj\u0105c jednocze\u015Bnie liderem klasyfikacji generalnej Pucharu \u015Awiata.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/313776769-450594651/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2019892896--698033388/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2137566314--626281547/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/784520221-402051693/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/817073693-1000918439/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/308699338-727638532/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1639665521-1608721581/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/127475217--2111430082/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1055634500--1314820789/5c8ce7ca0d3159_58771111.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859212\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456996209256577\",\"title\":\"Alexis Pinturault znokautowa\u0142 rywali\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]}],\"12\":[{\"baseTeaserId\":\"6456579797960321\",\"url\":\"https://www.money.pl/pieniadze/zarobki-mariana-banasia-padla-kwota-6456578480998017a.html\",\"description\":\"Nazwisko Mariana Banasia, od wybuchu afery z nim w roli g\u0142\u00F3wnej, ka\u017Cdego dnia odmieniane jest przez wszystkie przypadki. Tym razem pad\u0142a kwota dotycz\u0105ca jego zarobk\u00F3w jako szefa NIK. Wzbogaci si\u0119, je\u015Bli wytrwa na stanowisku.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/699201725-523707649/marian-banas.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/489222058-2008951236/marian-banas.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1291817484-941376650/marian-banas.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1008461224--1277823145/marian-banas.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/39830306-1167296343/marian-banas.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/789776114--303566119/marian-banas.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/92137340-1827305813/marian-banas.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/380054959--438235818/marian-banas.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1468345134-514505166/marian-banas.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456578480998017\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456585450047617\",\"title\":\"Kwota osza\u0142amia. Znamy zarobki Banasia\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007183421428030962,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456431104157313\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/getin-bank-ing-santander-millenium-i-inne-polskie-banki-z-problemami-w-weekend-nie-zrobisz-przelewow-6456408966989953a\",\"description\":\"Klienci wielu polskich bank\u00F3w musz\u0105 si\u0119 przygotowa\u0107 na utrudnienia w korzystaniu z internetowych bankowo\u015Bci w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, a tak\u017Ce w weekend. W wielu serwisach prowadzone b\u0119d\u0105 prace konserwacyjne,\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1069027314-65689746/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/623546941-620339224/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/264926222--1605460224/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1825621315-647091552/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/580194118-940596793/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1354908260--1035220610/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1530334842-1973709307/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1393218181-1190352209/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/316746275-1560683728/MTI3MTIwYjUoUTtnZgxvIGsJbz0gVWF2PBF3dmZHYmF4C3ksekN4YmZXYyM5HiAzZ0Mhe3pBemx9AnhhfFpgZXADdWZwR31mcRw5MTsaJDooX2M-ORBvKQ==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456408966989953\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456742189434497\",\"title\":\"Spodziewajcie si\u0119 utrudnie\u0144. Osiem polskich bank\u00F3w ostrzega\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007379238236400582,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456939325974145\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/wzrost-cen-pradu-to-nieznacznie-wplynie-na-portfele-polakow-6456938723862145a.html\",\"description\":\"10 proc. wzrost cen pr\u0105du prze\u0142o\u017Cy si\u0119 na wy\u017Csz\u0105 inflacj\u0119 - oceniaj\u0105 eksperci mBanku. Si\u0142\u0105 rzeczy po\u015Brednio prze\u0142o\u017Cy si\u0119 to na kieszenie Polak\u00F3w. Jednak nie b\u0119dzie on a\u017C tak du\u017Cy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/939998968-1190481800/prad.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1329711457-1439453728/prad.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1609360831-1170911342/prad.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/58380606--1239405334/prad.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1483385535--1072818220/prad.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/882660708--1944885898/prad.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1595622078--2125991704/prad.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1059656047--974570934/prad.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/220696403--1212242311/prad.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456938723862145\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456949819562113\",\"title\":\"Pr\u0105d w g\u00F3r\u0119, reszta te\u017C. Ekspert m\u00F3wi, jak podwy\u017Cki wp\u0142yn\u0105 na ceny\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007495351264498637,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456687391705217\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/uswiecony-tradycja-produkt-wart-jest-grosze-na-oplatek-wydamy-zaraz-miliony-zlotych-6456224008689281a\",\"author\":\"Konrad Bagi\u0144ski\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/367158256--705111790/oplatek.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1683933532-1833795374/oplatek.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1706871837--1567991556/oplatek.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1424665660-1737683250/oplatek.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/636086095-1277906574/oplatek.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/119991257--1698100065/oplatek.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1159598755--409364111/oplatek.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1484091350--829078492/oplatek.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2028422004-1305099267/oplatek.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456224008689281\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456895277532801\",\"title\":\"Produkt wart grosze. Polacy zap\u0142ac\u0105... kilkadziesi\u0105t razy wi\u0119cej\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001722508527888394,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456314497607297\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/polska-kluczowa-na-jedwabnym-szlaku-gospodarka-zyska-az-48-mld-dolarow-6453833918146689a.html\",\"author\":\"Jacek Fr\u0105czyk\",\"description\":\"Skorzystamy i to sporo. Chiny za gigantyczne pieni\u0105dze buduj\u0105 wielki szlak transportowy do Europy. A przez Polsk\u0119 przechodzi\u0107 b\u0119d\u0105 dwie z trzech g\u0142\u00F3wnych nitek transportowych do Europy Zachodniej.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1354787407-240302429/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1197807115-1865811582/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1251619643-562260685/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/729899279--678358543/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/4744210-4305881/jedwabny-szlak.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/494542523-863994002/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1761778156--1312742620/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1536451583--225874739/jedwabny-szlak.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1475016968-1287122906/jedwabny-szlak.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6453833918146689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456401846360193\",\"title\":\"Chiny otaczaj\u0105 \u015Bwiat. Inwestycja wymyka si\u0119 wyobra\u017Ani, Polska w centrum\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007351254230966832,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456714489710721\",\"url\":\"https://www.money.pl/emerytury/rosnie-liczba-pracujacych-emerytow-najwiecej-jest-ich-w-mazowieckim-i-slaskim-6456285708658305a.html\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1696482617--1137669197/szatnia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1812578896-208672523/szatnia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/501257600-2111698278/szatnia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1869675168--1394454831/szatnia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1371089851--1829410469/szatnia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/234921809-1508740048/szatnia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/984194798--927696778/szatnia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1628922058-1549806043/szatnia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/698565552-1376361617/szatnia.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456285708658305\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456714489431681\",\"title\":\"Emeryci na dorobku. Bior\u0105 pieni\u0105dze z ZUS i dalej pracuj\u0105\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.000707671699799424,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456374330504833\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/trasa-s5-szybciej-z-poznania-do-wroclawia-juz-w-sobote-6456371509061249a.html\",\"description\":\"W sobot\u0119 ostatni 50-kilometrowy odcinek drogi ekspresowej S5  w woj. wielkopolskim b\u0119dzie dost\u0119pny dla kierowc\u00F3w. Czas dojazdu z Poznania do Wroc\u0142awia skr\u00F3ci si\u0119 do ok. 1,5 godziny.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1641163206-281957479/droga.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1205635340-569230232/droga.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/289552040--310461577/droga.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1107486856--734247346/droga.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/239574600--1504747517/droga.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1860912638-1790777678/droga.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/947346954-202562907/droga.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/671166102-282042012/droga.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1314639667-1890535018/droga.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456371509061249\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456387520780417\",\"title\":\"Odliczanie na budowie. W sobot\u0119 kierowcy pojad\u0105 pe\u0142n\u0105 tras\u0105 S5\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007605084453837585,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456338661656193\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/religia-znika-ze-szkol-liczba-takich-placowek-zaskakuje-6456333499713665a\",\"description\":\"S\u0105 w Polsce szko\u0142y, kt\u00F3re w og\u00F3le nie prowadz\u0105 lekcji religii i w cale nie jest ich tak ma\u0142o. To zaj\u0119cia dodatkowe, ale wystarczy, \u017Ce zg\u0142osi si\u0119 cho\u0107 jedno dziecko i religi\u0119 ju\u017C trzeba organizowa\u0107.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/319216793--440473331/lekcja-religii.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/216689078-2110700456/lekcja-religii.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1230978892--1824704056/lekcja-religii.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1850479920-1567908307/lekcja-religii.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/546714549--580082952/lekcja-religii.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1162255914--2012501401/lekcja-religii.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/764984782--3115932/lekcja-religii.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1346139873--723316538/lekcja-religii.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2022742527--1439177132/lekcja-religii.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456333499713665\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456347874105473\",\"title\":\"Nie ma ch\u0119tnych. Liczba szk\u00F3\u0142 bez religii mo\u017Ce zaskakiwa\u0107\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007529981761392019,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456393447945857\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/budowa-drog-kolejny-kontrakt-zerwany-gddkia-wina-wykonawcy-6456389815916161a.html\",\"description\":\"Generalna Dyrekcja Dr\u00F3g Krajowych i Autostrad odst\u0105pi\u0142a od kolejnej umowy. Wykonawca mia\u0142 op\u00F3\u017Anienia, z\u0142o\u017Cy\u0142 niekompletny wniosek, nie przygotowa\u0142 zaplecza sprz\u0119towego oraz materia\u0142owego i nawet nie rozpocz\u0105\u0142 budowy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2010890838-56084640/gddkia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1960845506-1373063409/gddkia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1610808422-1242365741/gddkia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1650568555--174442260/gddkia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/306327752--2037211768/gddkia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1506029790--565344501/gddkia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1306494796-402636163/gddkia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/885238035-439864914/gddkia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/982919088--397450762/gddkia.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456389815916161\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456402221996161\",\"title\":\"Kolejny zerwany kontrakt. Budowa nawet nie ruszy\u0142a\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007436312840939106,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456666846251137\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/rzad-ma-zakusy-na-dalsze-upanstwowienie-szczegolnie-sektora-bankowego-6456657048139393a.html\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/549771318--814344438/jacek-sasin.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1274961726--639076367/jacek-sasin.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/984674926--1026355340/jacek-sasin.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1829665047-58615662/jacek-sasin.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/902356230-286835400/jacek-sasin.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/343900624-1618321653/jacek-sasin.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/202470439--357231186/jacek-sasin.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1094923949--1464112293/jacek-sasin.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/822593437--1963231904/jacek-sasin.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456657048139393\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456669655459457\",\"title\":\"Zakulisowe dzia\u0142ania PiS. Rz\u0105d chce kupowa\u0107 banki\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007587764933712255,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456635244029569\",\"url\":\"https://www.money.pl/banki/kredyty-po-nowemu-w-2020-r-wejdzie-w-zycie-kredyt-hipoteczny-o-stalej-stopie-procentowej-6456630706174081a.html\",\"description\":\"Nadchodz\u0105cy rok 2020 przyniesie du\u017Ce zmiany na rynku kredyt\u00F3w hipotecznych. Zgodnie z now\u0105 rekomendacj\u0105 S Komisji Nadzoru Finansowego, banki powinny oferowa\u0107 klientom nie tylko kredyty hipoteczne o zmiennej stopie procentowej, ale te\u017C o sta\u0142ej stopie procentowej. Dzi\u0119ki nim klienci b\u0119d\u0105 mogli lepiej planowa\u0107 domowe bud\u017Cety.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/397123284-1980222242/dlug.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/659031361--1877754295/dlug.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/758953078--343609967/dlug.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1516924964--1881230821/dlug.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/708512699--1659300732/dlug.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1931991827-104007739/dlug.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1456575609--1191478684/dlug.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/752913407-588611160/dlug.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/837500998-1409624049/dlug.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456630706174081\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456635296909441\",\"title\":\"Kolosalna zmiana w sprawie kredyt\u00F3w. Ju\u017C w 2020 r.\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007651557387838476,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456609047885953\",\"url\":\"https://moneyv.wp.pl/gospodarka/spowolnienie-gospodarcze-w-polsce-widzimy-niepokojaca-tendencje-6455883455420545v.html\",\"description\":\"- Spowolnienie w Polsce jest nieuniknione. S\u0105 trzy przyczyny - powiedzia\u0142 w programie \u201EMoney. To si\u0119 liczy\u201D dr Jakub Borowski, g\u0142\u00F3wny ekonomista banku Credit Agricole. - Mamy trudn\u0105 sytuacj\u0119 zewn\u0119trzn\u0105. Nasi partnerzy handlowi maj\u0105 powa\u017Cne problemy, m.in. Niemcy. Kolejna sprawa to inwestycje publiczne, gdzie czeka nas znacz\u0105cy spadek. Wolniej b\u0119d\u0105 te\u017C ros\u0142y inwestycje firm. Przewidujemy tak\u017Ce spadek konsumpcji. Widzimy te\u017C inn\u0105 niepokoj\u0105c\u0105 tendencj\u0119. Mamy trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du spadek zatrudnienia w sektorze przedsi\u0119biorstw.\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1696435654-9867068/premier.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1190513340--232627022/premier.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1711244547-422446823/premier.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2690820-287469218/premier.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/996780801--1274154139/premier.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/223322559--1110815597/premier.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/557654060-1657570426/premier.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1043439485-1182194582/premier.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1694077198-1797582981/premier.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002268-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456620067665537\",\"title\":\"Gospodarka staje. Ekspert bardzo precyzyjnie wylicza przyczyny\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007627988290298485,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456395842971265\",\"url\":\"https://www.money.pl/gielda/pgnig-kontra-gazpromtrybunal-w-sztokholmie-wyda-wyrok-w-lutym-lub-marcu-6456374002198145a.html\",\"description\":\"Trybuna\u0142 Arbitra\u017Cowy w Sztokholmie zamkn\u0105\u0142 post\u0119powanie dowodowe i formalnie okre\u015Bli\u0142 termin wydania wyroku w sprawie z pow\u00F3dztwa Polskiego G\u00F3rnictwa Naftowego i Gazownictwa przeciwko Gazpromowi dotycz\u0105cego warunk\u00F3w dostaw i zmiany ceny gazu w kontrakcie jamalskim na luty lub marzec 2020 r.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/777319122--1261459128/gaz.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/104465840-2110862257/gaz.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/247215555--1614409575/gaz.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/857965655-1968141273/gaz.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1662802340-1488799775/gaz.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/845958818--259235188/gaz.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1616911796--94599936/gaz.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/565045734-391007259/gaz.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1301448444--650412241/gaz.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456374002198145\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456555184342657\",\"title\":\"PGNiG kontra Gazprom. Wa\u017Cny wyrok na pocz\u0105tku roku\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012700765236382718,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456911931119233\",\"url\":\"https://www.money.pl/podatki/zus-dobrowolny-i-zmiany-w-vat-kosiniakkamysz-oferuje-wsparcie-malym-firmom-6456911314602113a.html\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1379621907--281220093/kosiniak.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1029660380-347228315/kosiniak.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/23084442--1349781676/kosiniak.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2019249667--159201458/kosiniak.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/604993046--985529041/kosiniak.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2148574140--1753497452/kosiniak.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/382110072-1077704185/kosiniak.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/265095189--548585694/kosiniak.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1191315544-701496012/kosiniak.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456911314602113\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456919748953729\",\"title\":\"ZUS i VAT do zmiany. PSL z\u0142o\u017Cy\u0142 pierwsze obietnice wyborcze\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012631264187241704,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456340321405057\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/jest-zycie-po-korporacji-pora-zaczac-oddawac-6455528594159233a.html\",\"description\":\"Z Polski wyjecha\u0142a jako m\u0142odziutka dziewczyna. Wr\u00F3ci\u0142a po latach, by kierowa\u0107 st\u0105d prac\u0105 w 29 krajach regionu. Teraz, po trzydziestu latach w korporacji chce pomaga\u0107 innym dzieli\u0107 si\u0119 do\u015Bwiadczeniami. O \u017Cyciu po korporacyjnym \u017Cyciu, transformacji i emigracji Olga Grygier-Siddons opowiada Kazimierzowi Krupie.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1821960233-1806893422/shutterstock_551570563.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/285534548-1367451635/shutterstock_551570563.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1461204833-1992831676/shutterstock_551570563.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1859464499--2124425252/shutterstock_551570563.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1626905457--706970751/shutterstock_551570563.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1259816752--841816613/shutterstock_551570563.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1928954012--1481387128/shutterstock_551570563.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/756144255--666166577/shutterstock_551570563.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/152214732-1945707377/shutterstock_551570563.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455528594159233\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456341012846209\",\"title\":\"Wr\u00F3ci\u0142a do Polski po 8 latach. To co si\u0119 dzia\u0142o w kraju j\u0105 zaskoczy\u0142o\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007512269199279121,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456558518364289\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/nowe-mieszkania-czy-deweloper-moze-narzucic-nam-zarzadce-6456236925552257a.html\",\"description\":\"Krajowi deweloperzy pope\u0142niaj\u0105 r\u00F3\u017Cne\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2050728248-1546369604/mieszkanie.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1828468794-341766987/mieszkanie.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/798440425-1892197457/mieszkanie.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/923890180-1605803675/mieszkanie.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/166027648-1529532682/mieszkanie.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/109198230--922176102/mieszkanie.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1715603919--153823821/mieszkanie.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1574796295--1248321306/mieszkanie.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/417899063-595492867/mieszkanie.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456236925552257\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456558580459649\",\"title\":\"Deweloper nie chce odda\u0107 kontroli. W\u0142a\u015Bciciele maj\u0105 sojusznika\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0010510889667297895,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456617054312577\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/wybory-w-wielkiej-brytanii-artykuly-bbc-pisal-komputer-6456615428068993a.html\",\"description\":\"BBC News na \u017Cywej sk\u00F3rze testowa\u0142o\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1717498056--62546129/boris.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/516774638-559243742/boris.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1804175928--1622183227/boris.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/146047967-1083623735/boris.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/44245845-607585578/boris.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/964194536-893228474/boris.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1106425085-543390138/boris.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/261612699--1526774525/boris.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1852784736-392971633/boris.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456615428068993\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456626993903233\",\"title\":\"Brexit. Komputer opisa\u0142 wybory. Rewolucja w mediach\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0014031353009010359,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456631233267841\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/budowa-drog-trasa-s5-poznan-wroclaw-gotowa-6456629257016961a.html\",\"description\":\"Od Poznania do Wroc\u0142awia kierowcy jad\u0105 ju\u017C ekspresow\u0105\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1985675619-995212001/s5.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/173328442--208147148/s5.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/189503628--1254322099/s5.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/749051776-1648987359/s5.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/121979312-482549954/s5.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2008098955-1856145692/s5.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1369346911--534632260/s5.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/188254794--277715326/s5.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/643402106--1114085292/s5.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456629257016961\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456633987278977\",\"title\":\"Pierwsze auta pojecha\u0142y. Trasa S5 gotowa\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0011959889839865834,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456243538516097\",\"url\":\"https://moneyv.wp.pl/gospodarka/dlugie-negocjacje-unijnego-budzetu-minister-nie-ma-zgodnosci-w-ue-6456240176518785v.html\",\"description\":\"- Negocjacje trwaj\u0105 tak d\u0142ugo, bo wci\u0105\u017C nie ma zgodno\u015Bci w\u015Br\u00F3d pa\u0144stw cz\u0142onkowskich - tak o rozmowach w Brukseli na temat nowej perspektywy unijnej i europejskiego bud\u017Cetu na lata 2021-2027 m\u00F3wi\u0142a Ma\u0142gorzata Jarosi\u0144ska-Jedynak. Minister funduszy i polityki regionalnej by\u0142a go\u015Bciem programu\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2079321887--1890603964/EN_01406890_1048.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1050659461-2002631806/EN_01406890_1048.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1843801701-699032574/EN_01406890_1048.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1988261429--1178729889/EN_01406890_1048.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/235010028-1760460654/EN_01406890_1048.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/802108532--815407180/EN_01406890_1048.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1388424618-1003847753/EN_01406890_1048.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1847689318--66690348/EN_01406890_1048.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1745162384--843598480/EN_01406890_1048.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002323-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456298376607873\",\"title\":\"Polska walczy o miliardy euro. Minister m\u00F3wi, kto blokuje negocjacje\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.006509445549041193,0]}],\"14\":[{\"baseTeaserId\":\"6456906390485121\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/goraca-ola-ciupa-wygrzewa-sie-na-plazy-egzotyczne-wakacje-z-ukochanym-6456762443610241a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1583744695--1284166077/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1072121869--1215836804/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/176898381-1722892185/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1151501965-1502821675/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/166808180--33573171/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1550165839--486996663/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/348393316-1854401394/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/143772309-722826845/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1198532328--1988869395/All-ONS_1790372-Aleksandra_Ciupa.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456762443610241\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456906390181505\",\"title\":\"Roznegli\u017Cowana Ciupa na pla\u017Cy w tropikach. Nie jest sama\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0008480918112335259,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456558676629633\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/bella-hadid-nie-ma-oporow-pokazala-sie-w-niemal-calej-okazalosci-6456442956564609a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1071880953-560642090/bella.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/269043375-196772714/bella.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/807388903-818572966/bella.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1046253748-821110706/bella.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1778851234--631717290/bella.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1834843027--383664412/bella.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1010481243--816419421/bella.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/246336990-245511490/bella.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1305576858--537181493/bella.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456442956564609\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456694369588865\",\"title\":\"Mocne zdj\u0119cie na Insta. A\u017C dziwne, \u017Ce nie zosta\u0142o zablokowane\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0008539481457440111,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456975233930881\",\"url\":\"https://teleshow.wp.pl/love-island-mikolaj-i-sylwia-nago-goraca-fotka-rozpalila-internautow-6456966155220609a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1070651286-1312167400/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1307905985--1891832716/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/64971760--1624860067/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/501113889-829388499/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/535669294-251994145/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1208262582-1482758855/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1157033930-259417751/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/979811149--1596577411/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/759476717-1191964033/sylwia-madenska-mikolaj.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456966155220609\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456975233656449\",\"title\":\"Zas\u0142oni\u0142a si\u0119 r\u0119cznikiem. Fotka rozgrza\u0142a fan\u00F3w do czerwono\u015Bci\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013275301708365686,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456394873742977\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/posiadlosc-brada-pitta-i-jennifer-aniston-wystawiona-na-sprzedaz-robi-wrazenie-6456393890842241a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1697493024-416941765/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1163900011--915753546/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/677110654--809314360/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/529438576-2076577317/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1854684107--448844475/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/735757748--723228393/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1023787059--685992515/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1070054795--826372783/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1452077794--426164695/NzM2Mjc3YRssUDtZTEhsDm8IbwMKEWJYOBB3SEwDYUh9AnoSUgB5S2JWYx0TWiMdY0IhRVEFdkx8A31fUB58T38LeVtWA2EYP1MpRxNaOg5gWCgEClUoHz8cJxoEETM=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456393890842241\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456399632508545\",\"title\":\"13 \u0142azienek, kort i basen. Sprzedaj\u0105 will\u0119 za 170 mln z\u0142otych\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013605499999414545,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456263476647553\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/magdalena-smalara-rzadko-bywa-na-salonach-teraz-zaskoczyla-fanow-strojem-6456230845355649a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/512899173--247181504/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1069136963-1314470879/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/298102030-1790003638/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/303437907-1157546844/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1688097350-921245447/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/751369707-1258941690/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/519087867-1440132676/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/44397945-1359902025/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/876711570--730502303/All-ONS_1529676-Magdalena_Smalara.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456263508874881\",\"title\":\"Pokaza\u0142a si\u0119 po przerwie. Ma\u0142o kto wie, kim jest jej m\u0105\u017C\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.01367563164037986,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456941972674689\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/tomasz-kammel-zakochany-pokazal-romantyczne-zdjecie-z-dziewczyna-6456932898564225a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/314116382--1479317897/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1365024001--1378082416/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1156487895-1615079854/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/342301527-332581698/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/232551908-183061223/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/698135917--1337826325/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1865445545-1671978341/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1962964619--493464713/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1179864891-947638047/NDk3NTMyYSUKUThnYgJsMEkJbD0kW2JmHhF0dmJJYXBZC34sf0F7d0RXYCM9ECMjRUMie35Bf3VdB3ZlelR8dFoHe2R1S35xREchOSwKNGkAUiM5KBVgLhtUbCk=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456932898564225\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456941972146305\",\"title\":\"Kammel zakochany. Pokaza\u0142 wtulon\u0105 w niego dziewczyn\u0119\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006422721150942069,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456346862773889\",\"url\":\"https://teleshow.wp.pl/karolina-plachimowicz-kiedys-bede-taka-slawna-ze-bede-brac-100-tys-za-numerek-6456340030978177a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/697320088-300429715/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/764122709--1928996219/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1071544394--1300964858/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/790137604-1365714491/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1457352985-722530281/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/885102927--173498039/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1938191609--2003800596/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1199798083--1370144482/karolina-plachimowicz.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/912458192--1756432000/karolina-plachimowicz.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456340030978177\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456346862294657\",\"title\":\"Pracowa\u0142a jako prostytutka. Marzy, by \\\"bra\u0107 100 tys. za numerek\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013595539707663771,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456339308734593\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/kasia-tusk-pokazala-piekna-sypialnie-najciekawsze-jest-jednak-za-oknem-6456334570862721a\",\"description\":\"Kasia Tusk pochwali\u0142a si\u0119 fanom swoj\u0105 sypialni\u0105. Chocia\u017C wn\u0119trze naprawd\u0119 zachwyca, uwag\u0119 internaut\u00F3w przyku\u0142o g\u0142\u00F3wnie to, co jest za oknem.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/162896859--1016288849/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/17913187--1742167544/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/821821117--336141925/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1610166877-456447843/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/769825124-972018950/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/291365294-1659761930/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1782865370--212477258/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1206906731-1647220133/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2015945302-1663279627/Njg3NDA4YQsGUTh3bk9sHkUJbC0oFmJIEhF0Zm4EYVteA3s8cAZ4X0hXYDMxXSMNSUMia3ANel9eB3tweAxjXFQDf3x4B3lSSFgvNyhVYx4SQCVqK0QpSBo=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456334570862721\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456358689101441\",\"title\":\"Chcia\u0142a pochwali\u0107 si\u0119 domem. Ale sp\u00F3jrzcie, co jest za oknem\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0009271271079780718,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456572247160449\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/julia-roberts-alarmujace-zdjecia-tabloid-podal-ze-wazy-39-kg-6456553308596353g\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1725622347-976015554/ajulia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1852483298-1069350989/ajulia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1886137492-1446338821/ajulia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1457975838--1730806513/ajulia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1626995027-270057114/ajulia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/700611287-1564172276/ajulia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/726890478-779947666/ajulia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/540479220-986988476/ajulia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1517709184--707771395/ajulia.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456572246873729\",\"title\":\"Niknie w oczach. Media podaj\u0105, \u017Ce wa\u017Cy tylko 39 kg\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0011117667678461596,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456954784868481\",\"url\":\"https://www.pudelek.pl/donald-tusk-w-dd-tvn-ocenia-program-500-trzeba-madrzej-wydawac-pieniadze-6456928329344641a\",\"description\":\"Polityk w \u015Bniadani\u00F3wce zmierzy\u0142 si\u0119 z kilkoma trudnymi pytaniami.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/543389995--2147328340/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1375255476--1431508140/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/532236458--1195666035/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1397166253--1912337065/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/804675591-322743957/EN_01407060_0009.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1100873592-1136181160/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1113518540-1611074071/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1715210151-983376311/EN_01407060_0009.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2002684104--1770954065/EN_01407060_0009.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456961090332289\",\"title\":\"Tusk w \\\"DD TVN\\\" o 500+. \\\"Wiem, \u017Ce powiem niepopularn\u0105 rzecz\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0004955032351137674,0]}],\"15\":[{\"baseTeaserId\":\"6456720204437121\",\"url\":\"https://www.dobreprogramy.pl/Haker-szantazuje-prokuratorow.-Ich-zdjecia-i-skany-dokumentow-udostepnia-na-Twitterze,News,105258.html\",\"description\":\"Od kilku dni haker-szanta\u017Cysta ujawnia wra\u017Cliwe dane prokuratorek zwi\u0105zanych ze Stowarzyszeniem Lex Super Omnia. Publikuje m.in. ich prywatne zdj\u0119cia oraz\u2026\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/948320304--1191147545/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1097816193-1112102886/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/913670132--287443401/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/123836911--467537744/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/431895552-1693870336/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1181310316--1700967887/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1215192802--873872751/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/672101858--1645804331/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1469430272-1190982514/Fotolia_61033542_Subscription_XXL.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6457000732874369\",\"title\":\"Prokuratorzy szanta\u017Cowani. Haker publikuje wra\u017Cliwe dane w sieci\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,1]},{\"baseTeaserId\":\"6456697925314177\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/niebieskie-banany-smakuja-jak-lody-waniliowe-6456682805332097a\",\"description\":\"Blue Java to banany inne ni\u017C wszystkie. Nie tylko wyj\u0105tkowo wygl\u0105daj\u0105, ale i tak smakuj\u0105. Jedz\u0105c Blue Java, mo\u017Cemy si\u0119 poczu\u0107, jakby\u015Bmy spo\u017Cywali jeden ze znanych i cenionych na ca\u0142ym \u015Bwiecie deser\u00F3w. Zdrowe\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1833307189-76008378/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/129284861-835497477/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/280984910-731376176/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1071946785-1345570034/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/36899263-100902647/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1854060952-176123974/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1876034240--1123200065/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/131666982--406177135/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1762637805-1580811216/MjEyMjc0YgskGztZTEtvHmdDbwMKEmFIMFt3SEwAYltzSX0SWgB9RSFXOhoKXSpENRViW1sCdVt2QHVcTgF6W3ZJf19VCH5FMRwuAk1aPQ1nBA==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456682805332097\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6457000855812225\",\"title\":\"Niebieskie banany. Ich smak przypomina popularne lody\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456204228814977\",\"url\":\"https://fotoblogia.pl/14765,fotografowie-z-calego-swiata-robia-swiateczne-zdjecia-dla-chorych-dzieci\",\"description\":\"4 lata temu powsta\u0142a inicjatywa \u201DThe Christmas Wish Project\u201D (ang. \u201DBo\u017Conarodzeniowe \u017Cyczenie\u201D), kt\u00F3ry mia\u0142 poprawia\u0107 humor chorym dzieciom w Australii. Inicjatywa rozros\u0142a si\u0119 na ca\u0142y \u015Bwiat, a my zach\u0119camy was serdecznie do wzi\u0119cia udzia\u0142u w podobnych dzia\u0142aniach.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1280098727--780778118/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1576870248-1821378489/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1761412997--1237436308/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/606902065-2097949949/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/250828451-1079775495/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/190924671--539514357/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/892708599-317472741/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1725064019-1524748466/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2135989295--255369260/celebedit-perth-jacob-ti-d5984d4.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"14765\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_fotoblogia\"},\"id\":\"6456204228515457\",\"title\":\"Nadzieja i rado\u015B\u0107 w szpitalach Fotografowie zrobili pi\u0119kn\u0105 rzecz\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456327185340545\",\"url\":\"https://autokult.pl/35953,jaki-olej-do-skrzyni-biegow\",\"description\":\"Wielu producent\u00F3w aut nie przewiduje wymiany oleju w skrzyniach bieg\u00F3w przez ca\u0142\u0105 eksploatacj\u0119 pojazdu. Mimo to warto to robi\u0107 regularnie, gdy\u017C wymiana \u015Brodka smaruj\u0105cego jest gwarancj\u0105 bezawaryjnej pracy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2055963050--1032787468/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/93686914--1804088507/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1729989397-1173585182/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2060822484--1790365567/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1576139668--1902164657/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1214337259-944447192/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/410611540--915526545/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1977591010--1731725960/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1900963920--687973249/dsc0307-jpg-4a2e5bb171fc66a5f0da.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35953\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"id\":\"6456327185131649\",\"title\":\"Nie robi tego prawie nikt. Potem skrzynia nadaje si\u0119 do wymiany\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0010890803687395956,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456281923274369\",\"url\":\"https://autokult.pl/35751,polisa-oc-po-poprzednim-wlascicielu-pojazdu\",\"description\":\"Osoba, kt\u00F3ra przej\u0119\u0142a ubezpieczenie obowi\u0105zkowe po sprzedaj\u0105cym pojazd, mo\u017Ce polis\u0119 wypowiedzie\u0107 lub kontynuowa\u0107. Wszystko zale\u017Cy od jej preferencji oraz umowy z poprzednim w\u0142a\u015Bcicielem.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/546751219--235151436/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/218194265--2139522942/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1758833609--1407872712/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1740006840-1464940909/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/821294773--254389663/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/460739654--29988125/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1676741639--240234796/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2007961729--1417988560/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/804103167-26516866/20191212-174610-3b92204b98ecc336.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35751\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"id\":\"6456281922893953\",\"title\":\"Pot\u0119\u017Cna kara za auto. Nara\u017Ceni s\u0105 ci, kt\u00F3rzy niedawno kupili samoch\u00F3d\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0010947982579934312,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456321307461249\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/jak-zrobic-kostki-lodu-zobacz-jak-powinno-sie-wyciagnac-je-z-foli-6456010346993793a\",\"description\":\"Woreczki to jedna z najpopularniejszych metod przygotowywania kostek lodu. Jednak niewiele os\u00F3b wie, jak naprawd\u0119 powinno si\u0119 ich u\u017Cywa\u0107. Cz\u0119sto intuicyjnie wybieramy rozwi\u0105zanie, kt\u00F3re tylko zabiera nasz czas. Jak wiec zrobi\u0107 kostki lodu zgodnie z zamys\u0142em producenta? Bohaterka tego filmiku prezentuje instrukcj\u0119 krok po kroku.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/277620068--1174256451/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/587741575--1842002659/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/872601754--201258713/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1871845254--383178513/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2017533509--1582253023/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/153254902-977747669/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1072067712-1302993750/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/63215360--1265408611/kostki-lodu.PNG.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1176948334-1720175255/kostki-lodu.PNG.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456010346993793\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456321307183233\",\"title\":\"Hit internetu. Ty te\u017C ca\u0142e \u017Cycie \u017Ale wyci\u0105ga\u0142e\u015B l\u00F3d z woreczk\u00F3w?\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0011304152454900004,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456738066348161\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/podali-ecstasy-osmiornicom-efekt-byl-zaskakujacy-6456712626190465a\",\"description\":\"Naukowcy chcieli sprawdzi\u0107, jakie dzia\u0142anie wywo\u0142a ecstasy u morskich mi\u0119czak\u00F3w. Podali im tabletki, kt\u00F3re w przypadku cz\u0142owieka prowadz\u0105 do znacznego pobudzenia psychicznego i fizycznego, b\u0142ogostanu czy\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/606551365--791894823/osm.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2027072742--1850606892/osm.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2008017199--552298201/osm.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2043855283-1084319695/osm.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/624450960-656474614/osm.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1589161108-1903237813/osm.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/877202330-53748012/osm.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2098096722--103596242/osm.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/143495755--1272199453/osm.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456712626190465\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456989083699329\",\"title\":\"Podali ecstasy o\u015Bmiornicom. Efekt by\u0142 zaskakuj\u0105cy\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0020898967812673997,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456578057156225\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/porsche-stworzylo-statek-kosmiczny-bedzie-mozna-go-wyprobowac-na-premierze-gwiezdne-wojny-skywalker-odrodzenie-6456287110629505a\",\"description\":\"Na \u015Bwiatowej premierze filmu\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1222441749-694552759/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/761607483--1866221049/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/753469390--1359386017/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1573083666--1197165516/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1009264982--1087740909/Przechwytywanie.JPG\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1337259999-640718397/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1891959779--1389654443/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/327713068-1785255407/Przechwytywanie.JPG\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1976924443-1893400005/Przechwytywanie.JPG\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456287110629505\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456693699213441\",\"title\":\"To nie \u017Cart. Porsche naprawd\u0119 stworzy\u0142o statek kosmiczny\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013949538145554866,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456250854398081\",\"url\":\"https://autokult.pl/35992,polacy-pomagaja-iranskiemu-kierowcy-ciezarowki-najwiekszym-problemem-okazuje-sie-byc-prawo\",\"description\":\"Od kilku dni nag\u0142a\u015Bniana jest akcja zbi\u00F3rki pieni\u0119dzy dla ira\u0144skiego kierowcy, kt\u00F3ry regularnie je\u017Adzi mi\u0119dzy swoim krajem a Polsk\u0105, ale musia\u0142 zrobi\u0107 d\u0142u\u017Cszy post\u00F3j przez awari\u0119 jego ci\u0119\u017Car\u00F3wki. Teraz wiadomo, \u017Ce nie wr\u00F3ci swoim ci\u0105gnikiem do domu. Co si\u0119 sta\u0142o i o co w tym wszystkim chodzi?\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1573558738--989342540/int.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/268876773-301781746/int.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/389365891--1885008329/int.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1502693811--1933536548/int.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2090329295--12745698/int.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1106114861-1064525864/int.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1840397846--881845682/int.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/577032941--63772416/int.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1011261713-99153980/int.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"35992\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"blomedia_autokult\"},\"id\":\"6456347550340737\",\"title\":\"Polacy pomagaj\u0105 ira\u0144skiemu kierowcy. I tak mo\u017Ce nie wr\u00F3ci\u0107\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0011044912016829253,0]}],\"16\":[{\"baseTeaserId\":\"6456251635927169\",\"url\":\"https://wideo.wp.pl/nagle-zawrocil-koszmarny-wypadek-w-oku-kamery-6456247414085249v\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2113488561--2133378912/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1206940872--1489167214/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1167423662-841565170/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1470492880-1965751905/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/951039813--180727190/rosja_tramwaj.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1081541838--1559048385/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/459005143-1075443563/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1191542253-1920073026/rosja_tramwaj.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1280889200--1529286395/rosja_tramwaj.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002331-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456251635627649\",\"title\":\"18-latka dos\u0142ownie zmiot\u0142o. Przera\u017Caj\u0105cy wypadek w oku kamery\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007605694942000396,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456678946707073\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/zabiegi-ginekologii-estetycznej-coraz-bardziej-popularne-oto-jakie-kobiety-z-nich-korzystaja-6456675180947073v\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/15335797-1481784370/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2045655496-1800822981/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/731938897-1270295852/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/842289473--1201957524/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1976079915--1700235074/EN_00907485_5004.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1568296638--259532654/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2037768362--797404595/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1959081476--1866328538/EN_00907485_5004.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/285401577-313742280/EN_00907485_5004.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002343-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456675180947073\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456933176338049\",\"title\":\"Przychodz\u0105 nawet nastolatki. Zabiegi coraz popularniejsze\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.000493642230350614,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455939083630721\",\"url\":\"https://wideo.wp.pl/odkrycie-tysiaclecia-naukowcy-az-podskoczyli-z-radosci-6455937210177153v\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/712026382-577409726/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1693065020-1041869968/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/931557910-1074137394/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/267221187-897318189/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1511315383--405297278/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/909900035--1170898840/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1174912250--1127743173/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1359648312-115111567/tarcza_celtowie_ok.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/582871898--429148052/tarcza_celtowie_ok.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002286-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6455939082844289\",\"title\":\"Zobaczyli to i zabrak\u0142o im s\u0142\u00F3w. Naukowcy: znalezisko tysi\u0105clecia\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0014975737565215163,0]}],\"17\":[{\"baseTeaserId\":\"6456199571961473\",\"url\":\"https://kuchnia.wp.pl/sernik-z-beza-6455861390526593c\",\"description\":\"\u015Awi\u0105teczny sernik musi by\u0107 puszysty i wyro\u015Bni\u0119ty. Ewa Wachowicz zdradzi\u0142a nam sw\u00F3j przepis na perfekcyjny sernik z bezow\u0105 piank\u0105 i brzoskwiniami. Wyjdzie przepyszny!\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/940164767-530484689/sernik.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/475728062-106685689/sernik.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/206385451--1578437477/sernik.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/343170239-2099627028/sernik.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/270691226--623528376/sernik.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/343474478-809669533/sernik.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/875363010-1701424627/sernik.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/206466304-896956077/sernik.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/963892420-1313457188/sernik.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455861390526593\",\"ctype\":\"collectionrecord\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456199571666561\",\"title\":\"Bajeczny sernik. Ewa Wachowicz podzieli\u0142a si\u0119 przepisem\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012429334647317792,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456548368172673\",\"url\":\"https://portal.abczdrowie.pl/quiz,5959711170933889\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"quiz\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/184576347--2112087131/depresja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1677170688-1803066911/depresja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1680109437-121706674/depresja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1751817423--699912760/depresja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1712543294-794755821/depresja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/575619163-1341260778/depresja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/904774288--21844570/depresja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/928333764--738704559/depresja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/492192873-356030159/depresja.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456548495755393\",\"title\":\"Objawy choroby psychicznej. Rozpoznasz je?\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013351195315181,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455486050297473\",\"url\":\"https://kuchnia.wp.pl/kotlety-rybne-puree-ziemniaczane-i-surowka-z-kiszonej-kapusty-6455190197762177c\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/878678483-2066863901/94589434_l.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/26724167-612168046/94589434_l.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/329838018-1376469327/94589434_l.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/369086935-1405082566/94589434_l.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1804153231-106250571/94589434_l.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1970129981-1648943772/94589434_l.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/723615584-284507775/94589434_l.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1070395297--1532466526/94589434_l.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/445708532-283797523/94589434_l.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6455486049990273\",\"title\":\"Jeszcze lepsze ni\u017C mielone. Genialny przepis na pyszne kotlety\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.004107992538953355,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456383971735681\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/edyta-gorniak-w-kreacji-za-prawie-14-tys-zl-dobrala-do-niej-osobliwe-buty-i-zatanczyla-na-korytarzu-6456380000831617a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1099505138-876857605/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1362845943--124837416/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1602910673--1217666005/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1519796889--1168217286/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/760876126-686941256/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1717112582-891385269/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2067057979-527492431/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/943156900--1879575717/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1429260540-1201543476/MDAxMDM5YiUgGjt3Yk5vMGNCby0kF2FmNFp3ZmIFYnV4S3o8fAd_dG4cYzM9XCAjbwgha3QAdXVxTHh0ehh_d3NIeXF-BXprJBw0MCwYKiszFiQlJhsnNCZaMA==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456380000831617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456383971465345\",\"title\":\"Ta\u0144czy w kusej kreacji. Do czerwieni dobra\u0142a niecodzienne buty\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.004714259011353196,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456287223309953\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/katarzyna-dowbor-mysli-juz-o-starosci-nie-chce-byc-ciezarem-dla-bliskich-6456277271078529a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1646151074-1268262567/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1026842498-900847543/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1613090146--597109953/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/458086441-1284831339/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/328747432--83724185/EN_00907258_2535.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/616464779--383248784/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/720585785--1064282680/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/914859783--1561211588/EN_00907258_2535.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2131822423--168755721/EN_00907258_2535.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456294542669953\",\"title\":\"Spisa\u0142a testament. Dowbor podj\u0119\u0142a zdecydowane dzia\u0142ania\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001079368156285492,0]},{\"baseTeaserId\":\"6443598849345665\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/wyrzucili-mnie-z-domu-gdy-skonczylam-18-lat-julia-musiala-szybko-stac-sie-dorosla-6443578698421889a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/529900658--285064519/kobieta.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1308751439--1342944245/kobieta.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2019990178-1454954224/kobieta.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/854729828-53015889/kobieta.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1963902566-1153413129/kobieta.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/221929989-596832757/kobieta.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1792036686-838716269/kobieta.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/638240374-1376764219/kobieta.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1993235639--1784711735/kobieta.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6443578698421889\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6454944815966337\",\"title\":\"Mama wyrzuci\u0142a Juli\u0119 z domu. Nie zapyta\u0142a nawet, czy ma dok\u0105d i\u015B\u0107\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.009848415637958671,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456916335019649\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/salma-hayek-sprobowala-botoksu-pierwszy-i-ostatni-raz-6456915050727041a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/624215304--1254324285/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1024160457--1255522789/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1237042611-22451825/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/273821495--1214193411/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1356750194--168168429/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1254802237--1678881653/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/168018939-416618932/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/860557243--1707255946/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/634847408--1626022739/All-ONS_2098506-Salma_Hayek.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456916334680193\",\"title\":\"Lekarz odradza\u0142 jej botoks. Postawi\u0142a na swoim i szybko po\u017Ca\u0142owa\u0142a\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0009383512906444408,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456915566118529\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/michal-aniol-z-pasja-kroil-ludzkie-zwloki-upiorna-obsesja-przyniosla-mu-slawe-6456346224060033a\",\"description\":\"Ju\u017C jako nastolatek wszed\u0142 w ciche porozumienie z ksi\u0119dzem, kt\u00F3ry zgodzi\u0142 si\u0119 dostarcza\u0107 mu zw\u0142oki. Micha\u0142 Anio\u0142 otwiera\u0142 trupy m\u0119\u017Cczyzn i kobiet. Sam chwali\u0142 si\u0119, \u017Ce nie ma w tej dziedzinie nikogo, kto m\u00F3g\u0142by si\u0119 z nim r\u00F3wna\u0107.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/719500145--1163720605/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/519338180--866182641/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1625459116-76885950/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2018675233-303580889/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/92848417--2135918590/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/493065408--598499541/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/764797314-2074810410/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1311834956-1172330124/michal-aniol-szkic.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/710553115-614658647/michal-aniol-szkic.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456346224060033\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456915565672577\",\"title\":\"\\\"Mia\u0142 obsesj\u0119\\\". Mroczna pasja Micha\u0142a Anio\u0142a wysz\u0142a na jaw\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0007264225422130529,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456611124656257\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/mama-jennifer-lopez-pokazala-co-potrafi-6456609021163137a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/234034531--1657173672/o.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1421862155-722769816/o.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1237789626-569506186/o.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1831578527-1563924941/o.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1744547369-1993884260/o.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1548918213--1033759471/o.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1130639723--540523817/o.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/375063539--914169541/o.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1512327465-151922609/o.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456623670904961\",\"title\":\"Jej matka ma 74 lata. Gdy wesz\u0142a na scen\u0119, wszyscy patrzyli na ni\u0105\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0013037936517422027,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456686714365569\",\"url\":\"https://www.o2.pl/galeria/rosja-mieszkania-komunalne-w-moskwie-i-sankt-petersburgu-6456671923812481g\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/895305563--514394738/7.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1371646427--1672968343/7.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1318316080-1950755733/7.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1178688597--257464497/7.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1765156695-492962446/7.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2040460809--976539150/7.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/323776242-1212529152/7.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/775056643-2018572339/7.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/485190764-1112843589/7.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456671923812481\",\"ctype\":\"gallery\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456691627055233\",\"title\":\"W Polsce zanikn\u0119\u0142y. W Rosji strasz\u0105 do dzi\u015B\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0011610683331569815,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456252310145153\",\"url\":\"https://parenting.pl/dziecko-z-wredna-minka-zdjecia-wykonane-przez-justine-tuhy-podbijaja-siec\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/44891596--1602095624/aw.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1254625110-1230846137/aw.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2005288175--710801888/aw.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1360174463--887829691/aw.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/205050645--586151100/aw.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1271392821--428446927/aw.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/561328466--571111591/aw.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1831251832--768377177/aw.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/410464205--987123520/aw.png\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456611495544449\",\"title\":\"Fotografka nie mog\u0142a powstrzyma\u0107 \u015Bmiechu. Dziewczynka podbija sie\u0107\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.005699539635370367,0]}],\"21\":[{\"baseTeaserId\":\"6456303589385857\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/usa-ocean-wyrzucil-na-brzeg-tysiace-nietypowo-wygladajacych-stworzen-morskich-6456296575096961a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2089088945-603933231/INSta_2.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/952676587-1744228443/INSta_2.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1163735408--759443615/INSta_2.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1333138388-505534274/INSta_2.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/887467630-1369269194/INSta_2.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/809016867-263381293/INSta_2.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1139164921--220494088/INSta_2.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2043329145--1224523028/INSta_2.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/253698497--1179955105/INSta_2.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456303588980353\",\"title\":\"Tysi\u0105ce \\\"zbere\u017Anych\\\" stworze\u0144 na pla\u017Cy w USA. Trwa ich usuwanie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001615065456468528,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456678002108033\",\"url\":\"https://www.wakacje.pl/oferty/egipt/hurghada/hurghada/ali-baba-palace-15303.html?od-2019-12-15,7-dni,all-inclusive,z-katowic&utm_source=wp-pl&utm_medium=stronaglowna&utm_content=boksturystykasg&utm_campaign=Oferta|15303|191214|D6\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/627302761--316048399/prasowe.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/79999035--2008292966/prasowe.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/260801022-1777299837/prasowe.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1364285731--445346752/prasowe.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/649740685-1662950111/prasowe.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1010048683--772101763/prasowe.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1604233563--604225162/prasowe.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/351519821--1614668873/prasowe.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2111835373-1317801587/prasowe.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456678404950145\",\"title\":\"\u015Awi\u0119ta na pla\u017Cy w Egipcie. Oferta all inslusive, a\u017C o 700 z\u0142 ta\u0144sza\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0015641218216669885,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455935909025409\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/czarna-lista-przewoznikow-ue-zaktualizowala-wykaz-niebezpiecznych-linii-6455925985405057a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1911000344-1531004023/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2074165562-652525745/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/631097902--1093479164/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1925223359--886021037/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1198243391-608689944/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1434800920-1565663423/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1587684197--424251311/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/211590131--438584017/shutterstock_1418103332.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/330558763-1763437146/shutterstock_1418103332.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456081428407937\",\"title\":\"Czara lista przewo\u017Anik\u00F3w. Lepiej nie korzystaj z ich us\u0142ug\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0024644831964840807,0]},{\"baseTeaserId\":\"6313677588232321\",\"url\":\"http://kierunekskania.wp.pl/skania-marzenie-rowerzystow\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/955967631-727961573/szwecja-skania.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/809226116--1305950461/szwecja-skania.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1256442675--531274363/szwecja-skania.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/808869633--1153676546/szwecja-skania.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1003824353--1326902381/szwecja-skania.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/191517444--1128096109/szwecja-skania.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1869622319--853652040/szwecja-skania.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/308310338--1543829305/szwecja-skania.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/464415263-1414807750/szwecja-skania.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456335556728961\",\"title\":\"370 km trasy dla rowerzyst\u00F3w. Widoki zapieraj\u0105 dech w piersiach\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001557248300886114,0]},{\"baseTeaserId\":\"6314715253135489\",\"url\":\"http://kierunekskania.wp.pl/spizarnia-szwecji\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/658994461--1793027185/28825103_m.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1069254615-870872082/28825103_m.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/576755781-394236582/28825103_m.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1965169863--751917755/28825103_m.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1922700578--1747646395/28825103_m.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1956979089-414780166/28825103_m.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1378968541-1845565062/28825103_m.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2001056538-1694214959/28825103_m.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1854653841--1885843276/28825103_m.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6455219551078017\",\"title\":\"Skandynawskie specja\u0142y. Nikt si\u0119 im nie oprze\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0020602854963028866,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455959026788481\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/chiny-samochod-potracil-kobiete-z-dzieckiem-kilkulatek-stanal-w-obronie-mamy-6455953405240961a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/102967503-502348319/china.JPG\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1785040045--1947176469/china.JPG\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/804223379--1123725803/china.JPG\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1669498883-985868391/china.JPG\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/394138172--999340492/china.JPG\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1041849676--1345264385/china.JPG\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1330359965-1937281346/china.JPG\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/297947980--1560340055/china.JPG\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1479454821-430082818/china.JPG\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456111833433729\",\"title\":\"Wjecha\u0142 w matk\u0119 z synem. Reakcja kilkulatka chwyta za serce\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0016107837725573885,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456319113311873\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/slynny-domek-z-teledysku-last-christmas-mozna-go-wynajac-6456313057724033a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/448142257--792258503/domek3.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1044288507-474837695/domek3.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1476149019-2127197527/domek3.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1820333450-759797679/domek3.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/371122143--1943919318/domek3.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/154518922--1348090971/domek3.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/826816132-2996801/domek3.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/580621793-884145810/domek3.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/99177839-1601982579/domek3.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456367810234497\",\"title\":\"Kojarzy go niemal ka\u017Cdy. Dzi\u0119ki niemu ma\u0142a miejscowo\u015B\u0107 sta\u0142a si\u0119 s\u0142awna\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0015231073744931428,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455202134206593\",\"url\":\"https://turystyka.wp.pl/edukacja-turystyczna-byc-moze-stanie-sie-przedmiotem-w-szkole-6455199171622529a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1057355142-1772679234/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/717462870--481947133/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1530542101--1905161951/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/395074064--493878010/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2067616538-445981665/shutterstock_618653069.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/614162575--27036935/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/471375462-1167073305/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2022687939--1171405970/shutterstock_618653069.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1738171636-1626428442/shutterstock_618653069.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6455209193232513\",\"title\":\"Nowy przedmiot w szkole. Zosta\u0142 zaaprobowany przez MSWiA\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0038023268047576095,0]}],\"30\":[{\"baseTeaserId\":\"6456966488975489\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html\",\"author\":\"Mateusz Ratajczak\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"wp\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1741838965-1741611810/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/877723407--1912539271/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/597467164--1069442145/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/567716637--115123579/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/846023582--1895540744/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1221737687--1666334273/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1721304685-1920562407/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/538345373-219951790/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/356617876-408005044/EL0-OViW4AEjJaC.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456964841862785\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456966804604545\",\"title\":\"To b\u0119dzie rewolucja. Idzie zmiana w ograniczeniach pr\u0119dko\u015Bci\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0004384361013285039,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456637624682625\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/bedziesz-moja-wlasnoscia\",\"author\":\"Ma\u0142gorzata Go\u0142ota\",\"description\":\"Gdyby podopieczne siostry Anny zdecydowa\u0142y si\u0119 m\u00F3wi\u0107, ich historie by\u0142yby podobne do historii Ievy i Ma\u0142gosi. Wszystkie opowiedzia\u0142yby o strachu, k\u0142amstwie, zdradzie, przetrwaniu i nadziei. I o dojmuj\u0105cej potrzebie mi\u0142o\u015Bci.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1806507013--1154493208/prostytucja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/968514975--1374428229/prostytucja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/911453853--829158526/prostytucja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/151126891--1420046799/prostytucja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/833031553--1375753215/prostytucja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/4836682--1922768555/prostytucja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1404840968-1107266425/prostytucja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/866741385-1104584746/prostytucja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1288868821-1085878603/prostytucja.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456967959230081\",\"title\":\"Gwa\u0142cili j\u0105 przez 815 dni. \\\"Ka\u017Cdy to kreska wydrapana na \u015Bcianie\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.00048778841519368625,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456986862560897\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859700/robert-lewandowski-ma-przejsc-operacje-przed-wigilia\",\"description\":\"Robert Lewandowski przejdzie operacj\u0119 przepukliny pachwinowej po ostatnim meczu Bayernu Monachium w tym roku. Polak nie opu\u015Bci \u017Cadnego spotkania swojej dru\u017Cyny.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/422993692-231882861/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/181697682--788516900/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1514905183-800692967/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1255009833-711092455/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2003665583--892413296/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1137047365--1079785313/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/962067666--1163782964/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1894276161-128873295/GettyImages-1188801965.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/965635891--1337052147/GettyImages-1188801965.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859700\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6457001499952769\",\"title\":\"Zmiana plan\u00F3w. Wiemy, kiedy \\\"Lewy\\\" przejdzie operacj\u0119\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[1,1,0,0]}],\"31\":[{\"baseTeaserId\":\"6456992203843713\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/nie-wiedzial-ze-jest-nagrywany-burza-wokol-nagrania-z-andrzejem-duda-jest-reakcja-blazeja-spychalskiego-6456983875466881a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/337288984--246006072/19c13182.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1970447274--333591496/19c13182.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1824013365-1946557410/19c13182.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/949377863--739407481/19c13182.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/712671074--1665980759/19c13182.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/881784972-1674918284/19c13182.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1570300908--980638002/19c13182.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/164804047-294108394/19c13182.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1199513222--1163163776/19c13182.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456994348729985\",\"title\":\"Burza wok\u00F3\u0142 nagrania z Dud\u0105. \\\"Nie wiedzia\u0142, \u017Ce jest nagrywany\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0011829388434060715,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456969533097601\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/wyscigi-samochodowe/859669/robin-rogalski-dtm-stoi-dla-mnie-otworem-ale-gdzies-za-dwa-lata-wiedzialem-ze-ku\",\"author\":\"\u0141ukasz Kuczera\",\"description\":\"Robert Kubica i Robin Rogalski wzi\u0119li udzia\u0142 w testach DTM w Jerez. O ile Kubica by\u0142 najszybszy spo\u015Br\u00F3d kierowc\u00F3w BMW, o tyle pozytywne wra\u017Cenie na szefach Audi wywar\u0142 Rogalski. 19-latek ze Szczecina wkr\u00F3tce mo\u017Ce trafi\u0107 do DTM.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1772912807--907585837/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/849699860--992530462/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1976400103--1779335910/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1221241591--180341178/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1093322677-1548572035/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/238355713-448554371/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/341500905-693095120/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/885463851--1139396778/5df604ec025b93_67488291.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1150561606--437058307/5df604ec025b93_67488291.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859669\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456985507768449\",\"title\":\"Niemcy byli zachwyceni. Inny Polak te\u017C walczy o kontrakt w DTM\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0009750173664078544,0]}],\"32\":[{\"baseTeaserId\":\"6456974603520129\",\"url\":\"https://film.wp.pl/anna-karina-nie-zyje-aktorka-miala-79-lat-6456973959428225a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1273668520--1680424316/2.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1908067229-1990494029/2.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/566606380-850240647/2.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1858868471--1476476631/2.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1065831919-1531326650/2.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1467411302-863199530/2.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/736676689--1855055836/2.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2084653439-1860372006/2.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1296195062-1647787695/2.png\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456990072120961\",\"title\":\"Legendarna Francuzka nie \u017Cyje. Przy \u0142\u00F3\u017Cku czuwa\u0142 by\u0142y m\u0105\u017C\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0010101651664365598,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456973495150721\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/szczecin-dramatyczna-akcja-nad-odra-uratowali-tonaca-kobiete-6456962996205697a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/253308682-1010601310/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/299872853--1236625599/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1978000255--289885531/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1109937407-1240907879/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2084200116-584202028/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/184277912--1900580707/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1359963327--1269344502/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/804587614-1456264825/pap_20170212_0VV.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/459273653-1343366305/pap_20170212_0VV.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456990019262593\",\"title\":\"Dramatyczna akcja. Chwycili drabin\u0119 i ruszyli na ratunek\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0009602276095418632,0]},{\"baseTeaserId\":\"6443916441614465\",\"url\":\"https://kuchnia.wp.pl/dania-idealnie-na-jesien-chandra-juz-cie-nie-dopadnie-6443541941786241v\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2006449876--326340978/iStock-818934540.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1944760150--198030843/iStock-818934540.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1345723425--909600540/iStock-818934540.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/168980663--1444187775/iStock-818934540.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2137107510-1430609920/iStock-818934540.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/204216506-657222811/iStock-818934540.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1408172244-2112640754/iStock-818934540.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1605490379-513581838/iStock-818934540.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1541314316-424297546/iStock-818934540.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3000059-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6443541941786241\",\"ctype\":\"video\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456978525231233\",\"title\":\"Nie ma nic lepszego na spadek nastroju. Kucharz jest pewny\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0006748575116481823,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456997779969665\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/wlochy-ewakuacja--tys-osob-znaleziono-bombe-z-ii-wojny-swiatowej-6456982310749825a\",\"description\":\"W niedziel\u0119 ewakuowano ok. 54 tys. mieszka\u0144c\u00F3w Brindisi (W\u0142ochy). Powodem jest akcja rozbrajania bomby z czas\u00F3w II wojny \u015Bwiatowej, kt\u00F3r\u0105 znaleziono w mie\u015Bcie w po\u0142udniowych W\u0142oszech.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1002622496-466618219/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1499763163--1465893277/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1834213264--1452228396/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1559835822-1229137659/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2135397769-1423218563/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1416931070-2047810470/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1770359626--939957614/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/965618709-602081259/ELwAImeXsAINbSB.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/199151913-1082078477/ELwAImeXsAINbSB.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456982310749825\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6457001668159105\",\"title\":\"Wkroczy\u0142o wojsko. Ewakuacja 54 tys. os\u00F3b we W\u0142oszech\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456929841236097\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/ryba-z-popularnego-marketu-wycofana-gis-wydal-ostrzezenie-6456928411793537a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/749929821--435596785/halibut.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/779872795-808053484/halibut.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/244780987-991824574/halibut.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/615466479--1030427596/halibut.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1034213134--1460989539/halibut.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/960570699-1714936022/halibut.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1708646136--556127458/halibut.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1754197022-529852172/halibut.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/119937683-1593096818/halibut.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456928411793537\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456929840936577\",\"title\":\"GIS ostrzega przed t\u0105 ryb\u0105. Zosta\u0142\u0105 wycofana ze sklepu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0004689195579350587,0]}],\"33\":[{\"baseTeaserId\":\"6456989649037441\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/pokolenie-z-jak-do-nich-dotrzec-6442443066660993a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/479927760-284352339/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/800990881--1589681524/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2037682820-1584482628/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2078489426--575156469/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1631923278--1954660465/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1857067546-1050393715/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1665024479-1073715107/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/730210758-600248124/pokemon-1548194_1920.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/167736163-2140167716/pokemon-1548194_1920.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6457001681598593\",\"title\":\"Firmy maj\u0105 problem. Nowe pokolenie to dla nich zagadka\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[1,0,0,0]},{\"baseTeaserId\":\"6454798907439233\",\"url\":\"https://kuchnia.wp.pl/salatka-warstwowa-z-miesem-mielonym-6453783026976385c\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1733914066--899180055/salatka.JPG.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/954261256-364040059/salatka.JPG.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1505494843-1675313261/salatka.JPG.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/532195398--1245866885/salatka.JPG.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1229386001-131099520/salatka.JPG.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1065709144--491346004/salatka.JPG.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/534745394--448626396/salatka.JPG.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1943293392-1242797101/salatka.JPG.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1230463040--1712133596/salatka.JPG.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6453783026976385\",\"ctype\":\"collectionrecord\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6454798907107457\",\"title\":\"Od razu zr\u00F3b wi\u0119cej. Sa\u0142atka, kt\u00F3ra ekspresowo znika ze sto\u0142u\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0020122254757130834,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456954871686785\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/argentyna-turysta-zabity-na-oczach-syna-6456933034907265a\",\"description\":\"Brytyjski turysta zosta\u0142 zastrzelony w bia\u0142y dzie\u0144 przed wej\u015Bciem do pi\u0119ciogwiazdkowego hotelu w Buenos Aires. Ranny syn ofiary trafi\u0142 do szpitala. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00F3w uzbrojeni m\u0119\u017Cczy\u017Ani na motocyklach pr\u00F3bowali obrabowa\u0107 turyst\u00F3w.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1445548433--23453623/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1261138698-33670602/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/932689831-2018492095/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/208454063--433781313/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/520743560-374626257/buenos-aires-policja.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/766969210--152021447/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/416746346--1075455647/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/174532611--1158287098/buenos-aires-policja.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1684944232--1713162752/buenos-aires-policja.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456933034907265\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456962080954497\",\"title\":\"Brytyjczyk nie odda\u0142 portfela. Zgin\u0105\u0142 na oczach syna\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0005562412944306969,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456270680708737\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/antarktyda-odkryto-najglebsze-miejsce-na-ladzie-6456266472224897a\",\"description\":\"Badacze odkryli wype\u0142niony lodem kanion o g\u0142\u0119boko\u015Bci 3,5 km. Znajduje si\u0119 pod Lodowcem Denmana, na wschodzie Antarktydy. Mimo to, naukowcy zaliczaj\u0105 ten teren do l\u0105du, a g\u0142\u0119bsze s\u0105 ju\u017C tylko rowy oceaniczne.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1999793047-2053663042/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2133356270--667615095/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1375451085-1765435967/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/172434905-461362049/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1212022406--1256279144/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1099561790--1561364787/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/298702943-2104264738/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2047676371-1498486902/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1108724330--1338705461/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456266472224897\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456942015785089\",\"title\":\"Nowe najg\u0142\u0119bsze miejsce na Ziemi. Poprzedni rekord to przy nim \u017Cart\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0004855531953299048,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456902430086785\",\"url\":\"https://gwiazdy.wp.pl/anna-lewandowska-wrzucila-niepokojacy-wpis-fani-pytaja-czy-zle-sie-czuje-6456900189083777a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1506158650--1660014409/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/834743599--924150523/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/216874019-1257562225/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2008628455-286206934/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1172972487--1004161667/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1930388475-690573532/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/388028499--1875008768/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/827362643--1601386270/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/663431180--318081913/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456900189083777\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456902429796481\",\"title\":\"Fani snuj\u0105 domys\u0142y. Niepokoj\u0105cy wpis Lewandowskiej\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0005688673498833377,0]},{\"baseTeaserId\":\"6454848128387201\",\"url\":\"http://rozwojdziecka.wp.pl/jaki-wplyw-na-rozwoj-dziecka-maja-zabawki-interaktywne\",\"description\":\"fisher price\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1922392719--461430743/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/187085361--232713582/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1583480146-1970464991/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/47836816--1411845298/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1109886948-380523725/iStock-1148601110.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/270852563-265267340/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1071915627--608551541/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2052750515-636230083/iStock-1148601110.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1532188751--333398028/iStock-1148601110.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6454893572724865\",\"title\":\"Jak\u0105 zabawk\u0119 kupi\u0107 dziecku? Wybierz co\u015B, co rozwija m\u00F3zg i zdolno\u015Bci\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0005916891298128205,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456903210464897\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859624/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-niemieckie-media-grzmia-po-wyst\",\"description\":\"Reprezentacja Polski zwyci\u0119\u017Cy\u0142a konkurs dru\u017Cynowy w Klingenthal, a dopiero sz\u00F3ste miejsce przed w\u0142asn\u0105 publiczno\u015Bci\u0105 zaj\u0119li Niemcy. Sprawd\u017A, co media napisa\u0142y o sobotnim konkursie.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/754034333--940847400/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1590555536-100485974/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1302843147-506651504/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2034911541-882249050/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2022379571--819742374/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/94937383--1956529838/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/624270484--1606969811/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/167356285-466143817/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/266557036-1774779531/5a4f52bf51d710_50350673.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859624\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456903210145409\",\"title\":\"Niemieckie media grzmi\u0105 po wyst\u0119pie swoich skoczk\u00F3w i pisz\u0105 o Polakach\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00044746826828503884,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456299209266817\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/pogoda-boze-narodzenie-i-sylwester-czy-pod-koniec-roku-spadnie-snieg-6456289609517185a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/793579609-602399895/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/511762459--290501620/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1134464489-147332071/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/682060564--388070277/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/307981116-1138563959/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/874135307-1923689534/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/18252868-991703493/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/701979644--149300463/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1942564796-1147054496/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456899379222657\",\"title\":\"\u015Anieg na \u015Bwi\u0119ta? Najnowsza prognoza\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00038906112258292684,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456988795082369\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/-teorii-konspiracyjnych-zwiazanych-z-nasa-jak-to-bylo-naprawde-6456301127607937a\",\"description\":\"Ameryka\u0144ska agencja kosmiczna do\u015B\u0107 cz\u0119sto znajduje si\u0119 na celowniku mi\u0142o\u015Bnik\u00F3w teorii konspiracyjnych. O kt\u00F3rych wydarzeniach m\u00F3wi si\u0119, \u017Ce przebieg\u0142y inaczej, ni\u017C twierdzi NASA?\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1064012819--310680689/nasa.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/786458727-550926227/nasa.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1582728619--673934837/nasa.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1000131557-1642808995/nasa.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1669836866--170522430/nasa.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1458339218-1496143650/nasa.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1146409817--1185150579/nasa.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1288559513-1316615597/nasa.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/491983722-542623068/nasa.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456301127607937\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456988794611841\",\"title\":\"Wybuchy atomowe na Ksi\u0119\u017Cycu. Czy to wydarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119?\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0018003010060993064,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456912286410881\",\"url\":\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859371/serie-a-krzysztof-piatek-juz-nie-irytuje-przemiana-polaka\",\"description\":\"Mo\u017Cna \u015Bmia\u0142o powiedzie\u0107, \u017Ce Krzysztof Pi\u0105tek przesta\u0142 irytowa\u0107 na boisku. Ci\u0105g\u0142e k\u0142\u00F3tnie z s\u0119dziami, domaganie si\u0119 poda\u0144 od koleg\u00F3w, a do tego s\u0142aba skuteczno\u015B\u0107 sprawi\u0142y, \u017Ce napastnik Milanu by\u0142 \u017Ale postrzegany. Na szcz\u0119\u015Bcie zmieni\u0142o si\u0119 to.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1051299146-691879346/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1829139746--189202970/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1680456588-1481531081/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/605892439-1772085896/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/335497479-591817948/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/659971945--1102396079/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/721117413--318998462/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1459974198--1809207921/5dada419875a38_40661555.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/141547648-1050456401/5dada419875a38_40661555.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"859371\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"sportowefakty\"},\"id\":\"6456922946115713\",\"title\":\"Ju\u017C wszystko jasne. Niezwyk\u0142a przemiana Krzysztofa Pi\u0105tka\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00037207481277056045,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456942585546369\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/karolina-korwin-piotrowska-o-kurdyjskich-uchodzcach-z-rozawy-zmusza-do-refleksji-6456934319404673a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/788398493--1767909873/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/146388085-1098387279/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/288854517--2071134510/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1591474184-1275431456/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1496687582-374789412/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1783287989-1772721852/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/595855780-1746889537/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1799263695--1654859783/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1979428668-409362294/NzAyNDM4YRsgGzh3Yk9sDmNDbC0kFmJYNFt0ZmIEYU5yT3Y8fw1_SG4dYDM9XSMdbwkia3gFeUNzT359eRljS3lBd3R5BHpIbhIvNiJYJxQgVD4tIkA8FTYKJSVjXj4dYwQ=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456934319404673\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456963352733313\",\"title\":\"Wstrz\u0105saj\u0105ce zdj\u0119cie. Korwin-Piotrowska uderza w nas wszystkich\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006986334123606614,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456552365704833\",\"url\":\"https://zywienie.abczdrowie.pl/ziola-i-przyprawy-na-raka\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1287042138--408084536/imbir.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1610856187-905466729/imbir.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1773603566--1013227626/imbir.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/716928954-1995690081/imbir.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2061011609-1615258023/imbir.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/765389220-1473521545/imbir.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/204859037-158444433/imbir.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/214299310--813538157/imbir.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/931809820--1555578757/imbir.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456902737081985\",\"title\":\"Zawiera zwi\u0105zek, kt\u00F3ry atakuje kom\u00F3rki rakowe. Cenne przyprawa\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006279019425156166,0]}],\"35\":[{\"baseTeaserId\":\"6456994540644481\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lotwa-nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-w-czasie-biegania-6456992321115777a\",\"description\":\"Zmar\u0142 polski \u017Co\u0142nierz pe\u0142ni\u0105cy misj\u0119 na \u0141otwie. Tragiczn\u0105 wiadomo\u015B\u0107 przekaza\u0142 \u0142otewski minister obrony Artis Pabriks.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2111331741--815577370/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/129821520--112203918/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1682601095-1058524881/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1221576595-1993646312/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/186039775-1139852644/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/640946882--1593537552/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1156723135--1162849031/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/460834505--115305696/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1205368409-734434556/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456992321115777\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456998052391041\",\"title\":\"Nie \u017Cyje polski \u017Co\u0142nierz. Pe\u0142ni\u0142 misj\u0119 na \u0141otwie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0015761768583555048,0]}],\"36\":[{\"baseTeaserId\":\"6456951873685633\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/polacy-o-prezydenturze-andrzeja-dudy-dobitny-sondaz-6456942784891009a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1266817607--970453784/SK191119_0068374.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1510808821-2152735/SK191119_0068374.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/489856033-2106249484/SK191119_0068374.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/84878657--1037805671/SK191119_0068374.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1552408897-992773475/SK191119_0068374.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/275871602--1053035544/SK191119_0068374.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/340687696-1533483089/SK191119_0068374.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/54586137--384196095/SK191119_0068374.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1318585004-1982652291/SK191119_0068374.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456952694253697\",\"title\":\"Polacy o Dudzie. Dobitny sonda\u017C\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0004124780963636804,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456958062024321\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/szczyrk-zla-wiadomosc-dla-narciarzy-kolejna-zamknieta-po-jednym-dniu-6456956552160897a\",\"description\":\"Narciarze w Szczyrku nie naciesz\u0105 si\u0119 dzi\u015B jazd\u0105 na Zb\u00F3jnickiej Kopie. Jak poinformowa\u0142 Szczyrkowski O\u015Brodek Narciarski, kolejka z gondolami zosta\u0142a zamkni\u0119ta.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1803896521--2087724636/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2142701113--391099755/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/645782299-584861014/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1224375971--496352158/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1529889377--698051979/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2059526033-1307164879/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1536924849-945454673/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/913522612-1310304790/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1657933376--1338593931/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456956552160897\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456962581600385\",\"title\":\"Z\u0142a wiadomo\u015B\u0107 dla narciarzy w Szczyrku\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0004576966463520872,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456966532454529\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/mateusz-morawiecki-wytyka-blad-w-ksiazce-donalda-tuska-juz-wiecie-co-tutaj-nie-gra-6456965486483585a\",\"description\":\"Mateusz Morawiecki postanowi\u0142 odnie\u015B\u0107 si\u0119 do ksi\u0105\u017Cki Donalda Tuska. Od razu zaznaczy\u0142, \u017Ce nie on j\u0105 czyta\u0142, a jego wsp\u00F3\u0142pracownik, kt\u00F3ry znalaz\u0142 b\u0142\u0105d w lekturze.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1200760261--340504856/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1769660125--5459916/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/362688120-454649128/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1484764858--1418594311/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/634148877-1668047631/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/288277487--1437439045/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1806734035-1960765535/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/770129780-1272363582/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1549668428--351886074/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456965486483585\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456998416205953\",\"title\":\"Morawiecki wytyka Tuskowi b\u0142\u0105d w ksi\u0105\u017Cce\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0017095355188023323,0]}],\"37\":[{\"baseTeaserId\":\"6456904885594241\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/politycy-pis-oburzeni-wpisem-jacka-wilka-zaatakowal-lecha-kaczynskiego-6456895319148673a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/193153516--221403488/DZ190905_0064.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/779131973-1582526853/DZ190905_0064.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/527649389-621726901/DZ190905_0064.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/467296251-134814754/DZ190905_0064.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1597796689--1216235868/DZ190905_0064.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1373509484-1735730897/DZ190905_0064.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/135418979--154948968/DZ190905_0064.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1356722825-536801981/DZ190905_0064.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/560122642--1198531376/DZ190905_0064.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456916262831745\",\"title\":\"\\\"Prawda boli\\\". Zaatakowa\u0142 L. Kaczy\u0144skiego\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.00036140983247889065,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456968814425729\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/filipiny-silne-trzesienie-ziemi-na-wyspie-sa-ranni-i-duze-zniszczenia-6456963745208449a\",\"description\":\"14 os\u00F3b zosta\u0142o rannych po trz\u0119sieniu ziemi na Filipinach. Wstrz\u0105sy nawiedzi\u0142y wysp\u0119 Mindanao na po\u0142udniu kraju.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/50661187-898054870/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2066901234--1893672731/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/604081515--602638866/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/439886733-926365605/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/965863099-1935920058/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1095506199--1316657963/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1827084174-1319505746/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/862540873--840455448/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1069345533--146618505/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456963745208449\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456985557227137\",\"title\":\"Silne trz\u0119sienie ziemi na Filipinach\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.001695556543583854,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456887958833281\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/pis-na-czele-lewica-depcze-po-pietach-po-najnowszy-sondaz-6456880869054081a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/447954334-542111905/JN230419_060238.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/455488211-2144706079/JN230419_060238.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1511073731--1304835602/JN230419_060238.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1185101336--615173778/JN230419_060238.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/547629824-969413978/JN230419_060238.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/808640662-1679518060/JN230419_060238.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2067521694--921100791/JN230419_060238.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1704568655-1062047838/JN230419_060238.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2003860412-2092493811/JN230419_060238.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456902667683969\",\"title\":\"Lewica idzie jak burza. Najnowszy sonda\u017C\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.00036169900460610754,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456945593955969\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/joachim-brudzinski-kpi-z-lecha-walesy-chodzi-o-pomysl-bylego-prezydenta-6456944303163009a\",\"description\":\"Joachim Brudzi\u0144ski odni\u00F3s\u0142 si\u0119 do zapowiadanego przez Lecha Wa\u0142\u0119s\u0119 marszu antyrz\u0105dowego. By\u0142y prezydent chce stan\u0105\u0107 na jego czele.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1669333185-681121399/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/207587250-1421147670/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1714838005--108427509/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1794183831-1055976256/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/923209553--885563000/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1708480264--665758780/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1960882505-447082083/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1951236215-51834153/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1886986421--889817834/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456944303163009\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456984251758721\",\"title\":\"Joachim Brudzi\u0144ski kpi z Lecha Wa\u0142\u0119sy\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0006777932669568543,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456906967160449\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/australia-dym-w-kabinie-samolotu-awaryjne-ladowanie-i-ewakuacja-w-sydney-6456899706091137a\",\"description\":\"Samolot linii Qantas, kt\u00F3ry mia\u0142 lecie\u0107 z Sydeny do Perth, zawr\u00F3ci\u0142 i awaryjnie l\u0105dowa\u0142. Konieczna by\u0142a ewakuacja pasa\u017Cer\u00F3w i za\u0142ogi maszyny. Wszystko odby\u0142o si\u0119\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1633485812-1242966578/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/180890235-1884572689/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1457331814--1900452622/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1897982375--115636018/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/823956345-750464101/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/111248655--72169220/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/648607177--1690262198/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1215155135-1591927135/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/346099876-543304814/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456899706091137\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456911790098049\",\"title\":\"\\\"Przera\u017Caj\u0105ce\\\". Awaryjne l\u0105dowanie w Sydney\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0003604628902731274,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456940314359425\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/prokuratura-sprawdza-co-sie-stalo-z-darami-dla-dzieci-w-syrii-akcji-patronowala-beata-kempa-6456939264550529a\",\"description\":\"Przedstawiciele O\u015Brodka Monitorowania Zachowa\u0144 Rasistowskich i Ksenofobicznych z\u0142o\u017Cyli do prokuratury zawiadomienie w sprawie akcji charytatywnej, kt\u00F3rej patronowa\u0142a Beata Kempa. Chodzi o zbi\u00F3rk\u0119 plecak\u00F3w\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/339845467-367452971/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/763755177--83668549/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/322037180-1599494062/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2032810571-1717317323/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1533437427-1836973005/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1667537458--421100681/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/168352214-1567999759/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1246004075-1930029850/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/124697775-1967145999/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456939264550529\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456951956649601\",\"title\":\"\u015Aledczy badaj\u0105 akcj\u0119 pod patronatem Kempy\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.000419661553532883,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456889722742913\",\"url\":\"https://www.o2.pl/artykul/podlaskie-mezczyzna-znalazl-ciala-zony-i-corki-6456884124518529a\",\"description\":\"Przera\u017Caj\u0105cego odkrycia dokona\u0142 mieszkaniec miejscowo\u015Bci Osipy-Zakrzewizna w wojew\u00F3dztwie podlaskim. M\u0119\u017Cczyzna wr\u00F3ci\u0142 do domu, gdzie le\u017Ca\u0142y zw\u0142oki dw\u00F3ch najbli\u017Cszych mu os\u00F3b. Policja nie podaje szczeg\u00F3\u0142\u00F3w sprawy.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1684649674--1224889723/policja.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/124386572--58811804/policja.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/513695880--1971961252/policja.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1233492577-706801183/policja.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/292745039-558390490/policja.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1239892229--2022419691/policja.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1371382552--901173371/policja.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/79804228--158666824/policja.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/623251439--1665901195/policja.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456884124518529\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456889722410625\",\"title\":\"M\u0119\u017Cczyzna znalaz\u0142 cia\u0142a \u017Cony i c\u00F3rki\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.000546686841841231,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456762067998849\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/radom-nastolatka-zgubila-kilka-tysiecy-zlotych-portfel-znalazla-kierowczyni-autobusu-6456759227955329a\",\"description\":\"Nerwowa historia zako\u0144czy\u0142a si\u0119 happy-endem. 19-letnia mieszkanka Radomia zgubi\u0142a ponad 4 tysi\u0105ce z\u0142otych. Got\u00F3wk\u0119 znalaz\u0142a kierowczyni miejskiego autobusu. Zgub\u0119 od razu przekaza\u0142a w\u0142a\u015Bcicielce.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/199810987--982106746/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/954847638-1105954843/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/271700483--827112229/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1762630697-1814324546/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/402458088-1805018461/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/226361833--106841649/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/942153077--267716260/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/966394853--991738250/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2112981389--1381255567/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456759227955329\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456767159965825\",\"title\":\"Zgubi\u0142a pieni\u0105dze. Odnalaz\u0142a je kierowczyni\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0003668908230718569,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456757466941569\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/rzym-tysiace-ludzi-protestowalo-na-wiecu-sardynek-przeszlo-ulicami-wiecznego-miasta-6456749910279809a\",\"description\":\"Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00F3b przesz\u0142o w sobot\u0119 ulicami Rzymu w prote\u015Bcie\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/138232833--582682077/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/355075277-430153946/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1061361194-1664594249/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/256465582--30370213/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1775737879-1424416271/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/311776475--912370938/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/587575673-150225235/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/387723718-1956500372/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1108719434--393889805/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456749910279809\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456767207261825\",\"title\":\"Protesty w Rzymie. W\u015Br\u00F3d nich polska aktorka\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00038796891270426485,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456734102304897\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lodz-awantura-podczas-alkoholowej-libacji-24-letni-mezczyzna-smiertelnie-zraniony-nozem-6456730689357953a\",\"description\":\"W jednym z \u0142\u00F3dzkich blok\u00F3w w nocy z soboty na niedziel\u0119 dosz\u0142o do awantury. Pok\u0142\u00F3ci\u0142o si\u0119 dw\u00F3ch m\u0119\u017Cczyzn. Starszy z nich chwyci\u0142 n\u00F3\u017C i d\u017Agn\u0105\u0142 nim m\u0142odszego kompana. 42-latek ju\u017C us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/538145582--1467364746/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/459622975--1372207023/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/113530139--788540136/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/304474798-1379055525/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1177711208--2098462102/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/572934420--1928937347/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1514801711--1995136193/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/135976096-1853136389/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/891027652--104368425/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456730689357953\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456738594723457\",\"title\":\"Tragedia w \u0141odzi. Nie \u017Cyje 24-latek\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00038583243634395377,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456636121253505\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/przemyt-bursztynu-i-papierosow-przez-zielona-granice-straz-graniczna-zatrzymala-ukraincow-6456627082561665a\",\"description\":\"Funkcjonariusze z Nadbu\u017Ca\u0144skiego Oddzia\u0142u Stra\u017Cy Granicznej udaremnili przemyt ponad 100 kg bursztynu i kilku tysi\u0119cy paczek papieros\u00F3w. Ukrai\u0144cy chcieli je przemyci\u0107 przez zielon\u0105 granic\u0119 do Polski.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1502560752--649018018/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1869111041-610259117/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1771000657-1956225950/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1906948950-1192510354/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1897296278-1264264827/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/80145011-615718091/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/642520194-1230607301/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/235724558--1888786923/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1431499813--1509101924/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456627082561665\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456641460512897\",\"title\":\"Ukrai\u0144cy przerzucali towar wart 250 tys. z\u0142\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0003947880100722581,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456920289478785\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/ten-typ-tak-ma-donald-tusk-ostro-o-jaroslawie-kaczynskim-i-ustawie-pis-6456916303648897a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/803924156--1422364947/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1257874370-1929696400/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/48673515-159566142/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1621385940-1251597649/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/658644697-1602504678/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1011701716--2099552724/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/863430945-500907189/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1085806618-2096138671/pap_20191214_1SW.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2076910052-208137989/pap_20191214_1SW.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456961609500289\",\"title\":\"Tusk w natarciu. \\\"K\u0142amstwo brukselskie\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0004647152421226191,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456722029061761\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/symulowany-atak-terrorystow-na-szkole-komendant-policji-odwolany-6456720653400193a\",\"description\":\"Komendant komisariatu w Barczewie zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 policja. Prokuratura wyja\u015Bnia, czy funkcjonariusze tego komisariatu dope\u0142nili obowi\u0105zk\u00F3w, polegaj\u0105cych na zapewnieniu\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/947828602-1696935964/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1875859802-1556699266/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1420890944--2090273039/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1843180531-1788426742/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/93177437-1046560516/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1317033653-207581368/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1761476157-899135742/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1762473040-690570359/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1892757654--1388327587/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456720653400193\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456902887347841\",\"title\":\"\\\"Atak terroryst\u00F3w\\\". Komendant odwo\u0142any\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0003670865107799781,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456961024042625\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/lodz-zwloki-kobiety-w-stawie-policja-bada-sprawe-6456960059434625a\",\"description\":\"\u0141\u00F3d\u017A. Nurkowie wydobyli ze stawu zw\u0142oki kobiety. Cia\u0142o odkryto w pobli\u017Cu budynku Akademii Sztuk Pi\u0119knych.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/979563367-1425753346/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/838521800--529925027/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2133268457-755326276/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1042330860--1180679978/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1437410804-610967428/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1626396936-1134088257/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1227168423-23045829/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1021171842-1622788335/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/391750903-916970979/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456960059434625\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456984085063809\",\"title\":\"Zw\u0142oki kobiety w stawie w \u0141odzi\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006802942750940554,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456293169158273\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/niedziele-handlowe-grudzien-2019-sklepy-otwarte-15-grudnia-co-z-zakazem-handlu-w-boze-narodzenie-6456256709486209a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2058243729-982877489/iStock-887144106.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/673592366-371464974/iStock-887144106.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/599229823--1332417260/iStock-887144106.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1508980458-1310407774/iStock-887144106.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/45377605--1926271988/iStock-887144106.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/245094048--269614759/iStock-887144106.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/940947035--494612130/iStock-887144106.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/164280855--1108571332/iStock-887144106.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/599494304--705795256/iStock-887144106.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456896232769665\",\"title\":\"Bo\u017Ce Narodzenie z zakazem handlu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00037131103985189027,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456708333598849\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/premier-ksiazki-donalda-tuska-byly-premier-ostrzega-przed-emmanuelem-macronem-6456706624784001v\",\"description\":\"- Bardzo serio traktowa\u0142bym zapowied\u017A Emmanuela Macrona. On je\u015Bli si\u0119 na co\u015B uprze, to to zrobi. Nie lekcewa\u017Cy\u0142bym jego s\u0142\u00F3w - przyzna\u0142 w sobot\u0119 Donald Tusk. By\u0142y premier ostrzeg\u0142 rz\u0105d przed pr\u00F3b\u0105 blokowania\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2084701818-531069886/premier.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2114439733-1429254374/premier.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/660931093--1835516724/premier.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1422195939-1332309428/premier.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/863256505--1522622326/premier.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1346667295-1913370916/premier.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2063743305-612720311/premier.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1166226623-1028973198/premier.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/94694615--1290703840/premier.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002390-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456706624784001\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456897204762241\",\"title\":\"By\u0142y premier komentuje zapowied\u017A Macrona\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.00038800538619829315,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456993705265281\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/slaskie-w-skoczowie-tir-wjechal-w-budynek-kierowca-jest-w-szpitalu-6456987812735105a\",\"description\":\"Do wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119 rano. \u015Awiadkowie zdarzenia w Skoczowie (pow. cieszy\u0144ski) informuj\u0105, \u017Ce kierowca z impetem wjecha\u0142 w \u015Bcian\u0119 budynku.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1280603808--2090338626/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/272820854-1045733955/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/550256892-2006003603/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/989965338-2102007265/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/891618657-1515476896/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/893058615-335752142/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/88241073--1351450431/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1853152137--387987421/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1326403000-655448591/ODIxNjc4YCUoGjhZTE9tMGtCbAMKFmNmPFp0SEwEYHd7QXsSUQV2c2YcYB0TXSIjZwgiRVQGeHR_QXtZUxlicnlIeF5SB3d9Zg83GgJQKi9kCCEGClclJWQLIgsQX2EuOR9sFw==.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456987812735105\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456999428548225\",\"title\":\"Z impetem wjecha\u0142 w budynek w Skoczkowie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0185499629001113,1]}],\"39\":[{\"baseTeaserId\":\"6456344883763329\",\"url\":\"https://wiadomosci.wp.pl/wojna-o-krzyz-wszystko-przez-wypowiedz-poslanki-6456342492121217v\",\"description\":\"\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/844812171-914132715/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/671487077-1238586133/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1067210984-1394697469/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/306399572--1172929601/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1300807519-1447263913/pap_20190925_07L.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1654556359--497222051/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2115923390--1749038067/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/514641469--507435408/pap_20190925_07L.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/794313973-400135221/pap_20190925_07L.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002369-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456391933150849\",\"title\":\"Wojna o krzy\u017C. Wszystko przez wypowied\u017A pos\u0142anki\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0004210860169846228,0]}],\"40\":[{\"baseTeaserId\":\"6456476399158913\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/polacy-zgineli-bo-ratowali-zydow-brutalne-morderstwo-rodziny-ulmow\",\"logotype\":\"zbrodniaBezKary\",\"description\":\"Porucznik Eilert Dieken rozkaza\u0142 zamordowa\u0107 ukrywaj\u0105cych si\u0119 \u017Byd\u00F3w i tych, kt\u00F3rzy udzielili im schronienia \u2013 polsk\u0105 rodzin\u0119 Ulm\u00F3w z Markowej. Nie oszcz\u0119dzi\u0142 nawet ich dzieci. Dla swoich c\u00F3rek pozosta\u0142 kochaj\u0105cym ojcem, dla znajomych pomocnym cz\u0142owiekiem.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1859382880--99612402/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1226386188-1785724013/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/919218914-1674741182/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1048818483-1170338982/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1144716292-685966976/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2057066684-1030799655/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1501526575--604958752/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/938729185-1768437002/-zbrodniabezkary.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1176618519-351652904/-zbrodniabezkary.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456476398790785\",\"title\":\"Nie mieli lito\u015Bci nawet dla dzieci. \\\"Patrzcie, jak polskie \u015Bwinie gin\u0105\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.00301176269818301,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456374490257025\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/turystyka/artykul/kanada-wszystkie-duchy-polnocy\",\"author\":\"Kamila Kielar\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/715006290-391887039/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/169192191--2093219548/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/299861510-32983539/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1677802510--1633512143/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1394748693-1065952777/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/78028475--547896805/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1985984387--2001513970/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1249629008-373712060/GettyImages-1141676670.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2059882275--30499494/GettyImages-1141676670.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456384242329729\",\"title\":\"Przepyszna ryba wymiera. Wraz z ni\u0105 ginie wszystko. Zatrwa\u017Caj\u0105ce dane\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.007907711681179944,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456251471169153\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/film/artykul/oscar-isaac-gwiezdne-wojny-nie-znikna-nikt-nie-bedzie-zarzynac-kury-znoszacej-zlote-jaja\",\"author\":\"Yola Czaderska-Hayek\",\"description\":\"Film\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1993010285--1957551297/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/931229136--1841477864/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1546527915--728961498/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1784316674--619625229/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1137860094--1801328572/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/352145418--1002023161/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1603112255--607635036/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1672082100--1279179757/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1477403021--1154893827/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456399374583425\",\"title\":\"Absurd w \\\"Star Wars\\\". \\\"Nie wytrzyma\u0142em, zapyta\u0142em: po co nam to?\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0022910587530567627,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456223336523393\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/artykul/tyrol-inny-niz-zwykle-podziemny-swiat-lodowca-hintertux\",\"author\":\"Micha\u0142 Gostkiewicz\",\"description\":\"Pod narciarskim rajem na ziemi \u2013 stromymi stokami Gefrorene Wand i Olperera oraz lodami Hintertuxu - rozci\u0105ga si\u0119 podziemne kr\u00F3lestwo ska\u0142y i lodu. Naturalny Pa\u0142ac Lodowy to wycieczka pod lodowiec, a mrocznymi korytarzami Spannangerh\u00F6hle wejdziemy do wn\u0119trza g\u00F3ry.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/410900399-530981977/hintertux.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1275731503--1829314324/hintertux.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1648719616--756683349/hintertux.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/334290849-1745754823/hintertux.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/15217520--1015748896/hintertux.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/69177176--1841956208/hintertux.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1028884017-1570438003/hintertux.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1496992197--117295443/hintertux.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1422904794-376435024/hintertux.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456546487555713\",\"title\":\"Narciarski raj kry\u0142 tajemnic\u0119. Tu\u017C pod stopami turyst\u00F3w jest inny \u015Bwiat\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0023929980757568347,0]}],\"43\":[{\"baseTeaserId\":\"6456288414062209\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/anna-jakubowska-paulinka-nie-uczmy-kolejnych-pokolen-hurraheroizmu\",\"author\":\"Pawe\u0142 Kapusta\",\"description\":\"Manifestowanie przywi\u0105zania do swojego kraju sprowadza si\u0119 dzi\u015B do przebieranek i manipulowania faktami historycznymi. To jest dla mnie po prostu straszne. Ja mam w\u0142asne do\u015Bwiadczenia. Gdy widz\u0119 pospolicie wykorzystywany znak Polski Walcz\u0105cej, razi mnie to, dostaj\u0119 sza\u0142u.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1064658252-1385250220/anna-jakubowska.png\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/871948474--627589101/anna-jakubowska.png\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1269330178--819720661/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/976985686-996721407/anna-jakubowska.png\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/166146753-646529231/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/886625107--816395578/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/273229370--2082312167/anna-jakubowska.png\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/310497547--740644855/anna-jakubowska.png\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1036752603-286402983/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456967620208769\",\"title\":\"Jej bliscy gin\u0119li za ten znak. Gdy widzi go u m\u0142odych, dostaje sza\u0142u\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0005460072235049464,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456597816703105\",\"url\":\"https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/drugie-zycie-ministra-koscinskiego\",\"author\":\"Wojciech Surmacz\",\"description\":\"Na podstawie historii ministra finans\u00F3w Tadeusza Ko\u015Bci\u0144skiego mo\u017Cna nakr\u0119ci\u0107 ca\u0142kiem niez\u0142y serial, a nawet dwa. Pierwszy oparty na faktach, drugi na fejkach.\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1762573066--932697684/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2117960675--1772886816/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1355092545-1623780289/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1450269218-2144885536/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1291838566-922061551/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1664406022--1011683208/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/391194246-631899610/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1162823009-1995296363/tadeusz-koscinski.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1952638335--1640520761/tadeusz-koscinski.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456597816383105\",\"title\":\"\\\"Czy mia\u0142 pan kontakt z ubekami?\\\" \\\"Nigdy!\\\". I tak przez ca\u0142\u0105 rozmow\u0119\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.0004116564644336934,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456627677231233\",\"url\":\"https://opinie.wp.pl/ciesze-sie-ze-zostalam-prostytutka-dzieki-temu-ktos-dostrzegl-we-mnie-dobro-6456617278318209v\",\"author\":\"Ma\u0142gorzata Go\u0142ota\",\"description\":\"Ponad 70 proc. ofiar handlu lud\u017Ami to kobiety. Wi\u0119kszo\u015B\u0107 prostytutek jest zmuszana do pracy. Dlaczego i w jaki spos\u00F3b trafiaj\u0105 na ulic\u0119? I czy prostytutki pracuj\u0105 dzi\u015B na przys\u0142owiowej ulicy? - To g\u0142\u00F3wnie\",\"badges\":[\"video\"],\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1087107584--220173675/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/2134808577--1034112754/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/179036015--1868622795/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/115526595-1063919134/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/280913723--201477209/ZAKONNICA.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/883309443--351120361/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/116759171-1592400764/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/269411720--458382293/ZAKONNICA.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/682958774--1122205442/ZAKONNICA.jpg\"},\"videoPreviews\":{\"mp4\":{\"url\":\"https://wptv.wpcdn.pl/3002373-prev.mp4\"}},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456617278318209\",\"ctype\":\"stream\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456635101386881\",\"title\":\"Zakonnica pomaga prostytutkom. Opisuje przera\u017Caj\u0105ce metody alfons\u00F3w\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":true,\"factors\":[0,1,0.003958658045253834,0]}],\"50\":[{\"baseTeaserId\":\"6455932318537345\",\"url\":\"https://dom.wp.pl/ulatw-sobie-pieczenie-swiatecznych-ciast-zalety-robotow-planetarnych-6455893551806593a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1739336808-1938516815/iStock-913749454.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1784737974-785046616/iStock-913749454.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2026131226--283109623/iStock-913749454.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1858212817--1979912944/iStock-913749454.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/328724884--463503875/iStock-913749454.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1179681564-878358919/iStock-913749454.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1076953891--1663819029/iStock-913749454.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1278787086--1701069959/iStock-913749454.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/972547918-348485279/iStock-913749454.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456228271990913\",\"title\":\"Przyjaciel kucharza. Zast\u0105pi oko\u0142o 30 sprz\u0119t\u00F3w kuchennych\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012294483538625544,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455593324484225\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/slodki-dodatek-do-prezentu-wyprobuj-czekolade-w-roznych-odslonach-6455592492906625a\",\"description\":\"Nie tylko dzieci uwielbiaj\u0105 rozpakowywa\u0107 \u015Bwi\u0105teczne prezenty. Im jest ich wi\u0119cej, tym wi\u0119ksza przyjemno\u015B\u0107. Aby otwieranie \u015Bwi\u0105tecznych podarunk\u00F3w wi\u0105za\u0142o si\u0119 z jeszcze wi\u0119kszymi emocjami, warto pokusi\u0107\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/192782419-1212687624/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1733635016--1825807220/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/957249227-882718041/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1689039330--1876958906/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1604808653--1978967136/gfhgfhgf.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1041849931--531672307/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1631612876-381349326/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2063259455-1819806691/gfhgfhgf.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1107349545-1733604218/gfhgfhgf.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455592492906625\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6455622789498497\",\"title\":\"W\u0142\u00F3\u017C do pude\u0142ka z prezentem. Bliscy b\u0119d\u0105 mile zaskoczeni\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.001341725126158562,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455559783118977\",\"url\":\"https://dom.wp.pl/lodowka-dla-calej-rodziny-duza-pojemnosc-i-wysoka-klasa-energetyczna-6455557138990721a\",\"description\":\"Przy zakupie lod\u00F3wki liczy si\u0119 nie tylko wielko\u015B\u0107. Warto zwr\u00F3ci\u0107 uwag\u0119 na proporcj\u0119 ch\u0142odziarki i zamra\u017Carki, system No Frost, dodatkowe komory na \u017Cywno\u015B\u0107 i inne udogodnienia, kt\u00F3re sprawi\u0105, \u017Ce korzystanie\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1854895715-2012825782/lodowka.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/27541212--1928649341/lodowka.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/127419342-1662928632/lodowka.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/781983909--748060994/lodowka.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1430087548--402624994/lodowka.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1118731733-1555298420/lodowka.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1192936883--1812141966/lodowka.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1330093691-1637502226/lodowka.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1015209013--1697973693/lodowka.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455557138990721\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6455559780673153\",\"title\":\"Interesuj\u0105ce funkcje lod\u00F3wek. Jedzenie \u015Bwie\u017Ce jak w dniu zakupu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012725337781693909,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456257200772737\",\"url\":\"https://facet.wp.pl/polbuty-rodzimej-produkcji-wspieraj-polskie-marki-i-ciesz-sie-dobrym-stylem-6455903996925569a\",\"description\":\"M\u0119skie p\u00F3\u0142buty polskich marek zaskakuj\u0105 trwa\u0142o\u015Bci\u0105 ponadczasowego stylu i r\u00F3wnoczesn\u0105 r\u00F3\u017Cnorodno\u015Bci\u0105 modnych akcent\u00F3w i detali. Oto niekt\u00F3re z firm produkuj\u0105cych polskie buty od lat oraz solidne modele,\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/602521559--1545188764/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1827517962-466429135/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1467116557-499885642/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1420895919--599871186/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/61738830-1561878358/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1673325072-1196704306/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/436681040--2008009263/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/111230294--564096046/buty-pantofle-polbuty.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/180241920-1325516338/buty-pantofle-polbuty.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455903996925569\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456271677138561\",\"title\":\"Obuwie m\u0119skie. Wysoka p\u00F3\u0142ka w niskiej cenie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012577240693851508,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455553423562369\",\"url\":\"https://tech.wp.pl/polecane-pralki-piora-para-ekologicznie-i-nie-zajmuja-duzo-miejsca-6455536654800513a\",\"description\":\"Przed\u015Bwi\u0105teczne porz\u0105dki, ubranka dzieci\u0119ce wprost z podw\u00F3rka czy wymagaj\u0105ce delikatnego traktowania subtelne firany \u2013 z ka\u017Cdym z tych wyzwa\u0144 poradzi sobie nowoczesna pralka. Jak si\u0119 okazuje, nowoczesne\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/494985906-1604236810/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/91824353-1218361660/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/518342489--1327675494/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/25213439-67908165/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/379131304--1819950612/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1981644799-494184059/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1807161934-1145071166/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2032352514-448295571/AdobeStock_74889257.jpeg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/2091847838--1757957297/AdobeStock_74889257.jpeg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455536654800513\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6455599066409089\",\"title\":\"Wybieramy pralk\u0119. Du\u017Ca moc i niez\u0142e funkcje, a cena przyzwoita\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012607967727332652,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456276606326401\",\"url\":\"https://dom.wp.pl/idealne-do-espresso-ekspresy-kolbowe-dla-milosnikow-aromatycznej-kawy-6455545814222977a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1008608929-16506/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/944423368-575171747/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/554587028-1073933416/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/444216813--1711871122/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/273682837-240023527/kawa_fotolia.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/333563147--753015172/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1909092215-1280976960/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/2110512368--26634249/kawa_fotolia.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/106560962--1633861196/kawa_fotolia.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6456304924419713\",\"title\":\"Zmiel, wsyp i ugnie\u0107. Nie potrzebujesz automatu\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012575535707095944,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456215539398273\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/powstala-kolekcja-bizuterii-inspirowana-kraina-lodu-6455563924133505a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/308661309-1421418660/frozen.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1460747990-177144340/frozen.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1430943649--7322960/frozen.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/671722705-1958551480/frozen.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/282026358-358300871/frozen.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1006818659-767944847/frozen.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1048287550--960412428/frozen.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1921793156--775362605/frozen.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/892048989-470359888/frozen.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455563924133505\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456215539099265\",\"title\":\"Idealny prezent dla c\u00F3rki. Seria bi\u017Cuterii inspirowana \\\"Krain\u0105 Lodu\\\"\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0016004944658557332,0]},{\"baseTeaserId\":\"6455872330061441\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/te-buty-docenily-polki-piekne-obuwie-gino-rossi-6455868882724993a\",\"description\":\"Jedn\u0105 z najch\u0119tniej wybieranych marek obuwniczych produkuj\u0105cych eleganckie buty ze sk\u00F3ry jest firma Gino Rossi. Cho\u0107 nazwa brzmi obco, jest to polska firma, a jak wiadomo: polskie znaczy dobre. Dla was\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1902836986-220256892/sdfdsfd.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/823031440-1566982462/sdfdsfd.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/218369384--477533784/sdfdsfd.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1726479985-444334399/sdfdsfd.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/933203705-502022322/sdfdsfd.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/138506383-824131/sdfdsfd.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1393535558-2147265880/sdfdsfd.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1707061105--888917464/sdfdsfd.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1269027597-1331080634/sdfdsfd.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6455868882724993\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6455963839080065\",\"title\":\"Te buty doceni\u0142y Polki. Pi\u0119kne obuwie Gino Rossi\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012721974759942827,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456300338530433\",\"url\":\"https://kobieta.wp.pl/zegarki-na-bransolecie-piekne-ale-nie-kiczowate-cenne-ale-nie-drogie-6456260287497857a\",\"description\":\"Zegarek mo\u017Ce sta\u0107 si\u0119 pi\u0119knym dodatkiem, efektownym upominkiem dla kobiety albo pocz\u0105tkiem wspania\u0142ej kolekcji. Precyzyjne mechanizmy, nowe technologie i misterny kunszt w tworzeniu kopert, bransolet i\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/640122052-1391012243/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1199585024-1311366343/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/750093309-1137650487/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/972029318--929830183/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2119897979--300609703/dfgdfgdf.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/666307783--913243869/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/657188229--2071204475/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/407825665-1762438827/dfgdfgdf.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/107226388-1587901742/dfgdfgdf.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456260287497857\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456349833647745\",\"title\":\"Luksusowe zegarki taniej\u0105. Najpi\u0119kniejsze damskie modele na bransolecie\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0012544158279775735,0]}],\"56\":[{\"baseTeaserId\":\"6456902556296833\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/otwarcie-sklepu-xiaomi-czyli-bitwa-w-galerii-nagrana-z-samego-srodka-zagniota-nas-6456900333442689a\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1316555384-476319686/xiaomi.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/637208241-523024058/xiaomi.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1644566066-1364326221/xiaomi.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/56432923-2068579453/xiaomi.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/23018019-977114048/xiaomi.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2017058538-1481953615/xiaomi.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2022944367-1240046385/xiaomi.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/684700976--611302456/xiaomi.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1375057415-393112234/xiaomi.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456900333442689\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456906411169921\",\"title\":\"Bitwa w galerii. Przepychanki i krzyki. Jest nagranie z samego \u015Brodka\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0006166120618643355,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456597208696961\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/zmiany-na-kolei-od-niedzieli-nowy-rozklad-6456594134783617a\",\"description\":\"W najbli\u017Csz\u0105 niedziel\u0119, 15 grudnia wejdzie w \u017Cycie nowy rozk\u0142ad jazdy na kolei. Poci\u0105gi wr\u00F3c\u0105 na modernizowane trasy, a na sieci kolejowej pojawi si\u0119 18 nowych przystank\u00F3w. W razie mroz\u00F3w nawet noc\u0105 otwierane\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1948523775-1660187934/dworzec.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1769610461--1159068974/dworzec.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/823012819--1720905219/dworzec.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/827582523-886345983/dworzec.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1755409316-1214525287/dworzec.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/668447552--1070900823/dworzec.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1710503101--873766402/dworzec.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1062687964-132150629/dworzec.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/720062707--1094125530/dworzec.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456594134783617\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456600361961601\",\"title\":\"Odpowied\u017A na korki. Nowy transport do Zakopanego\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0005523459935056046,0]},{\"baseTeaserId\":\"6456569829312129\",\"url\":\"https://finanse.wp.pl/z-zagranicy-owocow-nie-przywieziesz-poza-wyjatkami-wazna-zmiana-przepisow-6456564304045697a\",\"description\":\"Tury\u015Bci, kt\u00F3rzy marz\u0105 o tym, by z zagranicznej wycieczki zabra\u0107 ze sob\u0105 egzotyczne owoce, obejd\u0105 si\u0119 smakiem. Zmieni\u0142y si\u0119 przepisy, do kraj\u00F3w cz\u0142onkowskich UE nie mo\u017Cna wwozi\u0107 praktycznie \u017Cadnych owoc\u00F3w\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/896047780--1156740553/owoce.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/548185370--741455137/owoce.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/744229468--660291389/owoce.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/149311395-782307897/owoce.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1772155791-552496474/owoce.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/463808547-1497927536/owoce.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1646694968-1178100343/owoce.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/182338663--660078943/owoce.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/27489782--89601951/owoce.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"6456564304045697\",\"ctype\":\"article\",\"csystem\":\"ncr\"},\"id\":\"6456574058366593\",\"title\":\"Niemal totalny zakaz wwozu owoc\u00F3w do UE. Ju\u017C obowi\u0105zuje\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0005525276645405542,0]}],\"108\":[{\"baseTeaserId\":\"6442508940179073\",\"url\":\"http://centralagier.wp.pl/farmerama/graj?SGWP=112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/2127186840--148149939/f.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1682693938--1467245678/f.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/2076975234--1107050379/f.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1151452861--157395775/f.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1848040191--589653042/f.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/1483158766-1178064367/f.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1725266967-901974635/f.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/653511389-385395372/f.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/575473680--1348922934/f.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6442511402383489\",\"title\":\"Farmerama: Nie pozw\u00F3l, aby dobra zabawa przesz\u0142a ci ko\u0142o nosa\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.003745940911229624,0]},{\"baseTeaserId\":\"6443932835464833\",\"url\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/520255?aff_sub=WPSG_112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/87030521--848593226/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/642692404-1725931977/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1004195387--84319702/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1863325304--743332886/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/2045955982--389053905/crossout_1200x720.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/330950147-1838372953/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/96203578-2026860104/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1407384992--545578069/crossout_1200x720.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1652478176--4010776/crossout_1200x720.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6443935539574913\",\"title\":\"CrossOut - skonstruuj pojazd i do\u0142\u0105cz do fantastycznej rywalizacji!\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.004177634328129945,0]},{\"baseTeaserId\":\"6442870833432193\",\"url\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/519786?aff_sub=WPSG_112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/654055697-242702253/33894256_l.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1441944564-1171866636/33894256_l.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/1394887433--1725020061/33894256_l.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1056879666-2108730783/33894256_l.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1220165213-1185823642/33894256_l.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/2117873868-615550117/33894256_l.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2001057525--710505826/33894256_l.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1091481375--1000929067/33894256_l.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/835776229-130547894/33894256_l.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6442873877653121\",\"title\":\"Cargo Tycoon. Wci\u0105gaj\u0105ca i darmowa gra - kieruj TIR-em\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0018623872648442163,0]},{\"baseTeaserId\":\"6445290761176705\",\"url\":\"https://centralagier.wp.pl/Arena-Mody/graj?WPSG=112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1803836573--1512968998/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1468058695-723705329/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/48507951--1453546455/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/287634698-1617214159/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1673492810-405189224/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/121768759--1102072265/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1756601207-1655157656/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/914531827--1763059462/shutterstock_1214829694.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1131578603--1554418698/shutterstock_1214829694.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6445293649950337\",\"title\":\"Teraz zawsze mo\u017Cesz by\u0107 na bie\u017C\u0105co z mod\u0105\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0035008753282617785,0]},{\"baseTeaserId\":\"6443934361966209\",\"url\":\"https://pp.funhub.pl/api/click/520191?aff_sub=WPSG_112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/1382829171--779915342/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/35404284-1398470029/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/82505341-1795219845/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/2025764204-423680383/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/1805845666-806001218/fortnite_1200x720.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/519889501-1851994637/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/1617226460-975120955/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1348444434--456158534/fortnite_1200x720.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/727232759--216109327/fortnite_1200x720.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6443935247677569\",\"title\":\"Fortnite. Pokonaj wszystkich rywali i przetrwaj, a b\u0119dziesz najlepszy!\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.002807737555318914,0]},{\"baseTeaserId\":\"6442509912012417\",\"url\":\"https://tensquaregames.go2cloud.org/aff_c?offer_id=66&aff_id=1028&source=WPSG&subid=112019\",\"description\":\"\",\"images\":{\"r1_200\":\"https://d.wpimg.pl/669372119-1837112361/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_365\":\"https://d.wpimg.pl/1183762361--1338960422/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_844\":\"https://d.wpimg.pl/760548945--1136776224/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_879\":\"https://d.wpimg.pl/1341444650-1017845723/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_910\":\"https://d.wpimg.pl/308204369--1162767056/file.wedkarstwo.jpg\",\"r0_790\":\"https://d.wpimg.pl/159581547--79678574/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_667\":\"https://d.wpimg.pl/2112706032-1518611149/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_632\":\"https://d.wpimg.pl/1599928443-707142712/file.wedkarstwo.jpg\",\"r1_000\":\"https://d.wpimg.pl/1876525589-1214885827/file.wedkarstwo.jpg\"},\"wp_dot_addparams\":{\"cid\":\"\",\"ctype\":\"\",\"csystem\":\"\"},\"id\":\"6442510969849985\",\"title\":\"Na ryby: nowe \u0142owisko czeka, sprawd\u017A je z przyjaci\u00F3\u0142mi\",\"titlePrefix\":\"\",\"pinned\":false,\"factors\":[0,0,0.0017633416600842256,0]}]},\"markets\":{\"stock\":[{\"name\":\"WIG\",\"pct\":\"+0.19%\",\"url\":\"https://www.money.pl/gielda/indeksy_gpw/wig/\",\"value\":\"56729.11\"},{\"name\":\"WIG20\",\"pct\":\"+0.21%\",\"url\":\"https://www.money.pl/gielda/indeksy_gpw/wig20/\",\"value\":\"2106.51\"},{\"name\":\"WIG30\",\"pct\":\"+0.16%\",\"url\":\"https://www.money.pl/gielda/indeksy_gpw/wig30/\",\"value\":\"2415.03\"}],\"currencies\":[{\"name\":\"EUR\",\"pct\":\"-0.23%\",\"url\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\",\"value\":\"4.2747\"},{\"name\":\"USD\",\"pct\":\"-0.70%\",\"url\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\",\"value\":\"3.8234\"},{\"name\":\"CHF\",\"pct\":\"-0.67%\",\"url\":\"https://www.money.pl/pieniadze/\",\"value\":\"3.8919\"}]},\"live\":[{\"event\":{\"title\":\"Belka\",\"url\":\"https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html\",\"pako\":{\"title\":\"\",\"lead\":\"\"},\"color\":\"#FFDD00\",\"tabs\":[],\"backgroundImageUrl\":\"\",\"showMoreButton\":\"Zobacz wi\u0119cej\",\"position\":\"glonews\",\"liveblog\":false,\"liveblogId\":\"\",\"liveblogSf\":false,\"liveblogSfId\":\"\",\"links\":false,\"ads\":true},\"bar\":{\"title\":\"Premier zapowiada zmiany\",\"description\":\"B\u0119dzie \u0142atwiej straci\u0107 prawo jazdy\"}}],\"weather\":{\"city\":\"Warszawa\",\"cityId\":756135,\"iconId\":11,\"temperature\":5,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0,\"intervals\":[{\"time\":\"15:00\",\"iconId\":30,\"temperature\":6,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"16:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":7,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.2},{\"time\":\"17:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":7,\"pressure\":1004,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"18:00\",\"iconId\":17,\"temperature\":8,\"pressure\":1005,\"precipitation\":0.1},{\"time\":\"19:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":8,\"pressure\":1006,\"precipitation\":0},{\"time\":\"20:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":8,\"pressure\":1007,\"precipitation\":0},{\"time\":\"21:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":7,\"pressure\":1008,\"precipitation\":0},{\"time\":\"22:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":7,\"pressure\":1009,\"precipitation\":0},{\"time\":\"23:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":6,\"pressure\":1009,\"precipitation\":0},{\"time\":\"00:00\",\"iconId\":37,\"temperature\":6,\"pressure\":1010,\"precipitation\":0},{\"time\":\"01:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1011,\"precipitation\":0},{\"time\":\"02:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1011,\"precipitation\":0},{\"time\":\"03:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1012,\"precipitation\":0},{\"time\":\"04:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1012,\"precipitation\":0},{\"time\":\"05:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1013,\"precipitation\":0},{\"time\":\"06:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1013,\"precipitation\":0},{\"time\":\"07:00\",\"iconId\":26,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"08:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"09:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":5,\"pressure\":1014,\"precipitation\":0},{\"time\":\"10:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"11:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"12:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":6,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"13:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":7,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0},{\"time\":\"14:00\",\"iconId\":52,\"temperature\":7,\"pressure\":1015,\"precipitation\":0}],\"airQuality\":{\"level\":\"very_low\"}},\"polls\":[],\"recSuccRate\":0,\"test\":{}},\"type\":\"desktop\"}")
window.PRELOAD.data.randvar = '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8';
window['8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'] = new SlotRegistrar(pageSource, source);</script><div id="root"><style data-styled="ksfwxO glCWyY kWZxJp jxozKL hPWfrw jkBCmt bzyGcJ gRbbzQ bpkvAs gwkBwk ebRfoq XhtiU cTFmVV cDfiQI hEkuwW dcXFjq gRYMiq hcdxCt Pwmdu eYNWfi cVrFdq iJXzbF cFGkwO hpiitK IssOa iSrBuD jNYXee hnVber khpNdV knsyFL cBsAXS iGTYvo jWCHiP iRWaWF fJtOws jJTitl dnyfQi CCcXq hDBAEv hmsMhy bImErY jOCFMD EbvyV ivNvwy jfUSQI jfyVeE ieuqMs iXtKpT dCeRQc iRDKXw hmfder dMhfwA exDfWr fsdEei iNPenL buRYvt ezOXAO sdkPM iFkrtZ bEcKxy gmYtGc bEJBpu kwLCES dnTUb kOnYJD hcKJbI iPyHlM gLxdYj gqsna" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: sc-1n02mng-0 */
.hcKJbI{max-width:100%;}
/* sc-component-id: sc-22a15e-0 */
.kOnYJD{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:144px;height:90px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.kOnYJD{height:90px;}}
/* sc-component-id: sc-1u02qyi-0 */
.hPWfrw{height:0;}
/* sc-component-id: sc-1sk0bxl-0 */
.gmYtGc{position:relative;background-color:rgba(243,243,243,1576411200);width:100%;}
/* sc-component-id: sc-1bp8799-0 */
.gLxdYj{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;font-size:14px;color:#005599;-webkit-letter-spacing:0;-moz-letter-spacing:0;-ms-letter-spacing:0;letter-spacing:0;line-height:21px;display:-webkit-inline-box;display:-webkit-inline-flex;display:-ms-inline-flexbox;display:inline-flex;} .gLxdYj:before{content:'';width:3px;height:3px;background-color:#005599;position:absolute;left:0;top:8px;}
/* sc-component-id: sc-1bp8799-1 */
.gqsna{font-size:14px;-webkit-letter-spacing:0;-moz-letter-spacing:0;-ms-letter-spacing:0;letter-spacing:0;line-height:20px;height:21px;overflow:hidden;display:-webkit-box;-webkit-line-clamp:1;-webkit-box-orient:vertical;position:relative;padding-left:10px;} .gqsna:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;color:#005599;}
/* sc-component-id: yb73jz-0 */
.dnTUb{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;font-size:15px;color:#005599;-webkit-letter-spacing:0;-moz-letter-spacing:0;-ms-letter-spacing:0;letter-spacing:0;line-height:20px;display:-webkit-inline-box;display:-webkit-inline-flex;display:-ms-inline-flexbox;display:inline-flex;width:100%;} .dnTUb:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;color:#005599;}
/* sc-component-id: yb73jz-1 */
.iPyHlM{font-size:14px;-webkit-letter-spacing:0;-moz-letter-spacing:0;-ms-letter-spacing:0;letter-spacing:0;line-height:20px;height:21px;overflow:hidden;display:-webkit-box;-webkit-line-clamp:1;-webkit-box-orient:vertical;position:relative;padding-left:10px;padding:5px 5px 5px 12px;font-size:15px;-webkit-letter-spacing:0;-moz-letter-spacing:0;-ms-letter-spacing:0;letter-spacing:0;line-height:20px;height:65px;-webkit-line-clamp:3;-webkit-box-orient:vertical;position:relative;box-sizing:border-box;-webkit-flex:1;-ms-flex:1;flex:1;} .iPyHlM:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;color:#005599;}
/* sc-component-id: rq7q00-0 */
.bEJBpu{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;padding:0;background-color:#fff;width:100%;overflow:hidden;font:400 14px 'Roboto',Arial,sans-serif;}
/* sc-component-id: rq7q00-1 */
.kwLCES{margin-bottom:4px;position:relative;} .kwLCES:first-child .yb73jz-0{margin-bottom:6px;} .kwLCES:last-child{margin-bottom:0;}
/* sc-component-id: sc-cvbbAY */
.cDfiQI{position:relative;}
/* sc-component-id: sc-brqgnP */
.hEkuwW{font-size:10px;color:#000;line-height:10px;} .hEkuwW .sc-jKJlTe{border-width:0 1px 1px 0;margin-left:0px;padding:3px;}
/* sc-component-id: sc-gPEVay */
.dcXFjq{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;max-width:270px;overflow:hidden;display:inline-block;line-height:1.5;white-space:nowrap;margin-top:3px;opacity:0.3;} .dcXFjq:hover{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;cursor:wait;}
/* sc-component-id: sc-jlyJG */
.gRYMiq{display:inline-block;max-width:60px;line-height:1;padding:2px 0 0 0;white-space:nowrap;text-overflow:ellipsis;overflow:hidden;border-bottom:1px solid transparent;} @media (min-width:1320px){.gRYMiq{max-width:100px;}} .gRYMiq:hover{border-bottom:1px solid #000;}
/* sc-component-id: sc-frDJqD */
.hcdxCt{margin-left:2px;margin-bottom:1px;}
/* sc-component-id: sc-kafWEX */
.bpkvAs{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;font-family:Roboto,sans-serif;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;height:43px;padding:4px 0;position:relative;max-width:297px;border:solid 1px transparent;} @media (max-width:1320px){.bpkvAs{max-width:254px;}} .bpkvAs:hover{border-radius:20px;border:solid 1px #e5eef5;}
/* sc-component-id: sc-feJyhm */
.gwkBwk{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;margin-left:10px;}
/* sc-component-id: sc-iELTvK */
.Pwmdu{font-size:17px;line-height:17px;} .Pwmdu:after{content:'\00b0';}
/* sc-component-id: sc-jwKygS */
.cVrFdq{width:25px;height:25px;}
/* sc-component-id: sc-lhVmIH */
.ebRfoq{height:31px;width:31px;height:32px;width:35px;}
/* sc-component-id: sc-bYSBpT */
.cTFmVV{color:#848484;margin-left:5px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;color:#505050;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;max-width:80px;position:relative;z-index:9;} @media (max-width:320px){.cTFmVV{-webkit-box-pack:end;-webkit-justify-content:flex-end;-ms-flex-pack:end;justify-content:flex-end;}} @media (min-width:321px){.cTFmVV{font-size:10px;-webkit-align-self:flex-start;-ms-flex-item-align:start;align-self:flex-start;line-height:10px;-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between;}} @media (min-width:1320px){.cTFmVV{max-width:100px;}}
/* sc-component-id: sc-dqBHgY */
.iJXzbF{margin-left:5px;margin-right:5px;-webkit-flex-shrink:7;-ms-flex-negative:7;flex-shrink:7;} @media (max-width:1320px){.iJXzbF{-webkit-flex-shrink:unset;-ms-flex-negative:unset;flex-shrink:unset;}} .iJXzbF > svg{height:11px;width:22px;}
/* sc-component-id: sc-gxMtzJ */
.XhtiU{position:relative;z-index:11;}
/* sc-component-id: sc-dfVpRl */
.IssOa{border:solid currentColor;border-width:0 2px 2px 0;display:inline-block;padding:3px;-webkit-transform:rotate(315deg);-ms-transform:rotate(315deg);transform:rotate(315deg);margin-left:6px;margin-bottom:0px;padding:4px;margin-left:0;}
/* sc-component-id: sc-gzOgki */
.hpiitK{cursor:pointer;height:31px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;border-radius:13px;color:#005599;margin-right:10px;}
/* sc-component-id: sc-iyvyFf */
.eYNWfi{max-width:110px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;margin-left:18px;margin-right:16px;font-size:10px;line-height:10px;} @media (max-width:1320px){.eYNWfi{margin-right:8px;margin-left:7px;max-width:88px;}}
/* sc-component-id: sc-kPVwWT */
.cFGkwO{position:absolute;left:0;top:0;width:100%;height:100%;z-index:10;}
/* sc-component-id: sc-17204d6-0 */
.ksfwxO{width:100%;min-height:90px;background-color:hsl(0,0%,100%);-webkit-transition:height 250ms ease,-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:end;-webkit-justify-content:flex-end;-ms-flex-pack:end;justify-content:flex-end;z-index:100;top:0;position:relative;} .header-fixed .ksfwxO{box-shadow:0 0 3px 0 rgba(0,0,0,0.25);} .ksfwxO > div:not(:last-child){-webkit-transition:-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:transform 250ms ease;transition:transform 250ms ease;} .header-small .ksfwxO{-webkit-transform:translateY(-45px);-ms-transform:translateY(-45px);transform:translateY(-45px);} .header-small .ksfwxO > div:not(:last-child){-webkit-transform:translateY(45px);-ms-transform:translateY(45px);transform:translateY(45px);} .header-small .ksfwxO:after{opacity:1;}
/* sc-component-id: sc-17204d6-1 */
.glCWyY{will-change:height;width:100%;height:90px;max-width:966px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;padding:8px 10px;-webkit-transition:height 250ms ease,-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;} @media (min-width:1320px){.glCWyY{max-width:1279px;}}
/* sc-component-id: sc-17204d6-2 */
.gRbbzQ{margin-left:0;-webkit-transition:-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:transform 250ms ease;transition:transform 250ms ease;} @media (min-width:1320px){.gRbbzQ{margin-left:81px;}} .header-small .gRbbzQ{-webkit-transform:translateY(22.5px);-ms-transform:translateY(22.5px);transform:translateY(22.5px);}
/* sc-component-id: sc-17204d6-3 */
.cBsAXS{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:space-evenly;-webkit-justify-content:space-evenly;-ms-flex-pack:space-evenly;justify-content:space-evenly;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;width:auto;min-width:200px;-webkit-transition:all 250ms ease;transition:all 250ms ease;} .header-small .cBsAXS{-webkit-align-items:flex-end;-webkit-box-align:flex-end;-ms-flex-align:flex-end;align-items:flex-end;width:225px;padding-bottom:2px;-webkit-transform:translateY(22.5px);-ms-transform:translateY(22.5px);transform:translateY(22.5px);} @media (min-width:1320px){.header-small .cBsAXS{width:270px;}}
/* sc-component-id: h7ai6e-0 */
.jkBCmt{height:px;width:auto;} .jkBCmt > path{fill:hsl(358,85%,52%);}
/* sc-component-id: sc-1tmv8ow-0 */
.jxozKL{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;min-height:38px;max-height:60px;min-width:82px;max-width:200px;} .jxozKL > svg,.jxozKL img{-webkit-transition:ease 250ms;transition:ease 250ms;min-height:48px;} .header-small .jxozKL > svg,.header-small .jxozKL img{min-height:30px;}
/* sc-component-id: sc-1tmv8ow-1 */
.kWZxJp{margin-right:33px;-webkit-transition:height 250ms ease,-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;transition:height 250ms ease,transform 250ms ease;} @media (min-width:1320px){.kWZxJp{margin-right:14px;}} .header-small .kWZxJp{-webkit-transform:translateY(22.5px);-ms-transform:translateY(22.5px);transform:translateY(22.5px);}
/* sc-component-id: sc-1hdqhk5-1 */
.bzyGcJ{width:23px;height:26px;}
/* sc-component-id: i4g2t1-0 */
.iSrBuD{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex:1 1 100%;-ms-flex:1 1 100%;flex:1 1 100%;height:100%;height:40px;max-width:200px;position:relative;overflow:hidden;width:100%;margin:auto 40px auto auto;-webkit-transition:max-width 250ms ease,-webkit-transform 250ms ease;-webkit-transition:max-width 250ms ease,transform 250ms ease;transition:max-width 250ms ease,transform 250ms ease;} @media (min-width:1320px){.iSrBuD{max-width:300px;margin-right:110px;}} .header-small .iSrBuD{height:29px;-webkit-transform:translateY(22.5px);-ms-transform:translateY(22.5px);transform:translateY(22.5px);}
/* sc-component-id: i4g2t1-1 */
.jNYXee{border-radius:20px;border:1px solid #B3B3B3;-webkit-transition:border-color 250ms;transition:border-color 250ms;height:100%;outline:none;font-size:14px;padding:0 60px 0 20px;-webkit-transition:width 250ms;transition:width 250ms;width:100%;} .jNYXee:-webkit-autofill > svg{display:none;}
/* sc-component-id: i4g2t1-2 */
.hnVber{pointer-events:none;position:absolute;top:0;bottom:0;margin:auto;right:52px;width:100px;height:17px;-webkit-transition:width 250ms,height 250ms,right 250ms;transition:width 250ms,height 250ms,right 250ms;} @media (min-width:1320px){.hnVber{right:56px;}} .header-small .hnVber{width:80px;height:14px;}
/* sc-component-id: i4g2t1-3 */
.khpNdV{outline:none;background-color:transparent;border:none;position:absolute;right:0px;top:0px;bottom:0px;border-left:none;border-top-right-radius:20px;border-bottom-right-radius:20px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;width:46px;-webkit-transition:background-color 250ms,border-color 250ms,width 250ms;transition:background-color 250ms,border-color 250ms,width 250ms;cursor:pointer;} .header-small .khpNdV{width:45px;}
/* sc-component-id: i4g2t1-4 */
.knsyFL{fill:#B3B3B3;width:19px;height:19px;}
/* sc-component-id: sc-1n274cu-0 */
.jWCHiP{-webkit-transition:margin-bottom 250ms;transition:margin-bottom 250ms;margin-bottom:10px;height:18px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;-webkit-align-items:flex-end;-webkit-box-align:flex-end;-ms-flex-align:flex-end;align-items:flex-end;color:#B3B3B3;} .header-small .jWCHiP{margin-bottom:0;} .jWCHiP > svg{-webkit-transition:-webkit-transform 250ms;-webkit-transition:transform 250ms;transition:transform 250ms;}
/* sc-component-id: sc-1n274cu-1 */
.fJtOws{font-size:12px;text-transform:uppercase;font-family:Roboto;} .header-small .fJtOws{display:none;}
/* sc-component-id: sc-1n274cu-2 */
.iGTYvo{cursor:pointer;height:62px;width:78px;-webkit-flex:1 1 auto;-ms-flex:1 1 auto;flex:1 1 auto;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-transition:color 100ms;transition:color 100ms;color:#505050;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;} @media (min-width:1320px){.iGTYvo{width:90px;}} .header-small .iGTYvo{height:100%;} .iGTYvo:hover{color:hsl(207,100%,30%);} .iGTYvo:hover .sc-1n274cu-0{color:hsl(207,100%,30%);} .header-small .iGTYvo:hover{padding-bottom:1px;position:relative;} .header-small .iGTYvo:hover:after{content:'';display:block;position:absolute;top:-5px;left:0;bottom:-5px;right:0;width:100%;height:auto;} .header-small .iGTYvo:hover .sc-1n274cu-0{display:none;} .header-small .iGTYvo:hover .sc-1n274cu-1{display:block;} .iGTYvo:active{color:hsl(207,100%,20%);} .iGTYvo:active .sc-1n274cu-0{color:hsl(207,100%,20%);}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-0 */
.dnyfQi{display:none;background-color:hsl(0,0%,100%);border-top:1px solid #eee;box-shadow:0 10px 20px rgba(0,0,0,0.15);width:100%;position:absolute;overflow:hidden;left:0;right:0;margin:auto;top:0;z-index:1;} @media (min-width:1320px){.dnyfQi{width:1320px;}}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-1 */
.CCcXq{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-2 */
.hDBAEv{width:166px;margin:14px 20px;}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-3 */
.hmsMhy{text-transform:uppercase;color:#505050;font-weight:700;font-family:Roboto;margin:6px 0;font-size:18px;}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-5 */
.jOCFMD{padding:5px 0;}
/* sc-component-id: sc-1t052e1-6 */
.EbvyV{cursor:pointer;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;color:#505050;-webkit-transition:color 100ms,text-shadow 100ms,border-color 100ms;transition:color 100ms,text-shadow 100ms,border-color 100ms;border-bottom:2px solid transparent;display:inline-block;font-size:14px;font-family:Roboto;} .EbvyV:hover{text-shadow:0.5px 0 0 hsl(207,100%,30%);color:hsl(207,100%,30%);border-color:hsl(207,100%,30%);}
/* sc-component-id: sc-16lo7si-0 */
.jJTitl .sc-1t052e1-0{position:fixed !important;bottom:54px !important;top:initial;z-index:100;}
/* sc-component-id: x0innb-0 */
.iFkrtZ{width:100%;height:100%;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;} .iFkrtZ .yb73jz-1{height:85px;-webkit-line-clamp:4;} .iFkrtZ .yvrmq1-1{margin-bottom:10px;} @media (max-width:1319px){.iFkrtZ .rq7q00-1:nth-child (n+16){display:none;}}
/* sc-component-id: x0innb-4 */
.bEcKxy{background-color:rgba(243,243,243,1576411200);background:transparent;} .bEcKxy .sc-1sk0bxl-0{background-color:rgba(243,243,243,1576411200);background:transparent;}
/* sc-component-id: sc-1fu2hk8-0 */
.ezOXAO{width:100%;display:-ms-grid;display:grid;grid-template-columns:repeat(3,1fr);grid-template-rows:auto 350px 200px auto 200px 200px 200px 200px 220px 200px 200px 200px auto auto;-ms-grid-columns:1fr 1fr 1fr;-ms-grid-rows:auto 350px 200px auto 200px 200px 200px 200px 220px 200px 200px 200px auto auto;} @media (min-width:1320px){.ezOXAO{display:-ms-grid;display:grid;grid-template-columns:repeat(4,1fr);grid-template-rows:auto 350px 200px auto 200px 200px 200px 220px 200px 200px 200px auto auto;-ms-grid-columns:1fr 1fr 1fr 1fr;-ms-grid-rows:auto 350px 200px auto 200px 200px 200px 220px 200px 200px 200px auto auto;}}
/* sc-component-id: sc-1fu2hk8-1 */
.buRYvt{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap;margin:-10px -10px;}
/* sc-component-id: sc-1fu2hk8-2 */
.sdkPM{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:1 / span 7;-ms-grid-row:1;-ms-grid-row-span:7;margin:10px;float:right;width:300px;z-index:4;} @media (min-width:1320px){.sdkPM{grid-column:4;-ms-grid-column:4;grid-row:1 / span 13;-ms-grid-row:1;-ms-grid-row-span:13;min-height:2050px;}}
/* sc-component-id: lpn5rg-1 */
.jfyVeE{position:relative;width:100%;z-index:1;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;margin:0 auto 20px;}
/* sc-component-id: lpn5rg-2 */
.ieuqMs{position:absolute;left:0;top:0;width:100%;height:100%;z-index:-1;}
/* sc-component-id: lpn5rg-3 */
.iXtKpT{width:972px;} @media (min-width:1320px){.iXtKpT{width:1260px;}}
/* sc-component-id: sc-1p6rq6b-2 */
.iRDKXw{padding:0 15px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;margin:0 -15px 20px;} @media (min-width:1320px){.iRDKXw{padding:0;margin:0 0 20px;}} .iRDKXw .sc-1p6rq6b-1{margin:0;}
/* sc-component-id: sc-3upbgf-0 */
.ivNvwy{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;min-width:970px;}
/* sc-component-id: sc-3upbgf-2 */
.dCeRQc{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;width:970px;padding-left:15px;padding-right:15px;margin:0 auto;background-color:#fff;} @media (min-width:1320px){.dCeRQc{width:1280px;padding:0 10px;}} @media (min-width:1320px){.dCeRQc{width:1280px;padding:0 10px;}} @media (min-width:1320px){}
/* sc-component-id: rmnfvs-0 */
.jfUSQI{z-index:5;padding-top:12px;} .jfUSQI .sc-3upbgf-2{margin-top:20px;} .jfUSQI .sc-3gh7lx-0{min-height:300px;}
/* sc-component-id: sc-1uat5g-0 */
.fsdEei{background-color:#fff;bottom:4px;color:#000;line-height:inherit;padding:2px 5px;margin-right:12px;text-transform:uppercase;font:100 14px 'Roboto Condensed',Arial,sans-serif;position:relative;word-break:break-all;}
/* sc-component-id: sc-1uat5g-1 */
.dMhfwA{-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;box-sizing:border-box;background-color:#FFDD00;color:#000;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;height:100%;margin:12px auto 12px -10px;margin-left:0;min-height:48px;overflow:hidden;width:100%;}
/* sc-component-id: sc-1uat5g-2 */
.exDfWr{font:100 24px 'Roboto Condensed',Arial,sans-serif;padding:10px;word-wrap:break-word;}
/* sc-component-id: sc-1uat5g-3 */
.iNPenL{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;color:inherit;} .iNPenL:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;}</style><div class="fuVCMJ iVBlPu "><div class="sc-fdvYTM eYKClI"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.eYKClI', 
        2, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div><div class="dYlNVo fTbiiy "><div class="sc-fdvYTM hkEqWJ"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.hkEqWJ', 
        7, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div><div class="bmNKMZ cPggtO "><div class="sc-fdvYTM IfDQu"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.IfDQu', 
        10, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div><div id="header-scroll-observer"></div><div id="site-header" data-st-area="Naglowek-duzy" class="sc-17204d6-0 ksfwxO"><div class="fiVhVb UevnW "><div class="sc-fdvYTM bBNPYN"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.bBNPYN', 
        6, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div><div class="sc-17204d6-1 glCWyY"><a class="sc-1gse0vk-0 sc-1tmv8ow-0 jxozKL sc-1tmv8ow-1 kWZxJp" href="https://www.wp.pl" title="Strona G≈Ç√≥wna WP.PL"><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><svg width="51" height="32" viewBox="0 0 51 32" preserveAspectRatio="xMidYMin slice" class="h7ai6e-0 jkBCmt"><path fill="#ED1C24" fill-rule="evenodd" d="M50.38 8.265c-.874-2.216-2.46-3.575-4.755-4.054-.4-.084-.812-.106-1.222-.147-.646-.06-1.294-.116-1.942-.17-.62-.051-1.24-.098-1.86-.15-.486-.037-.967-.078-1.451-.118-.47-.038-.942-.071-1.412-.122-.988-.11-2.168.395-2.6 1.615-.13.365-.19.74-.227 1.126-.092.994-.186 1.985-.283 2.979-.102 1.055-.211 2.11-.31 3.167a230.55 230.55 0 0 0-.236 2.647c-.093 1.108-.177 2.214-.262 3.319-.079 1.06-.151 2.117-.23 3.175-.013.188-.03.378-.057.563-.023.16-.095.243-.2.258a.328.328 0 0 1-.372-.25c-.037-.15-.061-.302-.092-.453a3209.303 3209.303 0 0 0-2.462-12.693c-.178-.904-.422-1.79-.834-2.618-.629-1.267-1.523-2.288-2.78-2.926-1.809-.919-3.704-1.096-5.649-.566a4.862 4.862 0 0 0-2.576 1.704c-.485.61-.82 1.3-1.054 2.044-.26.837-.363 1.704-.444 2.573-.105 1.138-.202 2.28-.303 3.42l-.398 4.4c-.104 1.162-.206 2.323-.313 3.483-.085.952-.176 1.905-.263 2.856-.03.34-.057.681-.092 1.022-.027.24-.124.34-.343.374-.268.044-.447-.073-.517-.354-.071-.29-.131-.583-.196-.877-.214-.952-.422-1.907-.643-2.857-.226-.972-.463-1.941-.699-2.91-.327-1.34-.652-2.681-.985-4.02-.276-1.096-.56-2.189-.843-3.282-.278-1.079-.561-2.16-.84-3.24-.198-.761-.402-1.524-.593-2.286-.251-1.012-.75-1.865-1.54-2.537A6.46 6.46 0 0 0 5.278.86c-1.414-.227-2.74.004-3.935.842-.58.405-1.01.932-1.218 1.631A2.952 2.952 0 0 0 .09 4.906c.187.738.408 1.463.626 2.19.258.868.536 1.73.8 2.598.308 1.014.609 2.028.912 3.042.266.887.534 1.773.802 2.662.264.875.527 1.747.788 2.623l.653 2.205c.246.821.495 1.64.743 2.462.208.693.422 1.384.623 2.082.251.861.51 1.724.88 2.543.414.922.993 1.716 1.781 2.342 1.178.933 2.534 1.38 4.002 1.514.807.074 1.612.024 2.414-.088 1.384-.192 2.698-.596 3.896-1.35 1.16-.73 2.09-1.68 2.69-2.943.42-.88.626-1.816.73-2.78.112-1.011.202-2.026.301-3.04l.398-4.04c.106-1.099.206-2.197.313-3.294.121-1.258.246-2.516.37-3.774.02-.2.037-.403.067-.603.03-.212.132-.322.303-.34.192-.02.313.064.388.269.017.053.03.106.042.162l.34 1.551c.335 1.528.671 3.052 1.009 4.578.303 1.381.606 2.763.917 4.145.31 1.382.618 2.762.943 4.138.162.683.413 1.334.802 1.918.843 1.254 2.01 1.921 3.493 2.014a6.193 6.193 0 0 0 2.212-.252c.97-.297 1.845-.77 2.578-1.494.872-.864 1.384-1.927 1.63-3.131.136-.665.183-1.342.253-2.013.147-1.387.293-2.774.438-4.164.119-1.166.232-2.333.352-3.499.08-.791.156-1.582.238-2.373.055-.513.11-1.025.17-1.568h.24c1.322.02 2.641.041 3.962.067.329.005.659.003.985.04 2.436.187 2.084 5.5.24 5.812-.357.06-.72.09-1.08.117-.614.047-1.23.079-1.844.119-.415.027-.747.22-1.003.542-.136.173-.266.36-.363.555-.38.756-.432 1.55-.238 2.364.086.36.243.697.492.978.27.308.606.444 1.01.396.19-.02.38-.045.57-.07.74-.093 1.48-.181 2.22-.28.474-.064.95-.132 1.406-.284 1.821-.599 3.115-1.77 3.796-3.62.37-1.01.542-2.057.594-3.124.04-.822.047-1.647-.077-2.465-.107-.713-.253-1.41-.517-2.08z"></path></svg></a><span class="sc-1hdqhk5-1 bzyGcJ"></span><div class="sc-17204d6-2 gRbbzQ"><div><div class="sc-kafWEX bpkvAs"><div class="sc-feJyhm gwkBwk"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/11.svg" class="sc-lhVmIH ebRfoq" alt="pogoda"/></div><div class="sc-gxMtzJ XhtiU"><div class="sc-hEsumM sc-bYSBpT cTFmVV"><div class="sc-cvbbAY cDfiQI"><div class="sc-brqgnP hEkuwW"><span disabled="" class="sc-gPEVay dcXFjq"><span class="sc-jlyJG gRYMiq">Warszawa</span><svg width="5px" height="10px" viewBox="0 0 12 7" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="sc-frDJqD hcdxCt"><g id="Symbols" stroke="none" stroke-width="1" fill="none" fill-rule="evenodd"><g id="ikony-/-12-/-&gt;" transform="translate(0.000000, -3.000000)" fill="#005599" fill-rule="nonzero"><path d="M6,7.58578644 L10.2928932,3.29289322 C10.6834175,2.90236893 11.3165825,2.90236893 11.7071068,3.29289322 C12.0976311,3.68341751 12.0976311,4.31658249 11.7071068,4.70710678 L6.70710678,9.70710678 C6.31658249,10.0976311 5.68341751,10.0976311 5.29289322,9.70710678 L0.292893219,4.70710678 C-0.0976310729,4.31658249 -0.0976310729,3.68341751 0.292893219,3.29289322 C0.683417511,2.90236893 1.31658249,2.90236893 1.70710678,3.29289322 L6,7.58578644 Z" id="Path-4"></path></g></g></svg></span></div></div><div class="sc-iELTvK Pwmdu">5</div></div></div><div class="sc-iyvyFf eYNWfi"><svg width="35" height="35" viewBox="0 0 35 35" class="sc-jwKygS cVrFdq"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><circle cx="17.5" cy="17.5" r="17.5" fill="#FFF"></circle><path fill="#7ed321" d="M16 34.937C7.037 34.176 0 26.66 0 17.5 0 7.835 7.835 0 17.5 0S35 7.835 35 17.5c0 9.16-7.037 16.676-16 17.437V24h-3v10.937z"></path><path fill="#FFF" d="M12.01 26h-.462a4.548 4.548 0 0 1-4.525-5 5.553 5.553 0 0 1 3.77-4.717A2.57 2.57 0 0 1 10.036 14c.287-1.73 1.784-3 3.539-3h.461a3.5 3.5 0 1 1 6.93 0h.461a3.587 3.587 0 0 1 3.539 3 2.575 2.575 0 0 1-.759 2.283A5.553 5.553 0 0 1 27.977 21a4.548 4.548 0 0 1-4.526 5h-.46a1.154 1.154 0 0 1-.049.5l-.155.47A1.5 1.5 0 0 1 21.363 28h-7.725a1.5 1.5 0 0 1-1.425-1.03l-.155-.47a1.138 1.138 0 0 1-.049-.5z"></path></g></svg><div class="sc-dqBHgY iJXzbF">Wspania≈Çe powietrze</div><svg width="20" height="10" viewBox="0 0 1017 512"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><path d="M502.3 250.8c0 77.6-35.2 146.9-90.6 193V300.6h-33.3v166.6A250.8 250.8 0 0 1 .7 250.8l.1-7.5c6-5.8 13-12.3 20.7-19.4l5.1-4.9 5.5-4.9c3.6-3.4 7.6-6.7 11.5-10.2 7.9-6.9 16.2-14.2 25-21.3a682 682 0 0 1 56.4-42l7.4-4.9 7.6-4.6c5-3.2 10.1-6 15.1-9 2.5-1.5 5.1-2.8 7.7-4.2l7.6-4.1c2.5-1.4 5-2.5 7.6-3.8l7.5-3.7 15-6.8 14.6-6 14.1-5.1c2.3-1 4.6-1.7 6.8-2.4 2.3-.7 4.5-1.3 6.7-2.1l6.4-2.1 6.2-1.7 11.5-3.2 10.3-2.5 4.6-1.2 2.1-.6 2.2-.4c5.5-1.1 9.8-2.1 12.8-2.8l4.5-1.2-4.5-1.2-12.7-3.2-2.1-.4-2.3-.4-4.9-.7-11.2-1.4c-2-.3-4-.3-6.1-.4l-6.6-.3-6.9-.2c-2.4-.1-4.8.1-7.2.2l-7.6.3-7.9.6-8.1 1-8.3 1.2-17.2 3.5c-5.8 1.6-11.7 3.2-17.7 5.1-5.8 2-11.8 4.1-17.8 6.4l-8.9 3.8c-3 1.3-6 2.6-8.9 4.1l-8.8 4.4c-3 1.5-5.8 3.2-8.7 4.8l-8.5 5-8.4 5.4a335.6 335.6 0 0 0-58.9 49.8 338.7 338.7 0 0 0-38.3 49.6A251 251 0 0 1 388.9 41l-.2.3-2.8 3.5-3 3.6c-1.9 2.4-4.1 4.8-6.3 7.3-4.5 4.8-9.4 9.8-14.7 14.5-1.2 1.3-2.7 2.3-4 3.5-1.4 1.2-2.7 2.5-4.2 3.5-2.9 2.3-5.7 4.6-8.8 6.7A201 201 0 0 1 326.1 96c-1.6 1-3.3 1.8-5 2.7-1.6.8-3.2 1.9-4.9 2.6l-5.1 2.5-5.1 2.3-5.2 2.2-2.5 1.1-2.6 1-5.2 1.9-2.5 1-2.6.9-10.2 3.3-9.9 2.9-9.5 2.5-4.6 1.2-4.5.9-8.4 2-7.7 1.6-6.8 1.5-5.9 1.1c-7 1.3-11.2 2.4-11.2 2.4s4 1.3 11.2 3c1.8.4 3.8.9 5.9 1.2l7.1 1.1 8.1 1c2.9.3 5.9.4 9.1.6l4.9.2h5l10.7-.4 11.2-1.2c1.9-.1 3.9-.6 5.8-.9l5.9-1.1 3-.6 3-.8 6-1.6c4.1-.9 8-2.5 12.1-3.9 2-.6 4-1.5 6-2.3l6-2.6 5.8-2.9 5.8-3.1a156 156 0 0 0 39.6-32.6l3.9-4.7 3.6-4.8A131.5 131.5 0 0 0 401.7 50a250.6 250.6 0 0 1 100.6 200.8z" fill="#36A1D8"></path><path d="M217.3 439.5c7.5 0 14.8-1.5 21.7-4.3a57.3 57.3 0 0 0 29.4-29.6 54.4 54.4 0 0 0 0-43.3 52.8 52.8 0 0 0-11.8-17.7 55.6 55.6 0 1 0-39.3 94.9zm0-144.4a88.7 88.7 0 0 1 88.9 88.8v83.3h-33.3v-13.9a88.4 88.4 0 0 1-90.1 12.5 89 89 0 0 1-47.4-47.3 88.7 88.7 0 0 1 0-69.2 93.3 93.3 0 0 1 19-28.3 88.5 88.5 0 0 1 62.9-25.9zm191.5-41.6a18.7 18.7 0 0 0-13.7-5.7c-5.4 0-10 1.9-13.8 5.7-3.8 3.8-5.7 8.4-5.7 13.8s1.9 9.9 5.7 13.7c3.8 3.8 8.4 5.7 13.8 5.7 5.3 0 9.9-1.9 13.7-5.7 3.8-3.8 5.7-8.3 5.7-13.7 0-5.4-1.9-10-5.7-13.8zm2.9 47.1v143.2a251.9 251.9 0 0 1-33.3 23.4V300.6h33.3z" fill="#FFF"></path><path d="M653.1 369.5a53.3 53.3 0 0 0-19.5-29.5 54.5 54.5 0 0 0-34-11.6 55 55 0 0 0-51.3 33.9 55.2 55.2 0 0 0-4.3 21.6v83.3h-33.3v-83.3a89.4 89.4 0 0 1 25.9-62.9 88.7 88.7 0 0 1 63-25.9 88.7 88.7 0 0 1 85.8 65.8l-32.3 8.6zm79.7-102.2h33.4v199.9h-33.4V267.3zm283.3 33.3v166.6c0 15.9-4 30.8-11.9 44.5L975.3 495a54 54 0 0 0 7.5-27.8v-13.9l-1.6 1.1a86.4 86.4 0 0 1-54 18.4 85.7 85.7 0 0 1-54-18.4 85.7 85.7 0 0 1-24.4-28.8c-7-13-10.4-26.9-10.4-41.7v-83.3h33.3v83.3a54.2 54.2 0 0 0 18.7 41.7 54.6 54.6 0 0 0 36.8 13.9 54 54 0 0 0 36.7-13.9 53.1 53.1 0 0 0 17.3-28.9c1.1-4.2 1.6-8.4 1.6-12.8v-83.3h33.3z" fill="#36A1D8"></path><path d="M303.3 68.2l-4.5 1.2c-3 .7-7.3 1.7-12.8 2.8l-2.2.4-2.1.6-4.6 1.2-10.3 2.5-11.5 3.2-6.2 1.7-6.4 2.1c-2.2.8-4.4 1.4-6.7 2.1-2.2.7-4.5 1.4-6.8 2.4l-14.1 5.1-14.6 6-15 6.8-7.5 3.7c-2.6 1.3-5.1 2.4-7.6 3.8l-7.6 4.1c-2.6 1.4-5.2 2.7-7.7 4.2-5 3-10.1 5.8-15.1 9l-7.6 4.6-7.4 4.9a606.3 606.3 0 0 0-56.4 42c-8.8 7.1-17.1 14.4-25 21.3-3.9 3.5-7.9 6.8-11.5 10.2l-5.5 4.9-5.1 4.9A1250 1250 0 0 0 .8 243.3a251 251 0 0 1 4-38.1 330.5 330.5 0 0 1 97.2-99.4l8.4-5.4 8.5-5c2.9-1.6 5.7-3.3 8.7-4.8l8.8-4.4c2.9-1.5 5.9-2.8 8.9-4.1l8.9-3.8c6-2.3 12-4.4 17.8-6.4 6-1.9 11.9-3.5 17.7-5.1l17.2-3.5 8.3-1.2 8.1-1 7.9-.6 7.6-.3c2.4-.1 4.8-.3 7.2-.2l6.9.2 6.6.3c2.1.1 4.1.1 6.1.4l11.2 1.4 4.9.7 2.3.4 2.1.4a371.4 371.4 0 0 1 17.2 4.4zM401.7 50a154.9 154.9 0 0 1-15.3 27.2l-3.6 4.8-3.9 4.7a143.7 143.7 0 0 1-39.6 32.6l-5.8 3.1-5.8 2.9-6 2.6c-2 .8-4 1.7-6 2.3-4.1 1.4-8 3-12.1 3.9l-6 1.6-3 .8-3 .6-5.9 1.1c-1.9.3-3.9.8-5.8.9l-11.2 1.2-10.7.4h-5l-4.9-.2c-3.2-.2-6.2-.3-9.1-.6l-8.1-1-7.1-1.1c-2.1-.3-4.1-.8-5.9-1.2-7.2-1.7-11.2-3-11.2-3s4.2-1.1 11.2-2.4l5.9-1.1 6.8-1.5 7.7-1.6 8.4-2 4.5-.9 4.6-1.2 9.5-2.5 9.9-2.9 10.2-3.3 2.6-.9 2.5-1 5.2-1.9 2.6-1 2.5-1.1 5.2-2.2 5.1-2.3 5.1-2.5c1.7-.7 3.3-1.8 4.9-2.6 1.7-.9 3.4-1.7 5-2.7a201 201 0 0 0 18.8-12.1c3.1-2.1 5.9-4.4 8.8-6.7 1.5-1 2.8-2.3 4.2-3.5 1.3-1.2 2.8-2.2 4-3.5 5.3-4.7 10.2-9.7 14.7-14.5 2.2-2.5 4.4-4.9 6.3-7.3l3-3.6 2.8-3.5.2-.3a293 293 0 0 1 12.8 9zm18.6 178.8a6.2 6.2 0 0 1 1.3 6.5 6.5 6.5 0 0 1-6.7 3.9c-3.5-.5-5.6-4-8.5-5.7a23.6 23.6 0 0 0-27.7 2.6l-.9.8a6.2 6.2 0 0 1-7.7.7 6.3 6.3 0 0 1-.9-9.7 35.9 35.9 0 0 1 51.1.9z" fill="#FFF"></path><path d="M439.4 223a6.3 6.3 0 0 1-8.2-1.3l-1.3-1.6a46.3 46.3 0 0 0-70.1.6 6.3 6.3 0 0 1-8.2 1.1 6.2 6.2 0 0 1-1.4-9.2 59.2 59.2 0 0 1 90.8 1.3 6.2 6.2 0 0 1-1.6 9.1z" fill="#FFF"></path><path d="M461.6 211.6a6.3 6.3 0 0 1-8.3-1.6 73.2 73.2 0 0 0-116.7-1.5 6.3 6.3 0 0 1-9.7-7.9 85.7 85.7 0 0 1 136.4 2c2.1 2.9 1.4 7-1.7 9z" fill="#FFF"></path><text font-family="Lato-Regular, Lato" font-size="160" fill="#F26B6B"></text></g></svg></div><a href="https://pogoda.wp.pl/pogoda-na-dzis/warszawa/756135" class="sc-kPVwWT cFGkwO"></a><a href="https://pogoda.wp.pl/pogoda-na-dzis/warszawa/756135" target="_blank" rel="noopener" title="Prognoza godzinowa Warszawa" class="sc-gzOgki hpiitK"><span direction="right" class="sc-jKJlTe sc-dfVpRl IssOa"></span></a></div></div></div><form action="//szukaj.wp.pl/szukaj.html" method="get" class="i4g2t1-0 iSrBuD"><input type="text" name="q" value="" class="i4g2t1-1 jNYXee"/><svg viewBox="0 0 172 29" width="172" height="29" class="i4g2t1-2 hnVber"><g fill="none"><path d="M0 15.1c0-2 1.4-4 3.6-4s3.6 1.6 3.6 4v.3H1.3c0 1.5 1.2 2.3 2.3 2.3.8 0 1.6-.3 2-1.2l1.2.5c-.4 1-1.5 2-3.2 2C1.5 19 0 17.3 0 15zm29.2.5s-.6-.5-1.8-.5c-1.4 0-2 .8-2 1.4 0 .8.8 1.2 1.5 1.2 1.1 0 2.3-1 2.3-2.1zM47 15c0-2 1.4-4 3.6-4s3.6 1.6 3.6 4v.3h-5.8c0 1.5 1.2 2.3 2.3 2.3.8 0 1.6-.3 2-1.2l1.2.5c-.4 1-1.5 2-3.2 2-2.2 0-3.7-1.7-3.7-3.9zm8 0c0-2.2 1.6-4 3.4-4a3 3 0 0 1 2.5 1.3V8.1h1.4v10.6H61v-1a3 3 0 0 1-2.6 1.3c-1.7 0-3.4-1.7-3.4-4zm17 0c0-1.6-1-2.6-2.3-2.6-1.2 0-2.3 1-2.3 2.6 0 1.7 1 2.6 2.3 2.6 1.2 0 2.3-1 2.3-2.6zM3.6 12.4c-1 0-1.9.7-2.1 1.8h4.2c0-.6-.6-1.8-2.1-1.8zm6 0c.4-.7 1.4-1.2 2.4-1.2 1.8 0 2.8 1.3 2.8 3v4.5h-1.4v-4.2c0-1.5-.8-2-1.8-2-1.2 0-2 1-2 2.2v4H8.4v-7.3h1.3v1zm8.2-1l-.1 1c.5-.6 1.4-1.2 2.4-1.2 1.8 0 2.8 1.3 2.8 3v4.6h-1.4v-4.3c0-1.5-.8-2-1.8-2-1.2 0-2 1-2 2.2v4h-1.3V8h1.4v3.4zm6.2 5.1c0-1.6 1.5-2.5 3.2-2.5 1 0 1.7.3 2 .4v-.2c0-1-.9-1.8-2-1.8-.7 0-1.4.4-1.6 1.1l-1.3-.5c.2-.7 1.1-1.8 3-1.8 1.7 0 3.2 1 3.2 3.1v4.4h-1.3v-1c-.5.6-1.2 1.3-2.5 1.3-1.5 0-2.7-1-2.7-2.5zm9.2-4c.5-.7 1.4-1.3 2.4-1.3 1.9 0 2.8 1.3 2.8 3v4.5H37v-4.2c0-1.5-.7-2-1.8-2-1.2 0-1.9 1-1.9 2.2v4H32v-7.3h1.3v1zm6.2 2.6c0-2.2 1.6-4 3.8-4 1.8 0 2.8 1.1 3.2 2.2l-1.2.5a2 2 0 0 0-2-1.4c-1.2 0-2.4 1.1-2.4 2.7s1.2 2.6 2.3 2.6c1 0 1.8-.5 2.2-1.3l1.2.5c-.5 1-1.5 2-3.3 2-2.2 0-3.7-1.6-3.7-3.8zm11.3-2.7c-1 0-1.9.7-2.1 1.8h4.2c0-.6-.6-1.8-2.1-1.8zM61 15.1c0-1.7-1.1-2.6-2.3-2.6-1.3 0-2.4 1-2.4 2.6s1.1 2.6 2.4 2.6c1.2 0 2.3-1 2.3-2.6zm6.4 2.6v1h-1.3V8h1.3v4.4a3 3 0 0 1 2.5-1.2c1.9 0 3.5 1.6 3.5 3.9 0 2.2-1.6 3.9-3.5 3.9a3 3 0 0 1-2.5-1.3zm7.2 4.3l1.7-3.7-3-6.9h1.5l2.1 5.3 2.2-5.3h1.5L76 22h-1.4z" fill="#000" opacity=".5"></path><path d="M94.8 0c3.4 0 5.9 1.3 7.7 3l-2.1 2.3a8 8 0 0 0-13.5 6 8 8 0 0 0 8 8c2.8 0 4.5-1.1 5.6-2.2.9-.9 1.4-2.1 1.6-3.9H95v-3h10l.2 2a10 10 0 0 1-2.6 7c-2 2.1-4.5 3.2-7.8 3.2-6.2 0-11.4-5-11.4-11.2C83.5 5 88.7 0 94.8 0z" fill="#4285F4"></path><path d="M113.6 8a7 7 0 0 0-7.2 7.2c0 4.1 3.2 7.2 7.2 7.2s7.2-3 7.2-7.2a7 7 0 0 0-7.2-7.2zm0 11.5c-2.2 0-4-1.8-4-4.3 0-2.6 1.8-4.4 4-4.4s4 1.8 4 4.4c0 2.5-1.8 4.3-4 4.3z" fill="#EA4335"></path><path d="M129.4 8a7 7 0 0 0-7.2 7.2c0 4.1 3.2 7.2 7.2 7.2s7.2-3 7.2-7.2a7 7 0 0 0-7.2-7.2zm0 11.5c-2.2 0-4-1.8-4-4.3 0-2.6 1.8-4.4 4-4.4s4 1.8 4 4.4c0 2.5-1.8 4.3-4 4.3z" fill="#FBBC05"></path><path d="M148.8 8.4v1.2h-.2A5 5 0 0 0 145 8c-3.7 0-7 3.1-7 7.2 0 4 3.3 7.2 7 7.2a5 5 0 0 0 3.7-1.7h.2v1c0 2.8-1.5 4.3-4 4.3a4 4 0 0 1-3.5-2.6l-2.8 1.2c.8 2 3 4.2 6.4 4.2 3.7 0 6.8-2.1 6.8-7.5V8.4h-3zM145 19.5c-2.1 0-4-1.8-4-4.3 0-2.6 1.9-4.4 4-4.4 2.2 0 3.9 1.8 3.9 4.4 0 2.5-1.7 4.3-3.9 4.3z" fill="#4285F4"></path><path fill="#34A853" d="M154 .8h3.1v21.1H154z"></path><path d="M165.8 19.5c-1.6 0-2.8-.7-3.5-2.1l9.6-4-.3-.8c-.6-1.7-2.4-4.6-6.1-4.6-3.8 0-6.8 2.9-6.8 7.2 0 4 3 7.2 7 7.2 3.4 0 5.3-2 6.1-3.2l-2.5-1.6c-.8 1.1-1.9 2-3.5 2zm-.3-8.7c1.3 0 2.4.6 2.7 1.5l-6.4 2.7a4 4 0 0 1 3.7-4.2z" fill="#EA4335"></path></g></svg><button type="submit" class="i4g2t1-3 khpNdV"><svg viewBox="0 0 17 17" width="17" height="17" class="i4g2t1-4 knsyFL"><path fill="inherit" d="M12 7.4v-.3a5 5 0 0 0-5-5 5 5 0 0 0-5 5 5 5 0 0 0 5 5c1.5 0 3.3-.9 4.3-2.1l5.7 5.6-1.4 1.4-4.3-4.4a7.2 7.2 0 0 1-9.9-1.3 7.1 7.1 0 0 1 1.4-9.9A7 7 0 0 1 14 7l-.2 1.4-1.8-1z"></path></svg></button></form><div class="sc-17204d6-3 cBsAXS"><a href="https://poczta.wp.pl" class="sc-1n274cu-2 iGTYvo"><div class="sc-1n274cu-0 jWCHiP"><svg width="24" height="17" viewBox="0 0 24 17" class="sc-1xh8c9w-0 iRWaWF"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><path d="M0-4h24v25H0z"></path><path fill="currentColor" d="M.944 16.008C.514 15.587 0 14.818 0 13.544V3.187c0-.148.012-.292.037-.428C.273 1.425 1.354 0 3.677 0h17.24a2.506 2.506 0 0 1 2.3 1.756 2.52 2.52 0 0 1-.793 2.706A2624.05 2624.05 0 0 0 15.82 10c-1.827 1.606-3.996 1.705-5.954.27a1 1 0 0 1-.06-.047L4.029 5.232a.96.96 0 1 1 1.255-1.454l5.747 4.965c1.21.87 2.396.807 3.528-.191.064-.055 4.806-4.043 6.636-5.566a.588.588 0 0 0 .19-.652.574.574 0 0 0-.504-.413H3.678c-1.275 0-1.655.638-1.75 1.173a.536.536 0 0 0-.007.093v10.357c0 .488.117.842.359 1.083.346.345.924.42 1.12.42h16.343a.96.96 0 1 1 0 1.921H3.423c-.294 0-1.549-.05-2.479-.96z"></path></g></svg></div><span class="sc-1n274cu-1 fJtOws">Poczta</span></a><a href="https://pilot.wp.pl/tv?utm_source=stronaglowna_wp&amp;utm_medium=belka_sg&amp;utm_campaign=wppilot" class="sc-1n274cu-2 iGTYvo"><div class="sc-1n274cu-0 jWCHiP"><style data-styled="lfNLtx igTMOs jmMlLd dNLFYT bKcIYw bJpqoN fYJZWN crMMGw lniExN iSNSBi ktWcUi jpEveQ ghdrLT eQLMr iDFmLo ihztKd kmAPeC ktKQkA ipIvdO" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: x0innb-3 */
.lfNLtx{margin-bottom:0;margin-top:0;}
/* sc-component-id: vnwe40-0 */
.igTMOs{margin-top:4px;}
/* sc-component-id: x0innb-5 */
.dNLFYT{background-color:rgba(243,243,243,1576411200);background:transparent;} .dNLFYT .sc-1sk0bxl-0{background-color:rgba(243,243,243,1576411200);background:transparent;}
/* sc-component-id: x0innb-2 */
.bKcIYw{margin-top:auto;} @media (min-width:1320px){.bKcIYw{margin-top:0px;margin-bottom:20px;}}
/* sc-component-id: sc-6pw2ub-0 */
.bJpqoN{background:#ffffff;border:1px solid #EEEEEE;width:300px;height:250px;-webkit-transform:translateZ(0);-ms-transform:translateZ(0);transform:translateZ(0);font:400 14px 'Roboto',Arial,sans-serif;position:relative;z-index:1;}
/* sc-component-id: qrnozz-0 */
.fYJZWN{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:stretch;-webkit-box-align:stretch;-ms-flex-align:stretch;align-items:stretch;}
/* sc-component-id: sc-179rpzb-0 */
.crMMGw{color:#505050;-webkit-transition:color 100ms;transition:color 100ms;font-size:10px;line-height:1.6;-webkit-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;user-select:none;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;outline:none;background-color:transparent;-webkit-transition:color 100ms,color 100ms;transition:color 100ms,color 100ms;cursor:pointer;padding:9px 0 5px;opacity:0.3;position:relative;overflow:hidden;height:55px;border:1px solid #eee;width:calc(100% / 4);-webkit-transition:background-color 100ms,color 100ms;transition:background-color 100ms,color 100ms;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;border-right:none;border-top:none;color:#005599;border-bottom-color:transparent;cursor:initial;} .crMMGw:not(:hover){-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;} .crMMGw svg{margin-bottom:3px;fill:#909090;} .crMMGw:hover{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;cursor:wait;} .crMMGw:first-child{border-left:none;} .crMMGw:before{content:'';position:absolute;top:0;left:0;right:0;height:3px;background-color:#005599;-webkit-transform:translateY(0px);-ms-transform:translateY(0px);transform:translateY(0px);-webkit-transition:-webkit-transform 100ms;-webkit-transition:transform 100ms;transition:transform 100ms;} .crMMGw svg{fill:#005599;}.lniExN{color:#505050;-webkit-transition:color 100ms;transition:color 100ms;font-size:10px;line-height:1.6;-webkit-user-select:none;-moz-user-select:none;-ms-user-select:none;user-select:none;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;outline:none;background-color:transparent;-webkit-transition:color 100ms,color 100ms;transition:color 100ms,color 100ms;cursor:pointer;padding:9px 0 5px;opacity:0.3;position:relative;overflow:hidden;height:55px;border:1px solid #eee;width:calc(100% / 4);-webkit-transition:background-color 100ms,color 100ms;transition:background-color 100ms,color 100ms;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;border-right:none;border-top:none;cursor:pointer;} .lniExN:not(:hover){-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;} .lniExN svg{margin-bottom:3px;fill:#909090;} .lniExN:hover{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;cursor:wait;} .lniExN:first-child{border-left:none;} .lniExN:before{content:'';position:absolute;top:0;left:0;right:0;height:3px;background-color:#005599;-webkit-transform:translateY(-4px);-ms-transform:translateY(-4px);transform:translateY(-4px);-webkit-transition:-webkit-transform 100ms;-webkit-transition:transform 100ms;transition:transform 100ms;}
/* sc-component-id: qrnozz-1 */
.iSNSBi{margin-bottom:0;margin-top:auto;}
/* sc-component-id: ntmwwa-0 */
.ktWcUi{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:stretch;-webkit-box-align:stretch;-ms-flex-align:stretch;align-items:stretch;}
/* sc-component-id: sc-6gc4yx-0 */
.jpEveQ{height:188px;-webkit-flex:0 0 100%;-ms-flex:0 0 100%;flex:0 0 100%;width:100%;max-width:298px;}
/* sc-component-id: sc-jbKcbu */
.ghdrLT{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;padding:14px 11px 10px 11px;}
/* sc-component-id: sc-dNLxif */
.eQLMr{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;padding:0 6px;margin-bottom:13px;}
/* sc-component-id: sc-brqgnP */
.iDFmLo{font-size:14px;color:#000;text-transform:uppercase;} .iDFmLo .sc-jKJlTe{padding:3px;}
/* sc-component-id: sc-gPEVay */
.ihztKd{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;max-width:270px;overflow:hidden;display:inline-block;opacity:0.3;} .ihztKd:hover{-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;cursor:wait;}
/* sc-component-id: sc-jWBwVP */
.kmAPeC{display:inline-block;margin-bottom:5px;}
/* sc-component-id: sc-uJMKN */
.ktKQkA{color:#848484;font-size:10px;margin-left:auto;margin-bottom:6px;}
/* sc-component-id: sc-bbmXgH */
.ipIvdO{margin-left:33px;}</style><svg width="25" height="20" viewBox="0 0 25 20"><g stroke="none" stroke-width="1" fill="none" fill-rule="evenodd"><path fill="currentColor" d="M22.0342071,9.91120061 L22.0342071,15.4757098 C22.0342071,15.9729122 21.5387539,16.5 21.0416514,16.5 C20.5444489,16.5 20.0342071,15.9729122 20.0342071,15.4757098 C20.0342071,15.4757098 20.069549,12.4347268 20.0986507,9.93274663 C20.3926532,9.97703991 20.6936453,10 21,10 C21.3526696,10 21.6982327,9.96957289 22.0342071,9.91120061 Z M15.0829584,5 L3.58313854,5 C2.38899241,5 2.12312538,5.6825943 2.03420705,6.18419769 C2.02990616,6.20880276 2.03420705,7 2.03420705,6.5 L2.08072887,16.5912096 C2.08072887,17.0485039 2.19065153,17.3804723 2.41689816,17.6061188 C2.74126502,17.9295855 3.2830767,18.0001 3.4810175,18 L18.0342071,18 C18.5314095,18 18.8004751,18.5027975 18.8004751,19 C18.8004751,19.4971025 18.5314095,20.0001 18.0342071,20.0001 L3.11573516,20.0001 C2.86348317,20.0001 1.68744077,19.9522902 0.81566108,19.1001145 C0.411877853,18.7054332 0.0684141013,17.693546 0.0684141013,16.5 L0,6.08508032 C1.93143302e-17,5.94725191 0.0115023708,5.81242412 0.0342070506,5.68419769 C0.255952756,4.43383997 1.53663109,3 3.71468002,3 L8.04887337,3 C10.0342071,3 12.0342071,3.00210043 14.0342071,3 C14.0342071,3 14.4693649,3.00006119 15.0829276,3.00018357 C15.0283881,3.32533419 15,3.6593519 15,4 C15,4.34071221 15.0283988,4.67479153 15.0829584,5 Z" fill-rule="nonzero"></path><path fill="currentColor" d="M13.7653362,11.9850279 L9.81834321,14.9012448 C9.4683765,15.1593643 9,14.881448 9,14.4154625 L9,8.58379003 C9,8.11856587 9.4683765,7.84064964 9.81834321,8.0987691 L13.7653362,11.014986 C13.9111414,11.1185678 14,11.3023716 14,11.5003877 C14,11.6984037 13.9111414,11.8822076 13.7653362,11.9857893 L13.7653362,11.9850279 Z" fill-rule="nonzero"></path><circle fill="#ED1C24" cx="21" cy="4" r="4"></circle></g></svg></div><span class="sc-1n274cu-1 fJtOws">WP Pilot</span></a><a href="http://tv.wp.pl/" class="sc-1n274cu-2 iGTYvo"><div class="sc-1n274cu-0 jWCHiP"><svg width="23" height="21" viewBox="0 0 23 21"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><path d="M0 0h24v25H0z"></path><path fill="currentColor" d="M20 5.002L15 5c1.065-.898 2.584-2.662 3.43-3.366A.9.9 0 1 0 17.278.25c-1.368 1.14-3.614 3.548-4.27 4.118l-.147.13c-.592.531-.89.797-1.861.002C9.354 3.153 6.525.264 6.498.24A.9.9 0 0 0 5.276 1.56C5.368 1.647 7.43 3.638 9.015 5H4.68C2.502 5 1.222 6.434 1 7.684a2.306 2.306 0 0 0-.034.401l.068 9.415c0 1.194.344 2.205.747 2.6.872.852 2.048.9 2.3.9H19c.497 0 .766-.503.766-1s-.269-1-.766-1H4.447c-.198 0-.74-.07-1.064-.394-.227-.226-.336-.557-.336-1.015L3 8.5c0 .5-.004-.291 0-.316C3.089 7.683 3.355 7 4.549 7h15.217l.067.002c.437 0 .638.153.752.268.385.39.52 1.175.517 1.429L21 16.476c0 .497.51 1.024 1.007 1.024.498 0 .993-.527.993-1.024V8.5c.004-.223-.035-1.705-.993-2.685-.513-.525-1.206-.806-2.007-.813z"></path></g></svg></div><span class="sc-1n274cu-1 fJtOws">Program TV</span></a></div></div></div><div class="sc-16lo7si-0 jJTitl"><div class="sc-1t052e1-0 dnyfQi"><ul class="sc-1t052e1-1 CCcXq"><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Informacje</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://pogoda.wp.pl" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Pogoda</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://opinie.wp.pl" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Opinie</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://tv.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Program TV</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://video.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Video WP</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://telewizja.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Telewizja WP</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://dziejesie.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">#dziejesie - daj znaƒá¬†WP</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.money.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Money.pl</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://finanse.wp.pl/ " class="sc-1t052e1-6 EbvyV">WP Finanse</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.money.pl/pit/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">PIT 2018</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.money.pl/gielda/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Gie≈Çda</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.money.pl/pieniadze/nbp/srednie/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kursy walut</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://msp.money.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Firma</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.money.pl/rejestr-firm/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">KRS</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://prawo.money.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Prawo</a></li></ul></li><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Sport</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/ekstraklasa" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Ekstraklasa</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://fantasyliga.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Fantasy Liga</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kolarstwo</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/koszykowka" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Koszyk√≥wka</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/la" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Lekkoatletyka</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/moto" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Moto</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Pi≈Çka no≈ºna</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-reczna" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Pi≈Çka rƒôczna</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Siatk√≥wka</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Skoki narciarskie</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/sporty-walki" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Sporty walki</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowybar.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">WP SportowyBar</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">WP SportoweFakty</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/zimowe" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Zimowe</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/zuzel" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">≈ªu≈ºel</a></li></ul></li><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Rozrywka i styl</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.dobreprogramy.pl" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Sprzƒôt i oprogramowanie</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://dom.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Dom</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://facet.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Facet</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://film.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Film</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://gwiazdy.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Gwiazdy</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://gryonline.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">GryOnline</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://gry.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Gry</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://centralagier.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Centrala Gier</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://kafeteria.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kafeteria</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://kobieta.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kobieta</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://ksiazki.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">KsiƒÖ≈ºki</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://kuchnia.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kuchnia</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://moto.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Moto</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://tech.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Tech</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://teleshow.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Teleshow</a></li></ul></li><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Zdrowie i dziecko</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://parenting.pl/portal/ciaza" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">CiƒÖ≈ºa i por√≥d</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://parenting.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Parenting</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://ranking.abczdrowie.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Ranking lekarzy</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://parenting.pl/portal/rozwoj-niemowlecia-miesiac-po-miesiacu" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Rozw√≥j dziecka</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://portal.abczdrowie.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Zdrowie</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://portal.abczdrowie.pl/zywienie" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Zdrowe od≈ºywianie</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://fitness.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Fitness</a></li></ul></li><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Turystyka</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://turystyka.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Turystyka</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://turystyka.wp.pl/na-sniegu" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Narty</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.wakacje.pl/?utm_source=wp-pl&amp;utm_medium=turystyka&amp;utm_content=sg&amp;utm_campaign=strona_glowna" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Wakacje</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://www.nocowanie.pl/?utm_source=wp-pl&amp;utm_medium=turystyka" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Nocowanie</a></li></ul></li><li class="sc-1t052e1-2 hDBAEv"><h3 class="sc-1t052e1-3 hmsMhy">Zakupy i inne</h3><ul class="sc-1t052e1-4 bImErY"><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://radar.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">WP Radar Okazji</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://domodi.pl/?utm_source=SG_WP&amp;utm_medium=desktop&amp;utm_campaign=link" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Domodi</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://morizon.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Og≈Çoszenia nieruchomo≈õci</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://wp.pl/kodyrabatowe/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Kody Rabatowe</a></li><li class="sc-1t052e1-5 jOCFMD"><a href="https://foto.wp.pl/" class="sc-1t052e1-6 EbvyV">Foto</a></li></ul></li></ul></div></div><div class="sc-3upbgf-0 ivNvwy _1KQACh" id="app-content"><div class="lpn5rg-1 jfyVeE rmnfvs-0 jfUSQI"><div><div class="lpn5rg-2 ieuqMs"></div></div><div><div class="QcZNl kYZpbK lpn5rg-3 iXtKpT"><div class="sc-fdvYTM HRuGw"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.HRuGw', 
        3, 
        undefined,
        undefined,
        'screening',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-3upbgf-1 sc-3upbgf-2 dCeRQc"><div class="sc-1p6rq6b-2 iRDKXw"><div class="sc-1uat5g-1 dMhfwA sc-1p6rq6b-1 hmfder"><span class="sc-1uat5g-2 exDfWr"><span class="sc-1uat5g-0 fsdEei">Premier zapowiada zmiany</span><a href="https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html" class="sc-1uat5g-3 iNPenL">Bƒôdzie ≈Çatwiej straciƒá prawo jazdy</a></span></div></div><div class="fprhgZ laGrIr "><div class="sc-fdvYTM fmBUyF"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.fmBUyF', 
        51, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div><div id="glonews" class="sc-1fu2hk8-1 buRYvt"><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div class="sc-1fu2hk8-0 ezOXAO"><div class="sc-1fu2hk8-2 sdkPM"><aside class="x0innb-0 iFkrtZ"><div><div class="cKTtaD fexulP x0innb-4 bEcKxy"><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc"><div class="sc-fdvYTM fOLeal"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.fOLeal', 
        4, 
        true,
        {"padding":"0 0 20px 0"},
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div data-st-area="Wiadomosci" class="rq7q00-0 bEJBpu"><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456998052391041" href="https://wiadomosci.wp.pl/lotwa-nie-zyje-polski-zolnierz-zmarl-w-czasie-biegania-6456992321115777a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456998052391041&quot;,&quot;sgcat&quot;:35,&quot;sgcatidx&quot;:0}" class="yb73jz-0 dnTUb"><div class="sc-22a15e-0 kOnYJD"><img alt="" role="presentation" src="//i.wpimg.pl/144x90/d.wpimg.pl/460834505--115305696/MzgyMTc4YhsGGztnTE9vDkVDbz0KFmFYElt3dkwEYkteSX0sUgZ7TEgdYyMTXSAdSQkhe1sMdExXQHtsThl8SlBBdG1SDXlPSA4iPhBfIlQNCSp2Hg==.jpeg" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sc-1bp8799-1 yb73jz-1 iPyHlM"> <!-- -->Nie ≈ºyje polski ≈ºo≈Çnierz. Pe≈Çni≈Ç misjƒô na ≈Åotwie</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456952694253697" href="https://wiadomosci.wp.pl/polacy-o-prezydenturze-andrzeja-dudy-dobitny-sondaz-6456942784891009a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456952694253697&quot;,&quot;sgcat&quot;:36,&quot;sgcatidx&quot;:0}" src="https://d.wpimg.pl/54586137--384196095/SK191119_0068374.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Polacy o Dudzie. Dobitny sonda≈º</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456962581600385" href="https://wiadomosci.wp.pl/szczyrk-zla-wiadomosc-dla-narciarzy-kolejna-zamknieta-po-jednym-dniu-6456956552160897a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456962581600385&quot;,&quot;sgcat&quot;:36,&quot;sgcatidx&quot;:1}" src="https://d.wpimg.pl/913522612-1310304790/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYUh1B3Y8eAR6SmpXYDM5WSMda0Mia3gHdkxxAXd2eQljV3QBeHJwAntOdANhNzNTNAM3WGAuOVdsBw==.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Z≈Ça wiadomo≈õƒá dla narciarzy w Szczyrku</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456998416205953" href="https://wiadomosci.wp.pl/mateusz-morawiecki-wytyka-blad-w-ksiazce-donalda-tuska-juz-wiecie-co-tutaj-nie-gra-6456965486483585a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456998416205953&quot;,&quot;sgcat&quot;:36,&quot;sgcatidx&quot;:2}" src="https://d.wpimg.pl/770129780-1272363582/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU5xC348ewl2TmpXYDM5WSMda0Mia3sIdk18AXh2fR1jT3MGf3V7BnlPal4vMCxFPQBoXiE2KEcnHyZYJ2ojQClYOA==.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Morawiecki wytyka Tuskowi b≈ÇƒÖd w ksiƒÖ≈ºce</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456916262831745" href="https://wiadomosci.wp.pl/politycy-pis-oburzeni-wpisem-jacka-wilka-zaatakowal-lecha-kaczynskiego-6456895319148673a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456916262831745&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:0}" src="https://d.wpimg.pl/1356722825-536801981/DZ190905_0064.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->&quot;Prawda boli&quot;. Zaatakowa≈Ç L. Kaczy≈Ñskiego</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456985557227137" href="https://wiadomosci.wp.pl/filipiny-silne-trzesienie-ziemi-na-wyspie-sa-ranni-i-duze-zniszczenia-6456963745208449a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456985557227137&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:1}" src="https://d.wpimg.pl/862540873--840455448/MTQ3Njc0YjUwUThZTEtvIHMJbAMKEmF2JBF0SEwAYmZhA34SUgN-Z35XYB0TWSAzf0MiRVIHe2ZkBXxeUQRgeWIEfF1RBnlhaBwoAw9ZPT0_SmMeEUooJzhWIAMGHTc9NF4nRAlAKnYs.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Silne trzƒôsienie ziemi na Filipinach</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456902667683969" href="https://wiadomosci.wp.pl/pis-na-czele-lewica-depcze-po-pietach-po-najnowszy-sondaz-6456880869054081a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456902667683969&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:2}" src="https://d.wpimg.pl/1704568655-1062047838/JN230419_060238.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><style data-styled="gnrVPR dhiLyc ksJBGS ftfzDm cfgOCL kMhRAK fFCZnv hANpPI fhrlmw lfJpSO fGGaOW huHsqO iOhGj iyFCJc igjCFp bWQrag ibboXd bthRAA kxEDcg ldFttz cCYsij hAeJHZ gwcOrs hEWqzV elWJRi iHQxGl gsEIgT desPEO cqUubc eHFMcg dbAtHM cJiAik iRCGIK echthY jEmCHM biGJVA gKgBpn gxKMbd egPcYF grYSNr fIZtWz cMmSkl gOkVeL jAavTs fvzhbW dLcGiO kcDQpW cjVavY kkWFjH rIbVC iLluAD cnliFy" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: sc-dNLxif */
.gnrVPR{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;padding:0 6px;margin-bottom:20px;-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between;}.dhiLyc{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;padding:0 6px;margin-bottom:undefinedpx;}.ksJBGS{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;padding:0;margin-bottom:16px;-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between;}
/* sc-component-id: sc-hqyNC */
.ftfzDm{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;} .ftfzDm > svg{height:35px;width:35px;}.cfgOCL{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;} .cfgOCL > svg{height:25px;width:25px;}
/* sc-component-id: sc-hEsumM */
.kMhRAK{color:#848484;margin-left:5px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;} @media (max-width:320px){.kMhRAK{-webkit-box-pack:end;-webkit-justify-content:flex-end;-ms-flex-pack:end;justify-content:flex-end;}} @media (min-width:321px){.kMhRAK{font-size:10px;-webkit-align-self:flex-start;-ms-flex-item-align:start;align-self:flex-start;line-height:10px;-webkit-box-pack:justify;-webkit-justify-content:space-between;-ms-flex-pack:justify;justify-content:space-between;}}
/* sc-component-id: sc-jqCOkK */
.fFCZnv{color:#505050;font-size:28px;line-height:28px;} .fFCZnv:after{content:'\00b0';}.hANpPI{color:#505050;font-size:12px;line-height:12px;} .hANpPI:after{content:'\00b0';}
/* sc-component-id: sc-gGBfsJ */
.fhrlmw{color:#505050;font-size:12px;line-height:12px;margin-top:3px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;width:100px;}
/* sc-component-id: sc-jnlKLf */
.lfJpSO{color:#848484;margin-top:8px;}
/* sc-component-id: sc-tilXH */
.fGGaOW{margin-left:6px;}
/* sc-component-id: sc-fYxtnH */
.huHsqO{font-size:10px;color:#848484;}
/* sc-component-id: sc-kvZOFW */
.iOhGj{display:block;background:#e5eef4;border-radius:3px;padding:10px;margin-bottom:-2px;font-size:12px;color:#005599;text-align:center;line-height:14px;text-transform:uppercase;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;} .iOhGj:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;}
/* sc-component-id: msal9z-7 */
.iyFCJc{height:1px;position:absolute;bottom:-12px;}
/* sc-component-id: x0innb-1 */
.igjCFp{margin-left:20px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex:1 1 auto;-ms-flex:1 1 auto;flex:1 1 auto;-webkit-align-items:flex-start;-webkit-box-align:flex-start;-ms-flex-align:flex-start;align-items:flex-start;margin:20px 0 0;-webkit-flex:1 1 auto;-ms-flex:1 1 auto;flex:1 1 auto;}
/* sc-component-id: sc-1wlxma8-0 */
.bWQrag{visibility:hidden;} @media (max-width:1319px){.bWQrag{display:none;}}
/* sc-component-id: sc-1fu2hk8-2 */
.ibboXd{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1 / span 1;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:1;grid-row:2;-ms-grid-row:2;margin:10px;float:left;width:300px;height:330px;} @media (min-width:1320px){.ibboXd{grid-column:1 / span 2;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:2;grid-row:2;-ms-grid-row:2;width:620px;}}.bthRAA{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:2;-ms-grid-row:2;margin:10px;width:300px;height:330px;} @media (min-width:1320px){.bthRAA{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:2;-ms-grid-row:2;}}.kxEDcg{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:3;-ms-grid-row:3;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.kxEDcg{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:3;-ms-grid-row:3;}}.ldFttz{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:3;-ms-grid-row:3;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.ldFttz{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:3;-ms-grid-row:3;}}.cCYsij{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:5;-ms-grid-row:5;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.cCYsij{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:3;-ms-grid-row:3;}}.hAeJHZ{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:5;-ms-grid-row:5;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.hAeJHZ{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:5;-ms-grid-row:5;}}.gwcOrs{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:6;-ms-grid-row:6;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.gwcOrs{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:5;-ms-grid-row:5;}}.hEWqzV{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:7;-ms-grid-row:7;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.hEWqzV{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:5;-ms-grid-row:5;}}.elWJRi{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:8;-ms-grid-row:8;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.elWJRi{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:6;-ms-grid-row:6;}}.iHQxGl{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:6 / span 2;-ms-grid-row:6;-ms-grid-row-span:2;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.iHQxGl{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:6 / span 2;-ms-grid-row:6;-ms-grid-row-span:2;}}
/* sc-component-id: sks72q-0 */
.gsEIgT{width:100%;max-width:300px;max-height:330px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} @media screen and (min-width:1320px){.gsEIgT{max-width:620px;height:330px;}} .gsEIgT:hover:after{content:'';background-color:#ff144b;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .gsEIgT:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .gsEIgT:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .gsEIgT:hover svg{display:block;}.desPEO{width:100%;max-width:300px;max-height:250px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .desPEO:hover:after{content:'';background-color:#004477;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .desPEO:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .desPEO:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .desPEO:hover svg{display:block;}.cqUubc{width:100%;max-width:300px;max-height:180px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .cqUubc:hover:after{content:'';background-color:#ff144b;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .cqUubc:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .cqUubc:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .cqUubc:hover svg{display:block;}
/* sc-component-id: sc-22a15e-0 */
.dbAtHM{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:620px;height:330px;background-image:url(//i.wpimg.pl/300x330/d.wpimg.pl/846023582--1895540744/EL0-OViW4AEjJaC.jpg);background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.dbAtHM{height:330px;background-image:url(//i.wpimg.pl/620x330/d.wpimg.pl/567716637--115123579/EL0-OViW4AEjJaC.jpg);}} @media screen and (min-width:1320px){.dbAtHM{background-image:url(//i.wpimg.pl/620x330/d.wpimg.pl/567716637--115123579/EL0-OViW4AEjJaC.jpg);}}.cJiAik{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:160px;background-image:url(https://d.wpimg.pl/306399572--1172929601/pap_20190925_07L.jpg);background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.cJiAik{height:160px;}}.iRCGIK{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:180px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.iRCGIK{height:180px;}}
/* sc-component-id: u01ugt-0 */
.echthY{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-align-items:flex-start;-webkit-box-align:flex-start;-ms-flex-align:flex-start;align-items:flex-start;line-height:initial;position:absolute;bottom:0;left:0;right:0;padding:0 10px 10px;z-index:3;} .echthY:after{content:'';z-index:-1;position:absolute;bottom:0;left:0;right:0;height:calc(100% + 117px);background:url('app/assets/images/special/ie_title-grad.png') repeat-x left top;background:linear-gradient( 180deg, transparent 0, rgba(0,0,0,0.55) 150px, rgba(0,0,0,0.55) );}.jEmCHM{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-align-items:flex-start;-webkit-box-align:flex-start;-ms-flex-align:flex-start;align-items:flex-start;line-height:initial;position:absolute;bottom:0;left:0;right:0;padding:0 10px 10px;z-index:3;} .jEmCHM:after{content:'';z-index:-1;position:absolute;bottom:0;left:0;right:0;height:calc(100% + 19px);background:url('app/assets/images/special/ie_title-grad.png') repeat-x left top;background:linear-gradient( 180deg, transparent 0, rgba(0,0,0,0.55) 45px, rgba(0,0,0,0.55) );}
/* sc-component-id: sks72q-3 */
.biGJVA{position:absolute;bottom:calc(100% + 5px);display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-align-items:flex-start;-webkit-box-align:flex-start;-ms-flex-align:flex-start;align-items:flex-start;} .biGJVA > *{margin-top:6px;}
/* sc-component-id: hg8blf-0 */
.gKgBpn{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;line-height:16px;font-size:14px;padding:2px 7px;background:#fff;color:#000;-webkit-text-decoration:none !important;text-decoration:none !important;}
/* sc-component-id: lclzf3-0 */
.gxKMbd{color:#fff;width:100%;text-shadow:0 1px 4px rgba(0,0,0,0.50);font-size:28px;line-height:33px;} @media screen and (min-width:1320px){.gxKMbd{font-size:38px;line-height:44px;}}.egPcYF{color:#fff;width:100%;text-shadow:0 1px 4px rgba(0,0,0,0.50);font-size:20px;line-height:24px;} @media screen and (min-width:1320px){.egPcYF{font-size:20px;line-height:24px;}}
/* sc-component-id: sc-1s1m98-0 */
.grYSNr{position:relative;height:100%;overflow:hidden;}
/* sc-component-id: sc-135bwa8-2 */
.fIZtWz{height:160px;overflow:hidden;}
/* sc-component-id: sc-3bs1lu-0 */
.cMmSkl{position:absolute;line-height:initial;top:0;left:0;margin:5px;} .cMmSkl svg{display:none;fill:white;width:56px;height:56px;}
/* sc-component-id: sc-135bwa8-0 */
.gOkVeL{background-color:#005599;color:#fff;font-size:20px;line-height:24px;padding:10px;width:100%;height:90px;position:absolute;bottom:0;border-bottom:7px solid #059;padding:8px 10px;overflow:hidden;display:-webkit-box;-webkit-line-clamp:3;-webkit-box-orient:vertical;}
/* sc-component-id: sc-135bwa8-3 */
.jAavTs{text-shadow:none;}
/* sc-component-id: br7osa-1 */
.fvzhbW{position:absolute;left:0;bottom:0;min-height:60px;width:300px;}
/* sc-component-id: sc-1sk0bxl-1 */
.dLcGiO{position:absolute;top:0;right:0;bottom:0;left:0;margin:auto;}
/* sc-component-id: l1ylo2-0 */
.kcDQpW{width:300px;} .kcDQpW .lclzf3-0{padding-bottom:30px;}
/* sc-component-id: e3mz48-0 */
.cjVavY{box-shadow:0px 0px 0px 8px #C8AB85;background-color:#C8AB85;position:relative;box-shadow:0px 0px 0px 8px #c8ab85;background-color:#c8ab85;}
/* sc-component-id: de7lx9-0 */
.kkWFjH{position:absolute;left:0;right:0;top:0;z-index:30;margin:0 auto;text-align:center;}
/* sc-component-id: de7lx9-3 */
.rIbVC{display:inline-block;box-sizing:border-box;background-color:#c8ab85;max-width:96%;padding:6px 8px;}
/* sc-component-id: de7lx9-2 */
.iLluAD{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;}
/* sc-component-id: sc-1tltwue-0 */
.cnliFy{max-width:100%;}</style><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Lewica idzie jak burza. Najnowszy sonda≈º</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456984251758721" href="https://wiadomosci.wp.pl/joachim-brudzinski-kpi-z-lecha-walesy-chodzi-o-pomysl-bylego-prezydenta-6456944303163009a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456984251758721&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:3}" src="https://d.wpimg.pl/1951236215-51834153/MTYyMzg2YjU4GztJSElvIHtDbxMOEGF2LFt3WEgCYmZrTn4CVgd5ZHYdYw0XWyAzdwkhVVULe2xqQXRLUR96Y29BeUpWA317MxYsGQ9bIHk7CzgeHVsjJzIQYxAXVW8p.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Joachim Brudzi≈Ñski kpi z Lecha Wa≈Çƒôsy</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456911790098049" href="https://wiadomosci.wp.pl/australia-dym-w-kabinie-samolotu-awaryjne-ladowanie-i-ewakuacja-w-sydney-6456899706091137a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456911790098049&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:4}" src="https://d.wpimg.pl/1215155135-1591927135/NDQyNzI3YSUwGzhJZkhsMHNDbBMgEWJmJFt0WGYDYXZhSX4CeAF2dX4dYA05WiMjfwkiVXgAdnVgTX1JfAVjfWlKd099AXdyfgo3HidWN2kgGCAOKEBgLiEebAc=.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->&quot;Przera≈ºajƒÖce&quot;. Awaryjne lƒÖdowanie w Sydney</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456951956649601" href="https://wiadomosci.wp.pl/prokuratura-sprawdza-co-sie-stalo-z-darami-dla-dzieci-w-syrii-akcji-patronowala-beata-kempa-6456939264550529a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456951956649601&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:5}" src="https://d.wpimg.pl/1246004075-1930029850/NDM5NzkxYSUsVzhJRANsMG8PbBMCWmJmOBd0WERIYXF4BX4CWE54c2JRYA0bESMjY0UiVVlIe3d9B3lOXEljaXwEe0peTHx3egJhGA4ZOiVgXisXGxlgLj1SbAc=.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->≈öledczy badajƒÖ akcjƒô pod patronatem Kempy</div></a></div></div><div class="x0innb-3 lfNLtx"><div class="cDneli jKYLJE x0innb-4 bEcKxy"><div class="sc-fdvYTM MnvSm"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.MnvSm', 
        63, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div data-st-area="Wiadomosci" class="rq7q00-0 bEJBpu yvrmq1-1 jmMlLd vnwe40-0 igTMOs"><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456889722410625" href="https://www.o2.pl/artykul/podlaskie-mezczyzna-znalazl-ciala-zony-i-corki-6456884124518529a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456889722410625&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:6}" src="https://d.wpimg.pl/79804228--158666824/policja.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Mƒô≈ºczyzna znalaz≈Ç cia≈Ça ≈ºony i c√≥rki</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456767159965825" href="https://wiadomosci.wp.pl/radom-nastolatka-zgubila-kilka-tysiecy-zlotych-portfel-znalazla-kierowczyni-autobusu-6456759227955329a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456767159965825&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:7}" src="https://d.wpimg.pl/966394853--991738250/OTM4MjcyYDUsVjtZTAJtIG8ObwMKW2N2OBZ3SExJYG17BDVdUUlgMGNDPQMOHmEkIRt1W1ROeWJ7Bn1HW0x7ZHQEfFtQVj01KVsgRAkJKHYw.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Zgubi≈Ça pieniƒÖdze. Odnalaz≈Ça je kierowczyni</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456767207261825" href="https://wiadomosci.wp.pl/rzym-tysiace-ludzi-protestowalo-na-wiecu-sardynek-przeszlo-ulicami-wiecznego-miasta-6456749910279809a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456767207261825&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:8}" src="https://d.wpimg.pl/387723718-1956500372/NzM2MzY1YRssUDtJdkpsDm8IbxMwE2JYOBB3WHYBYUl9BX8CaAh7T2JWYw0pWCMdY0IhVWgFeEl0Cn1PbgJjV38CeENuCXxNfR0_ACBcYBA9VW8H.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Protesty w Rzymie. W≈õr√≥d nich polska aktorka</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456738594723457" href="https://wiadomosci.wp.pl/lodz-awantura-podczas-alkoholowej-libacji-24-letni-mezczyzna-smiertelnie-zraniony-nozem-6456730689357953a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456738594723457&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:9}" src="https://d.wpimg.pl/135976096-1853136389/MTAzOTIyYjUgGDlnZgJvIGNAbT0gW2F2NFh1dmZJYmdzQ3ose0h0Y24eYSM5ECAzbwoje3FNfGxwQnhtflR_ZXZJe2N6TnV7MxsrPSYOIi5vED8zawQ=.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Tragedia w ≈Åodzi. Nie ≈ºyje 24-latek</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456641460512897" href="https://wiadomosci.wp.pl/przemyt-bursztynu-i-papierosow-przez-zielona-granice-straz-graniczna-zatrzymala-ukraincow-6456627082561665a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456641460512897&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:10}" src="https://d.wpimg.pl/235724558--1888786923/MjE5NzQ5YgskVzhJfk5vHmcPbBM4F2FIMBd0WH4FYlt3BX4CYAV5X2pRYA0hXCANa0UiVWgAdF1zAHhMZhh8WHECekxjDHxSakY6CDBPYA03VCATMk8jC2hFPAA0WDQea18-HXNI.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Ukrai≈Ñcy przerzucali towar wart 250 tys. z≈Ç</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456961609500289" href="https://wiadomosci.wp.pl/ten-typ-tak-ma-donald-tusk-ostro-o-jaroslawie-kaczynskim-i-ustawie-pis-6456916303648897a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456961609500289&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:11}" src="https://d.wpimg.pl/1085806618-2096138671/pap_20191214_1SW.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Tusk w natarciu. &quot;K≈Çamstwo brukselskie&quot;</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456902887347841" href="https://wiadomosci.wp.pl/symulowany-atak-terrorystow-na-szkole-komendant-policji-odwolany-6456720653400193a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456902887347841&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:12}" src="https://d.wpimg.pl/1762473040-690570359/OTE0NDU2YDUkUjh3ekltIGcKbC08EGN2MBJ0ZnoCYG1zADZyZgtgMGtHPi04VWEkKR9_cm0BfGN8A3hzeAN8Y3YEeHBnBX17MVU8NjpANicmWWAuJVVtKQ==.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->&quot;Atak terroryst√≥w&quot;. Komendant odwo≈Çany</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456984085063809" href="https://wiadomosci.wp.pl/lodz-zwloki-kobiety-w-stawie-policja-bada-sprawe-6456960059434625a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456984085063809&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:13}" src="https://d.wpimg.pl/1021171842-1622788335/NzE3NDI0YRskUTh3ZktsDmcJbC0gEmJYMBF0ZmYAYU52C348ewZ6SmpXYDM5WSMda0Mia38AfkxxAXd1eB1jSHUAf31wB3ZLdRw-KyVZLRAkHSQ0LhIz.jpeg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Zw≈Çoki kobiety w stawie w ≈Åodzi</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456896232769665" href="https://wiadomosci.wp.pl/niedziele-handlowe-grudzien-2019-sklepy-otwarte-15-grudnia-co-z-zakazem-handlu-w-boze-narodzenie-6456256709486209a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456896232769665&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:14}" src="https://d.wpimg.pl/164280855--1108571332/iStock-887144106.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Bo≈ºe Narodzenie z zakazem handlu</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456897204762241" href="https://wiadomosci.wp.pl/premier-ksiazki-donalda-tuska-byly-premier-ostrzega-przed-emmanuelem-macronem-6456706624784001v" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456897204762241&quot;,&quot;sgcat&quot;:37,&quot;sgcatidx&quot;:15}" src="https://d.wpimg.pl/1166226623-1028973198/premier.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->By≈Çy premier komentuje zapowied≈∫ Macrona</div></a></div></div><div><div class="eOEAH lobufB x0innb-5 dNLFYT"><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc"><div class="sc-fdvYTM fSVXdr"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.fSVXdr', 
        11, 
        true,
        {"padding":"9px 0 20px 0"},
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div data-st-area="Pogoda" class="sc-6pw2ub-0 bJpqoN x0innb-2 bKcIYw"><div class="qrnozz-0 fYJZWN"><a disabled="" class="sc-14uga88-0 dqhbgk-0 sc-179rpzb-0 crMMGw"><svg viewBox="0 0 29 22" width="28" height="22" fill="currentColor"><path d="M23.6 13.5h-.4l-1 .1-.1-1c-.3-2-2.2-3.6-4.4-3.6-2.5 0-4.5 1.9-4.5 4.2v.2l.1.9-.9.1c-1.4.4-2.4 1.5-2.4 2.8 0 1.5 1.3 2.8 2.9 2.8h10.7c1.9 0 3.4-1.5 3.4-3.2s-1.5-3.3-3.4-3.3z" fill="none"></path><path d="M4 10c0-.6-.4-1-1-1H1c-.6 0-1 .4-1 1s.4 1 1 1h2c.6 0 1-.4 1-1zM10 4c.6 0 1-.4 1-1V1c0-.6-.4-1-1-1S9 .4 9 1v2c0 .6.4 1 1 1zM4 5.4c.2.2.5.3.7.3s.5-.1.7-.3c.2-.2.3-.4.3-.7 0-.3-.1-.5-.3-.7L4 2.6c-.4-.4-1-.4-1.4 0-.2.2-.3.4-.3.7 0 .3.1.5.3.7L4 5.4zM15.3 5.7c.3 0 .5-.1.7-.3L17.4 4c.2-.2.3-.4.3-.7 0-.3-.1-.5-.3-.7-.4-.4-1-.4-1.4 0L14.6 4c-.2.2-.3.4-.3.7 0 .3.1.5.3.7.2.2.4.3.7.3zM4 14.6L2.6 16c-.4.4-.4 1 0 1.4.2.2.5.3.7.3s.5-.1.7-.3L5.4 16c.4-.4.4-1 0-1.4-.4-.4-1-.4-1.4 0zM7 10c0-1.7 1.3-3 3-3 .6 0 1.2.2 1.6.5.5-.5 1-.9 1.6-1.3-.8-.7-2-1.2-3.2-1.2-2.8 0-5 2.2-5 5 0 1.6.8 3 1.9 3.9.3-.6.8-1.1 1.3-1.5C7.5 11.8 7 11 7 10zM23.9 11.5C23.1 8.9 20.6 7 17.7 7c-3.4 0-6.2 2.6-6.4 5.8-2 .6-3.3 2.4-3.3 4.4 0 2.6 2.2 4.8 4.9 4.8h10.7c3 0 5.4-2.4 5.4-5.2 0-2.9-2.3-5.2-5.1-5.3zm-.3 8.5H12.9c-1.6 0-2.9-1.2-2.9-2.8 0-1.3 1-2.5 2.4-2.7l.9-.1-.1-.9v-.2c0-2.3 2-4.2 4.5-4.2 2.2 0 4.1 1.6 4.4 3.7l.1 1 1-.1h.4c1.9 0 3.4 1.5 3.4 3.2S25.5 20 23.6 20z"></path></svg><span class="qrnozz-1 iSNSBi">Pogoda</span></a><a disabled="" class="sc-14uga88-0 dqhbgk-0 sc-179rpzb-0 lniExN"><svg width="20" height="19" viewBox="0 0 23 17" fill="currentColor"><path d="M19.0341376,0.00210043293 C19.0134334,0.000700144311 14.0342071,1.0658141e-14 14.0342071,1.0658141e-14 C12.0342071,0.00210043293 10.0342071,1.59039776e-14 8.04887337,1.0658141e-14 L3.71468002,1.0658141e-14 C1.53663109,1.0658141e-14 0.255952756,1.43383997 0.0342070506,2.68419769 C0.0115023708,2.81242412 1.93143302e-17,2.94725191 0,3.08508032 L0.0684141013,13.5 C0.0684141013,14.693546 0.411877853,15.7054332 0.81566108,16.1001145 C1.68744077,16.9522902 2.86348317,17.0001 3.11573516,17.0001 L18.0342071,17.0001 C18.5314095,17.0001 18.8004751,16.4971025 18.8004751,16 C18.8004751,15.5027975 18.5314095,15 18.0342071,15 L3.4810175,15 C3.2830767,15.0001 2.74126502,14.9295855 2.41689816,14.6061188 C2.19065153,14.3804723 2.08072887,14.0485039 2.08072887,13.5912096 L2.03420705,3.5 C2.03420705,4 2.02990616,3.20880276 2.03420705,3.18419769 C2.12312538,2.6825943 2.38899241,2 3.58313854,2 L18.8004751,2 C18.8224796,2.00130027 18.8447842,2.00200041 18.8670888,2.00200041 C19.3040789,2.00200041 19.5051203,2.15463187 19.6187438,2.26955556 C20.0044232,2.659836 20.1395288,3.44549794 20.1363281,3.69885016 C20.1361281,3.70595163 20.0342071,12.4757098 20.0342071,12.4757098 C20.0342071,12.9729122 20.5444489,13.5 21.0416514,13.5 C21.5387539,13.5 22.0342071,12.9729122 22.0342071,12.4757098 L22.0342071,3.5 C22.0379078,3.27745413 21.9993488,1.79537006 21.0416514,0.815368061 C20.5282456,0.290159807 19.8353028,0.0094019379 19.0341376,0.00210043293 Z"></path><path d="M13.7653362,8.98502788 L9.81834321,11.9012448 C9.4683765,12.1593643 9,11.881448 9,11.4154625 L9,5.58379003 C9,5.11856587 9.4683765,4.84064964 9.81834321,5.0987691 L13.7653362,8.01498601 C13.9111414,8.11856775 14,8.30237161 14,8.50038766 C14,8.6984037 13.9111414,8.88220756 13.7653362,8.9857893 L13.7653362,8.98502788 Z"></path></svg><span class="qrnozz-1 iSNSBi">WP Pilot</span></a><a disabled="" class="sc-14uga88-0 dqhbgk-0 sc-179rpzb-0 lniExN"><svg viewBox="0 0 20 19" width="20" height="19" fill="currentColor"><path d="M18.013 13.58l-1.647-.79a7.546 7.546 0 0 0 .746-3.29h1.827c0 1.428-.311 2.8-.926 4.08M9.5 18.94a9.413 9.413 0 0 1-7.292-3.446l1.41-1.161a7.594 7.594 0 0 0 5.882 2.78 7.657 7.657 0 0 0 6.866-4.323l1.647.79A9.493 9.493 0 0 1 9.5 18.94zM1.888 9.5H.06C.06 4.295 4.295.06 9.5.06a9.413 9.413 0 0 1 7.292 3.446l-1.41 1.16A7.595 7.595 0 0 0 9.5 1.889c-4.198 0-7.612 3.414-7.612 7.612z"></path><path d="M3.654 7.734c-.974 0-1.766.792-1.766 1.766s.792 1.766 1.766 1.766S5.42 10.474 5.42 9.5s-.792-1.766-1.766-1.766zm0 5.36A3.597 3.597 0 0 1 .06 9.5a3.597 3.597 0 0 1 3.593-3.593A3.597 3.597 0 0 1 7.247 9.5a3.597 3.597 0 0 1-3.593 3.593zm11.692-5.36c-.974 0-1.766.792-1.766 1.766s.792 1.766 1.766 1.766 1.766-.792 1.766-1.766-.792-1.766-1.766-1.766zm0 5.36A3.597 3.597 0 0 1 11.753 9.5a3.597 3.597 0 0 1 3.593-3.593A3.597 3.597 0 0 1 18.94 9.5a3.597 3.597 0 0 1-3.593 3.593z"></path></svg><span class="qrnozz-1 iSNSBi">Horoskop</span></a><a disabled="" class="sc-14uga88-0 dqhbgk-0 sc-179rpzb-0 lniExN"><svg viewBox="0 0 21 21" width="21" height="21" fill="currentColor"><path d="M10.5 0C4.7 0 0 4.7 0 10.5S4.7 21 10.5 21 21 16.3 21 10.5 16.3 0 10.5 0zm0 19C5.8 19 2 15.2 2 10.5S5.8 2 10.5 2 19 5.8 19 10.5 15.2 19 10.5 19z"></path><path d="M11.1 9.3c-.7 0-1.3.2-1.7.7.1-.7.4-1.2.8-1.6s1.1-.6 1.8-.6h.2V6.4H12c-.9 0-1.6.2-2.3.6s-1.2.9-1.5 1.6-.5 1.5-.5 2.5v.6c0 1 .3 1.9.8 2.5s1.3.9 2.2.9c.6 0 1.1-.1 1.5-.4s.8-.6 1-1 .4-1 .4-1.5c0-.9-.2-1.6-.7-2.1s-1.1-.8-1.8-.8zm.4 4c-.2.3-.5.4-.9.4s-.7-.2-.9-.5-.3-.8-.3-1.3v-.5c.1-.2.3-.4.5-.6.2-.1.5-.2.7-.2.4 0 .7.1.9.4.2.3.3.7.3 1.1 0 .6-.1.9-.3 1.2z"></path></svg><span class="qrnozz-1 iSNSBi">Lotto</span></a></div><div class="ntmwwa-0 ktWcUi"><div class="sc-6gc4yx-0 jpEveQ"><div class="sc-jbKcbu ghdrLT"><div class="sc-dNLxif eQLMr"><div class="sc-cvbbAY cDfiQI"><div class="sc-brqgnP iDFmLo"><span disabled="" class="sc-gPEVay ihztKd">Warszawa<div class="sc-jWBwVP kmAPeC"><svg width="12px" height="7px" viewBox="0 0 12 7" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="sc-frDJqD hcdxCt"><g id="Symbols" stroke="none" stroke-width="1" fill="none" fill-rule="evenodd"><g id="ikony-/-12-/-&gt;" transform="translate(0.000000, -3.000000)" fill="#005599" fill-rule="nonzero"><path d="M6,7.58578644 L10.2928932,3.29289322 C10.6834175,2.90236893 11.3165825,2.90236893 11.7071068,3.29289322 C12.0976311,3.68341751 12.0976311,4.31658249 11.7071068,4.70710678 L6.70710678,9.70710678 C6.31658249,10.0976311 5.68341751,10.0976311 5.29289322,9.70710678 L0.292893219,4.70710678 C-0.0976310729,4.31658249 -0.0976310729,3.68341751 0.292893219,3.29289322 C0.683417511,2.90236893 1.31658249,2.90236893 1.70710678,3.29289322 L6,7.58578644 Z" id="Path-4"></path></g></g></svg></div></span></div></div><div class="sc-uJMKN ktKQkA">JAKO≈öƒÜ POWIETRZA: <svg width="20" height="10" viewBox="0 0 1017 512" class="sc-bbmXgH ipIvdO"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><path d="M502.3 250.8c0 77.6-35.2 146.9-90.6 193V300.6h-33.3v166.6A250.8 250.8 0 0 1 .7 250.8l.1-7.5c6-5.8 13-12.3 20.7-19.4l5.1-4.9 5.5-4.9c3.6-3.4 7.6-6.7 11.5-10.2 7.9-6.9 16.2-14.2 25-21.3a682 682 0 0 1 56.4-42l7.4-4.9 7.6-4.6c5-3.2 10.1-6 15.1-9 2.5-1.5 5.1-2.8 7.7-4.2l7.6-4.1c2.5-1.4 5-2.5 7.6-3.8l7.5-3.7 15-6.8 14.6-6 14.1-5.1c2.3-1 4.6-1.7 6.8-2.4 2.3-.7 4.5-1.3 6.7-2.1l6.4-2.1 6.2-1.7 11.5-3.2 10.3-2.5 4.6-1.2 2.1-.6 2.2-.4c5.5-1.1 9.8-2.1 12.8-2.8l4.5-1.2-4.5-1.2-12.7-3.2-2.1-.4-2.3-.4-4.9-.7-11.2-1.4c-2-.3-4-.3-6.1-.4l-6.6-.3-6.9-.2c-2.4-.1-4.8.1-7.2.2l-7.6.3-7.9.6-8.1 1-8.3 1.2-17.2 3.5c-5.8 1.6-11.7 3.2-17.7 5.1-5.8 2-11.8 4.1-17.8 6.4l-8.9 3.8c-3 1.3-6 2.6-8.9 4.1l-8.8 4.4c-3 1.5-5.8 3.2-8.7 4.8l-8.5 5-8.4 5.4a335.6 335.6 0 0 0-58.9 49.8 338.7 338.7 0 0 0-38.3 49.6A251 251 0 0 1 388.9 41l-.2.3-2.8 3.5-3 3.6c-1.9 2.4-4.1 4.8-6.3 7.3-4.5 4.8-9.4 9.8-14.7 14.5-1.2 1.3-2.7 2.3-4 3.5-1.4 1.2-2.7 2.5-4.2 3.5-2.9 2.3-5.7 4.6-8.8 6.7A201 201 0 0 1 326.1 96c-1.6 1-3.3 1.8-5 2.7-1.6.8-3.2 1.9-4.9 2.6l-5.1 2.5-5.1 2.3-5.2 2.2-2.5 1.1-2.6 1-5.2 1.9-2.5 1-2.6.9-10.2 3.3-9.9 2.9-9.5 2.5-4.6 1.2-4.5.9-8.4 2-7.7 1.6-6.8 1.5-5.9 1.1c-7 1.3-11.2 2.4-11.2 2.4s4 1.3 11.2 3c1.8.4 3.8.9 5.9 1.2l7.1 1.1 8.1 1c2.9.3 5.9.4 9.1.6l4.9.2h5l10.7-.4 11.2-1.2c1.9-.1 3.9-.6 5.8-.9l5.9-1.1 3-.6 3-.8 6-1.6c4.1-.9 8-2.5 12.1-3.9 2-.6 4-1.5 6-2.3l6-2.6 5.8-2.9 5.8-3.1a156 156 0 0 0 39.6-32.6l3.9-4.7 3.6-4.8A131.5 131.5 0 0 0 401.7 50a250.6 250.6 0 0 1 100.6 200.8z" fill="#36A1D8"></path><path d="M217.3 439.5c7.5 0 14.8-1.5 21.7-4.3a57.3 57.3 0 0 0 29.4-29.6 54.4 54.4 0 0 0 0-43.3 52.8 52.8 0 0 0-11.8-17.7 55.6 55.6 0 1 0-39.3 94.9zm0-144.4a88.7 88.7 0 0 1 88.9 88.8v83.3h-33.3v-13.9a88.4 88.4 0 0 1-90.1 12.5 89 89 0 0 1-47.4-47.3 88.7 88.7 0 0 1 0-69.2 93.3 93.3 0 0 1 19-28.3 88.5 88.5 0 0 1 62.9-25.9zm191.5-41.6a18.7 18.7 0 0 0-13.7-5.7c-5.4 0-10 1.9-13.8 5.7-3.8 3.8-5.7 8.4-5.7 13.8s1.9 9.9 5.7 13.7c3.8 3.8 8.4 5.7 13.8 5.7 5.3 0 9.9-1.9 13.7-5.7 3.8-3.8 5.7-8.3 5.7-13.7 0-5.4-1.9-10-5.7-13.8zm2.9 47.1v143.2a251.9 251.9 0 0 1-33.3 23.4V300.6h33.3z" fill="#FFF"></path><style data-styled="guBouG emoAAr iUKtaa fuDKuD jeGZUK cWFnKY eQpDoL cqUubc gIEHNH iRCGIK kSTHXR iKBhEu kVXNip cLVPAA hSwhNE eYVlln eAiJSZ jEIhBD gIUDor dYvgUx iGlKQ VqjNy hFLKiF gsqqgE hTCKhi goFZFy haOiTS dVQwag jnAVqx gXvLEx iEoMOZ bKPrUN hsPbXy jFFklD bEBbgc jSavIZ kykulj dkyVDP fWXnrY dCkeeF bXhQxL fadTqK" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: sc-5h163u-0 */
.wpznr5-0 .guBouG .sc-19yaob1-0{background-color:#c8ab85;} .wpznr5-0 .guBouG .sc-19yaob1-1{background-color:#c8ab85;}
/* sc-component-id: s6yzw8-0 */
.emoAAr{width:100%;position:relative;overflow-x:hidden;}
/* sc-component-id: sc-5nv3sq-0 */
.iUKtaa{position:relative;height:-1px;width:-3px;-webkit-transition:-webkit-transform 0ms ease;-webkit-transition:transform 0ms ease;transition:transform 0ms ease;-webkit-transform:translateX(0px);-ms-transform:translateX(0px);transform:translateX(0px);}
/* sc-component-id: sc-4d1lq4-0 */
.fuDKuD{position:absolute;top:0;left:0px;width:auto;height:auto;overflow:hidden;line-height:0;}.jeGZUK{position:absolute;top:0;left:-1px;width:auto;height:auto;overflow:hidden;line-height:0;}.cWFnKY{position:absolute;top:0;left:-2px;width:auto;height:auto;overflow:hidden;line-height:0;}
/* sc-component-id: sks72q-0 */
.eQpDoL{width:100%;max-width:300px;max-height:380px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .eQpDoL:hover:after{content:'';background-color:transparent;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .eQpDoL:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .eQpDoL:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .eQpDoL:hover svg{display:block;}.cqUubc{width:100%;max-width:300px;max-height:180px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .cqUubc:hover:after{content:'';background-color:#ff144b;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .cqUubc:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .cqUubc:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .cqUubc:hover svg{display:block;}
/* sc-component-id: sc-22a15e-0 */
.gIEHNH{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:380px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.gIEHNH{height:380px;}}.iRCGIK{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:180px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.iRCGIK{height:180px;}}
/* sc-component-id: ola6vz-0 */
.kSTHXR{position:absolute;width:100%;left:0;right:0;list-style-type:none;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;padding:0;margin:0;bottom:10px;z-index:30;}
/* sc-component-id: ola6vz-1 */
.iKBhEu{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;margin:0 3px;width:8px;height:8px;} .iKBhEu a{display:inline-block;background-color:#fff;width:8px;height:8px;border-radius:100%;} .iKBhEu a:hover{cursor:pointer;width:8px;height:8px;}.kVXNip{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;-webkit-box-pack:center;-webkit-justify-content:center;-ms-flex-pack:center;justify-content:center;margin:0 3px;width:8px;height:8px;} .kVXNip a{display:inline-block;background-color:rgba(255,255,255,0.8);width:6px;height:6px;border-radius:100%;} .kVXNip a:hover{cursor:pointer;width:8px;height:8px;}
/* sc-component-id: sc-19yaob1-0 */
.cLVPAA{border:none;outline:none;position:absolute;z-index:30;top:0;bottom:0;margin:auto 0;height:50px;width:23px;background-color:transparent;-webkit-transition:opacity 200ms linear;transition:opacity 200ms linear;opacity:0;left:0;} .cLVPAA:hover{cursor:pointer;} .wpznr5-0 .cLVPAA{background-color:#C8AB85;} .s6yzw8-0:hover .cLVPAA{opacity:1;} .s6yzw8-0:hover .cLVPAA[disabled]{opacity:0.6;}
/* sc-component-id: sc-19yaob1-1 */
.eYVlln{border:none;outline:none;position:absolute;z-index:30;top:0;bottom:0;margin:auto 0;height:50px;width:23px;background-color:transparent;-webkit-transition:opacity 200ms linear;transition:opacity 200ms linear;opacity:0;right:0;} .eYVlln:hover{cursor:pointer;} .wpznr5-0 .eYVlln{background-color:#C8AB85;} .s6yzw8-0:hover .eYVlln{opacity:1;} .s6yzw8-0:hover .eYVlln[disabled]{opacity:0.6;} .eYVlln .sc-17ym92f-0{-webkit-transform:rotate(180deg);-ms-transform:rotate(180deg);transform:rotate(180deg);}
/* sc-component-id: sc-1fu2hk8-2 */
.eAiJSZ{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:8;-ms-grid-row:8;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.eAiJSZ{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:6;-ms-grid-row:6;}}.jEIhBD{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:8;-ms-grid-row:8;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.jEIhBD{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:7;-ms-grid-row:7;}}.gIUDor{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:10;-ms-grid-row:10;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.gIUDor{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:7;-ms-grid-row:7;}}.dYvgUx{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:9;-ms-grid-row:9;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.dYvgUx{grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:8;-ms-grid-row:8;}}.iGlKQ{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:10;-ms-grid-row:10;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.iGlKQ{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:9;-ms-grid-row:9;}}.VqjNy{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:10;-ms-grid-row:10;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.VqjNy{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:9;-ms-grid-row:9;}}.hFLKiF{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:11;-ms-grid-row:11;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.hFLKiF{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:9;-ms-grid-row:9;}}.gsqqgE{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:11;-ms-grid-row:11;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.gsqqgE{grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:10;-ms-grid-row:10;}}.hTCKhi{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:11;-ms-grid-row:11;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.hTCKhi{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:10;-ms-grid-row:10;}}.goFZFy{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:11;-ms-grid-row:11;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.goFZFy{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:10;-ms-grid-row:10;}}.haOiTS{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:12;-ms-grid-row:12;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.haOiTS{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:10;-ms-grid-row:10;}}.dVQwag{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:12;-ms-grid-row:12;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.dVQwag{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:11;-ms-grid-row:11;}}.jnAVqx{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:12;-ms-grid-row:12;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.jnAVqx{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:11;-ms-grid-row:11;}}.gXvLEx{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:13;-ms-grid-row:13;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.gXvLEx{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:11;-ms-grid-row:11;}}.iEoMOZ{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:13;-ms-grid-row:13;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.iEoMOZ{grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:12;-ms-grid-row:12;}}.bKPrUN{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:13;-ms-grid-row:13;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.bKPrUN{grid-column:1;-ms-grid-column:1;grid-row:12;-ms-grid-row:12;}}.hsPbXy{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:13;-ms-grid-row:13;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.hsPbXy{grid-column:2;-ms-grid-column:2;grid-row:12;-ms-grid-row:12;}}.jFFklD{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:13;-ms-grid-row:13;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.jFFklD{grid-column:3;-ms-grid-column:3;grid-row:12;-ms-grid-row:12;}}.bEBbgc{display:inline-block;vertical-align:top;grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:14;-ms-grid-row:14;margin:10px;} @media (min-width:1320px){.bEBbgc{grid-column:1 / span 3;-ms-grid-column:1;-ms-grid-column-span:3;grid-row:13;-ms-grid-row:13;}}
/* sc-component-id: sc-1j4114n-0 */
.jSavIZ{background-color:transparent;height:200px;}
/* sc-component-id: sc-14vvapz-0 */
.kykulj{margin-top:20px;}
/* sc-component-id: sc-11qz30r-0 */
.dkyVDP{width:940px;margin:0 auto;} .dkyVDP:not(:first-of-type){margin-top:20px;}
/* sc-component-id: sc-1lkvg6a-0 */
.fWXnrY{margin-top:20px;}
/* sc-component-id: sc-1cp46ix-0 */
.dCkeeF{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;line-height:0;}
/* sc-component-id: sc-1o9qcov-1 */
.bXhQxL{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-box-pack:start;-webkit-justify-content:flex-start;-ms-flex-pack:start;justify-content:flex-start;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;width:300px;} .bXhQxL:not(:last-child){margin-right:20px;} .bXhQxL .sc-1o9qcov-0:nth-last-child(2){margin-top:0;}</style><path d="M653.1 369.5a53.3 53.3 0 0 0-19.5-29.5 54.5 54.5 0 0 0-34-11.6 55 55 0 0 0-51.3 33.9 55.2 55.2 0 0 0-4.3 21.6v83.3h-33.3v-83.3a89.4 89.4 0 0 1 25.9-62.9 88.7 88.7 0 0 1 63-25.9 88.7 88.7 0 0 1 85.8 65.8l-32.3 8.6zm79.7-102.2h33.4v199.9h-33.4V267.3zm283.3 33.3v166.6c0 15.9-4 30.8-11.9 44.5L975.3 495a54 54 0 0 0 7.5-27.8v-13.9l-1.6 1.1a86.4 86.4 0 0 1-54 18.4 85.7 85.7 0 0 1-54-18.4 85.7 85.7 0 0 1-24.4-28.8c-7-13-10.4-26.9-10.4-41.7v-83.3h33.3v83.3a54.2 54.2 0 0 0 18.7 41.7 54.6 54.6 0 0 0 36.8 13.9 54 54 0 0 0 36.7-13.9 53.1 53.1 0 0 0 17.3-28.9c1.1-4.2 1.6-8.4 1.6-12.8v-83.3h33.3z" fill="#36A1D8"></path><path d="M303.3 68.2l-4.5 1.2c-3 .7-7.3 1.7-12.8 2.8l-2.2.4-2.1.6-4.6 1.2-10.3 2.5-11.5 3.2-6.2 1.7-6.4 2.1c-2.2.8-4.4 1.4-6.7 2.1-2.2.7-4.5 1.4-6.8 2.4l-14.1 5.1-14.6 6-15 6.8-7.5 3.7c-2.6 1.3-5.1 2.4-7.6 3.8l-7.6 4.1c-2.6 1.4-5.2 2.7-7.7 4.2-5 3-10.1 5.8-15.1 9l-7.6 4.6-7.4 4.9a606.3 606.3 0 0 0-56.4 42c-8.8 7.1-17.1 14.4-25 21.3-3.9 3.5-7.9 6.8-11.5 10.2l-5.5 4.9-5.1 4.9A1250 1250 0 0 0 .8 243.3a251 251 0 0 1 4-38.1 330.5 330.5 0 0 1 97.2-99.4l8.4-5.4 8.5-5c2.9-1.6 5.7-3.3 8.7-4.8l8.8-4.4c2.9-1.5 5.9-2.8 8.9-4.1l8.9-3.8c6-2.3 12-4.4 17.8-6.4 6-1.9 11.9-3.5 17.7-5.1l17.2-3.5 8.3-1.2 8.1-1 7.9-.6 7.6-.3c2.4-.1 4.8-.3 7.2-.2l6.9.2 6.6.3c2.1.1 4.1.1 6.1.4l11.2 1.4 4.9.7 2.3.4 2.1.4a371.4 371.4 0 0 1 17.2 4.4zM401.7 50a154.9 154.9 0 0 1-15.3 27.2l-3.6 4.8-3.9 4.7a143.7 143.7 0 0 1-39.6 32.6l-5.8 3.1-5.8 2.9-6 2.6c-2 .8-4 1.7-6 2.3-4.1 1.4-8 3-12.1 3.9l-6 1.6-3 .8-3 .6-5.9 1.1c-1.9.3-3.9.8-5.8.9l-11.2 1.2-10.7.4h-5l-4.9-.2c-3.2-.2-6.2-.3-9.1-.6l-8.1-1-7.1-1.1c-2.1-.3-4.1-.8-5.9-1.2-7.2-1.7-11.2-3-11.2-3s4.2-1.1 11.2-2.4l5.9-1.1 6.8-1.5 7.7-1.6 8.4-2 4.5-.9 4.6-1.2 9.5-2.5 9.9-2.9 10.2-3.3 2.6-.9 2.5-1 5.2-1.9 2.6-1 2.5-1.1 5.2-2.2 5.1-2.3 5.1-2.5c1.7-.7 3.3-1.8 4.9-2.6 1.7-.9 3.4-1.7 5-2.7a201 201 0 0 0 18.8-12.1c3.1-2.1 5.9-4.4 8.8-6.7 1.5-1 2.8-2.3 4.2-3.5 1.3-1.2 2.8-2.2 4-3.5 5.3-4.7 10.2-9.7 14.7-14.5 2.2-2.5 4.4-4.9 6.3-7.3l3-3.6 2.8-3.5.2-.3a293 293 0 0 1 12.8 9zm18.6 178.8a6.2 6.2 0 0 1 1.3 6.5 6.5 6.5 0 0 1-6.7 3.9c-3.5-.5-5.6-4-8.5-5.7a23.6 23.6 0 0 0-27.7 2.6l-.9.8a6.2 6.2 0 0 1-7.7.7 6.3 6.3 0 0 1-.9-9.7 35.9 35.9 0 0 1 51.1.9z" fill="#FFF"></path><path d="M439.4 223a6.3 6.3 0 0 1-8.2-1.3l-1.3-1.6a46.3 46.3 0 0 0-70.1.6 6.3 6.3 0 0 1-8.2 1.1 6.2 6.2 0 0 1-1.4-9.2 59.2 59.2 0 0 1 90.8 1.3 6.2 6.2 0 0 1-1.6 9.1z" fill="#FFF"></path><path d="M461.6 211.6a6.3 6.3 0 0 1-8.3-1.6 73.2 73.2 0 0 0-116.7-1.5 6.3 6.3 0 0 1-9.7-7.9 85.7 85.7 0 0 1 136.4 2c2.1 2.9 1.4 7-1.7 9z" fill="#FFF"></path><text font-family="Lato-Regular, Lato" font-size="160" fill="#F26B6B"></text></g></svg></div></div><div class="sc-dNLxif gnrVPR"><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><div class="sc-hqyNC ftfzDm"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/11.svg" width="35" height="35" alt="pogoda"/></div><div class="sc-hEsumM kMhRAK">TERAZ<div class="sc-jqCOkK fFCZnv">5</div></div></div><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><svg width="35" height="35" viewBox="0 0 35 35"><g fill="none" fill-rule="evenodd"><circle cx="17.5" cy="17.5" r="17.5" fill="#FFF"></circle><path fill="#7ed321" d="M16 34.937C7.037 34.176 0 26.66 0 17.5 0 7.835 7.835 0 17.5 0S35 7.835 35 17.5c0 9.16-7.037 16.676-16 17.437V24h-3v10.937z"></path><path fill="#FFF" d="M12.01 26h-.462a4.548 4.548 0 0 1-4.525-5 5.553 5.553 0 0 1 3.77-4.717A2.57 2.57 0 0 1 10.036 14c.287-1.73 1.784-3 3.539-3h.461a3.5 3.5 0 1 1 6.93 0h.461a3.587 3.587 0 0 1 3.539 3 2.575 2.575 0 0 1-.759 2.283A5.553 5.553 0 0 1 27.977 21a4.548 4.548 0 0 1-4.526 5h-.46a1.154 1.154 0 0 1-.049.5l-.155.47A1.5 1.5 0 0 1 21.363 28h-7.725a1.5 1.5 0 0 1-1.425-1.03l-.155-.47a1.138 1.138 0 0 1-.049-.5z"></path></g></svg><div class="sc-hEsumM kMhRAK"><div class="sc-gGBfsJ fhrlmw">Wspania≈Çe powietrze</div><div class="sc-jnlKLf lfJpSO"></div></div></div></div><div class="sc-dNLxif ksJBGS"><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><div class="sc-hqyNC cfgOCL"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/30.svg" width="25" height="25" alt="lekki deszcz"/></div><div class="sc-tilXH fGGaOW"><div class="sc-fYxtnH huHsqO">15:00</div><div class="sc-jqCOkK hANpPI">6</div></div></div><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><div class="sc-hqyNC cfgOCL"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/17.svg" width="25" height="25" alt="lekki deszcz"/></div><div class="sc-tilXH fGGaOW"><div class="sc-fYxtnH huHsqO">16:00</div><div class="sc-jqCOkK hANpPI">7</div></div></div><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><div class="sc-hqyNC cfgOCL"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/17.svg" width="25" height="25" alt="lekki deszcz"/></div><div class="sc-tilXH fGGaOW"><div class="sc-fYxtnH huHsqO">17:00</div><div class="sc-jqCOkK hANpPI">7</div></div></div><div class="sc-dNLxif dhiLyc"><div class="sc-hqyNC cfgOCL"><img src="https://pogoda.wpcdn.pl/static/icons/svg/17.svg" width="25" height="25" alt="lekki deszcz"/></div><div class="sc-tilXH fGGaOW"><div class="sc-fYxtnH huHsqO">18:00</div><div class="sc-jqCOkK hANpPI">8</div></div></div></div><a class="sc-kvZOFW iOhGj" href="https://pogoda.wp.pl/pogoda-na-dzis/warszawa/756135" target="_blank" rel="noopener">Prognoza na 7 dni</a></div></div></div></div><div class="msal9z-7 iyFCJc"></div><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw x0innb-5 dNLFYT"></div><div class="sc-1wlxma8-0 bWQrag sc-2kzp2y-0 x0innb-1 igjCFp"></div></aside></div><div class="sc-1fu2hk8-2 ibboXd"><a id="6456966804604545" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456966804604545&quot;,&quot;sgcat&quot;:30,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Glonews-glowny" href="https://www.money.pl/gospodarka/mateusz-morawiecki-bierze-sie-za-piratow-drogowych-znamy-propozycje-zmian-6456964841862785a.html" class="sks72q-0 gsEIgT"><div class="sc-22a15e-0 dbAtHM sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 echthY"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">TYLKO W WP</span></div></div><div class="lclzf3-0 gxKMbd">To bƒôdzie rewolucja. Idzie zmiana w ograniczeniach prƒôdko≈õci</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 bthRAA"><div class="sc-1s1m98-0 grYSNr"><a id="6456391933150849" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456391933150849&quot;,&quot;sgcat&quot;:39,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="belka-opinions" href="https://wiadomosci.wp.pl/wojna-o-krzyz-wszystko-przez-wypowiedz-poslanki-6456342492121217v" class="sks72q-0 desPEO"><div class="sc-22a15e-0 cJiAik sc-1kga737-0 eHFMcg sc-135bwa8-2 fIZtWz"></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="sc-8erag9-0 sc-135bwa8-0 gOkVeL"><div class="lclzf3-0 egPcYF sc-135bwa8-3 jAavTs">Wojna o krzy≈º. Wszystko przez wypowied≈∫ pos≈Çanki</div></div></a><div class="coIpUM dCbgbT "><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc sc-1ruogye-0 br7osa-1 fvzhbW"><img src="//i.wpimg.pl/56x45/i.wp.pl/a/i/stg/pkf/bg.png" role="presentation" alt="" class="sc-1sk0bxl-1 dLcGiO"/><div class="sc-fdvYTM hptIek"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.hptIek', 
        66, 
        true,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div></div><div class="sc-1fu2hk8-2 kxEDcg"><a id="6456967959230081" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456967959230081&quot;,&quot;sgcat&quot;:30,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Glonews-glowny" href="https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/bedziesz-moja-wlasnoscia" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1404840968-1107266425/prostytucja.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">MA≈ÅGORZATA GO≈ÅOTA</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Gwa≈Çcili jƒÖ przez 815 dni. &quot;Ka≈ºdy to kreska wydrapana na ≈õcianie&quot;</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 ldFttz"><a id="6457001499952769" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6457001499952769&quot;,&quot;sgcat&quot;:30,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Glonews-glowny" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859700/robert-lewandowski-ma-przejsc-operacje-przed-wigilia" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/962067666--1163782964/GettyImages-1188801965.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Zmiana plan√≥w. Wiemy, kiedy &quot;Lewy&quot; przejdzie operacjƒô</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 cCYsij"><a id="6456994348729985" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456994348729985&quot;,&quot;sgcat&quot;:31,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Glonews-high" href="https://wiadomosci.wp.pl/nie-wiedzial-ze-jest-nagrywany-burza-wokol-nagrania-z-andrzejem-duda-jest-reakcja-blazeja-spychalskiego-6456983875466881a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1570300908--980638002/19c13182.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Burza wok√≥≈Ç nagrania z DudƒÖ. &quot;Nie wiedzia≈Ç, ≈ºe jest nagrywany&quot;</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 hAeJHZ"><a id="6456985507768449" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456985507768449&quot;,&quot;sgcat&quot;:31,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Glonews-high" href="https://sportowefakty.wp.pl/wyscigi-samochodowe/859669/robin-rogalski-dtm-stoi-dla-mnie-otworem-ale-gdzies-za-dwa-lata-wiedzialem-ze-ku" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/341500905-693095120/5df604ec025b93_67488291.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">≈ÅUKASZ KUCZERA</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Niemcy byli zachwyceni. Inny Polak te≈º walczy o kontrakt w DTM</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 gwcOrs"><a id="6456990072120961" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456990072120961&quot;,&quot;sgcat&quot;:32,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Glonews-high" href="https://film.wp.pl/anna-karina-nie-zyje-aktorka-miala-79-lat-6456973959428225a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/736676689--1855055836/2.png" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Legendarna Francuzka nie ≈ºyje. Przy ≈Ç√≥≈ºku czuwa≈Ç by≈Çy mƒÖ≈º</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 hEWqzV"><a id="6456990019262593" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456990019262593&quot;,&quot;sgcat&quot;:32,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Glonews-high" href="https://wiadomosci.wp.pl/szczecin-dramatyczna-akcja-nad-odra-uratowali-tonaca-kobiete-6456962996205697a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1359963327--1269344502/pap_20170212_0VV.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Dramatyczna akcja. Chwycili drabinƒô i ruszyli na ratunek</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 elWJRi"><a id="6456978525231233" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456978525231233&quot;,&quot;sgcat&quot;:32,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Glonews-high" href="https://kuchnia.wp.pl/dania-idealnie-na-jesien-chandra-juz-cie-nie-dopadnie-6443541941786241v" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1408172244-2112640754/iStock-818934540.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Nie ma nic lepszego na spadek nastroju. Kucharz jest pewny</div></div></a></div><div rowspan="2" class="sc-1fu2hk8-2 iHQxGl"><div id="6457001668159105" title="Wkroczy≈Ço wojsko. Ewakuacja 54 tys. os√≥b we W≈Çoszech" href="https://www.o2.pl/artykul/wlochy-ewakuacja--tys-osob-znaleziono-bombe-z-ii-wojny-swiatowej-6456982310749825a" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6457001668159105&quot;,&quot;sgcat&quot;:32,&quot;sgcatidx&quot;:3}" data-st-area="Glonews-high" class="wpznr5-0 e3mz48-0 cjVavY l1ylo2-0 kcDQpW"><div class="de7lx9-0 kkWFjH"><div class="de7lx9-3 rIbVC"><div class="de7lx9-2 iLluAD"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="113" height="24" viewBox="0 0 169 38" class="sc-1tltwue-0 cnliFy"><path fill="#fff" d="M76.795 23.165h-2.591v-7.873c0-3.094 1.609-4.88 5.106-4.88 1.937 0 3.144.679 3.773 1.836.654-1.158 1.886-1.836 3.772-1.836 3.622 0 5.082 1.736 5.082 4.88v7.873h-2.591v-7.873c0-1.585-.453-2.465-2.491-2.465-2.063 0-2.541.88-2.541 2.465v7.873H81.8v-7.873c0-1.585-.427-2.465-2.49-2.465s-2.515.88-2.515 2.465v7.873zm27.719-3.748c0 2.766-1.635 4.023-5.357 4.023-3.27 0-5.106-1.207-5.106-3.873 0-2.817 1.988-3.798 5.131-3.798h2.767v-1.232c0-1.56-1.183-1.912-2.968-1.912-1.483 0-2.767.176-3.571.478v-2.264c.905-.302 2.062-.428 3.42-.428 3.396 0 5.685.981 5.685 4.126v4.88h-.001zm-2.565-1.686h-2.767c-1.71 0-2.54.503-2.54 1.787 0 1.483 1.182 1.736 2.465 1.736 1.634 0 2.842-.252 2.842-1.963v-1.56zm10.263 1.886c-2.389 0-2.868.126-2.868.805 0 .579.479.729 2.868.729 4.427 0 5.735.956 5.735 3.597 0 2.868-1.358 3.898-5.735 3.898-4.653 0-5.811-1.207-5.811-3.421 0-1.408.654-2.137 1.333-2.54-.679-.402-.956-.956-.956-1.76 0-1.208.755-1.861 1.987-2.164-1.358-.654-2.037-1.886-2.037-3.672v-.227c0-2.842 2.037-4.452 5.483-4.452.88 0 1.584.101 2.389.403l2.29-1.736 1.458 1.409-1.686 1.811c.679.678.956 1.484.956 2.565v.227c.002 2.844-1.558 4.528-5.406 4.528zm-2.289 3.648c-.754.353-.931 1.057-.931 1.61 0 1.384.905 1.585 3.22 1.585 2.113 0 3.144-.177 3.144-1.636 0-1.357-1.031-1.458-3.144-1.458-.93-.001-1.66-.026-2.289-.101zm5.106-8.402c0-1.283-.604-2.213-2.817-2.213-2.239 0-2.893.906-2.893 2.213v.227c0 1.434.579 2.289 2.893 2.289 2.289 0 2.817-.88 2.817-2.289v-.227zm14.765 4.554c0 2.766-1.635 4.023-5.358 4.023-3.27 0-5.106-1.207-5.106-3.873 0-2.817 1.988-3.798 5.132-3.798h2.767v-1.232c0-1.56-1.182-1.912-2.968-1.912-1.484 0-2.766.176-3.571.478v-2.264c.905-.302 2.062-.428 3.42-.428 3.396 0 5.685.981 5.685 4.126v4.88h-.001zm-2.565-1.686h-2.767c-1.71 0-2.541.503-2.541 1.787 0 1.483 1.182 1.736 2.465 1.736 1.634 0 2.842-.252 2.842-1.963v-1.56h.001zm5.232-7.043h6.791c2.189 0 2.918.755 2.918 2.591 0 1.208-.251 1.988-1.938 3.019l-5.583 3.396c-.377.227-.528.428-.528.679 0 .327.201.453.805.453h7.245v2.34h-7.521c-1.937 0-2.892-.781-2.892-2.566 0-1.032.327-2.038 1.911-3.018l5.534-3.396c.427-.276.604-.478.604-.729 0-.302-.176-.428-.805-.428h-6.539v-2.341h-.002zm16.073 9.231c.251 1.057.604 1.232 1.358 1.232.553 0 .931-.176 1.183-1.232l2.138-9.231h2.641l-2.993 12.476c-.856 3.596-2.742 5.634-6.289 5.559l-.528-2.239c2.591.05 3.623-1.358 4.176-3.295-.278.125-.73.176-1.158.176-2.038 0-2.565-1.308-3.043-3.22l-2.39-9.458h2.642l2.263 9.232zm11.269 3.246h-2.591v-7.873c0-3.094 1.71-4.88 5.483-4.88 3.923 0 5.458 1.736 5.458 4.88v7.873h-2.59v-7.873c0-1.585-.478-2.465-2.867-2.465-2.365 0-2.893.88-2.893 2.465v7.873zM2.717 1.431C4.931.369 7.621.772 9.678 2.006c.712.469 1.421.983 1.912 1.693.728.908 1 2.061 1.273 3.167.316 1.048.556 2.115.847 3.168a543.35 543.35 0 0 1 3.376 13.221c.338 1.225.582 2.471.88 3.703.259.848.327 1.748.626 2.583.141.386.611.345.917.203.049-.153.104-.304.122-.463.462-4.38.797-8.771 1.238-13.152.124-1.698.311-3.389.457-5.083.146-1.35.285-2.737.861-3.984.646-1.603 1.953-2.953 3.588-3.545 1.377-.471 2.853-.68 4.301-.51 1.312.199 2.595.605 3.751 1.261 1.808 1.131 3.048 3.013 3.625 5.044.331 1.233.57 2.491.812 3.745.837 4.172 1.659 8.348 2.477 12.524.083.385.111.787.254 1.155.103.247.471.297.642.098.167-.47.117-.982.184-1.469.278-3.607.552-7.217.877-10.82.244-1.946.392-3.9.6-5.85.131-1.091.113-2.256.685-3.235.476-.687 1.229-1.203 2.063-1.317.578-.076 1.164-.017 1.74.054 1.742.086 3.477.291 5.218.418 1.496.165 3.028.136 4.484.562 1.156.377 2.283.942 3.14 1.822 1.083 1.042 1.806 2.418 2.218 3.854.273 1.181.5 2.389.438 3.608-.015 1.5-.189 3.013-.686 4.434-.532 1.645-1.665 3.104-3.189 3.941-.412.23-.845.423-1.292.578-.735.313-1.54.365-2.32.491-1.069.133-2.139.277-3.212.379-.539.057-1.043-.249-1.348-.676-.858-1.417-.701-3.39.436-4.611.304-.343.764-.503 1.212-.528 1.176-.081 2.356-.126 3.525-.282.729-.155 1.175-.828 1.453-1.467.492-1.35.556-2.889.013-4.234-.329-.79-1.09-1.402-1.964-1.414-2.081-.038-4.162-.091-6.243-.099-.272 2.026-.426 4.068-.664 6.101-.031.563-.119 1.119-.141 1.681-.28 2.238-.489 4.485-.739 6.728-.099 1.228-.28 2.475-.787 3.607-.542 1.271-1.495 2.354-2.657 3.093-1.672 1-3.712 1.491-5.638 1.074a5.18 5.18 0 0 1-3.168-1.985c-.781-.958-1.153-2.166-1.404-3.355-1.227-5.228-2.385-10.468-3.566-15.704-.138-.538-.15-1.148-.536-1.586-.17.029-.377-.021-.512.11-.187.219-.159.525-.198.792-.446 4.466-.884 8.934-1.334 13.4-.19 1.693-.259 3.401-.575 5.078a8.417 8.417 0 0 1-1.334 3.307c-1.408 2.065-3.725 3.337-6.113 3.924-1.704.345-3.474.571-5.199.25-2.309-.294-4.536-1.558-5.791-3.544-.43-.648-.724-1.373-1.008-2.094-1.179-3.701-2.289-7.422-3.423-11.138-.221-.555-.321-1.146-.522-1.707-.674-2.167-1.339-4.337-2.005-6.508C1.809 10.68 1.202 8.879.668 7.058c-.275-.99-.666-2.032-.34-3.061.309-1.193 1.303-2.071 2.389-2.566"></path><style data-styled="hMjxRk entSVC jBxVzH jDgXkM jtlpXb eufUPM bDnEZQ gfYVZe dWTjqw hrsyON iRCGIK gIEHNH dWlylT rQUsl geZBmV bLgvdA hJaVvm oEGsm fmSqdQ bzdlNC cjzwCK fTLaXs fqxoYg giaMTJ ilzUSz jYAoqq cZNKXk gFwUSo hPQgbz bqDhyt ftJdks" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: sc-1cq4sac-0 */
.hMjxRk{margin-top:20px;}
/* sc-component-id: zehh6u-0 */
.entSVC{margin:20px auto;}
/* sc-component-id: zehh6u-1 */
.jBxVzH{margin:auto;}
/* sc-component-id: sc-1gnt5je-0 */
.jDgXkM{width:956px;height:396px;margin:auto;overflow:hidden;} @media (min-width:1320px){.jDgXkM{width:1276px;}}
/* sc-component-id: sc-1gnt5je-1 */
.jtlpXb{background-color:#c8ab85;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-flex-wrap:wrap;-ms-flex-wrap:wrap;flex-wrap:wrap;height:400px;width:960px;margin:-2px;} .jtlpXb a{margin:10px;} .jtlpXb a:nth-child(2),.jtlpXb a:nth-child(3){display:none;} @media (min-width:1320px){.jtlpXb{width:1280px;}.jtlpXb a:nth-child(2),.jtlpXb a:nth-child(3){display:block;}}
/* sc-component-id: sks72q-0 */
.eufUPM{width:100%;max-width:620px;max-height:380px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .eufUPM:hover:after{content:'';background-color:transparent;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .eufUPM:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .eufUPM:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .eufUPM:hover svg{display:block;}.bDnEZQ{width:100%;max-width:300px;max-height:180px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .bDnEZQ:hover:after{content:'';background-color:transparent;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .bDnEZQ:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .bDnEZQ:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .bDnEZQ:hover svg{display:block;}.gfYVZe{width:100%;max-width:300px;max-height:380px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .gfYVZe:hover:after{content:'';background-color:#46A544;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .gfYVZe:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .gfYVZe:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .gfYVZe:hover svg{display:block;}.dWTjqw{width:100%;max-width:300px;max-height:180px;position:relative;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;-webkit-box-pack:stretch;-webkit-justify-content:stretch;-ms-flex-pack:stretch;justify-content:stretch;line-height:0;color:#000;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;height:100%;overflow:hidden;} .dWTjqw:hover:after{content:'';background-color:#46A544;display:block;position:absolute;z-index:3;left:0;right:0;bottom:0;height:4px;} .dWTjqw:hover:before{content:'';background-color:hsla(0,0%,0%,0.1);position:absolute;left:0;top:0;bottom:0;right:0;} .dWTjqw:hover .lclzf3-0{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .dWTjqw:hover svg{display:block;}
/* sc-component-id: sc-22a15e-0 */
.hrsyON{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:620px;height:380px;background-image:url(//i.wpimg.pl/620x380/d.wpimg.pl/938729185-1768437002/-zbrodniabezkary.jpg);background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.hrsyON{height:380px;}}.iRCGIK{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:180px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.iRCGIK{height:180px;}}.gIEHNH{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:380px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.gIEHNH{height:380px;}}
/* sc-component-id: sks72q-1 */
.dWlylT{position:absolute;line-height:initial;top:0;left:0;}
/* sc-component-id: eplf80-0 */
.rQUsl{position:absolute;line-height:initial;top:0;left:0;margin:16px 14px;}
/* sc-component-id: sc-1gnt5je-2 */
.geZBmV{max-width:100%;width:188px;height:40px;max-width:none;}
/* sc-component-id: eplf80-2 */
.bLgvdA .hg8blf-0{font-size:16px;padding:5px 9px;}
/* sc-component-id: eplf80-3 */
.hJaVvm{font-size:16px;padding:5px 9px;}
/* sc-component-id: eplf80-1 */
.oEGsm{font-size:38px;line-height:44px;}
/* sc-component-id: n9xfxq-0 */
.fmSqdQ{width:300px;height:180px;background-color:#000;opacity:0.74;position:absolute;top:0;left:0;}
/* sc-component-id: n9xfxq-1 */
.bzdlNC{position:absolute;top:45%;left:0;padding:0;background:none;}
/* sc-component-id: n9xfxq-2 */
.cjzwCK{font-size:20px;line-height:24px;margin-left:35px;} .cjzwCK:after{content:'';display:inline-block;-webkit-transform:rotate(-45deg);-ms-transform:rotate(-45deg);transform:rotate(-45deg);margin-bottom:3px;border-style:solid;border-color:rgb(255,255,255);border-image:initial;border-width:0px 1.5px 1.5px 0px;padding:3px;margin-left:5px;}
/* sc-component-id: sc-3gh7lx-0 */
.fTLaXs{min-height:200px;padding:12px 0;margin:0px auto 20px;background-color:transparent;width:972px;} @media (min-width:1320px){.fTLaXs{width:1260px;}}
/* sc-component-id: sc-3upbgf-1 */
.fqxoYg{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex-direction:column;-ms-flex-direction:column;flex-direction:column;}.giaMTJ{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;}
/* sc-component-id: sc-1e6rura-0 */
.ilzUSz{height:40px;width:100%;background-color:#46A544;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-content:center;-ms-flex-line-pack:center;align-content:center;position:relative;}
/* sc-component-id: sc-1kez1aq-0 */
.jYAoqq{margin:0;padding:0;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;}
/* sc-component-id: sc-1kez1aq-2 */
.cZNKXk{font-size:22px;color:#ffffff;line-height:24px;margin:8px 20px 8px 10px;text-transform:uppercase;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;display:block;-webkit-flex:1 0 auto;-ms-flex:1 0 auto;flex:1 0 auto;} .cZNKXk:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;}
/* sc-component-id: sc-1m8ja9p-0 */
.gFwUSo{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;}
/* sc-component-id: sc-1s108e4-1 */
.hPQgbz{display:inline-block;font-size:18px;color:#FFFFFF;line-height:38px;margin-right:20px;-webkit-align-self:center;-ms-flex-item-align:center;align-self:center;-webkit-text-decoration:none;text-decoration:none;-webkit-flex:1 0 auto;-ms-flex:1 0 auto;flex:1 0 auto;} .hPQgbz:hover{-webkit-text-decoration:underline;text-decoration:underline;} .hPQgbz:after{content:'';display:inline-block;-webkit-transform:rotate(-45deg);-ms-transform:rotate(-45deg);transform:rotate(-45deg);margin-bottom:3px;border-style:solid;border-color:rgb(255,255,255);border-image:initial;border-width:0px 1.5px 1.5px 0px;margin-left:4px;padding:2.5px;}
/* sc-component-id: sc-18zxjoe-0 */
.bqDhyt{position:absolute;right:0;top:0;bottom:0;}
/* sc-component-id: hg8blf-0 */
.ftJdks{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-align-items:center;-webkit-box-align:center;-ms-flex-align:center;align-items:center;line-height:16px;font-size:14px;padding:2px 7px;background:#7000d0;color:#fff;-webkit-text-decoration:none !important;text-decoration:none !important;}</style></svg></div></div></div><div class="s6yzw8-0 emoAAr sc-5h163u-0 guBouG" width="100%"><div width="-3" height="-1" mode="slide" class="sc-5nv3sq-0 iUKtaa"><div width="-1" mode="slide" class="sc-4d1lq4-0 fuDKuD"><a id="6456967620208769" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456967620208769&quot;,&quot;sgcat&quot;:43,&quot;sgcatidx&quot;:0}" href="https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/anna-jakubowska-paulinka-nie-uczmy-kolejnych-pokolen-hurraheroizmu" class="sks72q-0 eQpDoL"><div class="sc-22a15e-0 gIEHNH sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x380/d.wpimg.pl/886625107--816395578/PIONfotMonikaMielke.jpg5.png" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">PAWE≈Å KAPUSTA</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Jej bliscy ginƒôli za ten znak. Gdy widzi go u m≈Çodych, dostaje sza≈Çu</div></div></a></div><div width="-1" mode="slide" class="sc-4d1lq4-0 jeGZUK"><a id="6456597816383105" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456597816383105&quot;,&quot;sgcat&quot;:43,&quot;sgcatidx&quot;:1}" href="https://magazyn.wp.pl/opinie/artykul/drugie-zycie-ministra-koscinskiego" class="sks72q-0 eQpDoL"><div class="sc-22a15e-0 gIEHNH sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x380/d.wpimg.pl/1664406022--1011683208/tadeusz-koscinski.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">WOJCIECH SURMACZ</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">&quot;Czy mia≈Ç pan kontakt z ubekami?&quot; &quot;Nigdy!&quot;. I tak przez ca≈ÇƒÖ rozmowƒô</div></div></a></div><div width="-1" mode="slide" class="sc-4d1lq4-0 cWFnKY"><a id="6456635101386881" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456635101386881&quot;,&quot;sgcat&quot;:43,&quot;sgcatidx&quot;:2}" href="https://opinie.wp.pl/ciesze-sie-ze-zostalam-prostytutka-dzieki-temu-ktos-dostrzegl-we-mnie-dobro-6456617278318209v" class="sks72q-0 eQpDoL"><div class="sc-22a15e-0 gIEHNH sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x380/d.wpimg.pl/883309443--351120361/ZAKONNICA.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">MA≈ÅGORZATA GO≈ÅOTA</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Zakonnica pomaga prostytutkom. Opisuje przera≈ºajƒÖce metody alfons√≥w</div></div></a></div></div><ul class="ola6vz-0 kSTHXR"><li class="ola6vz-1 iKBhEu"><a></a></li><li class="ola6vz-1 kVXNip"><a></a></li><li class="ola6vz-1 kVXNip"><a></a></li></ul><button class="sc-19yaob1-0 cLVPAA"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="10" height="16" viewBox="0 0 10 16" class="sc-17ym92f-0 hSwhNE"><path fill="#FFF" fill-rule="evenodd" d="M2.828 7.778l6.364 6.364-1.414 1.414L0 7.778l1.414-1.414L7.778 0l1.414 1.414-6.364 6.364z"></path></svg></button><button class="sc-19yaob1-1 eYVlln"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="10" height="16" viewBox="0 0 10 16" class="sc-17ym92f-0 hSwhNE"><path fill="#FFF" fill-rule="evenodd" d="M2.828 7.778l6.364 6.364-1.414 1.414L0 7.778l1.414-1.414L7.778 0l1.414 1.414-6.364 6.364z"></path></svg></button></div></div></div><div class="sc-1fu2hk8-2 eAiJSZ"><a id="6456929840936577" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456929840936577&quot;,&quot;sgcat&quot;:32,&quot;sgcatidx&quot;:4}" data-st-area="Glonews-high" href="https://finanse.wp.pl/ryba-z-popularnego-marketu-wycofana-gis-wydal-ostrzezenie-6456928411793537a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1708646136--556127458/halibut.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">GIS ostrzega przed tƒÖ rybƒÖ. Zosta≈ÇƒÖ wycofana ze sklepu</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 jEIhBD"><a id="6457001681598593" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6457001681598593&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Glonews-high" href="https://finanse.wp.pl/pokolenie-z-jak-do-nich-dotrzec-6442443066660993a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1665024479-1073715107/pokemon-1548194_1920.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Firmy majƒÖ problem. Nowe pokolenie to dla nich zagadka</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 gIUDor"><a id="6454798907107457" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6454798907107457&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Glonews-high" href="https://kuchnia.wp.pl/salatka-warstwowa-z-miesem-mielonym-6453783026976385c" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/534745394--448626396/salatka.JPG.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Od razu zr√≥b wiƒôcej. Sa≈Çatka, kt√≥ra ekspresowo znika ze sto≈Çu</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 dYvgUx"><div class="cHIBPk fOeeVh "><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc sc-1ruogye-0 sc-1j4114n-0 jSavIZ"><img src="//i.wpimg.pl/56x45/i.wp.pl/a/i/stg/pkf/bg.png" role="presentation" alt="" class="sc-1sk0bxl-1 dLcGiO"/><div class="sc-fdvYTM jSHMEr"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.jSHMEr', 
        62, 
        true,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-1fu2hk8-2 iGlKQ"><a id="6456962080954497" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456962080954497&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Glonews-low" href="https://www.o2.pl/artykul/argentyna-turysta-zabity-na-oczach-syna-6456933034907265a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/416746346--1075455647/buenos-aires-policja.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Brytyjczyk nie odda≈Ç portfela. ZginƒÖ≈Ç na oczach syna</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 VqjNy"><a id="6456942015785089" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456942015785089&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:3}" data-st-area="Glonews-low" href="https://tech.wp.pl/antarktyda-odkryto-najglebsze-miejsce-na-ladzie-6456266472224897a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/298702943-2104264738/MzcyNDM5YhsCGzh3Yk5vDkFDbC0kF2FYFlt0ZmIFYk1UTDZzegBiHk0OPi0gUmMKD1Z_d30CeEtSSnZwYAN4SVRPe315B2IXAgklJWNfPR1BBA==.jpeg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Nowe najg≈Çƒôbsze miejsce na Ziemi. Poprzedni rekord to przy nim ≈ºart</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 hFLKiF"><a id="6456902429796481" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456902429796481&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:4}" data-st-area="Glonews-low" href="https://gwiazdy.wp.pl/anna-lewandowska-wrzucila-niepokojacy-wpis-fani-pytaja-czy-zle-sie-czuje-6456900189083777a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/388028499--1875008768/MTIxOTI5YjUoGjlnZk5vIGtCbT0gF2F2PFp1dmYFYmV4SnYsfwF6ey1WOCQgWCp6ORRgZX0AfWJ6TnlnehhgYHxLeGx4DXpiZhkhOigYITE-GSEwJkI-PyhWJSQuFzA=.jpeg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Fani snujƒÖ domys≈Çy. NiepokojƒÖcy wpis Lewandowskiej</div></div></a></div><div style="margin:0" class="sc-1fu2hk8-2 gsqqgE"><div class="iqxkLq cewNBo "><div class="sc-fdvYTM gGkIpU"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.gGkIpU', 
        28, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-1fu2hk8-2 hTCKhi"><a id="6454893572724865" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6454893572724865&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:5}" data-st-area="Glonews-low" href="http://rozwojdziecka.wp.pl/jaki-wplyw-na-rozwoj-dziecka-maja-zabawki-interaktywne" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1071915627--608551541/iStock-1148601110.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">JakƒÖ zabawkƒô kupiƒá dziecku? Wybierz co≈õ, co rozwija m√≥zg i zdolno≈õci</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 goFZFy"><a id="6456903210145409" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456903210145409&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:6}" data-st-area="Glonews-low" href="https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859624/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-niemieckie-media-grzmia-po-wyst" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/624270484--1606969811/5a4f52bf51d710_50350673.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Niemieckie media grzmiƒÖ po wystƒôpie swoich skoczk√≥w i piszƒÖ o Polakach</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 haOiTS"><a id="6456899379222657" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456899379222657&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:7}" data-st-area="Glonews-low" href="https://wiadomosci.wp.pl/pogoda-boze-narodzenie-i-sylwester-czy-pod-koniec-roku-spadnie-snieg-6456289609517185a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/18252868-991703493/NOWY_SWIAT_MAZUR03.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">≈önieg na ≈õwiƒôta? Najnowsza prognoza</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 dVQwag"><a id="6456251635627649" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456251635627649&quot;,&quot;sgcat&quot;:16,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Wpisy-tv" href="https://wideo.wp.pl/nagle-zawrocil-koszmarny-wypadek-w-oku-kamery-6456247414085249v" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/459005143-1075443563/rosja_tramwaj.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">18-latka dos≈Çownie zmiot≈Ço. Przera≈ºajƒÖcy wypadek w oku kamery</div></div></a></div><div class="sc-1fu2hk8-2 jnAVqx"><a id="6456933176338049" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456933176338049&quot;,&quot;sgcat&quot;:16,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Wpisy-tv" href="https://kobieta.wp.pl/zabiegi-ginekologii-estetycznej-coraz-bardziej-popularne-oto-jakie-kobiety-z-nich-korzystaja-6456675180947073v" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/2037768362--797404595/EN_00907485_5004.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">PrzychodzƒÖ nawet nastolatki. Zabiegi coraz popularniejsze</div></div></a></div><div style="margin-bottom:0" class="sc-1fu2hk8-2 gXvLEx"><a id="6455939082844289" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6455939082844289&quot;,&quot;sgcat&quot;:16,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Wpisy-tv" href="https://wideo.wp.pl/odkrycie-tysiaclecia-naukowcy-az-podskoczyli-z-radosci-6455937210177153v" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1174912250--1127743173/tarcza_celtowie_ok.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sks72q-1 sc-3bs1lu-0 cMmSkl"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24"><path d="M8 5v14l11-7z" fill="#005599"></path><path d="M12 2C6.48 2 2 6.48 2 12s4.48 10 10 10 10-4.48 10-10S17.52 2 12 2zm-2 13.5v-7a.5.5 0 0 1 .8-.4l4.67 3.5c.27.2.27.6 0 .8l-4.67 3.5a.5.5 0 0 1-.8-.4z"></path></svg></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Zobaczyli to i zabrak≈Ço im s≈Ç√≥w. Naukowcy: znalezisko tysiƒÖclecia</div></div></a></div><div style="margin:0" class="sc-1fu2hk8-2 iEoMOZ"><div class="jGjVmA gIBeyg "><div class="sc-fdvYTM cYbIfy"></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.cYbIfy', 
        29, 
        undefined,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div style="margin-bottom:0" class="sc-1fu2hk8-2 bKPrUN"><a id="6456988794611841" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456988794611841&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:8}" data-st-area="Glonews-low" href="https://www.o2.pl/artykul/-teorii-konspiracyjnych-zwiazanych-z-nasa-jak-to-bylo-naprawde-6456301127607937a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1146409817--1185150579/nasa.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Wybuchy atomowe na Ksiƒô≈ºycu. Czy to wydarzy≈Ço siƒô naprawdƒô?</div></div></a></div><div style="margin-bottom:0" class="sc-1fu2hk8-2 hsPbXy"><a id="6456922946115713" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456922946115713&quot;,&quot;sgcat&quot;:33,&quot;sgcatidx&quot;:9}" data-st-area="Glonews-low" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859371/serie-a-krzysztof-piatek-juz-nie-irytuje-przemiana-polaka" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/721117413--318998462/5dada419875a38_40661555.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Ju≈º wszystko jasne. Niezwyk≈Ça przemiana Krzysztofa PiƒÖtka</div></div></a></div><div style="margin-bottom:0" class="sc-1fu2hk8-2 jFFklD"><div class="sc-1wlxma8-0 bWQrag"></div></div><div style="margin:0 0 10px" class="sc-1fu2hk8-2 bEBbgc"><div class="sc-11qz30r-0 dkyVDP sc-14vvapz-0 kykulj"><div></div><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div></div><div class="sc-1cp46ix-0 dCkeeF sc-1lkvg6a-0 fWXnrY"><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><style data-styled="hqathR jzcowp iRCGIK bDCwIL bSsgda ksDhHb" data-styled-version="4.4.1" data-styled-streamed="true">
/* sc-component-id: yvrmq1-0 */
.hqathR{margin-bottom:25px !important;}
/* sc-component-id: sc-22a15e-0 */
.jzcowp{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:118px;height:74px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.jzcowp{height:74px;}}.iRCGIK{display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;background-color:#f0f0f0;width:100%;max-width:300px;height:180px;background-size:cover;background-repeat:no-repeat;background-position:center;position:relative;} @media screen and (min-width:1320px){.iRCGIK{height:180px;}}
/* sc-component-id: u4kldh-0 */
.bDCwIL{color:#ED1C24;text-transform:uppercase;}
/* sc-component-id: sc-1ruogye-2 */
.bSsgda{height:250px;width:300px;}
/* sc-component-id: sc-2kzp2y-0 */
.ksDhHb{margin-left:20px;display:-webkit-box;display:-webkit-flex;display:-ms-flexbox;display:flex;-webkit-flex:1 1 auto;-ms-flex:1 1 auto;flex:1 1 auto;-webkit-align-items:flex-start;-webkit-box-align:flex-start;-ms-flex-align:flex-start;align-items:flex-start;}</style><a id="6456906411169921" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456906411169921&quot;,&quot;sgcat&quot;:56,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Glonews-finanse" style="margin-bottom:0" href="https://finanse.wp.pl/otwarcie-sklepu-xiaomi-czyli-bitwa-w-galerii-nagrana-z-samego-srodka-zagniota-nas-6456900333442689a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Bitwa w galerii. Przepychanki i krzyki. Jest nagranie z samego ≈õrodka</div></div></a></div></div><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456600361961601" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456600361961601&quot;,&quot;sgcat&quot;:56,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Glonews-finanse" style="margin-bottom:0" href="https://finanse.wp.pl/zmiany-na-kolei-od-niedzieli-nowy-rozklad-6456594134783617a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Odpowied≈∫ na korki. Nowy transport do Zakopanego</div></div></a></div></div><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456574058366593" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456574058366593&quot;,&quot;sgcat&quot;:56,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Glonews-finanse" style="margin-bottom:0" href="https://finanse.wp.pl/z-zagranicy-owocow-nie-przywieziesz-poza-wyjatkami-wazna-zmiana-przepisow-6456564304045697a" class="sks72q-0 cqUubc"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Niemal totalny zakaz wwozu owoc√≥w do UE. Ju≈º obowiƒÖzuje</div></div></a></div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="zehh6u-0 entSVC"><div data-st-area="Magazyn-large" class="sc-1gnt5je-0 jDgXkM zehh6u-1 jBxVzH"><div class="sc-1gnt5je-1 jtlpXb"><a id="6456476398790785" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456476398790785&quot;,&quot;sgcat&quot;:40,&quot;sgcatidx&quot;:0}" width="620" height="380" href="https://magazyn.wp.pl/wiadomosci/artykul/polacy-zgineli-bo-ratowali-zydow-brutalne-morderstwo-rodziny-ulmow" class="sks72q-0 eufUPM"><div class="sc-22a15e-0 hrsyON sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="sks72q-1 dWlylT"><div class="sks72q-1 eplf80-0 rQUsl"><svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="113" height="24" viewBox="0 0 169 38" class="sc-1tltwue-0 sc-1gnt5je-2 geZBmV"><path fill="#fff" d="M76.795 23.165h-2.591v-7.873c0-3.094 1.609-4.88 5.106-4.88 1.937 0 3.144.679 3.773 1.836.654-1.158 1.886-1.836 3.772-1.836 3.622 0 5.082 1.736 5.082 4.88v7.873h-2.591v-7.873c0-1.585-.453-2.465-2.491-2.465-2.063 0-2.541.88-2.541 2.465v7.873H81.8v-7.873c0-1.585-.427-2.465-2.49-2.465s-2.515.88-2.515 2.465v7.873zm27.719-3.748c0 2.766-1.635 4.023-5.357 4.023-3.27 0-5.106-1.207-5.106-3.873 0-2.817 1.988-3.798 5.131-3.798h2.767v-1.232c0-1.56-1.183-1.912-2.968-1.912-1.483 0-2.767.176-3.571.478v-2.264c.905-.302 2.062-.428 3.42-.428 3.396 0 5.685.981 5.685 4.126v4.88h-.001zm-2.565-1.686h-2.767c-1.71 0-2.54.503-2.54 1.787 0 1.483 1.182 1.736 2.465 1.736 1.634 0 2.842-.252 2.842-1.963v-1.56zm10.263 1.886c-2.389 0-2.868.126-2.868.805 0 .579.479.729 2.868.729 4.427 0 5.735.956 5.735 3.597 0 2.868-1.358 3.898-5.735 3.898-4.653 0-5.811-1.207-5.811-3.421 0-1.408.654-2.137 1.333-2.54-.679-.402-.956-.956-.956-1.76 0-1.208.755-1.861 1.987-2.164-1.358-.654-2.037-1.886-2.037-3.672v-.227c0-2.842 2.037-4.452 5.483-4.452.88 0 1.584.101 2.389.403l2.29-1.736 1.458 1.409-1.686 1.811c.679.678.956 1.484.956 2.565v.227c.002 2.844-1.558 4.528-5.406 4.528zm-2.289 3.648c-.754.353-.931 1.057-.931 1.61 0 1.384.905 1.585 3.22 1.585 2.113 0 3.144-.177 3.144-1.636 0-1.357-1.031-1.458-3.144-1.458-.93-.001-1.66-.026-2.289-.101zm5.106-8.402c0-1.283-.604-2.213-2.817-2.213-2.239 0-2.893.906-2.893 2.213v.227c0 1.434.579 2.289 2.893 2.289 2.289 0 2.817-.88 2.817-2.289v-.227zm14.765 4.554c0 2.766-1.635 4.023-5.358 4.023-3.27 0-5.106-1.207-5.106-3.873 0-2.817 1.988-3.798 5.132-3.798h2.767v-1.232c0-1.56-1.182-1.912-2.968-1.912-1.484 0-2.766.176-3.571.478v-2.264c.905-.302 2.062-.428 3.42-.428 3.396 0 5.685.981 5.685 4.126v4.88h-.001zm-2.565-1.686h-2.767c-1.71 0-2.541.503-2.541 1.787 0 1.483 1.182 1.736 2.465 1.736 1.634 0 2.842-.252 2.842-1.963v-1.56h.001zm5.232-7.043h6.791c2.189 0 2.918.755 2.918 2.591 0 1.208-.251 1.988-1.938 3.019l-5.583 3.396c-.377.227-.528.428-.528.679 0 .327.201.453.805.453h7.245v2.34h-7.521c-1.937 0-2.892-.781-2.892-2.566 0-1.032.327-2.038 1.911-3.018l5.534-3.396c.427-.276.604-.478.604-.729 0-.302-.176-.428-.805-.428h-6.539v-2.341h-.002zm16.073 9.231c.251 1.057.604 1.232 1.358 1.232.553 0 .931-.176 1.183-1.232l2.138-9.231h2.641l-2.993 12.476c-.856 3.596-2.742 5.634-6.289 5.559l-.528-2.239c2.591.05 3.623-1.358 4.176-3.295-.278.125-.73.176-1.158.176-2.038 0-2.565-1.308-3.043-3.22l-2.39-9.458h2.642l2.263 9.232zm11.269 3.246h-2.591v-7.873c0-3.094 1.71-4.88 5.483-4.88 3.923 0 5.458 1.736 5.458 4.88v7.873h-2.59v-7.873c0-1.585-.478-2.465-2.867-2.465-2.365 0-2.893.88-2.893 2.465v7.873zM2.717 1.431C4.931.369 7.621.772 9.678 2.006c.712.469 1.421.983 1.912 1.693.728.908 1 2.061 1.273 3.167.316 1.048.556 2.115.847 3.168a543.35 543.35 0 0 1 3.376 13.221c.338 1.225.582 2.471.88 3.703.259.848.327 1.748.626 2.583.141.386.611.345.917.203.049-.153.104-.304.122-.463.462-4.38.797-8.771 1.238-13.152.124-1.698.311-3.389.457-5.083.146-1.35.285-2.737.861-3.984.646-1.603 1.953-2.953 3.588-3.545 1.377-.471 2.853-.68 4.301-.51 1.312.199 2.595.605 3.751 1.261 1.808 1.131 3.048 3.013 3.625 5.044.331 1.233.57 2.491.812 3.745.837 4.172 1.659 8.348 2.477 12.524.083.385.111.787.254 1.155.103.247.471.297.642.098.167-.47.117-.982.184-1.469.278-3.607.552-7.217.877-10.82.244-1.946.392-3.9.6-5.85.131-1.091.113-2.256.685-3.235.476-.687 1.229-1.203 2.063-1.317.578-.076 1.164-.017 1.74.054 1.742.086 3.477.291 5.218.418 1.496.165 3.028.136 4.484.562 1.156.377 2.283.942 3.14 1.822 1.083 1.042 1.806 2.418 2.218 3.854.273 1.181.5 2.389.438 3.608-.015 1.5-.189 3.013-.686 4.434-.532 1.645-1.665 3.104-3.189 3.941-.412.23-.845.423-1.292.578-.735.313-1.54.365-2.32.491-1.069.133-2.139.277-3.212.379-.539.057-1.043-.249-1.348-.676-.858-1.417-.701-3.39.436-4.611.304-.343.764-.503 1.212-.528 1.176-.081 2.356-.126 3.525-.282.729-.155 1.175-.828 1.453-1.467.492-1.35.556-2.889.013-4.234-.329-.79-1.09-1.402-1.964-1.414-2.081-.038-4.162-.091-6.243-.099-.272 2.026-.426 4.068-.664 6.101-.031.563-.119 1.119-.141 1.681-.28 2.238-.489 4.485-.739 6.728-.099 1.228-.28 2.475-.787 3.607-.542 1.271-1.495 2.354-2.657 3.093-1.672 1-3.712 1.491-5.638 1.074a5.18 5.18 0 0 1-3.168-1.985c-.781-.958-1.153-2.166-1.404-3.355-1.227-5.228-2.385-10.468-3.566-15.704-.138-.538-.15-1.148-.536-1.586-.17.029-.377-.021-.512.11-.187.219-.159.525-.198.792-.446 4.466-.884 8.934-1.334 13.4-.19 1.693-.259 3.401-.575 5.078a8.417 8.417 0 0 1-1.334 3.307c-1.408 2.065-3.725 3.337-6.113 3.924-1.704.345-3.474.571-5.199.25-2.309-.294-4.536-1.558-5.791-3.544-.43-.648-.724-1.373-1.008-2.094-1.179-3.701-2.289-7.422-3.423-11.138-.221-.555-.321-1.146-.522-1.707-.674-2.167-1.339-4.337-2.005-6.508C1.809 10.68 1.202 8.879.668 7.058c-.275-.99-.666-2.032-.34-3.061.309-1.193 1.303-2.071 2.389-2.566"></path></svg></div></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="eplf80-2 bLgvdA"></div><div class="lclzf3-0 egPcYF eplf80-1 oEGsm">Nie mieli lito≈õci nawet dla dzieci. &quot;Patrzcie, jak polskie ≈õwinie ginƒÖ&quot;</div></div></a><a id="6456384242329729" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456384242329729&quot;,&quot;sgcat&quot;:40,&quot;sgcatidx&quot;:1}" href="https://magazyn.wp.pl/turystyka/artykul/kanada-wszystkie-duchy-polnocy" class="sks72q-0 bDnEZQ"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1985984387--2001513970/GettyImages-1141676670.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">KAMILA KIELAR</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Przepyszna ryba wymiera. Wraz z niƒÖ ginie wszystko. Zatrwa≈ºajƒÖce dane</div></div></a><a id="6456399374583425" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456399374583425&quot;,&quot;sgcat&quot;:40,&quot;sgcatidx&quot;:2}" href="https://magazyn.wp.pl/film/artykul/oscar-isaac-gwiezdne-wojny-nie-znikna-nikt-nie-bedzie-zarzynac-kury-znoszacej-zlote-jaja" class="sks72q-0 bDnEZQ"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1603112255--607635036/akpa20100714_en_miedzyzdroje_sr_4601.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">YOLA CZADERSKA-HAYEK</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Absurd w &quot;Star Wars&quot;. &quot;Nie wytrzyma≈Çem, zapyta≈Çem: po co nam to?&quot;</div></div></a><a id="6456546487555713" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456546487555713&quot;,&quot;sgcat&quot;:40,&quot;sgcatidx&quot;:3}" href="https://magazyn.wp.pl/artykul/tyrol-inny-niz-zwykle-podziemny-swiat-lodowca-hintertux" class="sks72q-0 bDnEZQ"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1028884017-1570438003/hintertux.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 gKgBpn" type="wp">MICHA≈Å GOSTKIEWICZ</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Narciarski raj kry≈Ç tajemnicƒô. Tu≈º pod stopami turyst√≥w jest inny ≈õwiat</div></div></a><a href="https://magazyn.wp.pl/" class="sks72q-0 bDnEZQ"><div class="n9xfxq-0 fmSqdQ"></div><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/1935291393-483064586/lady-gaga.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM n9xfxq-1 bzdlNC"><div class="lclzf3-0 egPcYF n9xfxq-2 cjzwCK">Przejd≈∫ do WP Magazyn</div></div></a></div></div></div><div class="lpn5rg-1 jfyVeE"><div><div class="lpn5rg-2 ieuqMs"></div></div><div><div class="kLSTrt gCQXBZ "><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc sc-1ruogye-0 sc-3gh7lx-0 fTLaXs"><img src="//i.wpimg.pl/56x45/i.wp.pl/a/i/stg/pkf/bg.png" role="presentation" alt="" class="sc-1sk0bxl-1 dLcGiO"/><div class="sc-fdvYTM eMcrWc"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.eMcrWc', 
        15, 
        true,
        undefined,
        'screening',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-3upbgf-1 sc-3upbgf-2 dCeRQc"><div class="sc-3upbgf-1 fqxoYg"></div><div class="sc-3upbgf-1 giaMTJ"><div class="sc-3upbgf-1 fqxoYg"><div class="sc-11qz30r-0 dkyVDP"><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div></div><div data-st-area="Sport-naglowek" class="sc-1cfa3wn-0 sc-1e6rura-0 ilzUSz"><div class="sc-1kez1aq-0 jYAoqq"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/" class="sc-1kez1aq-2 cZNKXk">Sport</a></div><div class="sc-1m8ja9p-0 gFwUSo"><a href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">Pi≈Çka no≈ºna</a><a href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-reczna" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">Pi≈Çka rƒôczna</a><a href="https://sportowefakty.wp.pl/sporty-walki" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">Sporty walki</a><a href="https://sportowefakty.wp.pl/zuzel" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">≈ªu≈ºel</a><a href="https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">SportowyBar</a><a href="https://sportowefakty.wp.pl/siatkowka" class="sc-1s108e4-1 hPQgbz">Siatk√≥wka</a></div><div class="sc-18zxjoe-0 bqDhyt"><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div></div></div><div></div><div class="sc-1cp46ix-0 dCkeeF sc-1lkvg6a-0 fWXnrY"><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456994717959809" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456994717959809&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:0}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:20px" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859710/serie-a-juventus-turyn-udinese-calcio-wojciech-szczesny-kontuzjowany" class="sks72q-0 gfYVZe"><div class="sc-22a15e-0 gIEHNH sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Z≈Çe wiadomo≈õci o Wojciechu Szczƒôsnym</div></div></a></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456914022528641" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456914022528641&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:3}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:20px" href="https://sportowefakty.wp.pl/zuzel/zdjecia/galeria/18873/zuzel-piekne-podprowadzajace-stelmet-falubazu-zielona-gora-galeria" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Ale≈º one sƒÖ piƒôkne! Zobacz podprowadzajƒÖce Falubazu</div></div></a></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456956043798145" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456956043798145&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:5}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:0" href="https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859668/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-malysz-michal-dolezal-jest-prze" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"><img src="//i.wpimg.pl/300x180/d.wpimg.pl/147423993-114604778/5c72c1eadf5539_87565056.jpg" alt="" role="presentation" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Adam Ma≈Çysz m√≥wi o r√≥≈ºnicach pomiƒôdzy Dole≈ºalem a Horngacherem</div></div></a></div></div><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456979203287169" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456979203287169&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:1}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:20px" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859689/pko-ekstraklasa-piotr-obidzinski-wyrzucony-z-lokalu-mial-na-sobie-koszulke-wisly" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">&quot;Chore miasto&quot;. Prezes Wis≈Çy Krak√≥w wyrzucony z lokalu</div></div></a></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456908191500417" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456908191500417&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:2}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:20px" href="https://sportowefakty.wp.pl/inne/858969/polskie-i-swiatowe-legendy-sportu-rozpoznajesz-je-na-zdjeciach" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div><span class="hg8blf-0 ftJdks" type="quiz">QUIZ</span></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Sprawd≈∫ siƒô w te≈õcie. 100 procent poprawnych odpowiedzi to obowiƒÖzek</div></div></a></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456902416681089" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456902416681089&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:4}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:20px" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859638/paul-gascoigne-znowu-przegrywa-z-nalogiem-legenda-przylapana-na-kradziezy-alkoho" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Stacza siƒô na dno. Legenda futbolu przy≈Çapana na kradzie≈ºy alkoholu</div></div></a></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456923951851649" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456923951851649&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:6}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:0" href="https://sportowefakty.wp.pl/moto/859643/niemcy-ostrzegaja-kubice-przed-dtm-wielkie-gwiazdy-sobie-nie-poradzily" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Kubica dosta≈Ç ostrze≈ºenie. &quot;Wielkie gwiazdy sobie nie poradzi≈Çy&quot;</div></div></a></div></div><div class="sc-1o9qcov-1 bXhQxL"><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><div class="sc-1u02qyi-0 hPWfrw"></div><div id="sport" data-st-area="Sport-prawa" style="margin-bottom:20px" class="rq7q00-0 bEJBpu yvrmq1-0 hqathR"><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456979517827201" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859691/transfery-sensacyjne-wiesci-ws-przyszlosci-mario-mandzukicia-chorwat-moze-opusci" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456979517827201&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:0}" class="yb73jz-0 dnTUb"><div class="sc-22a15e-0 jzcowp"><img alt="" role="presentation" src="//i.wpimg.pl/118x74/d.wpimg.pl/898665277-1430309637/5d6f4d2741b366_66618664.jpg" class="sc-1n02mng-0 hcKJbI"/></div><div class="sc-1bp8799-1 yb73jz-1 iPyHlM"> <!-- -->Sensacyjne wie≈õci ws. zawodnika Juventusu</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456946954823809" href="https://sportowefakty.wp.pl/kolarstwo-torowe/859572/mateusz-rudyk-najlepszy-w-pucharze-swiata-w-brisbane-jest-kolejny-rekord-kraju" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456946954823809&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:1}" src="https://d.wpimg.pl/321572838--1822889806/5cc967d5eab1a9_38816064.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Kapitalny sprint Polaka. Jest z≈Çoto!</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456992061069441" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/relacja/98336/piast-gliwice-ks-odz" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456992061069441&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:2}" src="https://d.wpimg.pl/1689701561--713268927/piat.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"><span class="u4kldh-0 bDCwIL">NA ≈ªYWO</span> <!-- -->Piast - ≈ÅKS: ju≈º 2 gole</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456898349614721" href="https://sportowefakty.wp.pl/sportowybar/859629/fame-mma-uk-wojciech-gola-rozbity-przez-joela-jmx-a-morrisa-polak-dotrwal-do-dru" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456898349614721&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:3}" src="https://d.wpimg.pl/1114892310-1795399565/5dadca335f1919_45761385.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Fame MMA. Wojciech Gola rozbity</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456924388009601" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859645/la-liga-real-madryt-zaniepokojony-brexitem-niepewna-przyszlosc-garetha-balea" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456924388009601&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:4}" src="https://d.wpimg.pl/1797549476--1376671702/5ce292874d2312_54272525.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Gigant mo≈ºe mieƒá problem przez Brexit</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456759180912257" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859534/legia-warszawa-nowym-liderem-zobacz-tabele-pko-ekstraklasy" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456759180912257&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:5}" src="https://d.wpimg.pl/2089261724-1679819382/5df54c04e33ad1_66489113.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Zobacz tabelƒô PKO Ekstraklasy</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456980327822977" href="https://sportowefakty.wp.pl/biathlon/859588/biathlon-fenomenalny-wystep-tiril-eckhoff-kolejne-punkty-polek" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456980327822977&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:6}" src="https://d.wpimg.pl/710253899-33527248/5df61c98514a54_39063904.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Biathlon. Kolejne punkty Polek</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456909387851393" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859639/la-liga-fc-barcelona-wsciekla-na-sedziego-chce-zlozyc-protest" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456909387851393&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:7}" src="https://d.wpimg.pl/999441066-2037005837/5df5dacedde111_90883850.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->FC Barcelona w≈õciek≈Ça na sƒôdziego</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456769394325121" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859617/serie-a-napoli-parma-gennaro-gattuso-nie-wierze-w-pecha-to-wielka-druzyna-ktora-" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456769394325121&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:8}" src="https://d.wpimg.pl/418175983-708590257/5df554b64c7c39_03009903.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Nowy trener Napoli skomentowa≈Ç mecz</div></a></div><div class="rq7q00-1 kwLCES"><a id="6456972132902529" href="https://sportowefakty.wp.pl/skoki-narciarskie/859679/skoki-narciarskie-puchar-swiata-klingenthal-2019-na-taki-konkurs-czekalismy-wiat" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456972132902529&quot;,&quot;sgcat&quot;:11,&quot;sgcatidx&quot;:9}" src="https://d.wpimg.pl/627041402-1237400910/5df6162ef29ff6_22381476.jpg" class="sc-1bp8799-0 gLxdYj"><div class="sc-1bp8799-1 gqsna"> <!-- -->Skoki. Polacy w ko≈Ñcu nie mogli narzekaƒá</div></a></div></div></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><div class="cJxCWm fIcKla " style="margin-bottom:20px"><div class="sc-1sk0bxl-0 gmYtGc sc-1ruogye-2 bSsgda"><img src="//i.wpimg.pl/56x45/i.wp.pl/a/i/stg/pkf/bg.png" role="presentation" alt="" class="sc-1sk0bxl-1 dLcGiO"/><div class="sc-fdvYTM bECxRk"></div></div><script>
      typeof adsFirstRegisterSlot === 'function' && adsFirstRegisterSlot(
        '.bECxRk', 
        12, 
        true,
        undefined,
        'undefined',
        '8058064326a44c4ef2cb3b8a257ac4cc20a01e07fcf8'
      )
    </script></div></div><div class="sc-1o9qcov-0 fadTqK"><a id="6456966573696641" data-st-clk="{&quot;teaserId&quot;:&quot;6456966573696641&quot;,&quot;sgcat&quot;:10,&quot;sgcatidx&quot;:7}" data-st-area="Sport-mozaika" style="margin-bottom:0" href="https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/859677/transfery-bartlomiej-maliszewski-przed-zyciowa-szansa-polak-na-testach-w-manches" class="sks72q-0 dWTjqw"><div class="sc-22a15e-0 iRCGIK sc-1kga737-0 eHFMcg"></div><div class="u01ugt-0 jEmCHM"><div class="sks72q-3 biGJVA"><div></div></div><div class="lclzf3-0 egPcYF">Gigant chce Polaka. Zaprosi≈Ç go na testy</div></div></a></div></div></div></div></div><div class="sc-1wlxma8-0 bWQrag sc-2kzp2y-0 ksDhHb"></div></div></div></div></div></div><div id="hitmap"></div><script type="text/javascript">(function(){if(!(WP&&WP.pwp)){return}var isTrendsView=/\/trendy\/.+/.test(document.location.pathname);if(isTrendsView){return}var isMobile=window.PRELOAD&&window.PRELOAD.type==="mobile";var isSgfirst=!!(window.PRELOAD&&window.PRELOAD.data.sgfirst);var version=typeof window.appVersion!=="undefined"?window.appVersion:"";var error404Regex=new RegExp(/[\?&]404/);var error404=error404Regex.test(document.location.search)&&document.referrer?"redirect - "+document.referrer:"";var templateType=isSgfirst?"homepage/sgfirst":"homepage";var appType="";if(isMobile){appType="mobile"}else{appType=window.applicationSize&&window.applicationSize.type==="narrow"?"desktop-narrow":"desktop-wide"}WP.pwp.viewPage({ga:{event:"pageview",user:{type:"guest-pl.wp",loggedIn:"none"},page:{pageviewType:"standard",templateType:templateType,error404:error404},site:{name:"pl.wp",responsiveBreakpoint:appType,version:version}}})})();</script><script type="text/javascript"> (function(enable){if(typeof window!=="undefined"&&window.history&&"scrollRestoration"in window.history){if(!enable){window.history.scrollRestoration="manual";return}var isSafari=/Safari/i.test(window.navigator.userAgent);var isIOS=/iphone|ipad|ipod/i.test(window.navigator.userAgent);var preventManualScrollRestoration=isSafari&&isIOS;window.history.scrollRestoration=preventManualScrollRestoration?"auto":"manual";if(!enable||preventManualScrollRestoration)return;if(window.history.state&&"scrollY"in window.history.state){var times=0;var height=0;var interval=setInterval(function(){times+=1;if(times>200)clearInterval(interval);if(height!==window.document.body.offsetHeight){height=window.document.body.offsetHeight;window.scrollTo(0,window.history.state.scrollY)}},25);var onScroll=function onScroll(){clearInterval(interval);window.removeEventListener("touchstart",onScroll)};window.addEventListener("touchstart",onScroll)}window.addEventListener("pagehide",function(){window.history.replaceState({scrollY:window.scrollY},"")})}})(false);</script><span id="noscript">WystƒÖpi≈Ç problem z wy≈õwietleniem strony <a href="/static.html">Kliknij tutaj, aby wy≈õwietliƒá</a></span><script type="text/javascript">window.addEventListener('load', function() {
    setTimeout(loadFacebookPixel, 300)
})

if (document.getElementById('site-header')) {
    window.startHeaderScrollObserving && window.startHeaderScrollObserving();
}</script></body></html>